ֻֽֿהַ	O
ַבֽדםֿם	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ַבָׂםׁ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
׃םַה	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
םֽםל	PERSON
ָה	PERSON
׃םֿ	PERSON
ַבֳהױַׁם	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהם	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
ֵַָׁוםד	PERSON
ַבםדם	PERSON
ֳהו	O
׃ד	O
בדֹ	PERSON
ָה	PERSON
זַױ	PERSON
ַבבםֻם	PERSON
םזב	O
׃ד	O
דׁ	PERSON
ָה	PERSON
ַב־״ַָ	PERSON
ׁײם	O
ַבבו	Allah
הו	O
בל	O
ַבדהָׁ	O
ַב	O
׃ד	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
םזב	O
ֵהדַ	O
ַבֳדַב	O
ַָבהםַ	O
זֵהדַ	O
בב	O
ַדֶׁ	O
דַ	O
הזל	O
דה	O
ַה	O
וּׁו	O
ֵבל	O
ֿהםַ	O
םױםָוַ	O
ֳז	O
ֵבל	O
ַדֳֹׁ	O
םהֽוַ	O
וּׁו	O
ֵבל	O
דַ	O
וַּׁ	O
ֵבםו	O
***
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
םז׃	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
דַב	PERSON
ה	O
וװַד	PERSON
ָה	PERSON
ׁזֹ	PERSON
ה	O
ֳָםו	O
ה	O
ֶַװֹ	PERSON
ֳד	O
ַבדִדהםה	O
ׁײם	O
ַבבו	Allah
הוַ	O
ֳה	O
ַבַֻֽׁ	PERSON
ָה	PERSON
וװַד	PERSON
ׁײם	O
ַבבו	Allah
הו	O
׃ֳב	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
םַ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ם	O
םֳם	O
ַבזֽם¿	O
ַב	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֳֽםַהַ	O
םֳםהם	O
דֻב	O
ױבױבֹ	O
ַבּׁ׃	O
זוז	O
ֳװֿו	O
בם	O
םױד	O
הם	O
זֿ	O
זם	O
הו	O
דַ	O
ַב	O
זֳֽםַהַ	O
םדֻב	O
בם	O
ַבדב	O
ּׁבַ	O
םבדהם	O
ֳם	O
דַ	O
םזב	O
ַב	O
ֶַװֹ	PERSON
ׁײם	O
ַבבו	Allah
הוַ	O
זבֿ	O
ֳׁםו	O
םהׂב	O
בםו	O
ַבזֽם	O
ם	O
ַבםזד	O
ַבװֿםֿ	O
ַבָֿׁ	O
םױד	O
הו	O
זֵה	O
ָּםהו	O
בםױֿ	O
ַׁ	O
***
ֻֽֿהַ	O
םֽםל	PERSON
ָה	PERSON
ָםׁ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ַבבםֻ	PERSON
ה	O
םב	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
װוַָ	PERSON
ה	O
ׁזֹ	PERSON
ָה	PERSON
ַבָׂםׁ	PERSON
ה	O
ֶַװֹ	PERSON
ֳד	O
ַבדִדהםה	O
ֳהוַ	O
ַב	O
ֳזב	O
דַ	O
ֶָֿ	O
ָו	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
דה	O
ַבזֽם	O
ַבִׁםַ	O
ַבױַבֹֽ	O
ם	O
ַבהזד	O
ַה	O
בַ	O
םׁל	O
ִׁםַ	O
ֵבַ	O
ֱַּ	O
דֻב	O
ב	O
ַבױָֽ	O
ֻד	O
ָָֽ	O
ֵבםו	O
ַב־בֱַ	O
זַה	O
ם־בז	O
ַָׁ	LOC
ֱַֽׁ	LOC
םֽהֻ	O
םו	O
זוז	O
ַבָֿ	O
ַבבםַבם	O
׀זַ	O
ַבֿֿ	O
ָב	O
ֳה	O
םהׂ	O
ֵבל	O
ֳובו	O
זםׂזֿ	O
ב׀ב	O
ֻד	O
םּׁ	O
ֵבל	O
־ֿםֹּ	PERSON
םׂזֿ	O
בדֻבוַ	O
ֽל	O
ֱַּו	O
ַבֽ	O
זוז	O
ם	O
ַׁ	LOC
ֱַֽׁ	LOC
ֱַּו	O
ַבדב	O
ַב	O
ֳַׁ	O
ַב	O
דַ	O
ֳהַ	O
ֶַָׁ	O
ַב	O
ֳ־׀הם	O
״הם	O
ֽל	O
ָב	O
דהם	O
ַבּוֿ	O
ֻד	O
ֳׁ׃בהם	O
ַב	O
ֳַׁ	O
ב	O
דַ	O
ֳהַ	O
ֶַָׁ	O
ֳ־׀הם	O
״הם	O
ַבַֻהםֹ	O
ֽל	O
ָב	O
דהם	O
ַבּוֿ	O
ֻד	O
ֳׁ׃בהם	O
ַב	O
ֳַׁ	O
ב	O
דַ	O
ֳהַ	O
ֶַָׁ	O
ֳ־׀הם	O
״הם	O
ַבַֻבֹֻ	O
ֻד	O
ֳׁ׃בהם	O
ַב	O
ֳַׁ	O
ַָ׃ד	O
ָׁ	Allah
ַב׀ם	O
־ב	O
־ב	O
ַבֵה׃ַה	O
דה	O
ב	O
ֳַׁ	O
זָׁ	Allah
ַבֳׁד	O
ַבב	O
2	Number
ּׁ	O
ָוַ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
םּׁ	O
ִַֿו	O
ֿ־ב	O
בל	O
־ֿםֹּ	PERSON
ָה	PERSON
־זםבֿ	PERSON
ׁײם	O
ַבבו	Allah
הוַ	O
ַב	O
ׂדבזהם	O
ׂדבזהם	O
ׂדבזו	O
ֽל	O
׀וָ	O
הו	O
ַבׁז	O
ַב	O
ב־ֿםֹּ	PERSON
זֳ־ָׁוַ	O
ַב־ָׁ	O
בֿ	O
־װם	O
בל	O
ה׃ם	O
ַב	O
־ֿםֹּ	PERSON
בַ	O
זַבבו	Allah
דַ	O
ם־ׂם	O
ַבבו	Allah
ֳַָֿ	O
ֵה	O
בױב	O
ַבֽׁד	O
זֽדב	O
ַבב	O
ז׃ָ	O
ַבדֿזד	O
זׁם	O
ַבײם	O
זםה	O
בל	O
הזֶַָ	O
ַבֽ	O
ַה״ב	O
ָו	O
־ֿםֹּ	PERSON
ֽל	O
ֳ	O
ָו	O
זֹׁ	PERSON
ָה	PERSON
הזב	PERSON
ָה	PERSON
ֳ׃ֿ	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבׂל	PERSON
ַָה	O
ד	O
־ֿםֹּ	PERSON
זַה	O
ַדֳׁ	O
הױׁ	O
ם	O
ַבַּובםֹ	O
זַה	O
םָ	O
ַבֳװָֹׁ	O
ַבֳײםֹ	O
םָ	O
דה	O
ַבֳײםֹ	O
ַָבַָׁהםֹ	O
דַ	O
װֱַ	O
ַבבו	Allah
ֳה	O
םָ	O
זַה	O
װם־ַ	O
ָםַׁ	O
ֿ	O
דם	O
ַב	O
בו	O
־ֿםֹּ	PERSON
םַ	O
ַָה	O
ד	O
ַ׃ד	O
דה	O
ַָה	O
ֳ־ם	O
ַב	O
בו	O
זֹׁ	O
םַ	O
ַָה	O
ֳ־ם	O
דַ׀ַ	O
ׁל¿	O
ֳ־ָׁו	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
־ָׁ	O
דַ	O
ֳׁל	O
ַב	O
בו	O
זֹׁ	O
ו׀ַ	O
ַבהַדז׃	O
ַב׀ם	O
הׂב	O
ַבבו	Allah
בל	O
דז׃ל	Prophet
םַ	O
בםהם	O
םוַ	O
ּ׀ַ	O
בםהם	O
ֳזה	O
ֽםַ	O
ֵ׀	O
ם־ּׁ	O
זד	O
ַב	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֳז	O
ד־ּׁם	O
וד	O
ַב	O
הד	O
בד	O
םֳ	O
ּׁב	O
״	O
ָדֻב	O
דַ	O
ֶּ	O
ָו	O
ֵבַ	O
זֿם	O
זֵה	O
םֿׁהם	O
םזד	O
ֳהױׁ	O
הױַׁ	O
דִַׁׂ	O
ֻד	O
בד	O
םהװָ	O
זֹׁ	O
ֳה	O
זם	O
זׁ	O
ַבזֽם	O
***
ֻֽֿהַ	O
דז׃ל	PERSON
ָה	PERSON
ֵ׃דַםב	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ֳָז	PERSON
זַהֹ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
דז׃ל	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
ֶַװֹ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
׃םֿ	PERSON
ָה	PERSON
ָּםׁ	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
ַָ׃	PERSON
ם	O
זבו	O
ַבל	O
בַ	O
ֽׁ	O
ָו	O
ב׃ַה	O
בּב	O
ָו	O
ַבםַדֹ	O
16	Number
ַב	O
ַה	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
םַבּ	O
דה	O
ַבהׂםב	O
װֹֿ	O
זַה	O
דדַ	O
םֽׁ	O
װםו	O
ַב	O
ַָה	PERSON
ַָ׃	PERSON
ֳהַ	O
ֳֽׁודַ	O
בד	O
דַ	O
ַה	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
םֽׁודַ	O
זַב	O
׃םֿ	PERSON
ֳהַ	O
ֳֽׁודַ	O
דַ	O
ֳׁם	O
ַָה	PERSON
ַָ׃	PERSON
םֽׁודַ	O
ֽׁ	O
װםו	O
ֳהׂב	O
ַבבו	Allah
ַבל	O
בַ	O
ֽׁ	O
ָו	O
ב׃ַה	O
בּב	O
ָו	O
ֵה	O
בםהַ	O
ּדו	O
זֲׁהו	O
ַבםַדֹ	O
17	Number
ַב	O
ּדו	O
ב	O
ם	O
ױֿׁ	O
זֳׁו	O
ֵ׀ַ	O
ֳׁהַו	O
ַָ	O
ֲׁהו	O
ַבםַדֹ	O
18	Number
ַב	O
ַ׃ד	O
בו	O
זֳהױ	O
ֻד	O
ֵה	O
בםהַ	O
ָםַהו	O
ַבםַדֹ	O
19	Number
ֻד	O
ֵה	O
בםהַ	O
ֳה	O
ֳׁו	O
ַה	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ָֿ	O
׀ב	O
ֵ׀ַ	O
ֳַו	O
ָּׁםב	PERSON
ַ׃ד	O
ֵ׀ַ	O
ַה״ב	O
ָּׁםב	PERSON
ֳׁו	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
דַ	O
ֳׁו	O
***
ֻֽֿהַ	O
ַָֿה	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
םזה׃	PERSON
ה	O
ַבׂוׁם	PERSON
ֽ	O
זֻֽֿהַ	O
ָװׁ	PERSON
ָה	PERSON
דֽדֿ	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
םזה׃	PERSON
זדדׁ	PERSON
ה	O
ַבׂוׁם	PERSON
הֽזו	O
ַב	O
ֳ־ָׁהם	O
ָםֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
ַָ׃	PERSON
ַב	O
ַה	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֳּזֿ	O
ַבהַ׃	O
זַה	O
ֳּזֿ	O
דַ	O
םזה	O
ם	O
ׁדײַה	Month
ֽםה	O
םבַו	O
ָּׁםב	PERSON
זַה	O
םבַו	O
ם	O
ב	O
בםבֹ	O
דה	O
ׁדײַה	Month
םַֿׁ׃ו	O
ַבֳםדַה	O
בׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֳּזֿ	O
ַָב־םׁ	O
דה	O
ַבׁםֽ	O
ַבדׁ׃בֹ	O
***
ֻֽֿהַ	O
ֳָז	PERSON
ַבםדַה	PERSON
ַבֽד	PERSON
ָה	PERSON
הַ	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
װםָ	PERSON
ה	O
ַבׂוׁם	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהם	O
ָםֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ָֹ	PERSON
ָה	PERSON
ד׃זֿ	PERSON
ֳה	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ַָ׃	PERSON
ֳ־ָׁו	O
ֳה	O
ֳַָ	PERSON
׃םַה	PERSON
ָה	PERSON
ָֽׁ	PERSON
ֳ־ָׁו	O
ֳה	O
וׁב	PERSON
ֳׁ׃ב	O
ֵבםו	O
ם	O
ָׁ	O
דה	O
ׁםװ	Clan
זַהזַ	O
ַַּׁ	O
ַָבװֳד	LOC
ם	O
ַבדֹֿ	O
ַבם	O
ַה	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
דַֿ	O
םוַ	O
ֳַָ	PERSON
׃םַה	PERSON
זַׁ	O
ׁםװ	Clan
ֳזו	O
זוד	O
ֵָםבםֱַ	LOC
ַֿוד	O
ם	O
דּב׃ו	O
זֽזבו	O
דֱַ	O
ַבׁזד	O
ֻד	O
ַֿוד	O
זַֿ	O
ָּׁדַהו	O
ַב	O
ֳםד	O
ֳָׁ	O
ה׃ַָ	O
ָו׀ַ	O
ַבּׁב	O
ַב׀ם	O
םׂד	O
ֳהו	O
הָם¿	O
ַב	O
ֳָז	PERSON
׃םַה	PERSON
ב	O
ֳהַ	O
ֳָׁוד	O
ה׃ַָ	O
ַב	O
ֳֿהזו	O
דהם	O
זָׁזַ	O
ֳױַָֽו	O
ַּבזוד	O
הֿ	O
וׁו	O
ֻד	O
ַב	O
בּׁדַהו	O
ב	O
בוד	O
ֵהם	O
׃ֶַב	O
ו׀ַ	O
ה	O
ו׀ַ	O
ַבּׁב	O
ֵה	O
׀ָהם	O
׀ָזו	O
זַבבו	Allah
בזבַ	O
ַבֽםֱַ	O
דה	O
ֳה	O
םֳֻׁזַ	O
בם	O
׀ַָ	O
ב׀ָ	O
הו	O
ֻד	O
ַה	O
ֳזב	O
דַ	O
׃ֳבהם	O
הו	O
ֳה	O
ַב	O
ם	O
ה׃ָו	O
םד¿	O
ב	O
וז	O
םהַ	O
׀ז	O
ה׃ָ	O
ַב	O
וב	O
ַב	O
ו׀ַ	O
ַבזב	O
דהד	O
ֳֽֿ	O
״	O
ָבו¿	O
ב	O
בַ	O
ַב	O
וב	O
ַה	O
דה	O
ֲֶַָו	O
דה	O
דב¿	O
ב	O
בַ	O
ַב	O
ֳװַׁ	O
ַבהַ׃	O
םָזהו	O
ֳד	O
ײִַוד¿	O
ב	O
ָב	O
ײִַוד	O
ַב	O
ֳםׂםֿזה	O
ֳד	O
םהױזה¿	O
ב	O
ָב	O
םׂםֿזה	O
ַב	O
וב	O
םֿׁ	O
ֳֽֿ	O
דהוד	O
׃־״ֹ	O
בֿםהו	O
ָֿ	O
ֳה	O
םֿ־ב	O
םו¿	O
ב	O
בַ	O
ַב	O
וב	O
הד	O
ודזהו	O
ַָב׀ָ	O
ָב	O
ֳה	O
םזב	O
דַ	O
ַב¿	O
ב	O
בַ	O
ַב	O
וב	O
םֿׁ¿	O
ב	O
בַ	O
זהֽה	O
דהו	O
ם	O
דֹֿ	O
בַ	O
הֿׁם	O
דַ	O
וז	O
ַב	O
םוַ	O
ַב	O
זבד	O
דהם	O
בדֹ	O
ֳֿ־ב	O
םוַ	O
װםֶַ	O
םׁ	O
ו׀ו	O
ַבבדֹ	O
ַב	O
וב	O
ַבדזו¿	O
ב	O
הד	O
ַב	O
ם	O
ַה	O
ַבד	O
ֵםַו¿	O
ב	O
ַבָֽׁ	O
ָםההַ	O
זָםהו	O
׃ַּב	O
םהַב	O
דהַ	O
זההַב	O
דהו	O
ַב	O
דַ׀ַ	O
םֳדׁד¿	O
ב	O
םזב	O
ַָֿזַ	O
ַבבו	Allah
זֽֿו	O
זבַ	O
װׁזַ	O
ָו	O
װםֶַ	O
זַׁזַ	O
דַ	O
םזב	O
ֲִַָד	O
זםֳדׁהַ	O
ַָבױבַֹ	O
זַבַֹׂ	O
זַבױֿ	O
זַבַ	O
זַבױבֹ	O
ַב	O
בבּׁדַה	O
ב	O
בו	O
׃ֳב	O
ה	O
ה׃ָו	O
׀ׁ	O
ֳהו	O
םד	O
׀ז	O
ה׃ָ	O
׀ב	O
ַבׁ׃ב	O
ָֻ	O
ם	O
ה׃ָ	O
זדוַ	O
ז׃ֳב	O
וב	O
ַב	O
ֳֽֿ	O
דהד	O
ו׀ַ	O
ַבזב	O
׀ׁ	O
ֳה	O
בַ	O
ב	O
בז	O
ַה	O
ֳֽֿ	O
ַב	O
ו׀ַ	O
ַבזב	O
ָבו	O
בב	O
ּׁב	O
םֳ׃ם	O
ָזב	O
םב	O
ָבו	O
ז׃ֳב	O
וב	O
ַה	O
דה	O
ֲֶַָו	O
דה	O
דב	O
׀ׁ	O
ֳה	O
בַ	O
ב	O
בז	O
ַה	O
דה	O
ֲֶַָו	O
דה	O
דב	O
ב	O
ּׁב	O
ם״בָ	O
דב	O
ֳָםו	O
ז׃ֳב	O
וב	O
הד	O
ודזהו	O
ַָב׀ָ	O
ָב	O
ֳה	O
םזב	O
דַ	O
ַב	O
׀ׁ	O
ֳה	O
בַ	O
ֿ	O
ֳׁ	O
ֳהו	O
בד	O
םה	O
בם׀ׁ	O
ַב׀ָ	O
בל	O
ַבהַ׃	O
זם׀ָ	O
בל	O
ַבבו	Allah
ז׃ֳב	O
ֳװַׁ	O
ַבהַ׃	O
ַָזו	O
ֳד	O
ײִַוד	O
׀ׁ	O
ֳה	O
ײֱַוד	O
ַָזו	O
זוד	O
ֳַָ	O
ַבׁ׃ב	O
ז׃ֳב	O
ֳםׂםֿזה	O
ֳד	O
םהױזה	O
׀ׁ	O
ֳהוד	O
םׂםֿזה	O
ז׀ב	O
ֳדׁ	O
ַבֵםדַה	O
ֽל	O
םד	O
ז׃ֳב	O
ֳםֿׁ	O
ֳֽֿ	O
׃־״ֹ	O
בֿםהו	O
ָֿ	O
ֳה	O
םֿ־ב	O
םו	O
׀ׁ	O
ֳה	O
בַ	O
ז׀ב	O
ַבֵםדַה	O
ֽםה	O
־ַב״	O
ָװַװו	O
ַבבזָ	O
ז׃ֳב	O
וב	O
םֿׁ	O
׀ׁ	O
ֳה	O
בַ	O
ז׀ב	O
ַבׁ׃ב	O
בַ	O
ֿׁ	O
ז׃ֳב	O
ָדַ	O
םֳדׁד	O
׀ׁ	O
ֳהו	O
םֳדׁד	O
ֳה	O
ָֿזַ	O
ַבבו	Allah
זבַ	O
װׁזַ	O
ָו	O
װםֶַ	O
זםהוַד	O
ה	O
ַָֹֿ	O
ַבֳזַֻה	O
זםֳדׁד	O
ַָבױבַֹ	O
זַבױֿ	O
זַבַ	O
ֵה	O
ַה	O
דַ	O
זב	O
ַֽ	O
׃םדב	O
דזײ	O
ֿדם	O
וַםה	O
זֿ	O
ה	O
ֳבד	O
ֳהו	O
־ַּׁ	O
בד	O
ֳה	O
ֳה	O
ֳהו	O
דהד	O
בז	O
ֳהם	O
ֳבד	O
ֳהם	O
ֳ־בױ	O
ֵבםו	O
בּװד	O
בֱַו	O
זבז	O
ה	O
הֿו	O
ב׃ב	O
ה	O
ֿדו	O
ֻד	O
ַֿ	O
ַָָ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב׀ם	O
ָֻ	O
ָו	O
ֽֿםֹ	O
ֵבל	O
םד	O
ָױׁל	O
ֿו	O
ֵבל	O
וׁב	O
ֳׁו	O
ֵ׀ַ	O
םו	O
ָ׃ד	O
ַבבו	Allah
ַבֽׁדה	Allah
ַבֽׁםד	Allah
דה	O
דֽדֿ	Prophet
ָֿ	Prophet
ַבבו	Prophet
זׁ׃זבו	Prophet
ֵבל	O
וׁב	PERSON
םד	O
ַבׁזד	O
׃בַד	O
בל	O
דה	O
ַָ	O
ַבוֿל	O
ֳדַ	O
ָֿ	O
ֵהם	O
ֳֿז	O
ַָֿםֹ	O
ַבֵ׃בַד	Rlig
ֳ׃בד	O
׃בד	O
םִ	O
ַבבו	Allah
ֳּׁ	O
דׁםה	O
ֵה	O
זבם	O
ֵה	O
בם	O
ֵֻד	O
ַבֳׁם׃םםה	O
ז	O
םַ	O
ֳוב	O
ַבַָ	O
ַבזַ	O
ֵבל	O
בדֹ	O
׃זֱַ	O
ָםההַ	O
זָםהד	O
ֳה	O
בַ	O
הָֿ	O
ֵבַ	O
ַבבו	Allah
זבַ	O
הװׁ	O
ָו	O
װםֶַ	O
זבַ	O
ם־׀	O
ָײהַ	O
ָײַ	O
ֳַַָָׁ	O
דה	O
ֿזה	O
ַבבו	Allah
ֵה	O
זבזַ	O
זבזַ	O
ַװוֿזַ	O
ֳָהַ	O
ד׃בדזה	O
ַב	O
ֳָז	PERSON
׃םַה	PERSON
בדַ	O
ַב	O
דַ	O
ַב	O
זׁ	O
דה	O
ֱַֹׁ	O
ַבַָ	O
ֻׁ	O
הֿו	O
ַבױ־ָ	O
זַׁ	O
ַבֳױזַ	O
זֳ־ּׁהַ	O
ב	O
בֳױַָֽם	O
ֽםה	O
ֳ־ּׁהַ	O
בֿ	O
ֳדׁ	O
ֳדׁ	O
ַָה	PERSON
ֳָם	PERSON
ָװֹ	PERSON
ֵהו	O
ם־ַו	O
דב	O
ָהם	Clan
ַבֳױׁ	Clan
דַ	O
ׂב	O
דזהַ	O
ֳהו	O
׃םוׁ	O
ֽל	O
ֳֿ־ב	O
ַבבו	Allah
בם	O
ַבֵ׃בַד	Rlig
זַה	O
ַָה	PERSON
ַבהַזׁ	PERSON
ױַָֽ	O
ֵםבםֱַ	LOC
זוׁב	PERSON
׃ַ	O
בל	O
הױַׁל	O
ַבװֳד	LOC
םֻֽֿ	O
ֳה	O
וׁב	PERSON
ֽםה	O
ֿד	O
ֵםבםֱַ	LOC
ֳױָֽ	O
םזדַ	O
־ָםֻ	O
ַבה׃	O
ַב	O
ָײ	O
ָ״ַׁו	O
ֿ	O
ַ׃הׁהַ	O
וםֶ	O
ַב	O
ַָה	PERSON
ַבהַזׁ	PERSON
זַה	O
וׁב	PERSON
ֱַֽׂ	O
םהׁ	O
ם	O
ַבהּזד	O
ַב	O
בוד	O
ֽםה	O
׃ֳבזו	O
ֵהם	O
ֳׁם	O
ַבבםבֹ	O
ֽםה	O
הׁ	O
ם	O
ַבהּזד	O
דב	O
ַב־ַה	O
ֿ	O
וׁ	O
דה	O
ם־ה	O
דה	O
ו׀ו	O
ַבֳדֹ¿	O
ַבזַ	O
בם׃	O
ם־ה	O
ֵבַ	O
ַבםוזֿ	O
בַ	O
םודה	O
װֳהוד	O
זַָ	O
ֵבל	O
דַֿםה	O
דב	O
םבזַ	O
דה	O
םוד	O
דה	O
ַבםוזֿ	O
ָםהדַ	O
וד	O
בל	O
ֳדׁוד	O
ֳם	O
וׁב	PERSON
ָּׁב	O
ֳׁ׃ב	O
ָו	O
דב	O
׃ַה	O
ם־ָׁ	O
ה	O
־ָׁ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
בדַ	O
ַ׃־ָׁו	O
וׁב	PERSON
ַב	O
ַ׀וָזַ	O
ַהׁזַ	O
ֳד־ה	O
וז	O
ֳד	O
בַ	O
הׁזַ	O
ֵבםו	O
ֻֽֿזו	O
ֳהו	O
ד־ה	O
ז׃ֳבו	O
ה	O
ַבָׁ	O
ַב	O
וד	O
ם־הזה	O
ַב	O
וׁב	PERSON
ו׀ַ	O
דב	O
ו׀ו	O
ַבֳדֹ	O
ֿ	O
וׁ	O
ֻד	O
ָ	O
וׁב	PERSON
ֵבל	O
ױַָֽ	O
בו	O
ָׁזדםֹ	O
זַה	O
הםׁו	O
ם	O
ַבבד	O
ז׃ַׁ	O
וׁב	PERSON
ֵבל	O
ֽדױ	LOC
בד	O
םׁד	O
ֽדױ	LOC
ֽל	O
ֳַו	O
ַָ	O
דה	O
ױַָֽו	O
םזַ	O
ֳׁם	O
וׁב	PERSON
בל	O
־ׁזּ	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
זֳהו	O
הָם	O
ֳ׀ה	O
וׁב	PERSON
בדֱַ	O
ַבׁזד	O
ם	O
ֿ׃ֹׁ	O
בו	O
ָֽדױ	LOC
ֻד	O
ֳדׁ	O
ֳָָזַָוַ	O
ב	O
ֻד	O
ַ״ב	O
ַב	O
םַ	O
דװׁ	O
ַבׁזד	O
וב	O
בד	O
ם	O
ַבבַֽ	O
זַבׁװֿ	O
זֳה	O
םָֻ	O
דבד	O
ַָםזַ	O
ו׀ַ	O
ַבהָם¿	O
ַֽױזַ	O
ֽםױֹ	O
ֽדׁ	NatOb
ַבזֽװ	NatOb
ֵבל	O
ַבֳָזַָ	O
זּֿזוַ	O
ֿ	O
ב	O
בדַ	O
ֳׁל	O
וׁב	PERSON
הׁוד	O
זֳם׃	O
דה	O
ַבֵםדַה	O
ַב	O
ֿׁזוד	O
בם	O
זַב	O
ֵהם	O
ב	O
דַבם	O
ֲהַ	O
ֳ־ָׁ	O
ָוַ	O
װֿד	O
בל	O
ֿםהד	O
ֿ	O
ֳׁם	O
׃ּֿזַ	O
בו	O
זׁײזַ	O
הו	O
ַה	O
׀ב	O
ֲ־ׁ	O
װֳה	O
וׁב	PERSON
***
ֻֽֿהַ	O
ָםֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
דז׃ל	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
ֽהבֹ	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
׃םַה	PERSON
ה	O
ׁדֹ	PERSON
ָה	PERSON
־ַבֿ	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
דׁ	PERSON
ׁײם	O
ַבבו	Allah
הודַ	O
ַב	O
ַב	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ָהם	O
ַבֵ׃בַד	Rlig
בל	O
־ד׃	Number
װוַֹֿ	O
ֳה	O
בַ	O
ֵבו	O
ֵבַ	O
ַבבו	Allah
זֳה	O
דֽדַֿ	Prophet
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
זֵַד	O
ַבױבַֹ	O
זֵםֱַ	O
ַבַֹׂ	O
זַבּֽ	O
זױזד	O
ׁדײַה	Month
***
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
דֽדֿ	PERSON
ַבּם	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ֳָז	PERSON
ַדׁ	PERSON
ַבֿם	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
׃בםדַה	PERSON
ָה	PERSON
ָבַב	PERSON
ה	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ֿםהַׁ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
ױַבֽ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
וׁםֹׁ	PERSON
ׁײם	O
ַבבו	Allah
הו	O
ה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
ַבֵםדַה	O
ָײ	O
ז׃זה	O
װָֹ	O
זַבֽםֱַ	O
װָֹ	O
דה	O
ַבֵםדַה	O
***
ֻֽֿהַ	O
ֲֿד	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
ֵםַ׃	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
װָֹ	PERSON
ה	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
ַב׃ׁ	PERSON
זֵ׃דַםב	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
־ַבֿ	PERSON
ה	O
ַבװָם	PERSON
ה	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
דׁז	PERSON
ׁײם	O
ַבבו	Allah
הודַ	O
ה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
ַבד׃בד	O
דה	O
׃בד	O
ַבד׃בדזה	O
דה	O
ב׃ַהו	O
זםֿו	O
זַבדוַּׁ	O
דה	O
וּׁ	O
דַ	O
הול	O
ַבבו	Allah
הו	O
ַב	O
ֳָז	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
זַב	O
ֳָז	PERSON
דַזםֹ	PERSON
ֻֽֿהַ	O
ַֿזֿ	PERSON
וז	O
ַָה	PERSON
ֳָם	PERSON
והֿ	PERSON
ה	O
ַדׁ	PERSON
ַב	O
׃ד	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
םהם	O
ַָה	PERSON
דׁז	PERSON
ה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
זַב	O
ָֿ	PERSON
ַבֳבל	PERSON
ה	O
ַֿזֿ	PERSON
ה	O
ַדׁ	PERSON
ה	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
***
ֻֽֿהַ	O
׃םֿ	PERSON
ָה	PERSON
םֽםל	PERSON
ָה	PERSON
׃םֿ	PERSON
ַבׁװם	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ֳָם	O
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ֳָז	PERSON
ָֹֿׁ	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
ָֹֿׁ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
ָֹֿׁ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
דז׃ל	PERSON
ׁײם	O
ַבבו	Allah
הו	O
ַב	O
ַבזַ	O
םַ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ֳם	O
ַבֵ׃בַד	Rlig
ֳײב¿	O
ַב	O
דה	O
׃בד	O
ַבד׃בדזה	O
דה	O
ב׃ַהו	O
זםֿו	O
***
ֻֽֿהַ	O
דׁז	PERSON
ָה	PERSON
־ַבֿ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ַבבםֻ	PERSON
ה	O
םׂםֿ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
ַב־םׁ	PERSON
ה	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
דׁז	PERSON
ׁײם	O
ַבבו	Allah
הודַ	O
ֳה	O
ּׁבַ	O
׃ֳב	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֳם	O
ַבֵ׃בַד	Rlig
־םׁ¿	O
ַב	O
״ד	O
ַב״ַד	O
זֳׁ	O
ַב׃בַד	O
בל	O
דה	O
ׁ	O
זדה	O
בד	O
ׁ	O
***
ֻֽֿהַ	O
ד׃ֿֿ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
םֽםל	PERSON
ה	O
װָֹ	PERSON
ה	O
ַֹֿ	PERSON
ה	O
ֳה׃	PERSON
ׁײם	O
ַבבו	Allah
הו	O
ה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
זה	O
ֽ׃םה	PERSON
ַבדבד	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ַֹֿ	PERSON
ה	O
ֳה׃	PERSON
ה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
בַ	O
םִדה	O
ֳֽֿד	O
ֽל	O
םָֽ	O
בֳ־םו	O
דַ	O
םָֽ	O
בה׃ו	O
***
ֻֽֿהַ	O
ֳָז	PERSON
ַבםדַה	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
װםָ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ֳָז	PERSON
ַבׂהַֿ	PERSON
ה	O
ַבֳּׁ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
וׁםֹׁ	PERSON
ׁײם	O
ַבבו	Allah
הו	O
ֳה	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
זַב׀ם	O
ה׃ם	O
ָםֿו	O
בַ	O
םִדה	O
ֳֽֿד	O
ֽל	O
ֳזה	O
ֳָֽ	O
ֵבםו	O
דה	O
זַבֿו	O
זזבֿו	O
***
ֻֽֿהַ	O
םזָ	PERSON
ָה	PERSON
ֵַָׁוםד	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ַָה	PERSON
בםֹ	PERSON
ה	O
ָֿ	PERSON
ַבׂםׂ	PERSON
ָה	PERSON
ױוםָ	PERSON
ה	O
ֳה׃	PERSON
ה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֽ	O
זֻֽֿהַ	O
ֲֿד	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
װָֹ	PERSON
ה	O
ַֹֿ	PERSON
ה	O
ֳה׃	PERSON
ַב	O
ַב	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
בַ	O
םִדה	O
ֳֽֿד	O
ֽל	O
ֳזה	O
ֳָֽ	O
ֵבםו	O
דה	O
זַבֿו	O
זזבֿו	O
זַבהַ׃	O
ֳּדםה	O
***
ֻֽֿהַ	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
ַבדֻהל	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבזוַָ	PERSON
ַבֻם	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ֳםזָ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
בַָֹ	PERSON
ה	O
ֳה׃	PERSON
ָה	PERSON
דַב	PERSON
ׁײם	O
ַבבו	Allah
הו	O
ה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
ֻבַֻ	Number
דה	O
ה	O
םו	O
זּֿ	O
ֽבַזֹ	O
ַבֵםדַה	O
ֳה	O
םזה	O
ַבבו	Allah
זׁ׃זבו	Prophet
ֳָֽ	O
ֵבםו	O
דדַ	O
׃זַודַ	O
זֳה	O
םָֽ	O
ַבדֱׁ	O
בַ	O
םָֽו	O
ֵבַ	O
בבו	Allah
זֳה	O
םׁו	O
ֳה	O
םזֿ	O
ם	O
ַבׁ	Crime
דַ	O
םׁו	O
ֳה	O
ם׀	O
ם	O
ַבהַׁ	Hell
***
ֻֽֿהַ	O
ֳָז	PERSON
ַבזבםֿ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
װָֹ	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהם	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ָּׁ	PERSON
ַב	O
׃ד	O
ֳה׃ַ	PERSON
ה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
ֲםֹ	O
ַבֵםדַה	O
ָֽ	O
ַבֳהױַׁ	Clan
זֲםֹ	O
ַבהַ	O
ָײ	O
ַבֳהױַׁ	Clan
***
ֻֽֿהַ	O
ֳָז	PERSON
ַבםדַה	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
װםָ	PERSON
ה	O
ַבׂוׁם	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהם	O
ֳָז	PERSON
ֵֿׁם׃	PERSON
ֶַ׀	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ֳה	O
ַָֹֿ	PERSON
ָה	PERSON
ַבױַד	PERSON
ׁײם	O
ַבבו	Allah
הו	O
זַה	O
װוֿ	O
ַָֿׁ	LOC
זוז	O
ֳֽֿ	O
ַבהֱַָ	O
בםבֹ	DATE
ַבָֹ	DATE
ֳה	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
זֽזבו	O
ױַָֹ	O
דה	O
ֳױַָֽו	O
ַָםזהם	O
בל	O
ֳה	O
בַ	O
װׁזַ	O
ַָבבו	Allah
װםֶַ	O
זבַ	O
׃ׁזַ	O
זבַ	O
ׂהזַ	O
זבַ	O
בזַ	O
ֳזבַֿד	O
ױ	O
13	Number
זבַ	O
ֳזַ	O
ָָוַה	Crime
ׁזהו	O
ָםה	O
ֳםֿםד	O
זֳּׁבד	O
זבַ	O
ױזַ	O
ם	O
דׁז	O
דה	O
זל	O
דהד	O
ֳּׁו	O
בל	O
ַבבו	Allah
זדה	O
ֳױַָ	O
דה	O
׀ב	O
װםֶַ	O
זָ	O
ם	O
ַבֿהםַ	O
וז	O
ַֹׁ	O
בו	O
זדה	O
ֳױַָ	O
דה	O
׀ב	O
װםֶַ	O
ֻד	O
׃ׁו	O
ַבבו	Allah
וז	O
ֵבל	O
ַבבו	Allah
ֵה	O
װֱַ	O
ַ	O
הו	O
זֵה	O
װֱַ	O
ַָו	O
ַָםהַו	O
בל	O
׀ב	O
***
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ד׃בדֹ	PERSON
ה	O
דַב	PERSON
ה	O
ָֿ	PERSON
ַבֽׁדה	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבֽׁדה	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
ױױֹ	PERSON
ה	O
ֳָםו	O
ה	O
ֳָם	PERSON
׃םֿ	PERSON
ַב־ֿׁם	PERSON
ׁײם	O
ַבבו	Allah
הו	O
ֳהו	O
ַב	O
ַב	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
םזװ	O
ֳה	O
םזה	O
־םׁ	O
דַב	O
ַבד׃בד	O
הד	NatOb
םָ	O
ָוַ	O
װ	O
ַבַָּב	O
זדזַ	O
ַב״ׁ	O
םׁ	O
ָֿםהו	O
דה	O
ַבה	O
***
ֻֽֿהַ	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
׃בַד	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
ָֹֿ	PERSON
ה	O
וװַד	PERSON
ה	O
ֳָםו	O
ה	O
ֶַװֹ	PERSON
ַב	O
ַה	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֵ׀ַ	O
ֳדׁוד	O
ֳדׁוד	O
דה	O
ַבֳדַב	O
ָדַ	O
ם״םזה	O
ַבזַ	O
ֵהַ	O
ב׃הַ	O
וםֶ	O
םַ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ֵה	O
ַבבו	Allah
ֿ	O
ׁ	O
ב	O
דַ	O
ֿד	O
דה	O
׀הָ	O
זדַ	O
ֳ־ׁ	O
םײָ	O
ֽל	O
םׁ	O
ַבײָ	O
ם	O
זּוו	O
ֻד	O
םזב	O
ֵה	O
ֳַד	O
זֳבדד	O
ַָבבו	Allah
ֳהַ	O
***
ֻֽֿהַ	O
׃בםדַה	PERSON
ָה	PERSON
ָֽׁ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
װָֹ	PERSON
ה	O
ַֹֿ	PERSON
ה	O
ֳה׃	PERSON
ָה	PERSON
דַב	PERSON
ׁײם	O
ַבבו	Allah
הו	O
ה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
ֻבַֻ	Number
דה	O
ה	O
םו	O
זּֿ	O
ֽבַזֹ	O
ַבֵםדַה	O
דה	O
ַה	O
ַבבו	Allah
זׁ׃זבו	Prophet
ֳָֽ	O
ֵבםו	O
דדַ	O
׃זַודַ	O
זדה	O
ֳָֽ	O
ַָֿ	O
בַ	O
םָֽו	O
ֵבַ	O
בבו	Allah
ׂ	O
זּב	O
זדה	O
םׁו	O
ֳה	O
םזֿ	O
ם	O
ַבׁ	Crime
ָֿ	O
ֵ׀	O
ֳה׀ו	O
ַבבו	Allah
דהו	O
דַ	O
םׁו	O
ֳה	O
םבל	O
ם	O
ַבהַׁ	Hell
***
ֻֽֿהַ	O
ֵ׃דַםב	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהם	O
דַב	PERSON
ה	O
דׁז	PERSON
ָה	PERSON
םֽםל	PERSON
ַבדַׂהם	PERSON
ה	O
ֳָםו	O
ה	O
ֳָם	PERSON
׃םֿ	PERSON
ַב־ֿׁם	PERSON
ׁײם	O
ַבבו	Allah
הו	O
ה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
םֿ־ב	O
ֳוב	O
ַבּהֹ	Para
ַבּהֹ	Para
זֳוב	O
ַבהַׁ	Hell
ַבהַׁ	Hell
ֻד	O
םזב	O
ַבבו	Allah
ַבל	O
ֳ־ּׁזַ	O
דה	O
ַבהַׁ	Hell
דה	O
ַה	O
ם	O
בָו	O
דַֻב	O
ָֹֽ	O
דה	O
־ֿׁב	O
דה	O
ֵםדַה	O
ם־ּׁזה	O
דהוַ	O
ֿ	O
ַ׃זֿזַ	O
םבזה	O
ם	O
הוׁ	O
ַבֽםַ	O
ֳז	O
ַבֽםַֹ	O
װ	O
דַב	PERSON
םהָזה	O
דַ	O
הָ	O
ַבָֹֽ	O
ם	O
ַּהָ	O
ַב׃םב	O
ֳבד	O
ׁ	O
ֳהוַ	O
־ּׁ	O
ױֱַׁ	O
דבזםֹ	O
ַב	O
זוםָ	O
ֻֽֿהַ	O
דׁז	PERSON
ַבֽםַֹ	O
זַב	O
־ֿׁב	O
דה	O
־םׁ	O
***
ֻֽֿהַ	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
ָםֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ֵַָׁוםד	PERSON
ָה	PERSON
׃ֿ	PERSON
ה	O
ױַבֽ	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
װוַָ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
ֳדַדֹ	PERSON
ָה	PERSON
׃וב	PERSON
ָה	PERSON
ֽהם	PERSON
ֳהו	O
׃ד	O
ֳַָ	PERSON
׃םֿ	PERSON
ַב־ֿׁם	PERSON
םזב	O
ַב	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ָםהַ	O
ֳהַ	O
הֶַד	O
ֳׁם	O
ַבהַ׃	O
םׁײזה	O
בם	O
זבםוד	O
דױ	O
דהוַ	O
דַ	O
םָב	O
ַבֻֿם	O
זדהוַ	O
דַ	O
ֿזה	O
׀ב	O
זׁײ	O
ױ	O
14	Number
בם	O
דׁ	PERSON
ָה	PERSON
ַב־״ַָ	PERSON
זבםו	O
דםױ	O
םּׁו	O
ַבזַ	O
דַ	O
ֳזב	O
׀ב	O
םַ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו¿	Prophet
ַב	O
ַבֿםה	O
***
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
םז׃	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
דַב	PERSON
ָה	PERSON
ֳה׃	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
װוַָ	PERSON
ה	O
׃ַבד	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ה	O
ֳָםו	O
ֳה	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
דׁ	O
בל	O
ּׁב	O
דה	O
ַבֳהױַׁ	Clan
זוז	O
ם	O
ֳ־ַו	O
ם	O
ַבֽםֱַ	O
ַב	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֿו	O
ֵה	O
ַבֽםֱַ	O
דה	O
ַבֵםדַה	O
***
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
דֽדֿ	PERSON
ַבד׃הֿם	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ֳָז	PERSON
ׁזֽ	PERSON
ַבֽׁדם	PERSON
ָה	PERSON
דַֹׁ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
װָֹ	PERSON
ה	O
זַֿ	PERSON
ָה	PERSON
דֽדֿ	PERSON
ַב	O
׃ד	O
ֳָם	O
םֻֽֿ	O
ה	O
ַָה	PERSON
דׁ	PERSON
ֳה	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
ֳדׁ	O
ֳה	O
ֳַב	O
ַבהַ׃	O
ֽל	O
םװוֿזַ	O
ֳה	O
בַ	O
ֵבו	O
ֵבַ	O
ַבבו	Allah
זֳה	O
דֽדַֿ	Prophet
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
זםםדזַ	O
ַבױבַֹ	O
זםִזַ	O
ַבַֹׂ	O
ֵ׀ַ	O
בזַ	O
׀ב	O
ױדזַ	O
דהם	O
ֿדֱַוד	O
זֳדזַבוד	O
ֵבַ	O
ָֽ	O
ַבֵ׃בַד	Rlig
זֽ׃ַָוד	O
בל	O
ַבבו	Allah
***
ֻֽֿהַ	O
ֳֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
םזה׃	PERSON
זדז׃ל	PERSON
ָה	PERSON
ֵ׃דַםב	PERSON
ַבַ	O
ֻֽֿהַ	O
ֵַָׁוםד	PERSON
ָה	PERSON
׃ֿ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ַָה	PERSON
װוַָ	PERSON
ה	O
׃םֿ	PERSON
ָה	PERSON
ַבד׃םָ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
וׁםֹׁ	PERSON
ֳה	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
׃ֶב	O
ֳם	O
ַבדב	O
ֳײב¿	O
ַב	O
ֵםדַה	O
ַָבבו	Allah
זׁ׃זבו	Prophet
םב	O
ֻד	O
דַ׀ַ¿	O
ַב	O
ַבּוַֿ	O
ם	O
׃ָםב	O
ַבבו	Allah
םב	O
ֻד	O
דַ׀ַ¿	O
ַב	O
ּֽ	O
דָׁזׁ	O
***
ֻֽֿהַ	O
ֳָז	PERSON
ַבםדַה	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
װםָ	PERSON
ה	O
ַבׂוׁם	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהם	O
ַדׁ	PERSON
ָה	PERSON
׃ֿ	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
זַױ	PERSON
ה	O
׃ֿ	PERSON
ׁײם	O
ַבבו	Allah
הו	O
ֳה	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֳ״ל	O
ׁו״ַ	O
ז׃ֿ	PERSON
ַּב׃	O
ׁ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ּׁבַ	O
וז	O
ֳָּוד	O
ֵבם	O
ב	O
םַ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
דַ	O
ב	O
ה	O
בַה	O
זַבבו	Allah
ֵהם	O
בֳַׁו	O
דִדהַ	O
ַב	O
ֳז	O
ד׃בדַ	O
׃	O
בםבַ	O
ֻד	O
בָהם	O
דַ	O
ֳבד	O
דהו	O
ֿ	O
בדַבם	O
ב	O
דַ	O
ב	O
ה	O
בַה¿	O
זַבבו	Allah
ֵהם	O
בֳַׁו	O
דִדהַ	O
ַב	O
ֳז	O
ד׃בדַ	O
ֻד	O
בָהם	O
דַ	O
ֳבד	O
דהו	O
ֿ	O
בדַבם	O
זַֿ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֻד	O
ַב	O
םַ	O
׃ֿ	PERSON
ֵהם	O
בֳ״ם	O
ַבּׁב	O
זםׁו	O
ֳָֽ	O
ֵבם	O
דהו	O
־װםֹ	O
ֳה	O
םָו	O
ַבבו	Allah
ם	O
ַבהַׁ	Hell
זׁזַו	O
םזה׃	PERSON
זױַבֽ	PERSON
זדדׁ	PERSON
זַָה	PERSON
ֳ־ם	PERSON
ַבׂוׁם	PERSON
ה	O
ַבׂוׁם	PERSON
***
ֻֽֿהַ	O
םָֹ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ַבבםֻ	PERSON
ה	O
םׂםֿ	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
ָֽםָ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
ַב־םׁ	PERSON
ה	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
דׁז	PERSON
ֳה	O
ּׁבַ	O
׃ֳב	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֳם	O
ַבֵ׃בַד	Rlig
־םׁ¿	O
ַב	O
״ד	O
ַב״ַד	O
זֳׁ	O
ַב׃בַד	O
בל	O
דה	O
ׁ	O
זדה	O
בד	O
ׁ	O
***
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ד׃בדֹ	PERSON
ה	O
דַב	PERSON
ה	O
ׂםֿ	PERSON
ָה	PERSON
ֳ׃בד	PERSON
ה	O
״ֱַ	PERSON
ָה	PERSON
ם׃ַׁ	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
ַָ׃	PERSON
ַב	O
ַב	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֳׁם	O
ַבהַׁ	Hell
ֵ׀ַ	O
ֳֻׁ	O
ֳובוַ	O
ַבה׃ֱַ	O
םׁה	O
םב	O
ֳםׁה	O
ַָבבו¿	Allah
ַב	O
םׁה	O
ַבװםׁ	O
זםׁה	O
ַבֵֽ׃ַה	O
בז	O
ֳֽ׃ה	O
ֵבל	O
ֵַֽֿוה	O
ַבֿוׁ	O
ֻד	O
ֳׁ	O
דה	O
װםֶַ	O
ַב	O
דַ	O
ֳׁם	O
דה	O
־םַׁ	O
״	O
***
ֻֽֿהַ	O
׃בםדַה	PERSON
ָה	PERSON
ָֽׁ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
װָֹ	PERSON
ה	O
זַױב	PERSON
ַבֳָֽֿ	PERSON
ה	O
ַבדׁזׁ	PERSON
ָה	PERSON
׃זםֿ	PERSON
ַב	O
בם	O
ֳַָ	PERSON
׀ׁ	PERSON
ַָבָׁ׀ֹ	LOC
זבםו	O
ֽבֹ	O
זבל	O
בַדו	O
ֽבֹ	O
׃ֳבו	O
ה	O
׀ב	O
ַב	O
ֵהם	O
׃ַָָ	O
ּׁבַ	O
םׁו	O
ֳָדו	O
ַב	O
בם	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
םַ	O
ֳַָ	PERSON
׀ׁ	PERSON
ֳםׁו	O
ֳָדו¿	O
ֵה	O
ַדִׁ	O
ם	O
ַּובםֹ	O
ֵ־זַהד	O
־זבד	O
ּבוד	O
ַבבו	Allah
ֽ	O
ֳםֿםד	O
דה	O
ַה	O
ֳ־זו	O
ֽ	O
םֿו	O
בם״דו	O
דדַ	O
םֳב	O
זבםבָ׃ו	O
דדַ	O
םבָ׃	O
זבַ	O
בזוד	O
דַ	O
םבָוד	O
ֵה	O
בדזוד	O
ֳםהזוד	O
***
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבֽׁדה	PERSON
ָה	PERSON
ַבדַָׁ	PERSON
ֻֽֿהַ	O
ֽדַֿ	PERSON
ָה	PERSON
ׂםֿ	PERSON
ֻֽֿהַ	O
ֳםזָ	PERSON
זםזה׃	PERSON
ה	O
ַבֽ׃ה	PERSON
ה	O
ַבֳֽה	PERSON
ָה	PERSON
ם׃	PERSON
ַב	O
׀וָ	O
בֳהױׁ	O
ו׀ַ	O
ַבּׁב	O
בםהם	O
ֳָז	PERSON
ָֹׁ	PERSON
ַב	O
ֳםה	O
ׁםֿ¿	O
ב	O
ֳהױׁ	O
ו׀ַ	O
ַבּׁב	O
ַב	O
ַּׁ	O
ֵהם	O
׃ד	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
םזב	O
ֵ׀ַ	O
ַבל	O
ַבד׃בדַה	O
ָ׃םםודַ	O
ַבַב	O
זַבדזב	O
ם	O
ַבהַׁ	Hell
ב	O
םַ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ו׀ַ	O
ַבַב	O
דַ	O
ַָב	O
ַבדזב	O
ַב	O
ֵהו	O
ַה	O
ֽׁםױַ	O
בל	O
ב	O
ױַָֽו	O
***
ֻֽֿהַ	O
׃בםדַה	PERSON
ֳָז	PERSON
ַבָׁם	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ֵ׃דַםב	PERSON
ָה	PERSON
ּׁ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
הַ	PERSON
ָה	PERSON
דַב	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
ַדׁ	PERSON
ֳָז	PERSON
׃וםב	PERSON
ה	O
ֳָםו	O
ה	O
ֳָם	PERSON
וׁםֹׁ	PERSON
ה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
ֲםֹ	O
ַבדהַ	O
ֻבַֻ	Number
ֵ׀ַ	O
ֻֽֿ	O
׀ָ	O
זֵ׀ַ	O
זֿ	O
ֳ־ב	O
זֵ׀ַ	O
ִַדה	O
־ַה	O
***
ֻֽֿהַ	O
ָםױֹ	PERSON
ָה	PERSON
ָֹ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
׃םַה	PERSON
ה	O
ַבֳדװ	PERSON
ה	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
דֹׁ	PERSON
ה	O
ד׃ׁז	PERSON
ה	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
דׁז	PERSON
ֳה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
ֳָׁ	Number
דה	O
ה	O
םו	O
ַה	O
דהַַ	O
־ַבױַ	O
זדה	O
ַה	O
םו	O
־ױבֹ	O
דהוה	O
ַה	O
םו	O
־ױבֹ	O
דה	O
ַבהַ	Crime
ֽל	O
םֿוַ	O
ֵ׀ַ	O
ִַדה	O
־ַה	O
זֵ׀ַ	O
ֻֽֿ	O
׀ָ	O
זֵ׀ַ	O
ַוֿ	O
ֿׁ	O
זֵ׀ַ	O
־ַױד	O
ּׁ	O
ַָו	O
װָֹ	O
ה	O
ַבֳדװ	PERSON
***
ֻֽֿהַ	O
ֳָז	PERSON
ַבםדַה	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
װםָ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ֳָז	PERSON
ַבׂהַֿ	PERSON
ה	O
ַבֳּׁ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
וׁםֹׁ	PERSON
ַב	O
ַב	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
דה	O
םד	O
בםבֹ	DATE
ַבֿׁ	DATE
ֵםדַהַ	O
זַֽ׃ַַָ	O
ׁ	O
בו	O
דַ	O
ֿד	O
דה	O
׀הָו	O
***
ֻֽֿהַ	O
ֽׁדם	PERSON
ָה	PERSON
ֽױ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבזַֽֿ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
דַֹׁ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ֳָז	PERSON
ֹׁׂ	PERSON
ָה	PERSON
דׁז	PERSON
ָה	PERSON
ּׁםׁ	PERSON
ַב	O
׃ד	O
ֳַָ	PERSON
וׁםֹׁ	PERSON
ה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
ַהָֿ	O
ַבבו	Allah
בדה	O
־ּׁ	O
ם	O
׃ָםבו	O
בַ	O
ם־ּׁו	O
ֵבַ	O
ֵםדַה	O
ָם	O
זױֿם	O
ָׁ׃בם	O
ֳה	O
ֳּׁו	O
ָדַ	O
הַב	O
דה	O
ֳּׁ	O
ֳז	O
הםדֹ	O
ֳז	O
ֳֿ־בו	O
ַבּהֹ	Para
זבזבַ	O
ֳה	O
ֳװ	O
בל	O
ֳדם	O
דַ	O
ֿ	O
־ב	O
׃ׁםֹ	O
זבזֿֿ	O
ֳהם	O
ֳב	O
ם	O
׃ָםב	O
ַבבו	Allah
ֻד	O
ֳֽםַ	O
ֻד	O
ֳב	O
ֻד	O
ֳֽםַ	O
ֻד	O
ֳב	O
***
ֻֽֿהַ	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
׃בַד	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
ײםב	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
םֽםל	PERSON
ָה	PERSON
׃םֿ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
׃בדֹ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
וׁםֹׁ	PERSON
ַב	O
ַב	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
דה	O
ױַד	O
ׁדײַה	Month
ֵםדַהַ	O
זַֽ׃ַַָ	O
ׁ	O
בו	O
דַ	O
ֿד	O
דה	O
׀הָו	O
***
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַב׃בַד	PERSON
ָה	PERSON
ד״וׁ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
דׁ	PERSON
ָה	PERSON
בם	PERSON
ה	O
דה	PERSON
ָה	PERSON
דֽדֿ	PERSON
ַבַׁם	PERSON
ה	O
׃םֿ	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
׃םֿ	PERSON
ַבדָׁם	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
וׁםֹׁ	PERSON
ה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
ֵה	O
ַבֿםה	O
ם׃ׁ	O
זבה	O
םװַֿ	O
ַבֿםה	O
ֳֽֿ	O
ֵבַ	O
בָו	O
׃ֿֿזַ	O
זַָׁזַ	O
זֳָװׁזַ	O
זַ׃םהזַ	O
ַָבֿזֹ	O
זַבׁזֹֽ	O
זװםֱ	O
דה	O
ַבֿבֹּ	O
***
ֻֽֿהַ	O
דׁז	PERSON
ָה	PERSON
־ַבֿ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ׂוםׁ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ֳָז	PERSON
ֵ׃ַֽ	PERSON
ה	O
ַבֱַָׁ	PERSON
ָה	PERSON
ַָׂ	PERSON
ֳה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַה	O
ֳזב	O
דַ	O
ֿד	O
ַבדֿםהֹ	LOC
הׂב	O
בל	O
ֳַּֿֿו	O
ֳז	O
ַב	O
ֳ־זַבו	O
דה	O
ַבֳהױַׁ	Clan
זֳהו	O
ױבל	O
ָב	O
ָם	LOC
ַבדֿ׃	LOC
׃ֹ	Number
װׁ	Number
װוַׁ	O
ֳז	O
׃ָֹ	Number
װׁ	Number
װוַׁ	O
זַה	O
םָּו	O
ֳה	O
זה	O
ָבו	O
ָב	O
ַבָם	LOC
זֳהו	O
ױבל	O
ֳזב	O
ױבַֹ	O
ױבַוַ	O
ױבַֹ	O
ַבױׁ	O
זױבל	O
דו	O
זד	O
־ּׁ	O
ּׁב	O
דדה	O
ױבל	O
דו	O
דׁ	O
בל	O
ֳוב	O
ד׃ּֿ	O
זוד	O
ַׁזה	O
ַב	O
ֳװוֿ	O
ַָבבו	Allah
בֿ	O
ױבם	O
ד	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ָב	O
דֹ	LOC
ַֿׁזַ	O
דַ	O
וד	O
ָב	O
ַבָם	LOC
זַה	O
ַבםוזֿ	O
ֿ	O
ֳָּוד	O
ֵ׀	O
ַה	O
םױבם	O
ָב	O
ָם	LOC
ַבדֿ׃	LOC
זֳוב	O
ַבַָ	O
בדַ	O
זבל	O
זּוו	O
ָב	O
ַבָם	LOC
ֳהׁזַ	O
׀ב	O
ַב	O
ׂוםׁ	PERSON
ֻֽֿהַ	O
ֳָז	PERSON
ֵ׃ַֽ	PERSON
ה	O
ַבֱַָׁ	PERSON
ם	O
ֽֿםֻו	O
ו׀ַ	O
ֳהו	O
דַ	O
בל	O
ַבָבֹ	O
ָב	O
ֳה	O
ֽזב	O
ַּׁב	O
זבזַ	O
בד	O
הֿׁ	O
דַ	O
הזב	O
םוד	O
ֳהׂב	O
ַבבו	Allah
ַבל	O
זדַ	O
ַה	O
ַבבו	Allah
בםײם	O
ֵםדַהד	O
***
ַב	O
דַב	PERSON
ֳ־ָׁהם	O
ׂםֿ	PERSON
ָה	PERSON
ֳ׃בד	PERSON
ֳה	O
״ֱַ	PERSON
ָה	PERSON
ם׃ַׁ	PERSON
ֳ־ָׁו	O
ֳה	O
ֳַָ	PERSON
׃םֿ	PERSON
ַב־ֿׁם	PERSON
ֳ־ָׁו	O
ֳהו	O
׃ד	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
םזב	O
ֵ׀ַ	O
ֳ׃בד	O
ַבָֿ	O
ֽ׃ה	O
ֵ׃בַדו	Rlig
םׁ	O
ַבבו	Allah
הו	O
ב	O
׃םֶֹ	O
ַה	O
ׂבוַ	O
זַה	O
ָֿ	O
׀ב	O
ַבױַױ	O
ַבֽ׃הֹ	O
ָװׁ	Number
ֳדַֻבוַ	O
ֵבל	O
׃ָ	Number
דֶַֹ	Number
ײ	O
זַב׃םֶֹ	O
ָדֻבוַ	O
ֵבַ	O
ֳה	O
םַּזׂ	O
ַבבו	Allah
הוַ	O
***
ֻֽֿהַ	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
ַבדֻהל	PERSON
ֻֽֿהַ	O
םֽםל	PERSON
ה	O
וװַד	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהם	O
ֳָם	O
ה	O
ֶַװֹ	PERSON
ֳה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֿ־ב	O
בםוַ	O
זהֿוַ	O
ַדֳֹׁ	O
ַב	O
דה	O
ו׀ו¿	O
ַב	O
בַהֹ	O
׀ׁ	O
דה	O
ױבַוַ	O
ַב	O
דו	O
בםד	O
ָדַ	O
״םזה	O
זַבבו	Allah
בַ	O
םדב	O
ַבבו	Allah
ֽל	O
דבזַ	O
זַה	O
ֳָֽ	O
ַבֿםה	O
ֵבםו	O
דַַֿד	O
בםו	O
ױַָֽו	O
***
ֻֽֿהַ	O
ד׃בד	PERSON
ָה	PERSON
ֵַָׁוםד	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
וװַד	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ַֹֿ	PERSON
ה	O
ֳה׃	PERSON
ה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
ם־ּׁ	O
דה	O
ַבהַׁ	Hell
דה	O
ַב	O
בַ	O
ֵבו	O
ֵבַ	O
ַבבו	Allah
זם	O
בָו	O
זׂה	O
װםֹׁ	O
דה	O
־םׁ	O
זם־ּׁ	O
דה	O
ַבהַׁ	Hell
דה	O
ַב	O
בַ	O
ֵבו	O
ֵבַ	O
ַבבו	Allah
זם	O
בָו	O
זׂה	O
ָֹׁ	O
דה	O
־םׁ	O
זם־ּׁ	O
דה	O
ױ	O
18	Number
ַבהַׁ	Hell
דה	O
ַב	O
בַ	O
ֵבו	O
ֵבַ	O
ַבבו	Allah
זם	O
בָו	O
זׂה	O
׀ֹׁ	O
דה	O
־םׁ	O
ַב	O
ֳָז	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ַב	O
ֳַָה	PERSON
ֻֽֿהַ	O
ַֹֿ	PERSON
ֻֽֿהַ	O
ֳה׃	PERSON
ה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
דה	O
ֵםדַה	O
דַה	O
דה	O
־םׁ	O
***
ֻֽֿהַ	O
ַבֽ׃ה	PERSON
ָה	PERSON
ַבױַָֽ	PERSON
׃ד	O
ּׁ	PERSON
ָה	PERSON
זה	PERSON
ֻֽֿהַ	O
ֳָז	PERSON
ַבדם׃	PERSON
ֳ־ָׁהַ	O
ם׃	PERSON
ָה	PERSON
ד׃בד	PERSON
ה	O
״ַׁ	PERSON
ָה	PERSON
װוַָ	PERSON
ה	O
דׁ	PERSON
ָה	PERSON
ַב־״ַָ	PERSON
ֳה	O
ּׁבַ	O
דה	O
ַבםוזֿ	O
ַב	O
בו	O
םַ	O
ֳדםׁ	O
ַבדִדהםה	O
ֲםֹ	O
ם	O
ַָד	O
ֱׁזהוַ	O
בז	O
בםהַ	O
דװׁ	O
ַבםוזֿ	O
הׂב	O
בַ־׀הַ	O
׀ב	O
ַבםזד	O
םַֿ	O
ַב	O
ֳם	O
ֲםֹ¿	O
ַב	O
ַבםזד	O
ֳדב	O
בד	O
ֿםהד	O
זֳדד	O
בםד	O
הדם	O
זׁײם	O
בד	O
ַבֵ׃בַד	Rlig
ֿםהַ	O
ַבדֶַֹֿ	O
3	Number
ַב	O
דׁ	PERSON
ֿ	O
ׁהַ	O
׀ב	O
ַבםזד	O
זַבדַה	O
ַב׀ם	O
הׂב	O
םו	O
בל	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
זוז	O
ֶַד	O
ָֹׁ	LOC
םזד	O
ּדֹ	Day
***
ֻֽֿהַ	O
ֵ׃דַםב	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהם	O
דַב	PERSON
ָה	PERSON
ֳה׃	PERSON
ה	O
דו	O
ֳָם	PERSON
׃וםב	PERSON
ָה	PERSON
דַב	PERSON
ה	O
ֳָםו	O
ֳהו	O
׃ד	O
״בֹֽ	PERSON
ָה	PERSON
ָםֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
םזב	O
ֱַּ	O
ּׁב	O
ֵבל	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
דה	O
ֳוב	O
הּֿ	LOC
ֶַֻׁ	O
ַבֳׁ׃	O
ם׃ד	O
ֿזם	O
ױזו	O
זבַ	O
םו	O
דַ	O
םזב	O
ֽל	O
ֿהַ	O
ֵ׀ַ	O
וז	O
ם׃ֳב	O
ה	O
ַבֵ׃בַד	Rlig
ַב	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
־ד׃	Number
ױבזַ	O
ם	O
ַבםזד	O
זַבבםבֹ	O
ַב	O
וב	O
בם	O
םׁוַ¿	O
ַב	O
בַ	O
ֵבַ	O
ֳה	O
״ז	O
ַב	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
זױםַד	O
ׁדײַה	Month
ַב	O
וב	O
בם	O
םׁו¿	O
ַב	O
בַ	O
ֵבַ	O
ֳה	O
״ז	O
ַב	O
ז׀ׁ	O
בו	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַבַֹׂ	O
ַב	O
וב	O
בם	O
םׁוַ¿	O
ַב	O
בַ	O
ֵבַ	O
ֳה	O
״ז	O
ַב	O
ֳָֿׁ	O
ַבּׁב	O
זוז	O
םזב	O
זַבבו	O
בַ	O
ֳׂםֿ	O
בל	O
ו׀ַ	O
זבַ	O
ֳהױ	O
ַב	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֳבֽ	O
ֵה	O
ױֿ	O
***
ֻֽֿהַ	O
ֳֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
בם	PERSON
ַבדהּזם	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ׁזֽ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ז	PERSON
ה	PERSON
ַבֽ׃ה	PERSON
זדֽדֿ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
וׁםֹׁ	PERSON
ֳה	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
דה	O
ַָ	O
ּהַֹׂ	O
ד׃בד	PERSON
ֵםדַהַ	O
זַֽ׃ַַָ	O
זַה	O
דו	O
ֽל	O
םױבל	O
בםוַ	O
זםׁ	O
דה	O
ֿהוַ	O
ֵהו	O
םּׁ	O
דה	O
ַבֳּׁ	O
ָםַׁ״םה	Meas
ב	O
םַׁ״	Meas
דֻב	O
ֳֽֿ	O
זדה	O
ױבל	O
בםוַ	O
ֻד	O
ּׁ	O
ָב	O
ֳה	O
ֿה	O
ֵהו	O
םּׁ	O
ָםַׁ״	Meas
ַָו	O
ֻדַה	PERSON
ַבדִ׀ה	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ז	PERSON
ה	O
דֽדֿ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
וׁםֹׁ	PERSON
ה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
הֽזו	O
***
ֻֽֿהַ	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
ֹׁׁ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
װָֹ	PERSON
ה	O
ָׂםֿ	PERSON
ַב	O
׃ֳב	O
ֳַָ	PERSON
זֶַב	PERSON
ה	O
ַבדֶֹּׁ	Sect
ַב	O
ֻֽֿהם	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ֳה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
׃ַָָ	O
ַבד׃בד	O
׃ז	Crime
זַבו	O
ׁ	Crime
***
ֳ־ָׁהַ	O
םָֹ	PERSON
ָה	PERSON
׃םֿ	PERSON
ֻֽֿהַ	O
ֵ׃דַםב	PERSON
ָה	PERSON
ּׁ	PERSON
ה	O
ֽדםֿ	PERSON
ֻֽֿהם	O
ֳה׃	PERSON
ָה	PERSON
דַב	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהם	O
ַָֹֿ	PERSON
ָה	PERSON
ַבױַד	PERSON
ֳה	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
־ּׁ	O
ם־ָׁ	O
ָבםבֹ	DATE
ַבֿׁ	DATE
בַֽל	O
ּׁבַה	O
דה	O
ַבד׃בדםה	O
ַב	O
ֵהם	O
־ּׁ	O
בֳ־ָׁד	O
ָבםבֹ	DATE
ַבֿׁ	DATE
זֵהו	O
בַֽל	O
בַה	O
זבַה	O
ׁ	O
ז׃ל	O
ֳה	O
םזה	O
־םַׁ	O
בד	O
ַבד׃זוַ	O
ם	O
ַב׃ָ	Number
זַב׃	Number
זַב־ד׃	Number
***
ֻֽֿהַ	O
ד׃ֿֿ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ֵ׃דַםב	PERSON
ָה	PERSON
ֵַָׁוםד	PERSON
ֳ־ָׁהַ	O
ֳָז	PERSON
ֽםַה	PERSON
ַבםדם	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
ֹׁׂ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
וׁםֹׁ	PERSON
ַב	O
ַה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַַָׁׂ	O
םזדַ	O
בבהַ׃	O
ֳַו	O
ָּׁםב	Prophet
ַב	O
דַ	O
ַבֵםדַה¿	O
ַב	O
ַבֵםדַה	O
ֳה	O
ִדה	O
ַָבבו	Allah
זדבֶַו	O
זָו	O
זָבֶַו	O
זׁ׃בו	O
זִדה	O
ַָבָֻ	O
ַב	O
דַ	O
ַבֵ׃בַד¿	Rlig
ַב	O
ַבֵ׃בַד	Rlig
ֳה	O
ָֿ	O
ַבבו	Allah
זבַ	O
װׁ	O
ָו	O
װםֶַ	O
זםד	O
ַבױבַֹ	O
זִֿם	O
ַבַֹׂ	O
ַבדׁזײֹ	O
זױזד	O
ׁדײַה	Month
ַב	O
דַ	O
ַבֵֽ׃ַה¿	O
ַב	O
ֳה	O
ָֿ	O
ַבבו	Allah
ֳה	O
ַׁו	O
ֵה	O
בד	O
ה	O
ַׁו	O
ֵהו	O
םַׁ	O
ַב	O
דל	O
ַב׃ַֹ¿	DATE
ַב	O
דַ	O
ַבד׃ֶזב	O
הוַ	O
ֳָבד	O
דה	O
ַב׃ֶַב	O
ז׃ֳ־ָׁ	O
ה	O
ֳװַׁ״וַ	O
ֵ׀ַ	O
זבֿ	O
ַבֳדֹ	O
ָׁוַ	O
זֵ׀ַ	O
״ַזב	O
ַֹׁ	O
ַבֵָב	O
ַבָוד	O
ם	O
ַבָהםַה	O
ם	O
־ד׃	Number
בַ	O
םבדוה	O
ֵבַ	O
ַבבו	Allah
ֻד	O
בַ	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֵה	O
ַבבו	Allah
הֿו	O
בד	O
ַב׃ַֹ	O
בדַה	O
34	Number
ַבֲםֹ	O
ֻד	O
ֳָֿׁ	O
ַב	O
ֿׁזו	O
בד	O
םׁזַ	O
װםֶַ	O
ַב	O
ו׀ַ	O
ָּׁםב	Prophet
ֱַּ	O
םבד	O
ַבהַ׃	O
ֿםהוד	O
ַב	O
ֳָז	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ּב	O
׀ב	O
בו	O
דה	O
ַבֵםדַה	O
***
ֻֽֿהַ	O
ֵַָׁוםד	PERSON
ָה	PERSON
ֽדֹׂ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ֵַָׁוםד	PERSON
ָה	PERSON
׃ֿ	PERSON
ה	O
ױַבֽ	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
װוַָ	PERSON
ה	O
ָםֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ֳה	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ַָ׃	PERSON
ֳ־ָׁו	O
ַב	O
ֳ־ָׁהם	O
ֳָז	PERSON
׃םַה	PERSON
ָה	PERSON
ָֽׁ	PERSON
ֳה	O
וׁב	PERSON
ַב	O
בו	O
׃ֳב	O
וב	O
םׂםֿזה	O
ֳד	O
םהױזה¿	O
ׂד	O
ֳהוד	O
םׂםֿזה	O
ז׀ב	O
ַבֵםדַה	O
ֽל	O
םד	O
ז׃ֳב	O
וב	O
םֿׁ	O
ֳֽֿ	O
׃־״ֹ	O
בֿםהו	O
ָֿ	O
ֳה	O
םֿ־ב	O
םו¿	O
ׂד	O
ֳה	O
בַ	O
ז׀ב	O
ַבֵםדַה	O
ֽםה	O
־ַב״	O
ָװַװו	O
ַבבזָ	O
בַ	O
ם׃־״ו	O
ֳֽֿ	O
***
ֻֽֿהַ	O
ֳָז	PERSON
הםד	PERSON
ֻֽֿהַ	O
ׁׂםֱַ	PERSON
ה	O
ַדׁ	PERSON
ַב	O
׃ד	O
ַבהדַה	PERSON
ָה	PERSON
ָװםׁ	PERSON
םזב	O
׃ד	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
םזב	O
ַבֽבַב	O
ָםה	O
זַבַֽׁד	O
ָםה	O
זָםהודַ	O
דװָוַ	O
בַ	O
םבדוַ	O
ֻםׁ	O
דה	O
ַבהַ׃	O
דה	O
ַל	O
ַבדװָוַ	O
ַ׃ֳָׁ	O
בֿםהו	O
זׁײו	O
זדה	O
ז	O
ם	O
ַבװָוַ	O
ַׁ	O
םׁל	O
ֽזב	O
ַבֽדל	O
םזװ	O
ֳה	O
םזַו	O
ֳבַ	O
זֵה	O
בב	O
דב	O
ֽדל	O
ֳבַ	O
ֵה	O
ֽדל	O
ַבבו	Allah
ם	O
ֳׁײו	O
דַֽׁדו	O
ֳבַ	O
זֵה	O
ם	O
ַבּ׃ֿ	O
דײֹ	O
ֵ׀ַ	O
ױבֽ	O
ױבֽ	O
ַבּ׃ֿ	O
בו	O
זֵ׀ַ	O
׃ֿ	O
׃ֿ	O
ַבּ׃ֿ	O
בו	O
ֳבַ	O
זום	O
ַבבָ	O
***
ֻֽֿהַ	O
בם	PERSON
ָה	PERSON
ַבּֿ	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
װָֹ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
ּדֹׁ	PERSON
ַב	O
ה	O
ֳֿ	O
ד	O
ַָה	PERSON
ַָ׃	PERSON
םּב׃הם	O
בל	O
׃ׁםׁו	O
ַב	O
ֳד	O
הֿם	O
ֽל	O
ֳּב	O
ב	O
׃ודַ	O
דה	O
דַבם	O
ֳד	O
דו	O
װוׁםה	O
ֻד	O
ַב	O
ֵה	O
זֿ	O
ָֿ	PERSON
ַבם׃	PERSON
בדַ	O
ֳזַ	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
דה	O
ַבזד¿	O
ֳז	O
דה	O
ַבזֿ¿	O
ַבזַ	O
ָׁםֹ	O
ַב	O
דַָֽׁ	O
ַָבזד	O
ֳז	O
ַָבזֿ	O
םׁ	O
־ַׂםַ	O
זבַ	O
הַֿדל	O
ַבזַ	O
םַ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ֵהַ	O
בַ	O
ה׃״ם	O
ֳה	O
הֳם	O
ֵבַ	O
ם	O
ַבװוׁ	O
ַבַֽׁד	O
זָםההַ	O
זָםה	O
ו׀ַ	O
ַבֽם	O
דה	O
ַׁ	O
דײׁ	O
דׁהַ	O
ֳָדׁ	O
ױב	O
ה־ָׁ	O
ָו	O
דה	O
זֱַׁהַ	O
זהֿ־ב	O
ָו	O
ַבּהֹ	Para
ז׃ֳבזו	O
ה	O
ַבֳװָֹׁ	O
ֳדׁוד	O
ֳָָׁ	Number
זהוַוד	O
ה	O
ֳָׁ	Number
ֳדׁוד	O
ַָבֵםדַה	O
ַָבבו	Allah
זֽֿו	O
ַב	O
ֳֿׁזה	O
דַ	O
ַבֵםדַה	O
ַָבבו	Allah
זֽֿו	O
ַבזַ	O
ַבבו	Allah
זׁ׃זבו	O
ֳבד	O
ַב	O
װוַֹֿ	O
ֳה	O
בַ	O
ֵבו	O
ֵבַ	O
ַבבו	Allah
זֳה	O
דֽדַֿ	Prophet
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
זֵַד	O
ַבױבַֹ	O
זֵםֱַ	O
ַבַֹׂ	O
זױםַד	O
ׁדײַה	Month
זֳה	O
״זַ	O
דה	O
ַבדהד	O
ַב־ד׃	O
זהוַוד	O
ה	O
ֳָׁ	Number
ה	O
ַבֽהד	O
זַבֱַָֿ	O
זַבהםׁ	O
זַבדׂ	O
זָׁדַ	O
ַב	O
ַבדםׁ	O
זַב	O
ַֽזוה	O
זֳ־ָׁזַ	O
ָוה	O
דה	O
זֱַׁד	O
***
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ד׃בדֹ	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
דַב	PERSON
ה	O
םֽםל	PERSON
ָה	PERSON
׃םֿ	PERSON
ה	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
ֵַָׁוםד	PERSON
ה	O
בדֹ	PERSON
ָה	PERSON
זַױ	PERSON
ה	O
דׁ	PERSON
ֳה	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
ַבֳדַב	O
ַָבהםֹ	O
זבב	O
ַדֶׁ	O
דַ	O
הזל	O
דה	O
ַה	O
וּׁו	O
ֵבל	O
ַבבו	Allah
זׁ׃זבו	O
וּׁו	O
ֵבל	O
ַבבו	Allah
זׁ׃זבו	O
זדה	O
ַה	O
וּׁו	O
בֿהםַ	O
םױםָוַ	O
ֳז	O
ַדֳֹׁ	O
םׂזּוַ	O
וּׁו	O
ֵבל	O
דַ	O
וַּׁ	O
ֵבםו	O
***
ֻֽֿהַ	O
ַּּֽ	PERSON
ָה	PERSON
דהוַב	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
װָֹ	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהם	O
ֿם	PERSON
ָה	PERSON
ַָֻ	PERSON
ַב	O
׃ד	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
םׂםֿ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
ד׃זֿ	PERSON
ה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
ֵ׀ַ	O
ֳה	O
ַבּׁב	O
בל	O
ֳובו	O
םֽ׃ָוַ	O
וז	O
בו	O
ױֹֿ	O
***
ֻֽֿהַ	O
ַבֽד	PERSON
ָה	PERSON
הַ	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
ױ	O
21	Number
װםָ	PERSON
ה	O
ַבׂוׁם	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהם	O
ַדׁ	PERSON
ָה	PERSON
׃ֿ	PERSON
ה	O
׃ֿ	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
זַױ	O
ֳהו	O
ֳ־ָׁו	O
ֳה	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
ֵה	O
בה	O
ה	O
הֹ	O
ָם	O
ָוַ	O
זּו	O
ַבבו	Allah
ֵבַ	O
ֳּׁ	O
בםוַ	O
ֽל	O
דַ	O
ּב	O
ם	O
ד	O
ַדֳׁ	O
***
ֻֽֿהַ	O
ד׃ֿֿ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
םֽםל	PERSON
ה	O
ֵ׃דַםב	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהם	O
ם׃	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
ַֽׂד	PERSON
ה	O
ּׁםׁ	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ַב	O
ַָם	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
בל	O
ֵַד	O
ַבױבַֹ	O
זֵםֱַ	O
ַבַֹׂ	O
זַבהױֽ	O
בב	O
ד׃בד	O
***
ֻֽֿהַ	O
ֳָז	PERSON
ַבהדַה	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ֳָז	PERSON
זַהֹ	PERSON
ה	O
ׂםַֿ	PERSON
ָה	PERSON
בַֹ	PERSON
ַב	O
׃ד	O
ּׁםׁ	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
םזב	O
םזד	O
דַ	O
ַבדםֹׁ	PERSON
ָה	PERSON
װָֹ	PERSON
ַד	O
ֽדֿ	O
ַבבו	Allah
זֳֻהל	O
בםו	O
זַב	O
בםד	O
ֱַַָ	O
ַבבו	Allah
זֽֿו	O
בַ	O
װׁם	O
בו	O
זַבזַׁ	O
זַב׃םהֹ	O
ֽל	O
םֳםד	O
ֳדםׁ	O
ֵהדַ	O
םֳםד	O
ַבֲה	O
ֻד	O
ַב	O
ַ׃זַ	O
בֳדםׁד	O
ֵהו	O
ַה	O
םָֽ	O
ַבז	O
ֻד	O
ַב	O
ֳדַ	O
ָֿ	O
ֵהם	O
ֳם	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ב	O
ֳַָם	O
בל	O
ַבֵ׃בַד	Rlig
װׁ״	O
בם	O
זַבהױֽ	O
בב	O
ד׃בד	O
ַָםו	O
בל	O
ו׀ַ	O
זָׁ	O
ו׀ַ	O
ַבד׃ּֿ	LOC
ֵהם	O
בהַױֽ	O
בד	O
ֻד	O
ַ׃ׁ	O
זהׂב	O
***
ֻֽֿהַ	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
׃הַה	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
בםֽ	PERSON
ֽ	O
זֻֽֿהם	O
ֵַָׁוםד	PERSON
ָה	PERSON
ַבדה׀ׁ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
בםֽ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהם	O
ֳָם	O
ַב	O
ֻֽֿהם	O
ובַב	PERSON
ָה	PERSON
בם	PERSON
ה	O
״ֱַ	PERSON
ָה	PERSON
ם׃ַׁ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
וׁםֹׁ	PERSON
ַב	O
ָםהדַ	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ם	O
דּב׃	O
םֻֽֿ	O
ַבזד	O
ֱַּו	O
ֳַָׁם	O
ַב	O
דל	O
ַב׃ַֹ¿	DATE
דײל	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
םֻֽֿ	O
ַב	O
ָײ	O
ַבזד	O
׃ד	O
דַ	O
ַב	O
ׁו	O
דַ	O
ַב	O
זַב	O
ָײוד	O
ָב	O
בד	O
ם׃ד	O
ֽל	O
ֵ׀ַ	O
ײל	O
ֽֿםֻו	O
ַב	O
ֳםה	O
ֳַׁו	O
ַב׃ֶַב	O
ה	O
ַב׃ַֹ	DATE
ַב	O
וַ	O
ֳהַ	O
םַ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ַב	O
ֵ׀ַ	O
ײם	O
ַבֳדַהֹ	O
ַהׁ	O
ַב׃ַֹ	DATE
ַב	O
ם	O
ֵײַוַ¿	O
ַב	O
ֵ׀ַ	O
ז׃ֿ	O
ַבֳדׁ	O
ֵבל	O
םׁ	O
ֳובו	O
ַהׁ	O
ַב׃ַֹ	DATE
***
ֻֽֿהַ	O
ֳָז	PERSON
ַבהדַה	PERSON
ַׁד	PERSON
ָה	PERSON
ַבײב	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ֳָז	PERSON
זַהֹ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
ָװׁ	PERSON
ה	O
םז׃	PERSON
ָה	PERSON
דַו	PERSON
ה	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
דׁז	PERSON
ַב	O
־ב	O
הַ	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ם	O
׃ֹׁ	O
׃ַׁהַוַ	O
ֳֿׁהַ	O
זֿ	O
ֳׁוהַ	O
ַבױבַֹ	O
זהֽה	O
הזײֳ	O
ּבהַ	O
הד׃ֽ	O
בל	O
ֳּׁבהַ	O
הַֿל	O
ֳָבל	O
ױזו	O
זםב	O
בבֳַָ	O
דה	O
ַבהַׁ	Hell
דׁםה	O
ֳז	O
ֻבַַֻ	Number
***
ֻֽֿהַ	O
םָֹ	PERSON
ָה	PERSON
׃םֿ	PERSON
ֻֽֿהַ	O
ֵ׃דַםב	PERSON
ָה	PERSON
ּׁ	PERSON
ה	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ֿםהַׁ	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
דׁ	PERSON
ַב	O
ַב	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֵה	O
דה	O
ַבװּׁ	O
װֹּׁ	O
בַ	O
ם׃״	O
זׁוַ	O
זֵהוַ	O
דֻב	O
ַבד׃בד	O
ֻֽֿזהם	O
דַ	O
ום	O
ז	O
ַבהַ׃	O
ם	O
װּׁ	O
ַבָזַֿם	O
ַב	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
זז	O
ם	O
ה׃ם	O
ֳהוַ	O
ַבה־בֹ	O
ַ׃ֽםם	O
ֻד	O
ַבזַ	O
ֻֽֿהַ	O
דַ	O
ום	O
םַ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ַב	O
ום	O
ַבה־בֹ	O
***
ֻֽֿהַ	O
־ַבֿ	PERSON
ָה	PERSON
ד־בֿ	PERSON
ֻֽֿהַ	O
׃בםדַה	PERSON
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ֿםהַׁ	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
דׁ	PERSON
ה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
ֵה	O
דה	O
ַבװּׁ	O
װֹּׁ	O
בַ	O
ם׃״	O
זׁוַ	O
זֵהוַ	O
דֻב	O
ַבד׃בד	O
ֻֽֿזהם	O
דַ	O
ום	O
ַב	O
ז	O
ַבהַ׃	O
ם	O
װּׁ	O
ַבָזַֿם	O
ַב	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ז	O
ם	O
ה׃ם	O
ֳהוַ	O
ַבה־בֹ	O
ַ׃ֽםם	O
ֻד	O
ַבזַ	O
ֻֽֿהַ	O
דַ	O
ום	O
םַ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ַב	O
ום	O
ַבה־בֹ	O
***
ֻֽֿהַ	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
׃בַד	PERSON
ֻֽֿהַ	O
דֽדֿ	PERSON
ױ	O
23	Number
ָה	PERSON
ַבֽ׃ה	PERSON
ַבזַ׃״ם	PERSON
ה	O
ז	PERSON
ה	O
ַבֽ׃ה	PERSON
ַב	O
בַ	O
ֳָ׃	O
ַָבֱַֹׁ	O
בל	O
ַבַבד	O
זֳ־ָׁהַ	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
םז׃	PERSON
ַבָׁׁם	PERSON
זֻֽֿהַ	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
ֵ׃דַםב	PERSON
ַבָ־ַׁם	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ָםֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
דז׃ל	PERSON
ה	O
׃םַה	PERSON
ַב	O
ֵ׀ַ	O
ֶׁ	O
בל	O
ַבדֻֽֿ	O
בַ	O
ֳָ׃	O
ֳה	O
םזב	O
ֻֽֿהם	O
ַב	O
ז׃ד	O
ֳַָ	PERSON
ַױד	PERSON
םזב	O
ה	O
דַב	PERSON
ז׃םַה	PERSON
ַבֱַֹׁ	O
בל	O
ַבַבד	O
זֱַׁו	O
׃זֱַ	O
***
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
םז׃	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ַבבםֻ	PERSON
ה	O
׃םֿ	PERSON
וז	O
ַבדָׁם	PERSON
ה	O
װׁם	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
הדׁ	PERSON
ֳהו	O
׃ד	O
ֳה׃	PERSON
ָה	PERSON
דַב	PERSON
םזב	O
ָםהדַ	O
הֽה	O
ּבז׃	O
ד	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ם	O
ַבד׃ּֿ	LOC
ֿ־ב	O
ּׁב	O
בל	O
ּדב	NatOb
ֳהַ־ו	O
ם	O
ַבד׃ּֿ	LOC
ֻד	O
בו	O
ֻד	O
ַב	O
בוד	O
ֳםד	O
דֽדֿ¿	Prophet
זַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
דֶ	O
ָםה	O
וַׁהםוד	O
בהַ	O
ו׀ַ	O
ַבּׁב	O
ַבֳָםײ	O
ַבדֶ	O
ַב	O
בו	O
ַבּׁב	O
םַ	O
ַָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבד״בָ	PERSON
ַב	O
בו	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֿ	O
ֳָּ	O
ַב	O
ַבּׁב	O
בבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֵהם	O
׃ֶַב	O
דװֿֿ	O
בם	O
ם	O
ַבד׃ֳבֹ	O
בַ	O
ּֿ	O
בם	O
ם	O
ה׃¿	O
ַב	O
׃ב	O
דַ	O
ַָֿ	O
ב	O
ַב	O
ֳ׃ֳב	O
ָָׁ	Allah
זָׁ	Allah
דה	O
ָב	O
ֲבבו	Allah
ֳׁ׃ב	O
ֵבל	O
ַבהַ׃	O
בוד¿	O
ַב	O
ַבבוד	O
הד	O
ַב	O
ֳהװֿ	O
ַָבבו	Allah
ֲבבו	Allah
ֳדׁ	O
ֳה	O
הױבם	O
ַבױבזַ	O
ַב־ד׃	Number
ם	O
ַבםזד	O
זַבבםבֹ¿	O
ַב	O
ַבבוד	O
הד	O
ַב	O
ֳהװֿ	O
ַָבבו	Allah
ֲבבו	Allah
ֳדׁ	O
ֳה	O
הױזד	O
ו׀ַ	O
ַבװוׁ	O
דה	O
ַב׃הֹ¿	O
ַב	O
ַבבוד	O
הד	O
ַב	O
ֳהװֿ	O
ַָבבו	Allah
ֲבבו	Allah
ֳדׁ	O
ֳה	O
ֳ־׀	O
ו׀ו	O
ַבױֹֿ	O
דה	O
ֳהםֶַהַ	O
׃דוַ	O
בל	O
ֶַׁהַ¿	O
ַב	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַבבוד	O
הד	O
ַב	O
ַבּׁב	O
ֲדה	O
ָדַ	O
ֶּ	O
ָו	O
זֳהַ	O
ׁ׃זב	O
דה	O
זֶַׁם	O
דה	O
זדם	O
זֳהַ	O
ײדַד	PERSON
ָה	PERSON
ֻבָֹ	PERSON
ֳ־ז	O
ָהם	Clan
׃ֿ	Clan
ָה	Clan
ָׁ	Clan
זׁזַו	O
דז׃ל	PERSON
ָה	PERSON
ֵ׃דַםב	PERSON
זבם	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבֽדםֿ	PERSON
ה	O
׃בםדַה	PERSON
ָה	PERSON
ַבדםֹׁ	PERSON
ה	O
ַָֻ	PERSON
ה	O
ֳה׃	PERSON
ה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ָו׀ַ	O
***
ֻֽֿהַ	O
ֵ׃דַםב	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהם	O
ֵַָׁוםד	PERSON
ָה	PERSON
׃ֿ	PERSON
ה	O
ױַבֽ	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
װוַָ	PERSON
ה	O
ָםֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ָֹ	PERSON
ָה	PERSON
ד׃זֿ	PERSON
ֳה	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ַָ׃	PERSON
ֳ־ָׁו	O
ֳה	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ָֻ	O
ַָָו	O
ּׁבַ	O
זֳדׁו	O
ֳה	O
םֿו	O
ֵבל	O
םד	O
ַבָֽׁםה	LOC
ֿו	O
םד	O
ַבָֽׁםה	LOC
ֵבל	O
׃ׁל	PERSON
בדַ	O
ֳׁו	O
דׂו	O
ֽ׃ָ	O
ֳה	O
ַָה	PERSON
ַבד׃םָ	PERSON
ַב	O
ַֿ	O
בםוד	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֳה	O
םדׂזַ	O
ב	O
דדׂ	O
***
ֻֽֿהַ	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
דַב	PERSON
ֳָז	PERSON
ַבֽ׃ה	PERSON
ַבדׁזׂם	PERSON
ֳ־ָׁהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
װָֹ	PERSON
ה	O
ַֹֿ	PERSON
ה	O
ֳה׃	PERSON
ָה	PERSON
דַב	PERSON
ַב	O
ָ	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַַָ	O
ֳז	O
ֳַֿׁ	O
ֳה	O
םָ	O
םב	O
בו	O
ֵהוד	O
בַ	O
םֱׁזה	O
ַַָ	O
ֵבַ	O
ד־זדַ	O
ַ־׀	O
־ַדַ	O
דה	O
ײֹ	O
הװו	O
דֽדֿ	Prophet
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ֳהם	O
ֳהׁ	O
ֵבל	O
ָםַײו	O
ם	O
םֿו	O
ב	O
בַֹֿ	PERSON
דה	O
ַב	O
הװו	O
דֽדֿ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו¿	O
ַב	O
ֳה׃	PERSON
***
ֻֽֿהַ	O
ֵ׃דַםב	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהם	O
דַב	PERSON
ה	O
ֵ׃ַֽ	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
״בֹֽ	PERSON
ֳה	O
ֳַָ	PERSON
דֹׁ	PERSON
דזבל	O
םב	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
״ַבָ	PERSON
ֳ־ָׁו	O
ה	O
ֳָם	PERSON
זַֿ	PERSON
ַבבםֻם	PERSON
ֳה	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ָםהדַ	O
וז	O
ַּב׃	O
ם	O
ַבד׃ּֿ	LOC
זַבהַ׃	O
דו	O
ֵ׀	O
ֳָב	O
ֻבַֹֻ	Number
הׁ	O
ֳָב	O
ַֻהַה	O
ֵבל	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ז׀וָ	O
זַֽֿ	O
ַב	O
זַ	O
בל	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֳדַ	O
ֳֽֿודַ	O
ֳׁל	O
ֹּׁ	O
ם	O
ַבֽבֹ	O
ּב׃	O
םוַ	O
זֳדַ	O
ַבֲ־ׁ	O
ּב׃	O
־בוד	O
זֳדַ	O
ַבַֻבֻ	O
ֳָֿׁ	O
׀ַוַָ	O
בדַ	O
ׁ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
ֳבַ	O
ֳ־ָׁד	O
ה	O
ַבהׁ	O
ַבֻבַֹֻ¿	Number
ֳדַ	O
ֳֽֿוד	O
ֳזל	O
ֵבל	O
ַבבו	Allah
ֲזַו	O
ַבבו	Allah
זֳדַ	O
ַבֲ־ׁ	O
ַ׃ֽםַ	O
ַ׃ֽםַ	O
ַבבו	Allah
דהו	O
זֳדַ	O
ַבֲ־ׁ	O
ֳׁײ	O
ֳׁײ	O
ַבבו	Allah
הו	O
***
ֻֽֿהַ	O
ד׃ֿֿ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ָװׁ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ַָה	PERSON
זה	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
׃םׁםה	PERSON
ה	O
ָֿ	PERSON
ַבֽׁדה	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
ָֹׁ	PERSON
ה	O
ֳָםו	O
׀ׁ	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֿ	O
בל	O
ָםׁו	O
זֳד׃	O
ֵה׃ַה	O
ָ־״ַדו	O
ֳז	O
ָׂדַדו	O
ַב	O
ֳם	O
םזד	O
ו׀ַ	O
׃הַ	O
ֽל	O
ההַ	O
ֳהו	O
׃ם׃דםו	O
׃זל	O
ַ׃דו	O
ַב	O
ֳבם׃	O
םזד	DATE
ַבהֽׁ	DATE
בהַ	O
ָבל	O
ַב	O
ֳם	O
װוׁ	O
ו׀ַ	O
׃הַ	O
ֽל	O
ההַ	O
ֳהו	O
׃ם׃דםו	O
ָםׁ	O
ַ׃דו	O
ַב	O
ֳבם׃	O
ָ׀ם	Month
ַבֹּֽ	Month
בהַ	O
ָבל	O
ַב	O
ֵה	O
ֿדֱַד	O
זֳדזַבד	O
זֳַׁײד	O
ָםהד	O
ַֽׁד	O
ֽׁדֹ	O
םזדד	O
ו׀ַ	O
ם	O
װוׁד	O
ו׀ַ	O
ם	O
ָבֿד	O
ו׀ַ	O
בםָב	O
ַבװַוֿ	O
ַבֶַָ	O
ֵה	O
ַבװַוֿ	O
׃ל	O
ֳה	O
םָב	O
דה	O
וז	O
ֳזל	O
בו	O
דהו	O
***
ֻֽֿהַ	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
םז׃	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
׃םַה	PERSON
ה	O
ַבֳדװ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
זֶַב	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
ד׃זֿ	PERSON
ַב	O
ַה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ם־זבהַ	O
ַָבדזֹ	O
ם	O
ַבֳםַד	O
ַׁוֹ	O
ַב׃ֲדֹ	O
בםהַ	O
***
ֻֽֿהַ	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
ָװַׁ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
םֽםל	PERSON
ָה	PERSON
׃םֿ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
װָֹ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהם	O
ֳָז	PERSON
ַבםַֽ	PERSON
ה	O
ֳה׃	PERSON
ָה	PERSON
דַב	PERSON
ה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
ם׃ׁזַ	O
זבַ	O
׃ׁזַ	O
זָװׁזַ	O
זבַ	O
הׁזַ	O
***
ֻֽֿהַ	O
ֻדַה	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
װםָֹ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ּׁםׁ	PERSON
ה	O
דהױזׁ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
זֶַב	PERSON
ַב	O
ַה	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ם׀ׁ	O
ַבהַ׃	O
ם	O
ב	O
־דם׃	O
ַב	O
בו	O
ּׁב	O
םַ	O
ֳַָ	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבֽׁדה	PERSON
בזֿֿ	O
ֳה	O
׀ׁהַ	O
ב	O
םזד¿	O
ַב	O
ֳדַ	O
ֵהו	O
םדההם	O
דה	O
׀ב	O
ֳהם	O
ֳׁו	O
ֳה	O
ֳדבד	O
זֵהם	O
ֳ־זבד	O
ַָבדזֹ	O
דַ	O
ַה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ם־זבהַ	O
ָוַ	O
ד־ַֹ	O
ַב׃ֲדֹ	O
בםהַ	O
***
ֻֽֿהַ	O
׃םֿ	PERSON
ָה	PERSON
םׁ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ַָה	PERSON
זוָ	PERSON
ה	O
םזה׃	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
װוַָ	PERSON
ַב	O
ַב	O
ֽדםֿ	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבֽׁדה	PERSON
׃ד	O
דַזםֹ	PERSON
־״םַָ	O
םזב	O
׃ד	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
םזב	O
דה	O
םֿׁ	O
ַבבו	Allah
ָו	O
־םַׁ	O
םוו	O
ם	O
ַבֿםה	O
זֵהדַ	O
ֳהַ	O
ַ׃ד	O
זַבבו	Allah
ם״ם	O
זבה	O
ַׂב	O
ו׀ו	O
ַבֳדֹ	O
ֶַדֹ	O
בל	O
ֳדׁ	O
ַבבו	Allah
בַ	O
םײׁוד	O
דה	O
־ַבוד	O
ֽל	O
םֳם	O
ֳדׁ	O
ַבבו	Allah
***
ֻֽֿהַ	O
בם	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ֻֽֿהַ	O
׃םַה	PERSON
ַב	O
ַב	O
בם	O
ַָה	PERSON
ֳָם	PERSON
הּםֽ	PERSON
ה	O
דַּוֿ	PERSON
ַב	O
ױָֽ	O
ַָה	PERSON
דׁ	PERSON
ֵבל	O
ַבדֿםהֹ	LOC
בד	O
ֳ׃דו	O
םֻֽֿ	O
ה	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֵבַ	O
ֽֿםַֻ	O
זַַֽֿ	O
ַב	O
הַ	O
הֿ	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֳם	O
ָּדַׁ	O
ַב	O
ֵה	O
דה	O
ַבװּׁ	O
װֹּׁ	O
דֻבוַ	O
דֻב	O
ַבד׃בד	O
ֳֿׁ	O
ֳה	O
ֳזב	O
ום	O
ַבה־בֹ	O
ֵ׀ַ	O
ֳהַ	O
ֳױׁ	O
ַבזד	O
׃	O
ַב	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ום	O
ַבה־בֹ	O
***
ֻֽֿהַ	O
ַבֽדםֿם	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
׃םַה	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהם	O
ֵ׃דַםב	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
־ַבֿ	PERSON
בל	O
םׁ	O
דַ	O
ֻֽֿהַו	O
ַבׂוׁם	PERSON
ַב	O
׃ד	O
ם׃	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
ַֽׂד	PERSON
ַב	O
׃ד	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ד׃זֿ	PERSON
ַב	O
ַב	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
בַ	O
ֽ׃ֿ	O
ֵבַ	O
ם	O
ַֻהםה	O
ּׁב	O
ֲַו	O
ַבבו	Allah
דַבַ	O
׃ב״	O
בל	O
ובו	O
ם	O
ַבֽ	O
זּׁב	O
ֲַו	O
ַבבו	Allah
ַבֽדֹ	O
וז	O
םײם	O
ָוַ	O
זםבדוַ	O
***
ֻֽֿהם	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
ׁםׁ	PERSON
ַבׂוׁם	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
םזָ	PERSON
ָה	PERSON
ֵַָׁוםד	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהם	O
ֳָם	O
ה	O
ױַבֽ	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
װוַָ	PERSON
ֻֽֿו	O
ֳה	O
ָםֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ֳ־ָׁו	O
ה	O
ַָה	PERSON
ַָ׃	PERSON
ֳהו	O
דַׁל	O
וז	O
זַבֽׁ	PERSON
ָה	PERSON
ם׃	PERSON
ָה	PERSON
ֽױה	PERSON
ַבַׁׂם	PERSON
ם	O
ױַָֽ	O
דז׃ל	Prophet
ַב	O
ַָה	PERSON
ַָ׃	PERSON
וז	O
־ײׁ	PERSON
דׁ	O
ָודַ	O
ֳָם	PERSON
ָה	PERSON
ָ	PERSON
ַֿו	O
ַָה	PERSON
ַָ׃	PERSON
ַב	O
ֵהם	O
דַׁם	O
ֳהַ	O
זױַָֽם	O
ו׀ַ	O
ם	O
ױַָֽ	O
דז׃ל	Prophet
ַב׀ם	O
׃ֳב	O
דז׃ל	Prophet
ַב׃ָםב	O
ֵבל	O
בםו	O
וב	O
׃ד	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ם׀ׁ	O
װֳהו¿	O
ַב	O
הד	O
׃ד	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
םזב	O
ָםהדַ	O
דז׃ל	Prophet
ם	O
דבֵ	O
דה	O
ָהם	Clan
ֵ׃ֶַׁםב	Clan
ֱַּו	O
ּׁב	O
ַב	O
וב	O
בד	O
ֳַֽֿ	O
ֳבד	O
דה¿	O
ַב	O
דז׃ל	Prophet
בַ	O
ֳזֽל	O
ַבבו	Allah
ׂ	O
זּב	O
ֵבל	O
דז׃ל	Prophet
ָבל	O
ָֿהַ	O
־ײׁ	PERSON
׃ֳב	O
דז׃ל	Prophet
ַב׃ָםב	O
ֵבםו	O
ּב	O
ַבבו	Allah
בו	O
ַבֽז	NatOb
ֲםֹ	O
זםב	O
בו	O
ֵ׀ַ	O
ֿ	O
ַבֽז	NatOb
ַּׁ	O
ֵה	O
׃בַו	O
זַה	O
םָ	O
ֳֻׁ	O
ַבֽז	NatOb
ם	O
ַבָֽׁ	O
ַב	O
בדז׃ל	Prophet
ַו	O
ֳֳׁם	O
ֵ׀	O
ֳזםהַ	O
ֵבל	O
ַבױ־ֹׁ	O
ֵהם	O
ה׃ם	O
ַבֽז	NatOb
זדַ	O
ֳה׃ַהםו	O
ֵבַ	O
ַבװם״ַה	O
ֳה	O
ֳ׀ׁו	O
ַב	O
׀ב	O
דַ	O
הַ	O
הָם	O
ַַֿׁ	O
בל	O
ֲַֻׁודַ	O
ױױַ	O
זַּֿ	O
־ײַׁ	PERSON
ַה	O
דה	O
װֳהודַ	O
ַב׀ם	O
ױ	O
ַבבו	Allah
ׂ	O
זּב	PERSON
ם	O
ַָו	O
***
ֻֽֿהַ	O
ֳָז	PERSON
דדׁ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבזַֻׁ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
־ַבֿ	PERSON
ה	O
ׁדֹ	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
ַָ׃	PERSON
ַב	O
ײדהם	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
זַב	O
ַבבוד	O
בדו	O
ַבַָ	O
***
ֻֽֿהַ	O
ֵ׃דַםב	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
ֳזם׃	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהם	O
דַב	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
װוַָ	PERSON
ה	O
ָםֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ָֹ	PERSON
ה	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ַָ׃	PERSON
ַב	O
ֳָב	O
ַַָׁ	O
בל	O
ֽדַׁ	NatOb
ֳַה	O
זֳהַ	O
םזדֶ׀	O
ֿ	O
הַוׂ	O
ַבַֽבַד	O
זׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
םױבם	O
ָדהל	LOC
ֵבל	O
םׁ	O
ַּֿׁ	O
דׁׁ	O
ָםה	O
םֿם	O
ָײ	O
ַבױ	O
זֳׁ׃ב	O
ַבֳַה	O
ׁ	O
ֿ־ב	O
ם	O
ַבױ	O
בד	O
םהׁ	O
׀ב	O
בם	O
***
ֻֽֿהם	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
םז׃	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ֳָז	PERSON
ד׃וׁ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהם	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
ָֽׁ	PERSON
ֻֽֿהם	O
ַבָׂםֿם	PERSON
ה	O
ַבׂוׁם	PERSON
ה	O
דֽדזֿ	PERSON
ָה	PERSON
ַבָׁם	PERSON
ַב	O
ב	O
דה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
דֹּ	O
דּוַ	O
ם	O
זּום	O
זֳהַ	O
ַָה	O
־ד׃	Number
׃הםה	O
דה	O
ֿבז	O
***
ֻֽֿהַ	O
ֳָז	PERSON
ַבַ׃ד	PERSON
־ַבֿ	PERSON
ָה	PERSON
־בם	PERSON
ַײם	O
ֽדױ	LOC
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
ָֽׁ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ַבֳזַׂם	PERSON
ֳ־ָׁהַ	O
ַבׂוׁם	PERSON
ה	O
ָםֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ָֹ	PERSON
ָה	PERSON
ד׃זֿ	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
ַָ׃	PERSON
ֳהו	O
דַׁל	O
וז	O
זַבֽׁ	PERSON
ָה	PERSON
ם׃	PERSON
ָה	PERSON
ֽױה	PERSON
ַבַׁׂם	PERSON
ם	O
ױַָֽ	O
דז׃ל	Prophet
דׁ	O
ָודַ	O
ֳָם	PERSON
ָה	PERSON
ָ	PERSON
ַֿו	O
ַָה	PERSON
ַָ׃	PERSON
ַב	O
ֵהם	O
דַׁם	O
ֳהַ	O
זױַָֽם	O
ו׀ַ	O
ם	O
ױַָֽ	O
דז׃ל	Prophet
ַב׀ם	O
׃ֳב	O
ַב׃ָםב	O
ֵבל	O
בםו	O
וב	O
׃ד	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ם׀ׁ	O
װֳהו¿	O
ַב	O
ֳָם	O
הד	O
׃ד	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ם׀ׁ	O
װֳהו	O
םזב	O
ָםהדַ	O
דז׃ל	Prophet
ם	O
דבֵ	O
דה	O
ָהם	Clan
ֵ׃ֶַׁםב	Clan
ֵ׀	O
ֱַּו	O
ּׁב	O
ַב	O
ֳבד	O
ֳַֽֿ	O
ֳבד	O
דה¿	O
ַב	O
דז׃ל	Prophet
בַ	O
ֳזֽל	O
ַבבו	Allah
ׂ	O
זּב	O
ֵבל	O
דז׃ל	Prophet
ָבל	O
ָֿהַ	O
־ײׁ	PERSON
׃ֳב	O
ַב׃ָםב	O
ֵבל	O
בםו	O
ּב	O
ַבבו	Allah
בו	O
ַבֽז	NatOb
ֲםֹ	O
זםב	O
בו	O
ֵ׀ַ	O
ֿ	O
ַבֽז	NatOb
ַּׁ	O
ֵה	O
׃בַו	O
ַה	O
דז׃ל	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
םָ	O
ֳֻׁ	O
ַבֽז	NatOb
ם	O
ַבָֽׁ	O
ַב	O
ל	O
דז׃ל	Prophet
בדז׃ל	Prophet
ֳֳׁם	O
ֵ׀	O
ֳזםהַ	O
ֵבל	O
ַבױ־ֹׁ	O
ֵהם	O
ה׃ם	O
ַבֽז	NatOb
זדַ	O
ֳה׃ַהםו	O
ֵבַ	O
ַבװם״ַה	O
ֳה	O
ֳ׀ׁו	O
ַב	O
דז׃ל	Prophet
׀ב	O
דַ	O
הַ	O
הָם	O
ַַֿׁ	O
בל	O
ֲַֻׁודַ	O
ױױַ	O
זַּֿ	O
־ײַׁ	PERSON
ַה	O
דה	O
װֳהודַ	O
דַ	O
ױ	O
ַבבו	PERSON
ם	O
ַָו	O
***
ֻֽֿהַ	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
ַבבֱַ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ֽדַֿ	PERSON
ָה	PERSON
ֳ׃ַדֹ	PERSON
ה	O
ָׁםֿ	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
ָֹֿׁ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
דז׃ל	PERSON
ה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
דֻב	O
דַ	O
ָֻהם	O
ַבבו	Allah
ָו	O
דה	O
ַבוֿל	O
זַבבד	O
דֻב	O
ַבםֻ	O
ַבֻםׁ	O
ֳױַָ	O
ֳׁײַ	O
ַה	O
דהוַ	O
הםֹ	O
ָב	O
ַבדֱַ	O
ֳהָ	O
ַבבֳ	O
זַבװָ	O
ַבֻםׁ	O
זַה	O
דהוַ	O
ֳַָּֿ	O
ֳד׃	O
ַבדֱַ	O
ה	O
ַבבו	Allah
ָוַ	O
ַבהַ׃	O
װָׁזַ	O
ז׃זַ	O
זׁׂזַ	O
זֳױַָ	O
דהוַ	O
״ֶַֹ	O
ֳ־ׁל	O
ֵהדַ	O
ום	O
םַה	O
בַ	O
ד׃	O
דֱַ	O
זבַ	O
הָ	O
בֳ	O
׀ב	O
דֻב	O
דה	O
ו	O
ם	O
ֿםה	O
ַבבו	Allah
זהו	O
דַ	O
ָֻהם	O
ַבבו	Allah
ָו	O
בד	O
זבד	O
זדֻב	O
דה	O
בד	O
םׁ	O
ָ׀ב	O
ֳׁ׃ַ	O
זבד	O
םָב	O
וֿל	O
ַבבו	Allah
ַב׀ם	O
ֳׁ׃ב	O
ָו	O
ַב	O
ֳָז	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ַב	O
ֵ׃ַֽ	PERSON
זַה	O
דהוַ	O
״ֶַֹ	O
םב	O
ַבדֱַ	O
ַ	O
םבזו	O
ַבדֱַ	O
זַבױױ	O
ַבד׃זם	O
דה	O
ַבֳׁײ	O
***
ֻֽֿהַ	O
דַׁה	PERSON
ָה	PERSON
דם׃ֹׁ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבזַֻׁ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
ַבםַֽ	PERSON
ה	O
ֳה׃	PERSON
ָה	PERSON
דַב	PERSON
ַב	O
ַב	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֵה	O
דה	O
ֳװַׁ״	O
ַב׃ַֹ	DATE
ֳה	O
םׁ	O
ַבבד	O
זםָֻ	O
ַבּוב	O
זםװָׁ	O
ַב־דׁ	Crime
זםוׁ	O
ַבׂהַ	Crime
***
ֻֽֿהַ	O
ד׃ֿֿ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
םֽםל	PERSON
ה	O
װָֹ	PERSON
ה	O
ַֹֿ	PERSON
ה	O
ֳה׃	PERSON
ָה	PERSON
דַב	PERSON
ַב	O
בֳֻֽֿהד	O
ֽֿםַֻ	O
בַ	O
םֻֽֿד	O
ֳֽֿ	O
ָֿם	O
׃ד	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
םזב	O
דה	O
ֳװַׁ״	O
ַב׃ַֹ	DATE
ֳה	O
םב	O
ַבבד	O
זםוׁ	O
ַבּוב	O
זםוׁ	O
ַבׂהַ	Crime
זֻׁ	O
ַבה׃ֱַ	O
זםב	O
ַבַּׁב	O
ֽל	O
םזה	O
ב־ד׃םה	Number
ַדֳֹׁ	O
ַבםד	O
ַבזַֽֿ	O
***
ֻֽֿהַ	O
׃םֿ	PERSON
ָה	PERSON
םׁ	PERSON
ױ	O
28	Number
ַב	O
ֻֽֿהם	O
ַבבםֻ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהם	O
םב	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
װוַָ	PERSON
ה	O
ֽדֹׂ	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
דׁ	PERSON
ֳה	O
ַָה	PERSON
דׁ	PERSON
ַב	O
׃ד	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
ָםהַ	O
ֳהַ	O
הֶַד	O
ֳם	O
ָֽֿ	O
בָה	O
װָׁ	O
ֽל	O
ֵהם	O
בֳׁל	O
ַבׁם	O
ם־ּׁ	O
ם	O
ֳַׁם	O
ֻד	O
ֳ״ם	O
ײבם	O
דׁ	PERSON
ָה	PERSON
ַב־״ַָ	PERSON
ַבזַ	O
דַ	O
ֳזבו	O
םַ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו¿	Prophet
ַב	O
ַבבד	O
***
ֻֽֿהַ	O
ֵ׃דַםב	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהם	O
דַב	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
װוַָ	PERSON
ה	O
ם׃ל	PERSON
ָה	PERSON
״בֹֽ	PERSON
ָה	PERSON
ָםֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ה	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
דׁז	PERSON
ָה	PERSON
ַבַױ	PERSON
ֳה	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ז	O
ם	O
ֹּֽ	O
ַבזַֿ	O
ָדהל	LOC
בבהַ׃	O
ם׃ֳבזהו	O
ֱַּו	O
ּׁב	O
ַב	O
בד	O
ֳװׁ	O
ֽב	O
ָב	O
ֳה	O
ֳ׀ָֽ¿	O
ַב	O
ַ׀ָֽ	O
זבַ	O
ּֽׁ	O
ֱַּ	O
ֲ־ׁ	O
ַב	O
בד	O
ֳװׁ	O
הֽׁ	O
ָב	O
ֳה	O
ֳׁדם¿	O
ַב	O
ַׁד	O
זבַ	O
ּֽׁ	O
דַ	O
׃ֶב	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ה	O
װםֱ	O
ֿד	O
זבַ	O
ֳ־ׁ	O
ֵבַ	O
ַב	O
ַב	O
זבַ	O
ּֽׁ	O
***
ֻֽֿהַ	O
דז׃ל	PERSON
ָה	PERSON
ֵ׃דַםב	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
זוםָ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ֳםזָ	PERSON
ה	O
ׁדֹ	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
ַָ׃	PERSON
ֳה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
׃ֶב	O
ם	O
ּֽו	O
ַב	O
׀ָֽ	O
ָב	O
ֳה	O
ֳׁדם¿	O
ֳזדֳ	O
ָםֿו	O
ַב	O
זבַ	O
ּֽׁ	O
ַב	O
ֽב	O
ָב	O
ֳה	O
ֳ׀ָֽ¿	O
ֳזדֳ	O
ָםֿו	O
זבַ	O
ּֽׁ	O
***
ֻֽֿהַ	O
ַבדם	PERSON
ָה	PERSON
ֵַָׁוםד	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
ֽהבֹ	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
׃םַה	PERSON
ה	O
׃ַבד	PERSON
ַב	O
׃ד	O
ֳַָ	PERSON
וׁםֹׁ	PERSON
ה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
םָײ	O
ַבבד	O
זםוׁ	O
ַבּוב	O
זַבה	O
זםֻׁ	O
ַבוּׁ	O
םב	O
םַ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
זדַ	O
ַבוּׁ¿	O
ַב	O
ו׀ַ	O
ָםֿו	O
ֽׁוַ	O
ֳהו	O
םׁםֿ	O
ַבב	O
***
ֻֽֿהַ	O
דז׃ל	PERSON
ָה	PERSON
ֵ׃דַםב	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
זוםָ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
וװַד	PERSON
ה	O
ַ״דֹ	PERSON
ה	O
ֳ׃דֱַ	PERSON
ַב	O
ֳם	O
ֶַװֹ	PERSON
זום	O
ױבם	O
ב	O
דַ	O
װֳה	O
ַבהַ׃¿	O
ֳװַׁ	O
ֵבל	O
ַב׃דֱַ	O
ֵ׀ַ	O
ַבהַ׃	O
םַד	O
ַב	O
׃ַָֽה	O
ַבבו	Allah
ב	O
ֲםֹ¿	O
ֳװַׁ	O
ֳָׁ׃וַ	O
ֳם	O
הד	O
ד	O
ֽל	O
ּבַהם	O
ַבװם	O
ּב	O
ֳױָ	O
בל	O
ֳׁ׃ם	O
ַבדֱַ	O
ֽדֿ	O
ַבבו	Allah
ׂ	O
זּב	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
זֳֻהל	O
בםו	O
ֻד	O
ַב	O
דַ	O
דה	O
װםֱ	O
בד	O
ֳה	O
ֳׁםו	O
ֵבַ	O
ֳׁםו	O
ם	O
דַדם	O
ֽל	O
ַבּהֹ	Para
זַבהַׁ	Hell
ֳזֽם	O
ֵבם	O
ֳהד	O
הזה	O
ם	O
ָזׁד	O
דֻב	O
ֳז	O
ׁםָ	O
בַ	O
ֳֿׁם	O
ֳם	O
׀ב	O
ַב	O
ֳ׃דֱַ	PERSON
דה	O
הֹ	O
ַבד׃םֽ	PERSON
ַבַּֿב	PERSON
םַב	O
דַ	O
בד	O
ָו׀ַ	O
ַבּׁב¿	O
ֳדַ	O
ַבדִדה	O
ֳז	O
ַבדזה	O
בַ	O
ֳֿׁם	O
ֳָםודַ	O
ַב	O
ֳ׃דֱַ	PERSON
םזב	O
וז	O
דֽדֿ	Prophet
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ֱַּהַ	O
ַָבָםהַ	O
זַבוֿל	O
ֳָּהַ	O
זַָהַ	O
וז	O
דֽדֿ	Prophet
ֻבַַֻ	Number
םַב	O
הד	O
ױַבַֽ	O
ֿ	O
בדהַ	O
ֵה	O
ה	O
בדזהַ	O
ָו	O
זֳדַ	O
ַבדהַ	O
ֳז	O
ַבדַָׁ	O
בַ	O
ֳֿׁם	O
ֳם	O
׀ב	O
ַב	O
ֳ׃דֱַ	PERSON
םזב	O
בַ	O
ֳֿׁם	O
׃ד	O
ַבהַ׃	O
םזבזה	O
װםֶַ	O
בו	O
***
ֻֽֿהַ	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
ָװַׁ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
הֿׁ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
װָֹ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
ּדֹׁ	PERSON
ַב	O
ה	O
ֳּׁד	O
ָםה	O
ַָה	PERSON
ַָ׃	PERSON
זָםה	O
ַבהַ׃	O
ַב	O
ֵה	O
זֿ	O
ָֿ	PERSON
ַבם׃	PERSON
ֳזַ	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
דה	O
ַבזֿ	O
ֳז	O
דה	O
ַבזד	O
ַבזַ	O
ָׁםֹ	O
ַב	O
דַָֽׁ	O
ַָבזד	O
ֳז	O
ַָבזֿ	O
םׁ	O
־ַׂםַ	O
זבַ	O
הַֿדל	O
ַבזַ	O
ֵהַ	O
הֳם	O
דה	O
װֹ	O
ָםֹֿ	O
זָםההַ	O
זָםה	O
ו׀ַ	O
ַבֽם	O
דה	O
ַׁ	O
דײׁ	O
זבַ	O
ה׃״ם	O
ֳה	O
הֳם	O
ֵבַ	O
ם	O
װוׁ	O
ַֽׁד	O
דׁהַ	O
ֳָדׁ	O
ה־ָׁ	O
ָו	O
דה	O
זֱַׁהַ	O
הֿ־ב	O
ָו	O
ַבּהֹ	Para
ֳדׁוד	O
ֳָָׁ	Number
זהוַוד	O
ה	O
ֳָׁ	Number
ֳדׁוד	O
ַָבֵםדַה	O
ַָבבו	Allah
ׂ	O
זּב	O
זֽֿו	O
ַב	O
וב	O
ֿׁזה	O
דַ	O
ַבֵםדַה	O
ַָבבו	Allah
זֽֿו¿	O
ַבזַ	O
ַבבו	Allah
זׁ׃זבו	O
ֳבד	O
ַב	O
װוַֹֿ	O
ֳה	O
בַ	O
ֵבו	O
ֵבַ	O
ַבבו	Allah
זֳה	O
דֽדַֿ	Prophet
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
זֵַד	O
ַבױבַֹ	O
זֵםֱַ	O
ַבַֹׂ	O
זױזד	O
ׁדײַה	Month
ז״זַ	O
ַב־ד׃	O
דה	O
ַבדהד	O
זהוַוד	O
ה	O
ַבֱַָֿ	O
זַבֽהד	O
זַבדׂ	O
ַב	O
װָֹ	O
ָׁדַ	O
ַב	O
ַבהםׁ	O
זָׁדַ	O
ַב	O
ַבדםׁ	O
ַב	O
ַֽזו	O
זֳ־ָׁזו	O
דה	O
זֱַׁד	O
***
ֻֽֿהַ	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
דַב	PERSON
ֳָז	PERSON
ַבֽ׃ה	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
דׁ	PERSON
ָה	PERSON
׃םֿ	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
ֽ׃םה	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהם	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
דבםֹ	PERSON
ה	O
ָֹ	PERSON
ָה	PERSON
ַבַֻֽׁ	PERSON
ֳהו	O
ׂזּ	O
ַָהֹ	O
בֳָם	PERSON
ֵוַָ	PERSON
ָה	PERSON
ׂםׂ	PERSON
ֳו	O
ַדֳֹׁ	O
ַב	O
ֵהם	O
ֿ	O
ֳׁײ	O
ָֹ	O
זַבם	O
ׂזּ	O
ַב	O
בוַ	O
ָֹ	O
דַ	O
ֳבד	O
ֳה	O
ֳׁײהם	O
זבַ	O
ֳ־ָׁהם	O
ָׁ	O
ֵבל	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַָבדֿםהֹ	O
׃ֳבו	O
ַב	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ם	O
זֿ	O
םב	O
ַׁוַ	O
ָֹ	O
זהֽ	O
ׂזַּ	O
םׁו	O
***
ֻֽֿהַ	O
ֳָז	PERSON
ַבםדַה	PERSON
ֳ־ָׁהַ	O
װםָ	PERSON
ה	O
ַבׂוׁם	PERSON
ֽ	O
ַב	O
ֳָז	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
זַב	O
ַָה	PERSON
זוָ	PERSON
ֳ־ָׁהַ	O
םזה׃	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
װוַָ	PERSON
ה	O
ָםֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
ֻזׁ	NatOb
ה	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ַָ׃	PERSON
ה	O
דׁ	PERSON
ַב	O
ה	O
ֳהַ	O
זַּׁ	O
בם	O
דה	O
ַבֳהױַׁ	Clan
ם	O
ָהם	Clan
ֳדםֹ	Clan
ָה	Clan
ׂםֿ	Clan
זום	O
דה	O
זַבם	O
ַבדֿםהֹ	LOC
זהַ	O
ההַזָ	O
ַבהׂזב	O
בל	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
םהׂב	O
םזדַ	O
זֳהׂב	O
םזדַ	O
ֵ׀ַ	O
הׂב	O
ֶּו	O
ָ־ָׁ	O
׀ב	O
ַבםזד	O
דה	O
ַבזֽם	O
זםׁו	O
זֵ׀ַ	O
הׂב	O
ב	O
דֻב	O
׀ב	O
הׂב	O
ױַָֽם	O
ַבֳהױַׁם	O
םזד	O
הזָו	O
ײָׁ	O
ַָָם	O
ײַָׁ	O
װֿםַֿ	O
ַב	O
ֳֻד	O
וז¿	O
ׂ	O
־ּׁ	O
ֵבםו	O
ַב	O
ֿ	O
ֻֽֿ	O
ֳדׁ	O
םד	O
ַב	O
ֿ־ב	O
בל	O
ֽױֹ	PERSON
ֵ׀ַ	O
ום	O
ָם	O
ב	O
״בה	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד¿	O
ַב	O
בַ	O
ֳֿׁם	O
ֻד	O
ֿ־ב	O
בל	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ב	O
זֳהַ	O
ֶַד	O
ֳ״ב	O
ה׃ֱַ¿	O
ַב	O
בַ	O
ב	O
ַבבו	Allah
ֳָׁ	O
***
ֻֽֿהַ	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
ֻםׁ	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
׃םַה	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
ֳָם	PERSON
־ַבֿ	PERSON
ה	O
ם׃	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
ַֽׂד	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
ד׃זֿ	PERSON
ַבֳהױַׁם	PERSON
ַב	O
ַב	O
ּׁב	O
םַ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
בַ	O
ֳַֿ	O
ֳֿׁ	O
ַבױבַֹ	O
דדַ	O
ם״זב	O
ָהַ	O
בַה	O
דַ	O
ֳׁם	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ם	O
דזֹ	O
ֳװֿ	O
ײַָ	O
דה	O
םזדֶ׀	O
ַב	O
ֳםוַ	O
ַבהַ׃	O
ֵהד	O
דהׁזה	O
דה	O
ױבל	O
ַָבהַ׃	O
בם־	O
ֵה	O
םוד	O
ַבדׁםײ	O
זַבײם	O
ז׀ַ	O
ַבַֹּֽ	O
***
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
דֽדֿ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבדב	PERSON
ָה	PERSON
דׁז	PERSON
ַבֿם	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
׃בםדַה	PERSON
ָה	PERSON
ָבַב	PERSON
ַבדֿםהם	PERSON
ה	O
ָׁםֹ	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבֽׁדה	PERSON
ה	O
םׂםֿ	PERSON
דזבל	O
ַבדהָֻ	PERSON
ה	O
ׂםֿ	PERSON
ָה	PERSON
־ַבֿ	PERSON
ַבּוהם	PERSON
ֳה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
׃ֳבו	O
ּׁב	O
ה	O
ַבב״ֹ	O
ַב	O
ַׁ	O
זֱַוַ	O
ֳז	O
ַב	O
זֱַוַ	O
זַױוַ	O
ֻד	O
ׁוַ	O
׃הֹ	O
ֻד	O
ַ׃ד	O
ָוַ	O
ֵה	O
ֱַּ	O
ָׁוַ	O
ֳֿוַ	O
ֵבםו	O
ַב	O
ײַבֹ	O
ַבֵָב¿	NatOb
ײָ	O
ֽל	O
ַֽדׁ	O
זּהַו	O
ֳז	O
ַב	O
ַֽדׁ	O
זּוו	O
ַב	O
זדַ	O
ב	O
זבוַ	O
דוַ	O
׃ִַוַ	O
זֽ׀ִַוַ	O
ֿׁ	O
ַבדֱַ	O
זׁל	O
ַבװּׁ	O
׀ׁוַ	O
ֽל	O
םבַוַ	O
ָׁוַ	O
ַב	O
ײַבֹ	O
ַבהד¿	NatOb
ַב	O
ב	O
ֳז	O
בֳ־ם	O
ֳז	O
בב׀ֶָ	NatOb
***
ֻֽֿהַ	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
ַבבֱַ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ֳָז	PERSON
ֳ׃ַדֹ	PERSON
ה	O
ָׁםֿ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
ָֹֿׁ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
דז׃ל	PERSON
ַב	O
׃ֶב	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ה	O
ֳװםֱַ	O
ׁווַ	O
בדַ	O
ֳֻׁ	O
בםו	O
ײָ	O
ֻד	O
ַב	O
בבהַ׃	O
׃בזהם	O
דַ	O
װֶד	O
ַב	O
ּׁב	O
דה	O
ֳָם¿	O
ַב	O
ֳָז	O
ֽ׀ַֹ	PERSON
ַד	O
ֲ־ׁ	O
ַב	O
דה	O
ֳָם	O
םַ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו¿	Prophet
ַב	O
ֳָז	O
׃ַבד	Prophet
דזבל	O
װםָֹ	Prophet
בדַ	O
ֳׁל	O
דׁ	Prophet
דַ	O
ם	O
זּוו	O
ַב	O
םַ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ֵהַ	O
הזָ	O
ֵבל	O
ַבבו	Allah
ׂ	O
זּב	O
***
ֻֽֿהַ	O
ֳָז	PERSON
ַבםדַה	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
װםָ	PERSON
ה	O
ַבׂוׁם	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהם	O
ֳה׃	PERSON
ָה	PERSON
דַב	PERSON
ֳה	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
־ּׁ	O
ַד	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ֽ׀ַֹ	PERSON
ַב	O
דה	O
ֳָם¿	O
ַב	O
ֳָז	O
ֽ׀ַֹ	PERSON
ֻד	O
ֳֻׁ	O
ֳה	O
םזב	O
׃בזהם	O
ָׁ	O
דׁ	PERSON
בל	O
ָׁםו	O
ַב	O
ׁײםהַ	O
ַָבבו	Allah
ַָׁ	O
זַָבֵ׃בַד	Rlig
ֿםהַ	O
זָדֽדֿ	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
הָםַ	O
׃	O
***
ֻֽֿהַ	O
ָֹֿ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבױדֿ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ַבדֻהל	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ֻדַדֹ	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ה	O
ֳה׃	PERSON
ה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֳהו	O
ַה	O
ֵ׀ַ	O
׃בד	O
׃בד	O
ֻבַַֻ	Number
זֵ׀ַ	O
בד	O
ָבדֹ	O
ֳַֿוַ	O
ֻבַַֻ	Number
***
ֻֽֿהַ	O
ָֹֿ	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ַבױַׁ	PERSON
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבױדֿ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ַבדֻהל	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ֻדַדֹ	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ה	O
ֳה׃	PERSON
ה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֳהו	O
ַה	O
ֵ׀ַ	O
בד	O
ָבדֹ	O
ֳַֿוַ	O
ֻבַַֻ	Number
ֽל	O
וד	O
הו	O
זֵ׀ַ	O
ֳל	O
בל	O
זד	O
׃בד	O
בםוד	O
׃בד	O
בםוד	O
ֻבַַֻ	Number
***
ֻֽֿהַ	O
ד׃ֿֿ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ֳָז	PERSON
זַהֹ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
ָװׁ	PERSON
ה	O
םז׃	PERSON
ָה	PERSON
דַו	PERSON
ה	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
דׁז	PERSON
ַב	O
־ב	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ם	O
׃ׁ	O
׃ַׁהַו	O
ֳֿׁהַ	O
זֿ	O
ֳׁוהַ	O
ַבױבַֹ	O
ױבַֹ	O
ַבױׁ	O
זהֽה	O
הזײֳ	O
ּבהַ	O
הד׃ֽ	O
בל	O
ֳּׁבהַ	O
הַֿל	O
ֳָבל	O
ױזו	O
זםב	O
בבֳַָ	O
דה	O
ַבהַׁ	Hell
דׁםה	O
ֳז	O
ֻבַַֻ	Number
***
ֳ־ָׁהַ	O
דֽדֿ	PERSON
וז	O
ַָה	PERSON
׃בַד	PERSON
ֻֽֿהַ	O
ַבדַָֽׁם	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ױַבֽ	PERSON
ָה	PERSON
ֽםַה	PERSON
ַב	O
ַב	O
ַדׁ	PERSON
ַבװָם	PERSON
ֻֽֿהם	O
ֳָז	PERSON
ָֹֿׁ	PERSON
ה	O
ֳָםו	O
ַב	O
ַב	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֻבַֹֻ	Number
בוד	O
ֳַּׁה	O
ּׁב	O
דה	O
ֳוב	O
ַבַָ	O
ֲדה	O
ָהָםו	O
זֲדה	O
ָדֽדֿ	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
זַבָֿ	O
ַבדדבז	O
ֵ׀ַ	O
ֳֿל	O
ֽ	O
ַבבו	Allah
זֽ	O
דזַבםו	O
זּׁב	O
ַה	O
הֿו	O
ֳדֹ	O
ֳָֿוַ	O
ֳֽ׃ה	O
ֳֿםָוַ	O
זבדוַ	O
ֳֽ׃ה	O
בםדוַ	O
ֻד	O
ֳוַ	O
ׂזּוַ	O
בו	O
ֳַּׁה	O
ֻד	O
ַב	O
ַדׁ	O
ֳ״םהַוַ	O
ָםׁ	O
װםֱ	O
ֿ	O
ַה	O
םָׁ	O
םדַ	O
ֿזהוַ	O
ֵבל	O
ַבדֿםהֹ	LOC
***
ֻֽֿהַ	O
׃בםדַה	PERSON
ָה	PERSON
ָֽׁ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
װָֹ	PERSON
ה	O
ֳםזָ	PERSON
ַב	O
׃ד	O
״ֱַ	PERSON
ַב	O
׃ד	O
ַָה	PERSON
ַָ׃	PERSON
ַב	O
ֳװוֿ	O
בל	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֳז	O
ַב	O
״ֱַ	O
ֳװוֿ	O
בל	O
ַָה	PERSON
ַָ׃	PERSON
ֳה	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
־ּׁ	O
זדו	O
ָבַב	PERSON
ה	O
ֳהו	O
בד	O
ם׃ד	O
זוה	O
זֳדׁוה	O
ַָבױֹֿ	O
ּב	O
ַבדֳֹׁ	O
בם	O
ַבׁ״	O
זַב־ַד	O
זָבַב	PERSON
םֳ־׀	O
ם	O
״ׁ	O
ֻזָו	O
ַב	O
ֳָז	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
זַב	O
ֵ׃דַםב	PERSON
ה	O
ֳםזָ	PERSON
ה	O
״ֱַ	PERSON
זַב	O
ה	O
ַָה	PERSON
ַָ׃	PERSON
ֳװוֿ	O
בל	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
***
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבׂםׂ	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהם	O
׃בםדַה	PERSON
ה	O
דׁז	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
דׁז	PERSON
ה	O
׃םֿ	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
׃םֿ	PERSON
ַבדָׁם	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
וׁםֹׁ	PERSON
ֳהו	O
ַב	O
םב	O
םַ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
דה	O
ֳ׃ֿ	O
ַבהַ׃	O
ָװַ	O
םזד	DATE
ַבםַדֹ¿	DATE
ַב	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
בֿ	O
הה	O
םַ	O
ֳַָ	PERSON
וׁםֹׁ	PERSON
ֳה	O
בַ	O
ם׃ֳבהם	O
ה	O
ו׀ַ	O
ַבֽֿםֻ	O
ֳֽֿ	O
ֳזב	O
דה	O
בדַ	O
ֳׁם	O
דה	O
ֽׁױ	O
בל	O
ַבֽֿםֻ	O
ֳ׃ֿ	O
ַבהַ׃	O
ָװַם	O
םזד	DATE
ַבםַדֹ	DATE
דה	O
ַב	O
בַ	O
ֵבו	O
ֵבַ	O
ַבבו	Allah
־ַבױַ	O
דה	O
בָו	O
ֳז	O
ה׃ו	O
***
ֻֽֿהַ	O
ֵ׃דַםב	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
ֳזם׃	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהם	O
דַב	PERSON
ה	O
וװַד	PERSON
ָה	PERSON
ׁזֹ	PERSON
ה	O
ֳָםו	O
ה	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
דׁז	PERSON
ָה	PERSON
ַבַױ	PERSON
ַב	O
׃ד	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
םזב	O
ֵה	O
ַבבו	Allah
בַ	O
םָײ	O
ַבבד	O
ַהַַׂ	O
םהׂו	O
דה	O
ַבַָֿ	O
זבה	O
םָײ	O
ַבבד	O
ָָײ	O
ַבבדֱַ	O
ֽל	O
ֵ׀ַ	O
בד	O
םָ	O
ַבדַ	O
ַ־׀	O
ַבהַ׃	O
ֱׁז׃ַ	O
ּוַבַ	O
׃ֶבזַ	O
ֳזַ	O
ָםׁ	O
בד	O
ײבזַ	O
זֳײבזַ	O
ַב	O
ַבָׁׁם	PERSON
ֻֽֿהַ	O
ַָ׃	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
םָֹ	PERSON
ֻֽֿהַ	O
ּׁםׁ	PERSON
ה	O
וװַד	PERSON
הֽזו	O
***
ֻֽֿהַ	O
ֲֿד	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
װָֹ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהם	O
ַָה	PERSON
ַבֳױָוַהם	PERSON
ַב	O
׃ד	O
ֳַָ	PERSON
ױַבֽ	PERSON
׀זַה	PERSON
םֻֽֿ	O
ה	O
ֳָם	PERSON
׃םֿ	PERSON
ַב־ֿׁם	PERSON
ַב	O
ַבה׃ֱַ	O
בבהָם	O
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
בָהַ	O
בם	O
ַבַּׁב	O
ַּב	O
בהַ	O
םזדַ	O
דה	O
ה׃	O
זֿוה	O
םזדַ	O
בםוה	O
םו	O
זוה	O
זֳדׁוה	O
ַה	O
םדַ	O
ַב	O
בוה	O
דַ	O
דהה	O
ַדֳֹׁ	O
ֿד	O
ֻבַֹֻ	Number
דה	O
זבֿוַ	O
ֵבַ	O
ַה	O
בוַ	O
ַַָּֽ	O
דה	O
ַבהַׁ	Hell
ַב	O
ַדֳֹׁ	O
זַֻהםה¿	O
ַב	O
זַֻהםה	O
***
ֻֽֿהַ	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
ָװַׁ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
הֿׁ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
װָֹ	PERSON
ה	O
ָֿ	PERSON
ַבֽׁדה	PERSON
ָה	PERSON
ַבֳױָוַהם	PERSON
ה	O
׀זַה	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
׃םֿ	PERSON
ַב־ֿׁם	PERSON
ה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ָו׀ַ	O
זה	O
ָֿ	PERSON
ַבֽׁדה	PERSON
ָה	PERSON
ַבֳױָוַהם	PERSON
ַב	O
׃ד	O
ֳַָ	PERSON
ַֽׂד	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
וׁםֹׁ	PERSON
ַב	O
ֻבַֹֻ	Number
בד	O
םָבזַ	O
ַבֽהֻ	O
***
ֻֽֿהַ	O
׃םֿ	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
דׁםד	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
הַ	PERSON
ָה	PERSON
דׁ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהם	O
ַָה	PERSON
ֳָם	PERSON
דבםֹ	PERSON
ֳה	O
ֶַװֹ	PERSON
ׂזּ	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַה	O
בַ	O
׃ד	O
װםֶַ	O
בַ	O
ׁו	O
ֵבַ	O
ַּׁ	O
םו	O
ֽל	O
ׁו	O
זֳה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
דה	O
ֽז׃ָ	O
׀ָ	O
ַב	O
ֶַװֹ	PERSON
ב	O
ֳזבם׃	O
םזב	O
ַבבו	Allah
ַבל	O
׃ז	O
םַֽ׃ָ	O
ֽ׃ַַָ	O
ם׃םַׁ	O
ַבַהװַ	O
8	Number
ַב	O
ַב	O
ֵהדַ	O
׀ב	O
ַבׁײ	O
זבה	O
דה	O
הזװ	O
ַבֽ׃ַָ	O
םוב	O
***
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
םז׃	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהם	O
ַבבםֻ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהם	O
׃םֿ	PERSON
וז	O
ַָה	PERSON
ֳָם	PERSON
׃םֿ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
װׁםֽ	PERSON
ֳהו	O
ַב	O
בדׁז	PERSON
ָה	PERSON
׃םֿ	PERSON
זוז	O
םָֻ	O
ַבָזֻ	O
ֵבל	O
דֹ	LOC
ֶַ׀ה	O
בם	O
ֳםוַ	O
ַבֳדםׁ	O
ֳֻֽֿ	O
זבַ	O
ַד	O
ָו	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַבֿ	O
דה	O
םזד	DATE
ַבֽ	DATE
׃דו	O
ֳ׀הַם	O
זזַו	O
בָם	O
זֳָױׁו	O
םהַם	O
ֽםה	O
בד	O
ָו	O
ֽדֿ	O
ַבבו	Allah
זֳֻהל	O
בםו	O
ֻד	O
ַב	O
ֵה	O
דֹ	LOC
ֽׁדוַ	O
ַבבו	Allah
זבד	O
םֽׁדוַ	O
ַבהַ׃	O
בַ	O
םֽב	O
בַדֶׁ	O
םִדה	O
ַָבבו	Allah
זַבםזד	DATE
ַבֲ־ׁ	DATE
ֳה	O
ם׃	O
ָוַ	O
ֿדַ	O
זבַ	O
םײֿ	O
ָוַ	O
װֹּׁ	O
ֵה	O
ֳֽֿ	O
ׁ־ױ	O
בַב	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
םוַ	O
זבזַ	O
ֵה	O
ַבבו	Allah
ֿ	O
ֳ׀ה	O
בׁ׃זבו	O
זבד	O
םֳ׀ה	O
בד	O
זֵהדַ	O
ֳ׀ה	O
בם	O
םוַ	O
׃ַֹ	O
דה	O
הוַׁ	O
ֻד	O
ַֿ	O
ֽׁדוַ	O
ַבםזד	O
ֽׁדוַ	O
ַָבֳד׃	O
זבםָב	O
ַבװַוֿ	O
ַבֶַָ	O
םב	O
בֳָם	PERSON
װׁםֽ	PERSON
דַ	O
ַב	O
דׁז	PERSON
ַב	O
ֳהַ	O
ֳבד	O
דה	O
םַ	O
ֳַָ	PERSON
װׁםֽ	PERSON
בַ	O
םם׀	O
ַױםַ	O
זבַ	O
ַַׁ	O
ָֿד	O
זבַ	O
ַַׁ	O
ָ־ָֹׁ	O
***
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבזוַָ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ֽדַֿ	PERSON
ה	O
ֳםזָ	PERSON
ה	O
דֽדֿ	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
ֳָם	PERSON
ָֹׁ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
ָֹׁ	PERSON
׀ׁ	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
ֵה	O
ֿדֱַד	O
זֳדזַבד	O
ַב	O
דֽדֿ	PERSON
זֳֽ׃ָו	O
ַב	O
זֳַׁײד	O
בםד	O
ַֽׁד	O
ֽׁדֹ	O
םזדד	O
ו׀ַ	O
ם	O
װוׁד	O
ו׀ַ	O
ֳבַ	O
בםָב	O
ַבװַוֿ	O
דהד	O
ַבֶַָ	O
זַה	O
דֽדֿ	PERSON
םזב	O
ױֿ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַה	O
׀ב	O
ֳבַ	O
וב	O
ָב	O
דׁםה	O
***
ֻֽֿהַ	O
בם	PERSON
ָה	PERSON
ַבּֿ	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
װָֹ	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהם	O
דהױזׁ	PERSON
ַב	O
׃ד	O
ָׁם	PERSON
ָה	PERSON
ַֽׁװ	PERSON
םזב	O
׃ד	O
בםַ	PERSON
םזב	O
ַב	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
בַ	O
׀ָזַ	O
בם	O
ֵהו	O
דה	O
׀ָ	O
בם	O
בםבּ	O
ַבהַׁ	Hell
***
ֻֽֿהַ	O
ֳָז	PERSON
ַבזבםֿ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
װָֹ	PERSON
ה	O
ַּד	PERSON
ָה	PERSON
װַֿֿ	PERSON
ה	O
ַדׁ	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ַבָׂםׁ	PERSON
ה	O
ֳָםו	O
ַב	O
ב	O
בבָׂםׁ	PERSON
ֵהם	O
בַ	O
ֳ׃ד	O
ֻֽֿ	O
ה	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
דַ	O
םֻֽֿ	O
בַה	O
זבַה¿	O
ַב	O
ֳדַ	O
ֵהם	O
בד	O
ֳַׁו	O
זבה	O
׃דו	O
םזב	O
דה	O
׀ָ	O
בם	O
בםָזֳ	O
דֿו	O
דה	O
ַבהַׁ	Hell
***
ֻֽֿהַ	O
ֳָז	PERSON
דדׁ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבזַֻׁ	PERSON
ה	O
ָֿ	PERSON
ַבׂםׂ	PERSON
ַב	O
ֳה׃	PERSON
ֵהו	O
בםדההם	O
ֳה	O
ֳֻֽֿד	O
ֽֿםַֻ	O
ֻםַׁ	O
ֳה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
דה	O
דֿ	O
בם	O
׀ַָ	O
בםָזֳ	O
דֿו	O
דה	O
ַבהַׁ	Hell
***
ֻֽֿהַ	O
דם	PERSON
ָה	PERSON
ֵַָׁוםד	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
םׂםֿ	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
ָםֿ	PERSON
ה	PERSON
׃בדֹ	PERSON
ַב	O
׃ד	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
םזב	O
דה	O
םב	O
בם	O
דַ	O
בד	O
ֳב	O
בםָזֳ	O
דֿו	O
דה	O
ַבהַׁ	Hell
***
ֻֽֿהַ	O
דז׃ל	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ֳָז	PERSON
זַהֹ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
ֽױםה	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
ױַבֽ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
וׁםֹׁ	PERSON
ה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
׃דזַ	O
ַָ׃דם	O
זבַ	O
הזַ	O
ָהםם	O
זדה	O
ֲׁהם	O
ם	O
ַבדהַד	O
ֿ	O
ֲׁהם	O
ֵה	O
ַבװם״ַה	O
בַ	O
םדֻב	O
ם	O
ױזׁם	O
זדה	O
׀ָ	O
בם	O
דדַֿ	O
בםָזֳ	O
דֿו	O
דה	O
ַבהַׁ	Hell
***
ֻֽֿהַ	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
׃בַד	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
זם	PERSON
ה	O
׃םַה	PERSON
ה	O
ד״ׁ	PERSON
ה	O
ַבװָם	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
ּֽםֹ	PERSON
ַב	O
ב	O
בבם	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
״ַבָ	PERSON
וב	O
הֿד	O
ַָ¿	O
ַב	O
בַ	O
ֵבַ	O
ַבּֽ	O
ַבּֽ	O
ֳז	O
וד	O
ֳ״םו	O
ּׁב	O
ד׃בד	O
ֳז	O
דַ	O
ם	O
ו׀ו	O
ַבױֽםֹ	O
ַב	O
ב	O
דַ	O
ם	O
ו׀ו	O
ַבױֽםֹ¿	O
ַב	O
ַבב	O
זַ	O
ַבֳ׃םׁ	O
זבַ	O
םב	O
ד׃בד	O
ַָׁ	O
***
ֻֽֿהַ	O
ֳָז	PERSON
הםד	PERSON
ַבײב	PERSON
ָה	PERSON
ֿםה	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
װםַָה	PERSON
ה	O
םֽםל	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
׃בדֹ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
וׁםֹׁ	PERSON
ֳה	O
־ַֹׂ	Clan
בזַ	O
ּׁבַ	O
דה	O
ָהם	Clan
בםֻ	Clan
ַד	O
ֽ	O
דֹ	LOC
ָםב	O
דהוד	O
בזו	O
ֳ־ָׁ	O
ָ׀ב	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ָׁ	O
ַֽׁבו	O
־״ָ	O
ַב	O
ֵה	O
ַבבו	Allah
ָֽ׃	O
ה	O
דֹ	LOC
ַבב	O
ֳז	O
ַבםב	O
ַב	O
ֳָז	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
׀ַ	O
ַב	O
ֳָז	PERSON
הםד	PERSON
זַּבזו	O
בל	O
ַבװ	O
ַבםב	O
ֳז	O
ַבב	O
זםׁו	O
םזב	O
ַבםב	O
ז׃ב״	O
בםוד	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
זַבדִדהםה	O
ֳבַ	O
זֵהוַ	O
בד	O
ֽב	O
בֳֽֿ	O
ָבם	O
זבד	O
ֽב	O
בֳֽֿ	O
ָֿם	O
ֳבַ	O
זֵהוַ	O
ֽב	O
בם	O
׃ַֹ	O
דה	O
הוַׁ	O
ֳבַ	O
זֵהוַ	O
׃ַם	O
ו׀ו	O
ַֽׁד	O
בַ	O
ם־בל	O
װזוַ	O
זבַ	O
םײֿ	O
װּׁוַ	O
זבַ	O
ב״	O
׃ַ״וַ	O
ֵבַ	O
בדהװֿ	O
דה	O
ב	O
וז	O
ָ־םׁ	O
ַבהׁםה	O
ֵדַ	O
ֳה	O
םב	O
זֵדַ	O
ֳה	O
םַֿ	O
ֳוב	O
ַבםב	O
ֱַּ	O
ּׁב	O
דה	O
ֳוב	O
ַבםדה	LOC
ַב	O
ַָ	O
בם	O
םַ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ַב	O
ַָזַ	O
בֳָם	O
בַה	O
ַב	O
ּׁב	O
דה	O
ׁםװ	Clan
ֵבַ	O
ַבֵ׀־ׁ	O
םַ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ֵהַ	O
הּבו	O
ם	O
ָםזהַ	O
זָזׁהַ¿	O
ַב	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֵבַ	O
ַבֵ׀־ׁ	O
ֵבַ	O
ַבֵ׀־ׁ	O
ַב	O
ֳָז	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
םַב	O
םַֿ	O
ַָבַ	O
םב	O
בֳָם	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ֳם	O
װםֱ	O
ָ	O
בו¿	O
ַב	O
ָ	O
בו	O
ו׀ו	O
ַב־״ָֹ	O
***
ֻֽֿהַ	O
בם	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
׃םַה	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
דׁז	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהם	O
זוָ	PERSON
ָה	PERSON
דהָו	PERSON
ה	O
ֳ־םו	O
ַב	O
׃ד	O
ֳַָ	PERSON
וׁםֹׁ	PERSON
םזב	O
דַ	O
דה	O
ֳױַָֽ	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֳֽֿ	O
ֳֻׁ	O
ֽֿםַֻ	O
הו	O
דהם	O
ֵבַ	O
דַ	O
ַה	O
דה	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
דׁז	PERSON
ֵהו	O
ַה	O
םָ	O
זבַ	O
ֳָ	O
ַָו	O
דדׁ	PERSON
ה	O
ודַד	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
וׁםֹׁ	PERSON
***
ֻֽֿהַ	O
םֽםל	PERSON
ָה	PERSON
׃בםדַה	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהם	O
ַָה	PERSON
זוָ	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהם	O
םזה׃	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
װוַָ	PERSON
ה	O
ָםֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
ַָ׃	PERSON
ַב	O
בדַ	O
ַװֿ	O
ַָבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
זּו	O
ַב	O
ֶַזהם	O
ַָָ	O
ֳָ	O
בד	O
ַַָ	O
בַ	O
ײבזַ	O
ָֿו	O
ַב	O
דׁ	PERSON
ֵה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
בָו	O
ַבזּ	O
זהֿהַ	O
ַבּֽ	O
ַבּֽ	O
ֽ׃ָהַ	O
ַ־בזַ	O
זֻׁ	O
ַבב״	O
ַב	O
זדזַ	O
הם	O
זבַ	O
םהָם	O
הֿם	O
ַבהַׂ	O
־ּׁ	O
ַָה	PERSON
ַָ׃	PERSON
םזב	O
ֵה	O
ַבׁׂםֹ	O
ב	O
ַבׁׂםֹ	O
דַ	O
ַֽב	O
ָםה	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
זָםה	O
ַָו	O
***
ֻֽֿהַ	O
ױֹֿ	PERSON
ֳ־ָׁהַ	O
ַָה	PERSON
םםהֹ	PERSON
ה	O
דדׁ	PERSON
ה	O
ַבׂוׁם	PERSON
ה	O
והֿ	PERSON
ה	O
ֳד	PERSON
׃בדֹ	PERSON
זדׁז	PERSON
זםֽםל	PERSON
ָה	PERSON
׃םֿ	PERSON
ה	O
ַבׂוׁם	PERSON
ה	O
והֿ	PERSON
ה	O
ֳד	PERSON
׃בדֹ	PERSON
ַב	O
ַ׃ם	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
׀ַ	O
בםבֹ	O
ַב	O
׃ַָֽה	O
ַבבו	Allah
דַ׀ַ	O
ֳהׂב	O
ַבבםבֹ	O
דה	O
ַבה	O
זדַ׀ַ	O
ֽ	O
דה	O
ַב־ֶַׂה	O
ֳםזַ	O
ױזַַָֽ	O
ַבּֽׁ	O
ָׁ	O
ַ׃םֹ	O
ם	O
ַבֿהםַ	O
ַׁםֹ	O
ם	O
ַבֲ־ֹׁ	O
***
ֻֽֿהַ	O
׃םֿ	PERSON
ָה	PERSON
םׁ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהם	O
ַבבםֻ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהם	O
ָֿ	PERSON
ַבֽׁדה	PERSON
ָה	PERSON
־ַבֿ	PERSON
ָה	PERSON
ד׃ַׁ	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
װוַָ	PERSON
ה	O
׃ַבד	PERSON
זֳָם	PERSON
ָׁ	PERSON
ָה	PERSON
׃בםדַה	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
ֻֽדֹ	PERSON
ֳה	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
דׁ	PERSON
ַב	O
ױבל	O
ָהַ	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַבװֱַ	O
ם	O
ֲ־ׁ	O
ֽםַו	O
בדַ	O
׃בד	O
ַד	O
ַב	O
ֳֳׁםד	O
בםבד	O
ו׀ו	O
ֵה	O
ֳׁ׃	O
דֶַֹ	O
׃הֹ	O
דהוַ	O
בַ	O
םָל	O
דדה	O
וז	O
בל	O
וׁ	O
ַבֳׁײ	O
ֳֽֿ	O
***
ֻֽֿהַ	O
ֲֿד	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
װָֹ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ױ	O
35	Number
ַבֽד	PERSON
ַב	O
׃ד	O
׃םֿ	PERSON
ָה	PERSON
ָּםׁ	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
ַָ׃	PERSON
ַב	O
ָ	O
ם	O
ָם	O
־ַבם	O
דםדזהֹ	PERSON
ָה	PERSON
ַבַֻֽׁ	PERSON
ׂזּ	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
זַה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
הֿוַ	O
ם	O
בםבוַ	O
ױבל	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַבװֱַ	O
ֻד	O
ֱַּ	O
ֵבל	O
דהׂבו	O
ױבל	O
ֳָׁ	Number
ַׁ	O
ֻד	O
הַד	O
ֻד	O
ַד	O
ֻד	O
ַב	O
הַד	O
ַבבםד	O
ֳז	O
בדֹ	O
װָווַ	O
ֻד	O
ַד	O
ד	O
ה	O
ם׃ַׁו	O
ּבהם	O
ה	O
םדםהו	O
ױבל	O
־ד׃	Number
ַׁ	O
ֻד	O
ױבל	O
ׁםה	O
ֻד	O
הַד	O
ֽל	O
׃ד	O
״ם״ו	O
ֳז	O
־״ם״ו	O
ֻד	O
־ּׁ	O
ֵבל	O
ַבױבַֹ	O
***
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבׂםׂ	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהם	O
דַב	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
װוַָ	PERSON
ה	O
ַבֳּׁ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
וׁםֹׁ	PERSON
ַב	O
ֵה	O
ַבהַ׃	O
םזבזה	O
ֳֻׁ	O
ֳָז	PERSON
וׁםֹׁ	PERSON
זבזבַ	O
ֲםַה	O
ם	O
ַבּֽ	O
ַבּֽ	O
דַ	O
ֻֽֿ	O
ֽֿםַֻ	O
ֻד	O
םבז	O
ֵה	O
ַב׀םה	O
םדזה	O
דַ	O
ֳהׂבהַ	O
דה	O
ַבָםהַ	O
זַבוֿל	O
ַבָֹׁ	O
159	Number
ֵבל	O
זבו	O
ַבֽׁםד	O
ַבָֹׁ	O
160	Number
ֵה	O
ֵ־זַההַ	O
דה	O
ַבדוַּׁםה	O
ַה	O
םװבוד	O
ַבױ	O
ַָבֳ׃זַ	O
זֵה	O
ֵ־זַההַ	O
דה	O
ַבֳהױַׁ	O
ַה	O
םװבוד	O
ַבדב	O
ם	O
ֳדזַבוד	O
זֵה	O
ֳַָ	PERSON
וׁםֹׁ	PERSON
ַה	O
םבׂד	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ָװָ	O
ָ״הו	O
זםֽײׁ	O
דַ	O
בַ	O
םֽײׁזה	O
זםֽ	O
דַ	O
בַ	O
םֽזה	O
***
ֻֽֿהַ	O
ֳֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
ָׁ	PERSON
ֳָז	PERSON
דױָ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
ֵַָׁוםד	PERSON
ָה	PERSON
ֿםהַׁ	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
ֳָם	PERSON
׀ֶָ	PERSON
ה	O
׃םֿ	PERSON
ַבדָׁם	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
וׁםֹׁ	PERSON
ַב	O
ב	O
םַ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ֵהם	O
ֳ׃ד	O
דה	O
ֽֿםַֻ	O
ֻםַׁ	O
ֳה׃ַו¿	O
ַב	O
ַָ׃״	O
ֱַֿׁ	O
ָ׃״ו	O
ַב	O
ׁ	O
ָםֿםו	O
ֻד	O
ַב	O
ײדו	O
ײדדו	O
דַ	O
ה׃ם	O
װםֶַ	O
ָֿו	O
ֻֽֿהַ	O
ֵַָׁוםד	PERSON
ָה	PERSON
ַבדה׀ׁ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ַָה	PERSON
ֳָם	PERSON
ֿם	PERSON
ָו׀ַ	O
ֳז	O
ַב	O
ׁ	O
ָםֿו	O
םו	O
***
ֻֽֿהַ	O
ֵ׃דַםב	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהם	O
ֳ־ם	O
ה	O
ַָה	PERSON
ֳָם	PERSON
׀ֶָ	PERSON
ה	O
׃םֿ	PERSON
ַבדָׁם	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
וׁםֹׁ	PERSON
ַב	O
ֽ	O
דה	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
זֱַםה	O
ֳדַ	O
ֳֽֿודַ	O
ָֻֻו	O
זֳדַ	O
ַבֲ־ׁ	O
בז	O
ָֻֻו	O
״	O
ו׀ַ	O
ַבָבזד	O
***
ֻֽֿהַ	O
ַּּֽ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	PERSON
װָֹ	O
ַב	O
ֳ־ָׁהם	O
בם	PERSON
ָה	PERSON
דֿׁ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
ֹׁׂ	PERSON
ָה	PERSON
דׁז	PERSON
ה	O
ּׁםׁ	PERSON
ֳה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
בו	O
ם	O
ֹּֽ	O
ַבזַֿ	O
ַ׃הױ	O
ַבהַ׃	O
ַב	O
בַ	O
ּׁזַ	O
ָֿם	O
ַַׁ	O
םײָׁ	O
ָײד	O
ַָׁ	O
ָײ	O
***
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
דֽדֿ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
׃םַה	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
דׁז	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהם	O
׃םֿ	PERSON
ָה	PERSON
ָּםׁ	PERSON
ַב	O
ב	O
בַָה	PERSON
ַָ׃	PERSON
ֵה	O
הזַ	PERSON
ַבַָבם	PERSON
םׂד	O
ֳה	O
דז׃ל	Prophet
בם׃	O
ָדז׃ל	Prophet
ָהם	Clan
ֵ׃ֶַׁםב	Clan
ֵהדַ	O
וז	O
דז׃ל	Prophet
ֲ־ׁ¿	O
ַב	O
׀ָ	O
ֿז	O
ַבבו	Allah
ֻֽֿהַ	O
ֳָם	PERSON
ָה	PERSON
ָ	PERSON
ה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַד	O
דז׃ל	Prophet
ַבהָם	O
־״םַָ	O
ם	O
ָהם	Clan
ֵ׃ֶַׁםב	Clan
׃ֶב	O
ֳם	O
ַבהַ׃	O
ֳבד¿	O
ַב	O
ֳהַ	O
ֳבד	O
ָ	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ֵ׀	O
בד	O
םֿׁ	O
ַבבד	O
ֵבםו	O
ֳזֽל	O
ַבבו	Allah
ֵבםו	O
ֳה	O
ַָֿ	O
דה	O
ַָֿם	O
ָדּד	O
ַבָֽׁםה	O
וז	O
ֳבד	O
דה	O
ַב	O
םַ	O
ָׁ	O
זם	O
ָו¿	O
םב	O
בו	O
ַֽדב	O
ֽזַ	NatOb
ם	O
דב	Meas
ֵ׀ַ	O
ֿו	O
וז	O
ֻד	O
ַה״ב	O
זַה״ב	O
ַָו	O
םזװ	PERSON
ָה	PERSON
הזה	PERSON
זֽדבַ	O
ֽזַ	NatOb
ם	O
דב	Meas
ֽל	O
ַהַ	O
הֿ	O
ַבױ־ֹׁ	O
זײַ	O
ֱׁז׃ודַ	O
זהַדַ	O
ַה׃ב	O
ַבֽז	NatOb
דה	O
ַבדב	Meas
ַ־׀	O
׃ָםבו	O
ם	O
ַבָֽׁ	O
׃ַָׁ	O
זַה	O
בדז׃ל	Prophet
זַו	O
ַָּ	O
ַה״בַ	O
ָםֹ	O
בםבודַ	O
זםזדודַ	O
בדַ	O
ֳױָֽ	O
ַב	O
דז׃ל	Prophet
בַו	O
ֲהַ	O
ֱַֿהַ	O
בֿ	O
בםהַ	O
דה	O
׃ׁהַ	O
ו׀ַ	O
הױַָ	O
זבד	O
םּֿ	O
דז׃ל	Prophet
ד׃ַ	O
דה	O
ַבהױָ	O
ֽל	O
ַּזׂ	O
ַבדַה	O
ַב׀ם	O
ֳדׁ	O
ָו	O
ַב	O
בו	O
ַו	O
ֳֳׁם	O
ֵ׀	O
ֳזםהַ	O
ֵבל	O
ַבױ־ֹׁ	O
ֵהם	O
ה׃ם	O
ַבֽז	NatOb
זדַ	O
ֳה׃ַהםו	O
ֵבַ	O
ַבװם״ַה	O
ַב	O
דז׃ל	Prophet
׀ב	O
דַ	O
הַ	O
הָם	O
ַַֿׁ	O
בל	O
ֲַֻׁודַ	O
ױױַ	O
בדַ	O
ַהוםַ	O
ֵבל	O
ַבױ־ֹׁ	O
ֵ׀ַ	O
ּׁב	O
ד׃ּל	O
ָֻזָ	O
ֳז	O
ַב	O
׃ּל	O
ָֻזָו	O
׃בד	O
דז׃ל	Prophet
ַב	O
ַב־ײׁ	Prophet
זֳהל	O
ֳָׁײ	O
ַב׃בַד¿	O
ַב	O
ֳהַ	O
דז׃ל	Prophet
ַב	O
דז׃ל	Prophet
ָהם	Clan
ֵ׃ֶַׁםב¿	Clan
ַב	O
הד	O
ַב	O
וב	O
ֳָ	O
בל	O
ֳה	O
בדהם	O
דדַ	O
בד	O
ׁװַֿ	O
ַב	O
ֵה	O
בה	O
׃״ם	O
דם	O
ױַָׁ	O
םַ	O
דז׃ל	Prophet
ֵהם	O
בל	O
בד	O
דה	O
בד	O
ַבבו	Allah
בדהםו	O
בַ	O
בדו	O
ֳה	O
זֳה	O
בל	O
בד	O
בדו	O
בַ	O
ֳבדו	O
ַב	O
׃ּֿהם	O
ֵה	O
װֱַ	O
ַבבו	Allah
ױַַָׁ	O
זבַ	O
ֳױם	O
ב	O
ֳדַׁ	O
ַה״בַ	O
םדװםַה	O
בל	O
׃ַֽב	O
ַבָֽׁ	O
בם׃	O
בודַ	O
׃םהֹ	O
דׁ	O
ָודַ	O
׃םהֹ	O
בדזוד	O
ֳה	O
םֽדבזודַ	O
ׁ	O
ַב־ײׁ	Prophet
ֽדבזודַ	O
ָםׁ	O
הזב	O
ֱַּ	O
ױזׁ	NatOb
ז	O
בל	O
ֽׁ	O
ַב׃םהֹ	O
הׁ	O
הֹׁ	O
ֳז	O
הׁםה	O
ם	O
ַבָֽׁ	O
ַב	O
ַב־ײׁ	Prophet
םַ	O
דז׃ל	Prophet
דַ	O
הױ	O
בדם	O
זבד	O
דה	O
בד	O
ַבבו	Allah
ֵבַ	O
הֹׁ	O
ו׀ַ	O
ַבױזׁ	NatOb
ם	O
ַבָֽׁ	O
דֿ	O
ַב־ײׁ	Prophet
ֵבל	O
בזֽ	O
דה	O
ֳבזַֽ	O
ַב׃םהֹ	O
הׂו	O
ַב	O
דז׃ל	Prophet
זד	O
ֽדבזהַ	O
ָםׁ	O
הזב	O
דֿ	O
ֵבל	O
׃םהוד	O
־ׁוַ	O
בׁ	O
ֳובוַ¿	O
ַב	O
ֳבד	O
ֳב	O
ֵה	O
בה	O
׃״ם	O
דם	O
ױַָׁ¿	O
ַב	O
בַ	O
ִַ־׀הם	O
ָדַ	O
ה׃ם	O
זבַ	O
ׁוהם	O
דה	O
ֳדׁם	O
׃ַׁ	O
ַה	O
ַבֳזבל	O
דה	O
דז׃ל	Prophet
ה׃םַהַ	O
ַה״בַ	O
ֵ׀ַ	O
בַד	O
םבָ	O
ד	O
ַבבדַה	O
ֳ־׀	O
ַב־ײׁ	Prophet
ֳָׁ׃ו	O
דה	O
ֳבַו	O
ַב	O
ֳׁ׃ו	O
ָםֿו	O
ַב	O
דז׃ל	Prophet
ֳב	O
ה׃ַ	O
ׂםֹ	O
ָםׁ	O
ה׃¿	O
ַב	O
ֳבד	O
ֳב	O
ב	O
ֵה	O
בה	O
׃״ם	O
דם	O
ױַָׁ¿	O
ַב	O
ַָה	PERSON
םםהֹ	PERSON
זו׀ַ	O
ֳזֿ	O
ַה״בַ	O
ֽל	O
ֵ׀ַ	O
ֳםַ	O
ֳוב	O
ׁםֹ	O
ַ׃״דַ	O
ֳובוַ	O
ֳָזַ	O
ֳה	O
םײםזודַ	O
זַּֿ	O
םוַ	O
ַַּֿׁ	O
םׁםֿ	O
ֳה	O
םהײ	O
ֳַדו	O
ַב	O
ַב־ײׁ	Prophet
ָםֿו	O
ֳַדו	O
ַב	O
בו	O
דז׃ל	Prophet
בז	O
װֶ	O
בַ־׀	O
בםו	O
ֳַּׁ	O
ַב	O
ו׀ַ	O
ַׁ	O
ָםהם	O
זָםה	O
ַב	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
םֽׁד	O
ַבבו	Allah
דז׃ל	Prophet
בזֿֿהַ	O
בז	O
ױָׁ	O
ֽל	O
םױ	O
בםהַ	O
דה	O
ֳדׁודַ	O
***
ֻֽֿהַ	O
ֻדַה	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
ּׁםׁ	PERSON
ה	O
דהױזׁ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
זֶַב	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
דז׃ל	PERSON
ַב	O
ֱַּ	O
ּׁב	O
ֵבל	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
םַ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
דַ	O
ַבַב	O
ם	O
׃ָםב	O
ַבבו¿	Allah
ֵה	O
ֳֽֿהַ	O
םַב	O
ײַָ	O
זםַב	O
ֽדםֹ	O
ׁ	O
ֵבםו	O
ֳׁ׃ו	O
ַב	O
זדַ	O
ׁ	O
ֵבםו	O
ֳׁ׃ו	O
ֵבַ	O
ֳהו	O
ַה	O
ֶַדַ	O
ַב	O
דה	O
ַב	O
בזה	O
בדֹ	O
ַבבו	Allah
ום	O
ַבבםַ	O
וז	O
ם	O
׃ָםב	O
ַבבו	Allah
ׂ	O
זּב	O
***
ֻֽֿהַ	O
ֳָז	PERSON
הםד	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבׂםׂ	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
׃בדֹ	PERSON
ה	O
ַבׂוׁם	PERSON
ה	O
ם׃ל	PERSON
ָה	PERSON
״בֹֽ	PERSON
ה	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
דׁז	PERSON
ַב	O
ֳׁם	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
הֿ	O
ַבּדֹׁ	O
זוז	O
ם׃ֳב	O
ַב	O
ּׁב	O
םַ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
הֽׁ	O
ָב	O
ֳה	O
ֳׁדם¿	O
ַב	O
ַׁד	O
זבַ	O
ּֽׁ	O
ַב	O
ֲ־ׁ	O
םַ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ֽב	O
ָב	O
ֳה	O
ֳהֽׁ¿	O
ַב	O
ַהֽׁ	O
זבַ	O
ּֽׁ	O
דַ	O
׃ֶב	O
ה	O
װםֱ	O
ֿד	O
זבַ	O
ֳ־ׁ	O
ֵבַ	O
ַב	O
ַב	O
זבַ	O
ּֽׁ	O
***
ֻֽֿהַ	O
ם׃	PERSON
ָה	PERSON
ֽױ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבזַֽֿ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ַבֳדװ	PERSON
׃בםדַה	PERSON
ָה	PERSON
דוַׁה	PERSON
ה	O
ֵַָׁוםד	PERSON
ה	O
בדֹ	PERSON
ה	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ַב	O
ָםהַ	O
ֳהַ	O
ֳדװם	O
ד	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ם	O
־ָׁ	O
ַבדֿםהֹ	LOC
זוז	O
םזֳ	O
בל	O
׃םָ	O
דו	O
דׁ	O
ָהׁ	O
דה	O
ַבםוזֿ	O
ַב	O
ָײוד	O
בָײ	O
׃בזו	O
ה	O
ַבׁזֽ¿	O
זַב	O
ָײוד	O
בַ	O
׃ֳבזו	O
בַ	O
םּםֱ	O
םו	O
ָװםֱ	O
ׁוזהו	O
ַב	O
ָײוד	O
בה׃ֳבהו	O
ַד	O
ּׁב	O
דהוד	O
ַב	O
םַ	O
ֳַָ	PERSON
ַבַ׃ד	PERSON
דַ	O
ַבׁזֽ¿	O
׃	O
ב	O
ֵהו	O
םזֽל	O
ֵבםו	O
ד	O
בדַ	O
ַהּבל	O
הו	O
ַב	O
זם׃ֳבזה	O
ה	O
ַבׁזֽ	O
ב	O
ַבׁזֽ	O
דה	O
ֳדׁ	O
ָׁם	O
זדַ	O
ֳזזַ	O
דה	O
ַבבד	O
ֵבַ	O
בםבַ	O
ַב	O
ַבֳדװ	PERSON
ו׀ַ	O
ם	O
ֱַׁהַ	O
***
ֻֽֿהַ	O
ָםֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
דז׃ל	PERSON
ה	O
ֵ׃ֶַׁםב	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
ֵ׃ַֽ	PERSON
ה	O
ַבֳ׃זֿ	PERSON
ַב	O
ַב	O
בם	O
ַָה	PERSON
ַבָׂםׁ	PERSON
ַה	O
ֶַװֹ	PERSON
׃ׁ	O
ֵבם	O
ֻםַׁ	O
דַ	O
ֻֽֿ	O
ם	O
ַבָֹ¿	LOC
ב	O
ַב	O
בם	O
ַב	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
םַ	O
ֶַװֹ	PERSON
בזבַ	O
זד	O
ֽֿםֻ	O
וֿוד	O
ַב	O
ַָה	PERSON
ַבָׂםׁ	PERSON
ָׁ	O
בהײ	O
ַבָֹ	LOC
ּב	O
בוַ	O
ַָָםה	O
ַָָ	O
םֿ־ב	O
ַבהַ׃	O
זַָָ	O
ם־ּׁזה	O
בו	O
ַָה	PERSON
ַבָׂםׁ	PERSON
***
זַב	O
בם	O
ֻֽֿזַ	O
ַבהַ׃	O
ָדַ	O
םׁזה	O
ֳָֽזה	O
ֳה	O
ם׀ָ	O
ַבבו	Allah
זׁ׃זבו	O
ֻֽֿהַ	O
ָםֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
דז׃ל	PERSON
ה	O
דׁז	PERSON
ָה	PERSON
־ָׁז׀	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
ַב״םב	PERSON
ה	O
בם	PERSON
ָ׀ב	O
***
ֻֽֿהַ	O
ֵ׃ַֽ	PERSON
ָה	PERSON
ֵַָׁוםד	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
דַ׀	PERSON
ָה	PERSON
וװַד	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהם	O
ֳָם	O
ה	O
ַֹֿ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ֳה׃	PERSON
ָה	PERSON
דַב	PERSON
ֳה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
זדַ׀	PERSON
ֿׁםו	O
בל	O
ַבֽׁב	O
ַב	O
םַ	O
דַ׀	PERSON
ָה	PERSON
ָּב	PERSON
ַב	O
בָם	O
םַ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ז׃ֿם	O
ַב	O
םַ	O
דַ׀	PERSON
ַב	O
בָם	O
םַ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ז׃ֿם	O
ֻבַַֻ	Number
ַב	O
דַ	O
דה	O
ֳֽֿ	O
םװוֿ	O
ֳה	O
בַ	O
ֵבו	O
ֵבַ	O
ַבבו	Allah
זֳה	O
דֽדַֿ	Prophet
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױַֿ	O
דה	O
בָו	O
ֵבַ	O
ֽׁדו	O
ַבבו	Allah
בל	O
ַבהַׁ	Hell
ַב	O
םַ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ֳבַ	O
ֳ־ָׁ	O
ָו	O
ַבהַ׃	O
ם׃ָװׁזַ¿	O
ַב	O
ֵ׀ַ	O
םבזַ	O
זֳ־ָׁ	O
ָוַ	O
דַ׀	PERSON
הֿ	O
דזו	O
ֳֻדַ	O
***
ֻֽֿהַ	O
ד׃ֿֿ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
דדׁ	PERSON
ַב	O
׃ד	O
ֳָם	O
ַב	O
׃ד	O
ֳה׃	PERSON
ָה	PERSON
דַב	PERSON
ַב	O
׀ׁ	O
בם	O
ֳה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
בדַ׀	PERSON
ָה	PERSON
ָּב	PERSON
דה	O
בם	O
ַבבו	Allah
בַ	O
םװׁ	O
ָו	O
װםֶַ	O
ֿ־ב	O
ַבּהֹ	Para
ַב	O
ֳבַ	O
ֳָװׁ	O
ַבהַ׃¿	O
ַב	O
בַ	O
ֵהם	O
ֳ־ַ	O
ֳה	O
םבזַ	O
***
ֻֽֿהַ	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
׃בַד	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
ֳָז	PERSON
דַזםֹ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
וװַד	PERSON
ָה	PERSON
ׁזֹ	PERSON
ה	O
ֳָםו	O
ה	O
ׂםהָ	PERSON
ַָהֹ	O
ֳד	PERSON
׃בדֹ	PERSON
ה	O
ֳד	PERSON
׃בדֹ	PERSON
ַב	O
ֱַּ	O
ֳד	PERSON
׃בםד	PERSON
ֵבל	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
םַ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ֵה	O
ַבבו	Allah
בַ	O
ם׃ֽםם	O
דה	O
ַבֽ	O
וב	O
בל	O
ַבדֳֹׁ	O
דה	O
׃ב	O
ֵ׀ַ	O
ַֽבד¿	O
ַב	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֵ׀ַ	O
ֳׁ	O
ַבדֱַ	O
״	O
ֳד	PERSON
׃בדֹ	PERSON
הם	O
זּווַ	O
זַב	O
םַ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ֳזֽבד	O
ַבדֳֹׁ¿	O
ַב	O
הד	O
ָׁ	O
םדםה	O
ָד	O
םװָווַ	O
זבֿוַ	O
***
ֻֽֿהַ	O
ֵ׃דַםב	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהם	O
דַב	PERSON
ה	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ֿםהַׁ	PERSON
ה	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
דׁ	PERSON
ֳה	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
ֵה	O
דה	O
ַבװּׁ	O
װֹּׁ	O
בַ	O
ם׃״	O
זׁוַ	O
זום	O
דֻב	O
ַבד׃בד	O
ֻֽֿזהם	O
דַ	O
ום¿	O
ז	O
ַבהַ׃	O
ם	O
װּׁ	O
ַבַָֿםֹ	O
זז	O
ם	O
ה׃ם	O
ֳהוַ	O
ַבה־בֹ	O
ַב	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ַ׃ֽםם	O
ַבזַ	O
םַ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ֳ־ָׁהַ	O
ָוַ¿	O
ַב	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ום	O
ַבה־בֹ	O
ַב	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ֻֽֿ	O
ֳָם	O
ָדַ	O
ז	O
ם	O
ה׃ם	O
ַב	O
בֳה	O
זה	O
בוַ	O
ֳָֽ	O
ֵבם	O
דה	O
ֳה	O
םזה	O
בם	O
׀ַ	O
ז׀ַ	O
***
ֻֽֿהַ	O
ד׃ֿֿ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ַֿזֿ	PERSON
ה	O
ַבֳדװ	PERSON
ה	O
דה׀ׁ	PERSON
ַבֻזׁם	PERSON
ה	O
דֽדֿ	PERSON
ַָה	PERSON
ַבֽהםֹ	PERSON
ה	O
בם	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
״ַבָ	PERSON
ַב	O
ה	O
ּׁבַ	O
ד׀ֱַ	O
ֳדׁ	O
ַבדַֿֿ	PERSON
ָה	PERSON
ַבֳ׃זֿ	PERSON
ֳה	O
ם׃ֳב	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
׃ֳבו	O
ַב	O
םו	O
ַבזײזֱ	O
***
ֻֽֿהם	O
םָֹ	PERSON
ָה	PERSON
׃םֿ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ַבבםֻ	PERSON
ָה	PERSON
׃ֿ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
הַ	PERSON
דזבל	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
דׁ	PERSON
ָה	PERSON
ַב־״ַָ	PERSON
ה	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
דׁ	PERSON
ֳה	O
ּׁבַ	O
ַד	O
ם	O
ַבד׃ּֿ	LOC
ַב	O
םַ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
דה	O
ֳםה	O
ֳדׁהַ	O
ֳה	O
הוב¿	O
ַב	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
םוב	O
ֳוב	O
ַבדֿםהֹ	LOC
דה	O
׀ם	LOC
ַבֽבםֹ	LOC
זםוב	O
ֳוב	O
ַבװֳד	LOC
דה	O
ַבֹּֽ	LOC
זםוב	O
ֳוב	O
הּֿ	LOC
דה	O
ׁה	O
זַב	O
ַָה	PERSON
דׁ	PERSON
זםׂדזה	O
ֳה	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
זםוב	O
ֳוב	O
ַבםדה	LOC
דה	O
םבדבד	LOC
זַה	O
ַָה	PERSON
דׁ	PERSON
םזב	O
בד	O
ֳו	O
ו׀ו	O
דה	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
***
ֻֽֿהַ	O
ֲֿד	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ַָה	PERSON
ֳָם	PERSON
׀ֶָ	PERSON
ה	O
הַ	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
דׁ	PERSON
ה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
זה	O
ַבׂוׁם	PERSON
ה	O
׃ַבד	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
דׁ	PERSON
ה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֳה	O
ּׁבַ	O
׃ֳבו	O
דַ	O
םבָ׃	O
ַבדֽׁד¿	O
ַב	O
בַ	O
םבָ׃	O
ַבדםױ	O
זבַ	O
ַבדַדֹ	O
זבַ	O
ַב׃ַׁזםב	O
זבַ	O
ַבָׁה׃	O
זבַ	O
ֻזַָ	O
ד׃ו	O
ַבזׁ׃	O
ֳז	O
ַבַׁׂה	O
ֵה	O
בד	O
םּֿ	O
ַבהבםה	O
בםבָ׃	O
ַב־םה	O
זבם״ודַ	O
ֽל	O
םזהַ	O
ֽ	O
ַבָםה	O
***
ֻֽֿהַ	O
ֵ׃ַֽ	PERSON
ָה	PERSON
ֵַָׁוםד	PERSON
ַבֽהבם	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבַׁׂ	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
דדׁ	PERSON
ה	O
ודַד	PERSON
ָה	PERSON
דהָו	PERSON
ֳהו	O
׃ד	O
ֳַָ	PERSON
וׁםֹׁ	PERSON
םזב	O
ַב	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
בַ	O
ָב	O
ױבַֹ	O
דה	O
ֳֻֽֿ	O
ֽל	O
םזײֳ	O
ַב	O
ּׁב	O
דה	O
ֽײׁדז	LOC
דַ	O
ַבֻֽֿ	O
םַ	O
ֳַָ	PERSON
וׁםֹׁ¿	PERSON
ַב	O
׃ֱַ	O
ֳז	O
ײַׁ״	O
***
ֻֽֿהַ	O
םֽםל	PERSON
ָה	PERSON
ָםׁ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ַבבםֻ	PERSON
ה	O
־ַבֿ	PERSON
ה	O
׃םֿ	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
ובַב	PERSON
ה	O
הםד	PERSON
ַבדּדׁ	PERSON
ַב	O
ׁם	O
ד	O
ֳָם	PERSON
וׁםֹׁ	PERSON
בל	O
וׁ	O
ַבד׃ּֿ	LOC
זײֳ	O
ַב	O
ֵהם	O
׃ד	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
םזב	O
ֵה	O
ֳדם	O
םֿזה	O
םזד	DATE
ַבםַדֹ	DATE
ַׁ	O
דּֽבםה	O
דה	O
ֲַֻׁ	O
ַבזײזֱ	O
דה	O
ַ׃״ַ	O
דהד	O
ֳה	O
ם״םב	O
ׁו	O
בםב	O
***
ֻֽֿהַ	O
בם	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
׃םַה	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ַבׂוׁם	PERSON
ה	O
׃םֿ	PERSON
ָה	PERSON
ַבד׃םָ	PERSON
ֽ	O
זה	O
ַָֿ	PERSON
ָה	PERSON
דםד	PERSON
ה	O
דו	O
ֳהו	O
װַ	O
ֵבל	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַבּׁב	O
ַב׀ם	O
ם־םב	O
ֵבםו	O
ֳהו	O
םּֿ	O
ַבװםֱ	O
ם	O
ַבױבַֹ¿	O
ַב	O
בַ	O
םהב	O
ֳז	O
בַ	O
םהױׁ	O
ֽל	O
ם׃ד	O
ױזַ	O
ֳז	O
םּֿ	O
ׁםַֽ	O
***
ֻֽֿהַ	O
בם	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
׃םַה	PERSON
ה	O
דׁז	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהם	O
ׁםָ	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
ַָ׃	PERSON
ֳה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
הַד	O
ֽל	O
ה־	O
ֻד	O
ױבל	O
זָׁדַ	O
ַב	O
ַײ״ּ	O
ֽל	O
ה־	O
ֻד	O
ַד	O
ױבל	O
ֻד	O
ֻֽֿהַ	O
ָו	O
׃םַה	PERSON
דֹׁ	O
ָֿ	O
דֹׁ	O
ה	O
דׁז	PERSON
ה	O
ׁםָ	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
ַָ׃	PERSON
ַב	O
ָ	O
הֿ	O
־ַבם	O
דםדזהֹ	PERSON
בםבֹ	O
ַד	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
דה	O
ַבבםב	O
בדַ	O
ַה	O
ם	O
ָײ	O
ַבבםב	O
ַד	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
זײֳ	O
דה	O
װה	O
דב	O
זײזֱַ	O
־םַ	O
ם־ו	O
דׁז	PERSON
זםבבו	O
זַד	O
םױבם	O
זײֳ	O
הֽזַ	O
דדַ	O
זײֳ	O
ֻד	O
ֶּ	O
ד	O
ה	O
ם׃ַׁו	O
זָׁדַ	O
ַב	O
׃םַה	PERSON
ה	O
װדַבו	O
ֽזבהם	O
ּבהם	O
ה	O
םדםהו	O
ֻד	O
ױבל	O
דַ	O
װֱַ	O
ַבבו	Allah
ֻד	O
ַײ״ּ	O
הַד	O
ֽל	O
ה־	O
ֻד	O
ֳַו	O
ַבדהַֿם	O
ֲ׀הו	O
ַָבױבַֹ	O
ַד	O
דו	O
ֵבל	O
ַבױבַֹ	O
ױבל	O
זבד	O
םזײֳ	O
בהַ	O
בדׁז	PERSON
ֵה	O
הַ׃ַ	O
םזבזה	O
ֵה	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
הַד	O
םהו	O
זבַ	O
םהַד	O
בָו	O
ַב	O
דׁז	PERSON
׃ד	O
ָםֿ	PERSON
ָה	PERSON
דםׁ	PERSON
םזב	O
ִׁםַ	O
ַבֳהָםֱַ	O
זֽם	O
ֻד	O
ֳׁ	O
ֵהם	O
ֳׁל	O
ם	O
ַבדהַד	O
ֳהם	O
ֳ׀ָֽ	O
ַבױַַ	O
102	Number
***
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ד׃בדֹ	PERSON
ה	O
דַב	PERSON
ה	O
דז׃ל	PERSON
ָה	PERSON
ָֹ	PERSON
ה	O
ׁםָ	PERSON
דזבל	O
ַָה	PERSON
ַָ׃	PERSON
ה	O
ֳ׃ַדֹ	PERSON
ָה	PERSON
ׂםֿ	PERSON
ֳהו	O
׃דו	O
םזב	O
ֿ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
דה	O
ֹׁ	O
ֽל	O
ֵ׀ַ	O
ַה	O
ַָבװָ	O
הׂב	O
ַָב	O
ֻד	O
זײֳ	O
זבד	O
ם׃ָ	O
ַבזײזֱ	O
ב	O
ַבױבַֹ	O
םַ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ַב	O
ַבױבַֹ	O
ֳדַד	O
ָׁ	O
בדַ	O
ֱַּ	O
ַבדֿׂבֹ	LOC
הׂב	O
זײֳ	O
ֳ׃ָ	O
ַבזײזֱ	O
ֻד	O
ֳםד	O
ַבױבַֹ	O
ױבל	O
ַבדָׁ	O
ֻד	O
ֳהַ־	O
ב	O
ֵה׃ַה	O
ָםׁו	O
ם	O
דהׂבו	O
ֻד	O
ֳםד	O
ַבװֱַ	O
ױבל	O
זבד	O
םױב	O
ָםהודַ	O
***
ֻֽֿהַ	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבֽׁםד	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
ֳָז	PERSON
׃בדֹ	PERSON
ַב־ַׂם	PERSON
דהױזׁ	PERSON
ָה	PERSON
׃בדֹ	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
ַָה	PERSON
ָבַב	PERSON
םהם	O
׃בםדַה	PERSON
ה	O
ׂםֿ	PERSON
ָה	PERSON
ֳ׃בד	PERSON
ה	O
״ֱַ	PERSON
ָה	PERSON
ם׃ַׁ	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
ַָ׃	PERSON
ֳהו	O
זײֳ	O
׃ב	O
זּוו	O
ֳ־׀	O
ֹׁ	O
דה	O
דֱַ	O
דײדײ	O
ָוַ	O
זַ׃הװ	O
ֻד	O
ֳ־׀	O
ֹׁ	O
דה	O
דֱַ	O
ּב	O
ָוַ	O
ו׀ַ	O
ֳײַוַ	O
ֵבל	O
םֿו	O
ַבֳ־ׁל	O
׃ב	O
ָודַ	O
זּוו	O
ֻד	O
ֳ־׀	O
ֹׁ	O
דה	O
דֱַ	O
׃ב	O
ָוַ	O
םֿו	O
ַבםדהל	O
ֻד	O
ֳ־׀	O
ֹׁ	O
דה	O
דֱַ	O
׃ב	O
ָוַ	O
םֿו	O
ַבם׃ׁל	O
ֻד	O
ד׃ֽ	O
ֳָׁ׃ו	O
ֻד	O
ֳ־׀	O
ֹׁ	O
דה	O
דֱַ	O
ׁװ	O
בל	O
ּׁבו	O
ַבםדהל	O
ֽל	O
׃בוַ	O
ֻד	O
ֳ־׀	O
ֹׁ	O
ֳ־ׁל	O
׃ב	O
ָוַ	O
ּׁבו	O
םהם	O
ַבם׃ׁל	O
ֻד	O
ַב	O
ו׀ַ	O
ֳׁם	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
םזײֳ	O
***
ֻֽֿהַ	O
בם	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ּׁםׁ	PERSON
ה	O
דהױזׁ	PERSON
ה	O
׃ַבד	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
ַבּֿ	PERSON
ה	O
ׁםָ	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
ַָ׃	PERSON
םָב	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
בז	O
ֳה	O
ֳֽֿד	O
ֵ׀ַ	O
ֳל	O
ֳובו	O
ַב	O
ַָ׃ד	O
ַבבו	Allah
ַבבוד	Allah
ּהָהַ	O
ַבװם״ַה	O
זּהָ	O
ַבװם״ַה	O
דַ	O
ׁׂהַ	O
ײם	O
ָםהודַ	O
זבֿ	O
בד	O
םײׁו	O
***
ֻֽֿהַ	O
ֲֿד	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
װָֹ	PERSON
ה	O
ָֿ	PERSON
ַבׂםׂ	PERSON
ָה	PERSON
ױוםָ	PERSON
ַב	O
׃ד	O
ֳה׃ַ	PERSON
םזב	O
ַה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֵ׀ַ	O
ֿ־ב	O
ַב־בֱַ	O
ַב	O
ַבבוד	Allah
ֵהם	O
ֳז׀	O
ָ	O
דה	O
ַב־ָֻ	O
זַב־ֶַָֻ	O
ַָו	O
ַָה	PERSON
ֹׁׁ	PERSON
ה	O
װָֹ	PERSON
זַב	O
הֿׁ	PERSON
ה	O
װָֹ	PERSON
ֵ׀ַ	O
ֳל	O
ַב־בֱַ	O
זַב	O
דז׃ל	PERSON
ה	O
ֽדַֿ	PERSON
ֵ׀ַ	O
ֿ־ב	O
זַב	O
׃םֿ	PERSON
ָה	PERSON
ׂםֿ	PERSON
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבׂםׂ	PERSON
ֵ׀ַ	O
ֳַֿׁ	O
ֳה	O
םֿ־ב	O
***
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
דֽדֿ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
וַװד	PERSON
ָה	PERSON
ַבַ׃ד	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
זֱַׁ	PERSON
ה	O
ָםֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
םׂםֿ	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
ַָ׃	PERSON
ֳה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֿ־ב	O
ַב־בֱַ	O
זײ	O
בו	O
זײזֱַ	O
ַב	O
דה	O
זײ	O
ו׀ַ	O
ֳ־ָׁ	O
ַב	O
ַבבוד	Allah
וו	O
ם	O
ַבֿםה	O
***
ֻֽֿהַ	O
ֲֿד	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ַָה	PERSON
ֳָם	PERSON
׀ֶָ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ַבׂוׁם	PERSON
ה	O
״ֱַ	PERSON
ָה	PERSON
םׂםֿ	PERSON
ַבבםֻם	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
ֳםזָ	PERSON
ַבֳהױַׁם	PERSON
ַב	O
ַב	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֵ׀ַ	O
ֳל	O
ֳֽֿד	O
ַבֶַ״	O
בַ	O
ם׃ָב	O
ַבָבֹ	O
זבַ	O
םזבוַ	O
וׁו	O
װׁזַ	O
ֳז	O
ָׁזַ	O
***
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
םז׃	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
דַב	PERSON
ה	O
םֽםל	PERSON
ָה	PERSON
׃םֿ	PERSON
ה	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
םֽםל	PERSON
ָה	PERSON
ַָֽה	PERSON
ה	O
דו	O
זַ׃	PERSON
ָה	PERSON
ַָֽה	PERSON
ה	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
דׁ	PERSON
ֳהו	O
ַה	O
םזב	O
ֵה	O
הַ׃ַ	O
םזבזה	O
ֵ׀ַ	O
ֿ	O
בל	O
ַּֽ	O
בַ	O
׃ָב	O
ַבָבֹ	O
זבַ	O
ָם	LOC
ַבדֿ׃	LOC
ַב	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
דׁ	PERSON
בֿ	O
ַׁם	O
םזדַ	O
בל	O
וׁ	O
ָם	O
בהַ	O
ֳׁם	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
בל	O
בָהםה	O
ד׃ָבַ	O
ָם	LOC
ַבדֿ׃	LOC
בַּֽו	O
זַב	O
בב	O
דה	O
ַב׀םה	O
םױבזה	O
בל	O
ֳזַׁוד¿	O
ב	O
בַ	O
ֳֿׁם	O
זַבבו	Allah
ַב	O
דַב	PERSON
םהם	O
ַב׀ם	O
םױבם	O
זבַ	O
םׁ	O
ה	O
ַבֳׁײ	O
ם׃ּֿ	O
זוז	O
בַױ	O
ַָבֳׁײ	O
***
ֻֽֿהַ	O
םֽםל	PERSON
ָה	PERSON
ָםׁ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ַבבםֻ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהם	O
םב	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
װוַָ	PERSON
ה	O
ׁזֹ	PERSON
ה	O
ֶַװֹ	PERSON
ֳה	O
ֳׂזַּ	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ה	O
ם־ּׁה	O
ַָבבםב	O
ֵ׀ַ	O
ָׁׂה	O
ֵבל	O
ַבדהַױ	O
זוז	O
ױםֿ	O
ֳםֽ	O
ַה	O
דׁ	PERSON
םזב	O
בבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַָּֽ	O
ה׃ֱַ	O
בד	O
םה	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
םב	O
־ּׁ	O
׃זֹֿ	PERSON
ָה	PERSON
ׂדֹ	PERSON
ׂזּ	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
בםבֹ	O
דה	O
ַבבםַבם	O
װֱַ	Time
זַה	O
ַדֳֹׁ	O
״זםבֹ	O
הַַֿוַ	O
דׁ	PERSON
ֳבַ	O
ֿ	O
ׁהַ	O
םַ	O
׃זֹֿ	PERSON
ֽׁױַ	O
בל	O
ֳה	O
םהׂב	O
ַבַָּֽ	O
ֳהׂב	O
ַבבו	Allah
ֲםֹ	O
ַבַָּֽ	O
***
ֻֽֿהַ	O
ׁׂםֱַ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ֳָז	PERSON
ֳ׃ַדֹ	PERSON
ה	O
וװַד	PERSON
ָה	PERSON
ׁזֹ	PERSON
ה	O
ֳָםו	O
ה	O
ֶַװֹ	PERSON
ה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
ֿ	O
ֳ׀ה	O
ֳה	O
־ּׁה	O
ם	O
ַּֽה	O
ַב	O
וװַד	PERSON
םהם	O
ַבַָׁׂ	O
***
ֻֽֿהַ	O
ֵַָׁוםד	PERSON
ָה	PERSON
ַבדה׀ׁ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ֳה׃	PERSON
ָה	PERSON
םַײ	PERSON
ה	O
ָםֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ה	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
םֽםל	PERSON
ָה	PERSON
ַָֽה	PERSON
ה	O
זַ׃	PERSON
ָה	PERSON
ַָֽה	PERSON
ה	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
דׁ	PERSON
ַב	O
ַׁם	O
ז	O
וׁ	O
ָם	O
ֽױֹ	PERSON
בָײ	O
ַּֽם	O
ֳׁם	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
םײם	O
ַּֽו	O
ד׃ָֿׁ	O
ַבָבֹ	O
ד׃ָב	O
ַבװֳד	LOC
***
ֻֽֿהַ	O
םזָ	PERSON
ָה	PERSON
ֵַָׁוםד	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
םׂםֿ	PERSON
ָה	PERSON
וַׁזה	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
םֽםל	PERSON
ה	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
םֽםל	PERSON
ָה	PERSON
ַָֽה	PERSON
ֳה	O
דו	O
זַ׃	PERSON
ָה	PERSON
ַָֽה	PERSON
ֳ־ָׁו	O
ֳה	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
דׁ	PERSON
ֳ־ָׁו	O
ַב	O
בֿ	O
וׁ	O
׀ַ	O
םזד	O
בל	O
וׁ	O
ָםהַ	O
ֳׁם	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַַֿ	O
בל	O
בָהםה	O
ד׃ָב	O
ָם	LOC
ַבדֿ׃	LOC
***
ֻֽֿהַ	O
ֳָז	PERSON
ַבזבםֿ	PERSON
וװַד	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבדב	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
װָֹ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
דַ׀	PERSON
זַ׃דו	O
״ֱַ	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
דםדזהֹ	PERSON
ַב	O
׃ד	O
ֳה׃	PERSON
ָה	PERSON
דַב	PERSON
םזב	O
ַה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֵ׀ַ	O
־ּׁ	O
בַּֽו	O
ֳּםֱ	O
ֳהַ	O
זבַד	O
דהַ	O
ֵַֿזֹ	O
דה	O
דֱַ	O
םהם	O
ם׃הּם	O
ָו	O
***
ֻֽֿהַ	O
׃בםדַה	PERSON
ָה	PERSON
ָֽׁ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
װָֹ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
דַ׀	PERSON
וז	O
״ֱַ	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
דםדזהֹ	PERSON
ַב	O
׃ד	O
ֳה׃ַ	PERSON
םזב	O
ַה	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֵ׀ַ	O
־ּׁ	O
בַּֽו	O
ָו	O
ֳהַ	O
זבַד	O
דהַ	O
דהַ	O
ֵַֿזֹ	O
דה	O
דֱַ	O
***
ֻֽֿהַ	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
ָװַׁ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
ּׁ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
װָֹ	PERSON
ה	O
״ֱַ	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
דםדזהֹ	PERSON
׃ד	O
ֳה׃	PERSON
ָה	PERSON
דַב	PERSON
םזב	O
ַה	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
םֿ־ב	O
ַב־בֱַ	O
ֳֽדב	O
ֳהַ	O
זבַד	O
ֵַֿזֹ	O
דה	O
דֱַ	O
זהֹׂ	O
ם׃הּם	O
ַָבדֱַ	O
ַָו	O
ַבהײׁ	O
זװַ׀ַה	O
ה	O
װָֹ	O
ַבהֹׂ	O
ױַ	O
בםו	O
ּׂ	O
***
ֻֽֿהַ	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
םז׃	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ַבֳזַׂם	PERSON
ה	O
םֽםל	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
ֻםׁ	PERSON
ה	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
ַֹֿ	PERSON
ה	O
ֳָםו	O
ה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
ֵ׀ַ	O
ַָב	O
ֳֽֿד	O
בַ	O
םֳ־׀ה	O
׀ׁו	O
ָםדםהו	O
זבַ	O
ם׃הּם	O
ָםדםהו	O
זבַ	O
םה׃	O
ם	O
ַבֵהֱַ	O
***
ֻֽֿהַ	O
ֳֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
דֽדֿ	PERSON
ַבדם	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
דׁז	PERSON
ָה	PERSON
םֽםל	PERSON
ָה	PERSON
׃םֿ	PERSON
ָה	PERSON
דׁז	PERSON
ַבדם	PERSON
ה	O
ּֿו	O
ה	O
ֳָם	PERSON
וׁםֹׁ	PERSON
ַב	O
ַָ	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ז־ּׁ	O
בַּֽו	O
ַה	O
בַ	O
םב	O
ֿהז	O
דהו	O
ַב	O
ַָהם	O
ֳַַּֽׁ	O
ֳ׃הײ	O
ָוַ	O
ֳז	O
הֽזו	O
זבַ	O
ֳהם	O
ָד	O
זבַ	O
ׁזֻ	O
ֳםו	O
ֳַָּֽׁ	O
ָ״ׁ	O
ֻםַָם	O
זײוַ	O
ֵבל	O
ּהָו	O
זֳׁײ	O
הו	O
בדַ	O
ײל	O
ֳָו	O
ָוה	O
***
ֻֽֿהַ	O
ֳָז	PERSON
הםד	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ׂוםׁ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
ֵ׃ַֽ	PERSON
ַב	O
בם׃	O
ֳָז	PERSON
ָםֹֿ	PERSON
׀ׁו	O
זבה	O
ָֿ	PERSON
ַבֽׁדה	PERSON
ָה	PERSON
ַבֳ׃זֿ	PERSON
ה	O
ֳָםו	O
ֳהו	O
׃ד	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
םזב	O
ֳל	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַבֶַ״	O
ֳדׁהם	O
ֳה	O
ֲםו	O
ָֻבַֹֻ	Number
ֳַּֽׁ	O
זּֿ	O
ּֽׁםה	O
זַבד׃	O
ַבַֻבֻ	O
בד	O
ֳּֿו	O
ֳ־׀	O
ׁזֹֻ	O
ֳםו	O
ָוַ	O
ֳ־׀	O
ַבּֽׁםה	O
זֳבל	O
ַבׁזֹֻ	O
זַב	O
ו׀ַ	O
ׁ׃	O
זַב	O
ֵַָׁוםד	PERSON
ָה	PERSON
םז׃	PERSON
ה	O
ֳָםו	O
ה	O
ֳָם	PERSON
ֵ׃ַֽ	PERSON
ֻֽֿהם	O
ָֿ	PERSON
ַבֽׁדה	PERSON
***
ֻֽֿהַ	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
םז׃	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
׃םַה	PERSON
ה	O
ׂםֿ	PERSON
ָה	PERSON
ֳ׃בד	PERSON
ה	O
״ֱַ	PERSON
ָה	PERSON
ם׃ַׁ	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
ַָ׃	PERSON
ַב	O
זײֳ	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
דֹׁ	O
דֹׁ	O
***
ֻֽֿהַ	O
ֽ׃םה	PERSON
ָה	PERSON
ם׃ל	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
םזה׃	PERSON
ָה	PERSON
דֽדֿ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
בםֽ	PERSON
ָה	PERSON
׃בםדַה	PERSON
ה	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
ָׁ	PERSON
ָה	PERSON
דׁז	PERSON
ָה	PERSON
ֽׂד	PERSON
ה	O
ַָֿ	PERSON
ָה	PERSON
דםד	PERSON
ה	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ׂםֿ	PERSON
ֳה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
זײֳ	O
דׁםה	O
דׁםה	O
***
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבׂםׂ	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ַבֳזם׃ם	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהם	O
ֵַָׁוםד	PERSON
ָה	PERSON
׃ֿ	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
װוַָ	PERSON
ֳה	O
״ֱַ	PERSON
ָה	PERSON
םׂםֿ	PERSON
ֳ־ָׁו	O
ֳה	O
ֽדַׁה	PERSON
דזבל	O
ֻדַה	PERSON
ֳ־ָׁו	O
ֳהו	O
ֳׁל	O
ֻדַה	PERSON
ָה	PERSON
ַה	PERSON
ַֿ	O
ֵָהֱַ	O
ֳׁ	O
בל	O
םו	O
ֻבַֻ	Number
דַׁׁ	O
׃בודַ	O
ֻד	O
ֳֿ־ב	O
םדםהו	O
ם	O
ַבֵהֱַ	O
דײדײ	O
זַ׃הװ	O
ֻד	O
׃ב	O
זּוו	O
ֻבַַֻ	Number
זםֿםו	O
ֵבל	O
ַבדׁםה	O
ֻבַֻ	Number
דַׁׁ	O
ֻד	O
ד׃ֽ	O
ֳָׁ׃ו	O
ֻד	O
׃ב	O
ּׁבםו	O
ֻבַֻ	Number
דַׁׁ	O
ֵבל	O
ַבָםה	O
ֻד	O
ַב	O
ַב	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
דה	O
זײֳ	O
הֽז	O
זײזֶם	O
ו׀ַ	O
ֻד	O
ױבל	O
ׁםה	O
בַ	O
םֻֽֿ	O
םודַ	O
ה׃ו	O
ׁ	O
בו	O
דַ	O
ֿד	O
דה	O
׀הָו	O
***
זה	O
ֵַָׁוםד	PERSON
ַב	O
ַב	O
ױַבֽ	PERSON
ָה	PERSON
ם׃ַה	PERSON
ַב	O
ַָה	PERSON
װוַָ	PERSON
זבה	O
ׁזֹ	PERSON
םֻֽֿ	O
ה	O
ֽדַׁה	PERSON
בדַ	O
זײֳ	O
ֻדַה	PERSON
ַב	O
ֳבַ	O
ֳֻֽֿד	O
ֽֿםַֻ	O
בזבַ	O
ֲםֹ	O
דַ	O
ֻֽֿדזו	O
׃ד	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
םזב	O
בַ	O
םזײֳ	O
ּׁב	O
םֽ׃ה	O
זײזֱו	O
זםױבם	O
ַבױבַֹ	O
ֵבַ	O
ׁ	O
בו	O
דַ	O
ָםהו	O
זָםה	O
ַבױבַֹ	O
ֽל	O
םױבםוַ	O
ַב	O
ׁזֹ	PERSON
ַבֲםֹ	O
ֵה	O
ַב׀םה	O
םדזה	O
דַ	O
ֳהׂבהַ	O
דה	O
ַבָםהַ	O
ַבָֹׁ	O
159	Number
***
ֻֽֿהַ	O
ַָֿה	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
םזה׃	PERSON
ה	O
ַבׂוׁם	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהם	O
ֳָז	PERSON
ֵֿׁם׃	PERSON
ֳהו	O
׃ד	O
ֳַָ	PERSON
וׁםֹׁ	PERSON
ה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֳהו	O
ַב	O
דה	O
זײֳ	O
בם׃הֻׁ	O
זדה	O
ַ׃ּדׁ	O
בםזׁ	O
***
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
םז׃	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
דַב	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
ַבׂהַֿ	PERSON
ה	O
ַבֳּׁ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
וׁםֹׁ	PERSON
ֳה	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
ֵ׀ַ	O
זײֳ	O
ֳֽֿד	O
בםּב	O
ם	O
ֳהו	O
ֻד	O
בםהֻׁ	O
זדה	O
ַ׃ּדׁ	O
בםזׁ	O
זֵ׀ַ	O
ַ׃ם	O
ֳֽֿד	O
דה	O
הזדו	O
בם׃ב	O
םֿו	O
ָב	O
ֳה	O
םֿ־בוַ	O
ם	O
זײזֶו	O
ֵה	O
ֳֽֿד	O
בַ	O
םֿׁם	O
ֳםה	O
ַָ	O
םֿו	O
***
ֻֽֿהַ	O
דז׃ל	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ֳָז	PERSON
זַהֹ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
ָװׁ	PERSON
ה	O
םז׃	PERSON
ָה	PERSON
דַו	PERSON
ה	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
דׁז	PERSON
ַב	O
־ב	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
הַ	O
ם	O
׃ֹׁ	O
׃ַׁהַוַ	O
ֳֿׁהַ	O
זֿ	O
ֳׁוהַ	O
ַבױׁ	Time
ּבהַ	O
הזײֳ	O
זהד׃ֽ	O
בל	O
ֳּׁבהַ	O
הַֿל	O
ֳָבל	O
ױזו	O
זםב	O
בבֳַָ	O
דה	O
ַבהַׁ	Hell
דׁםה	O
ֳז	O
ֻבַַֻ	Number
***
ֻֽֿהַ	O
ֳָז	PERSON
ַבםדַה	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
װםָ	PERSON
ה	O
ַבׂוׁם	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהם	O
״ֱַ	PERSON
ָה	PERSON
םׂםֿ	PERSON
ה	O
ֽדַׁה	PERSON
דזבל	O
ֻדַה	PERSON
ָה	PERSON
ַה	PERSON
ֳהו	O
ֳׁל	O
ֻדַה	PERSON
ָה	PERSON
ַה	PERSON
ַֿ	O
ָזײזֱ	O
ֳׁ	O
בל	O
םֿםו	O
דה	O
ֵהֶַו	O
׃בודַ	O
ֻבַֻ	Number
דַׁ	O
ֻד	O
ֳֿ־ב	O
םדםהו	O
ם	O
ַבזײזֱ	O
ֻד	O
דײדײ	O
זַ׃הװ	O
זַ׃הֻׁ	O
ֻד	O
׃ב	O
זּוו	O
ֻבַַֻ	Number
זםֿםו	O
ֵבל	O
ַבדׁםה	O
ֻבַַֻ	Number
ֻד	O
ד׃ֽ	O
ֳָׁ׃ו	O
ֻד	O
׃ב	O
ב	O
ּׁב	O
ֻבַַֻ	Number
ֻד	O
ַב	O
ֳׁם	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
םזײֳ	O
הֽז	O
זײזֶם	O
ו׀ַ	O
זַב	O
דה	O
זײֳ	O
הֽז	O
זײזֶם	O
ו׀ַ	O
ֻד	O
ױבל	O
ׁםה	O
בַ	O
םֻֽֿ	O
םודַ	O
ה׃ו	O
ׁ	O
ַבבו	Allah
בו	O
דַ	O
ֿד	O
דה	O
׀הָו	O
***
ֻֽֿהַ	O
ֲֿד	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
ֵםַ׃	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
װָֹ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
ׂםַֿ	PERSON
ַב	O
׃ד	O
ֳַָ	PERSON
וׁםֹׁ	PERSON
זַה	O
םדׁ	O
ָהַ	O
זַבהַ׃	O
םזײֶזה	O
דה	O
ַבד״וֹׁ	O
ַב	O
ֳ׃ָזַ	O
ַבזײזֱ	O
ֵה	O
ֳַָ	PERSON
ַבַ׃ד	PERSON
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
זםב	O
בבֳַָ	O
דה	O
ַבהַׁ	Hell
***
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
םז׃	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
דַב	PERSON
ה	O
׃םֿ	PERSON
ַבדָׁם	PERSON
ה	O
ָםֿ	PERSON
ָה	PERSON
ּׁםּ	PERSON
ֳהו	O
ַב	O
בָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
דׁ	PERSON
םַ	O
ֳַָ	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבֽׁדה	PERSON
ֳׁם	O
ױה	O
ֳַָׁ	Number
בד	O
ֳׁ	O
ֳַֽֿ	O
דה	O
ֳױַָֽ	O
םױהוַ	O
ַב	O
זדַ	O
ום	O
םַ	O
ַָה	PERSON
ּׁםּ	PERSON
ַב	O
ֳׁם	O
בַ	O
ד׃	O
דה	O
ַבֳַׁה	O
ֵבַ	O
ַבםדַהםםה	O
זֳׁם	O
בָ׃	O
ַבהַב	O
ַב׃ָםֹ	O
זֳׁם	O
ױָ	O
ַָבױֹׁ	O
זֳׁם	O
ֵ׀ַ	O
ה	O
ָדֹ	LOC
ֳוב	O
ַבהַ׃	O
ֵ׀ַ	O
ֳׁזַ	O
ַבובַב	O
זבד	O
וב	O
ֳה	O
ֽל	O
ַה	O
םזד	DATE
ַבׁזםֹ	DATE
ַב	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ֳדַ	O
ַבֳַׁה	O
ֵהם	O
בד	O
ֳׁ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
םד׃	O
ֵבַ	O
ַבםדַהםםה	O
זֳדַ	O
ַבהַב	O
ַב׃ָםֹ	O
ֵהם	O
ֳׁם	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
םבָ׃	O
ַבהב	O
ַבם	O
בם׃	O
םוַ	O
װׁ	O
זםזײֳ	O
םוַ	O
ֳהַ	O
ֳָֽ	O
ֳה	O
ֳבָ׃וַ	O
זֳדַ	O
ַבױֹׁ	O
ֵהם	O
ֳׁם	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
םױָ	O
ָוַ	O
ֳהַ	O
ֳָֽ	O
ֳה	O
ֳױָ	O
ָוַ	O
זֳדַ	O
ַבֵובַב	O
ֵהם	O
בד	O
ֳׁ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
םוב	O
ֽל	O
הָֻ	O
ָו	O
ַֽׁבו	O
***
ֻֽֿהַ	O
ד׃ֿֿ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ֵ׃דַםב	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
־ַבֿ	PERSON
ה	O
ֽױֹ	PERSON
ָה	PERSON
׃םׁםה	PERSON
ה	O
ֳד	PERSON
״םֹ	PERSON
ַב	O
ַב	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
בוה	O
ם	O
׃ב	O
ַָהו	O
ֳַָֿה	O
ָדםַדהוַ	O
זדזַײ	O
ַבזײזֱ	O
דהוַ	O
***
ֻֽֿהַ	O
ֽױ	PERSON
ָה	PERSON
דׁ	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
װָֹ	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהם	O
ֳװֻ	PERSON
ָה	PERSON
׃בםד	PERSON
ַב	O
׃ד	O
ֳָם	O
ה	O
ד׃ׁז	PERSON
ה	O
ֶַװֹ	PERSON
ַב	O
ַה	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
םָּו	O
ַבםדה	O
ם	O
הבו	O
זּׁבו	O
ז״וזׁו	O
זם	O
װֳהו	O
בו	O
***
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
םז׃	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
דַב	PERSON
ה	O
ֵ׃ַֽ	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ֳָם	PERSON
״בֹֽ	PERSON
ה	O
ֳה׃	PERSON
ָה	PERSON
דַב	PERSON
ֳהו	O
ַב	O
ֳׁם	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
זַֽה	O
ױבַֹ	O
ַבױׁ	O
ַבד׃	O
ַבהַ׃	O
ַבזײזֱ	O
בד	O
םּֿזו	O
ֳם	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ָזײזֱ	O
זײ	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ם	O
׀ב	O
ַבֵהֱַ	O
םֿו	O
זֳדׁ	O
ַבהַ׃	O
ֳה	O
םזײֶזַ	O
דהו	O
ַב	O
ֳׁם	O
ַבדֱַ	O
םהָ	O
דה	O
ֽ	O
ֳױַָו	O
ֽל	O
זײֶזַ	O
דה	O
הֿ	O
ֲ־ׁוד	O
***
ֻֽֿהַ	O
דַב	PERSON
ָה	PERSON
ֵ׃דַםב	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ֵ׃ֶַׁםב	PERSON
ה	O
ַױד	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
׃םׁםה	PERSON
ַב	O
ב	O
בָםֹֿ	PERSON
הֿהַ	O
דה	O
װׁ	O
ַבהָם	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ֳױָהַו	O
דה	O
ָב	O
ֳה׃	PERSON
ֳז	O
דה	O
ָב	O
ֳוב	O
ֳה׃	PERSON
ַב	O
בֳה	O
זה	O
הֿם	O
װֹׁ	O
דהו	O
ֳָֽ	O
ֵבם	O
דה	O
ַבֿהםַ	O
זדַ	O
םוַ	O
***
ֻֽֿהַ	O
דֽדֿ	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבֽׁםד	PERSON
ַב	O
ֳ־ָׁהַ	O
׃םֿ	PERSON
ָה	PERSON
׃בםדַה	PERSON
ַב	O
ֻֽֿהַ	O
ַָֿ	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
זה	PERSON
ה	O
ַָה	PERSON
׃םׁםה	PERSON
ה	O
ֳה׃	PERSON
ֳה	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
בדַ	O
ֽב	O
ֳׁ׃ו	O
ַה	O
ֳָז	PERSON
״בֹֽ	PERSON
ֳזב	O
דה	O
ֳ־׀	O
דה	O
װׁו	O
***
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
םז׃	PERSON
ה	O
דַב	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
ַבׂהַֿ	PERSON
ה	O
ַבֳּׁ	PERSON
ה	O
ֳָם	PERSON
וׁםֹׁ	PERSON
ַב	O
ֵה	O
ׁ׃זב	Prophet
ַבבו	Prophet
ױבל	O
ַבבו	Allah
בםו	O
ז׃בד	O
ַב	O
ֵ׀ַ	O
װָׁ	O
ַבבָ	NatOb
ם	O
ֵהֱַ	O
ֳֽֿד	O
בם׃בו	O
׃ַָ	Number
***
ֻֽֿהַ	O
ֵ׃ַֽ	PERSON
ֳ־ָׁהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבױדֿ	PERSON
ֻֽֿהַ	O
ָֿ	PERSON
ַבֽׁדה	PERSON
ָה	PERSON
ָֿ	PERSON
ַבבו	PERSON
ָה	PERSON
ֿםהַׁ	PERSON
׃ד	O
ֳָם	O
ה	O
ֳָם	PERSON
ױַבֽ	PERSON
ה	O
