ַׁהזׁ,B-LOC,
(ֿ,O,
ָ,O,
ֳ),O,
ֳבה,O,
ַַֽֿ,B-ORG,
ױהַֹ,I-ORG,
ַב׃םַַׁ,I-ORG,
ם,O,
ֳבדַהםַ,B-LOC,
ַד׃,O,
ַבַזב,O,
ֳה,O,
װַׁ,O,
ױהַֹ,O,
ַב׃םַַׁ,O,
ם,O,
ֳבדַהםַ,B-LOC,
זַּו,O,
ַדַ,O,
ױַָ,O,
ם,O,
ב,O,
ׁזֿ,O,
ַב׃ז,O,
ַבַֿ־בםֹ,O,
זַבױַַֿׁ,O,
זום,O,
׃ם,O,
בַה,O,
םָב,O,
ַבַהַּ,O,
ֽזַבם,O,
־ד׃ֹ,O,
דבַםםה,O,
׃םַֹׁ,O,
ם,O,
ַד,O,
2002,O,
.,O,
זַב,O,
ֶׁם׃,O,
ַבַַֽֿ,O,
ָׁהֿ,B-PERS,
ּזװזב,I-PERS,
הֿ,O,
ֵבַה,O,
ֲ־ׁ,O,
ׁםׁ,O,
׃הזם,O,
בבַַֽֿ,O,
ֵה,O,
ד׃ָב,O,
ַב׃ז,O,
דַַׂב,O,
םׁ,O,
ֵבם,O,
ַב־״ז״,O,
ַבזַײֹֽ,O,
.,O,
זבם,O,
ַבׁד,O,
דה,O,
ֳהו,O,
ַב,O,
ֳהו,O,
םז,O,
ֳה,O,
ב,O,
ױַַֿׁ,O,
ַב׃םַַׁ,O,
הֿ,O,
ד׃זם,O,
דׁ,O,
ו׀ַ,O,
ַבַד,O,
ֵהו,O,
םָֿז,O,
דה,O,
םׁ,O,
ַבדֽדב,O,
ֳה,O,
ױב,O,
ֵבם,O,
ד׃זם,O,
׃ּב,O,
הדזוַ,O,
ַד,O,
2001,O,
הֿדַ,O,
ַֿׂ,O,
ױַַֿׁ,O,
׃םַַׁ,O,
ַבַָׁ,O,
ָה׃ָֹ,O,
׃ֹ,O,
ם,O,
ַבדֶַֹ,O,
בױב,O,
ֵבם,O,
6.3,O,
דבםזה,O,
׃םַֹׁ,O,
.,O,
זֳׁם,O,
ּזװזב,B-PERS,
ֳהו,O,
םםה,O,
ֳה,O,
םָב,O,
ַבּֽד,O,
ַבַּדַבם,O,
בױַַֿׁ,O,
ַב׃םַַׁ,O,
ו׀ַ,O,
ַבַד,O,
ֽזַבם,O,
4.3,O,
דבםזה,O,
׃םַֹׁ,O,
.,O,
זֳײַ,O,
ֶַבַ,O,
הַַֿׁ,O,
דַ,O,
ַה,O,
דה,O,
ַבױָ,O,
ַבוה,O,
ַָבה׃ָֹ,O,
בַד,O,
ַּׁ,O,
ַָבב,O,
דֻבדַ,O,
וז,O,
ַבַֽבַבַה,O,
.,O,
זַב,O,
ֳהו,O,
םםה,O,
ֳה,O,
םױב,O,
ֿֿ,O,
ַב׃םַַׁ,O,
ַבּֿםֹֿ,O,
ם,O,
ֳבדַהםַ,B-LOC,
ו׀ַ,O,
ַבַד,O,
ֵבם,O,
ֽזַבם,O,
2.3,O,
דבםזה,O,
׃םַֹׁ,O,
ַָבדַׁהֹ,O,
ָ34.3,O,
דבםזה,O,
׃םַֹׁ,O,
ם,O,
ַבַד,O,
ַבדַײם,O,
.,O,
זבם,O,
ַבׁד,O,
דה,O,
ֳה,O,
ּזװזב,B-PERS,
וה,O,
ֳָה,O,
װַׁ,O,
ױהַֹ,O,
ַב׃םַַׁ,O,
ם,O,
ֳבדַהםַ,B-LOC,
׃ז,O,
הּ,O,
ֽזַבם,O,
־ד׃,O,
דבַםםה,O,
׃םַֹׁ,O,
ם,O,
ַבװוזׁ,O,
ַבַֻהם,O,
װׁ,O,
ַבַֿדֹ,O,
ֵה,O,
ו׀ַ,O,
םב,O,
ה,O,
ד׃זם,O,
ֵהַּ,O,
ַבַד,O,
ַבדַײם,O,
ַב׀ם,O,
ָב,O,
3.5,O,
דבםזה,O,
׃םַֹׁ,O,
ַָׁ,O,
.,O,
זַב,O,
ֳה,O,
ד׃זם,O,
ֵהַּ,O,
ַד,O,
2001,O,
ַה,O,
ַֻבֻ,O,
ֳײב,O,
הםֹּ,O,
ם,O,
ַׁם־,O,
ֳוד,O,
װַׁ,O,
ױהַֹ,O,
׃םַַׁ,O,
ם,O,
ֳבדַהםַ,B-LOC,
.,O,
ּֽׁ,O,
ַבדדֻב,O,
ַבֳבל,O,
בבֳדה,O,
זַב׃םַ׃ֹ,O,
ַב־ַּׁםֹ,O,
ַבֳזׁזָם,O,
־ַםםׁ,B-PERS,
׃זבַהַ,I-PERS,
ֳה,O,
םזױב,O,
דּב׃,B-ORG,
ַבֳדה,I-ORG,
ַבֳ׃ָז,O,
ַבדָב,O,
ֵבל,O,
ֽב,O,
בבֳׂדֹ,O,
ַבהַװָֹ,O,
ה,O,
ַבֱַַֿ,O,
ַבֵ׃ֶַׁםבם,O,
ַבדזַױב,O,
דה׀,O,
ֻדַהםֹ,O,
ֳםַד,O,
בל,O,
בָהַה,B-LOC,
.,O,
זַב,O,
־בַב,O,
דִדׁ,O,
ױֽם,O,
ם,O,
ַבַוֹׁ,B-LOC,
ָֿ,O,
בֶַו,O,
ַבֶׁם׃,O,
ֽ׃הם,B-PERS,
דַָׁ,I-PERS,
ֵה,O,
דּב׃,B-ORG,
ַבֳדה,I-ORG,
ֿ,O,
םָהל,O,
ַַׁׁ,O,
ֽזב,O,
ַבהַׂ,O,
ַבֳ׃ָז,O,
ַבדָב,O,
¡,O,
ַֿםַ,O,
ֵבל,O,
ָ׀ב,O,
ַבּוזֿ,O,
בֳּב,O,
ֵהוֱַ,O,
ַבהַׂ,O,
.,O,
זזױ,O,
׃זבַהַ,B-PERS,
ַב׀ם,O,
ַד,O,
ָּזבֹ,O,
װדב,O,
בָהַה,B-LOC,
זֵ׃ֶַׁםב,B-LOC,
ַבדַהַֹ,O,
ַבַֽבםֹ,O,
ם,O,
בָהַה,B-LOC,
ֳָהוַ,O,
ֳדׁ,O,
דׁז,O,
¡,O,
זַֿ,O,
ַבּדם,O,
בָ׀ב,O,
ַבּוזֿ,O,
ַבבַׂדֹ,O,
בזײ,O,
ֽֿ,O,
בֵַֹׁ,O,
ַבֿדֱַ,O,
.,O,
־״ֹ,O,
ֳהַה,B-PERS,
ז,O,
ם,O,
הםזםזׁ,B-LOC,
ַֿ,O,
ַבֳדםה,O,
ַבַד,O,
בבֳדד,O,
ַבדֹֽֿ,O,
ֵבל,O,
ז,O,
זׁם,O,
בֵ״בַ,O,
ַבהַׁ,O,
¡,O,
זֽֿֿ,O,
דבַדֽ,O,
־״ֹ,O,
בבֳׂדֹ,O,
ַֽׁוַ,O,
דזֿזו,O,
ַב׀םה,O,
ַׁׂזַ,O,
ַבַֻהםה,O,
זַבֻבֱַַֻ,O,
ַבדַײםםה,O,
ָםׁז,B-LOC,
זב,B-LOC,
ֳָםָ,I-LOC,
.,O,
זַב,O,
זם,B-PERS,
ֳהַה,I-PERS,
ֵה,O,
ו׀ו,O,
ַב־״ֹ,O,
םָּ,O,
ֳה,O,
װב,O,
ַבַֹֿ,O,
ַב׃םַ׃םֹ,O,
בֳם,O,
ז,O,
בֵ״בַ,O,
הַׁ,O,
¡,O,
דזײַֽ,O,
ֳהוַ,O,
הױ,O,
בל,O,
 O,,
הב,O,
 O,,
ַבּהֿםםה,O,
ַבֳ׃םׁםה,O,
ֵבל,O,
ַב׃ב״ַ,O,
ַבבָהַהםֹ,O,
ַבװׁםֹ,O,
ַָׁםֹ,O,
ַבבּהֹ,B-ORG,
ַבֿזבםֹ,I-ORG,
בבױבםָ,I-ORG,
ַבֳֽדׁ,I-ORG,
ָוֿ,O,
ֵַֿודַ,O,
ֵבל,O,
ֵ׃ֶַׁםב,B-LOC,
זז,O,
ֵ״בַ,O,
ַבהַׁ,O,
 O,,
.,O,
דַ,O,
הױ,O,
ב,O,
ַב־״ֹ,O,
בל,O,
הװׁ,O,
זֹ,O,
בֽ,O,
ַב׃בַד,O,
ם,O,
ַבַּהָ,O,
ַבבָהַהם,O,
דה,O,
ַב־״,O,
ַבֳׁׂ,O,
ַבַױב,O,
ָםה,O,
ַבֽֿזֿ,O,
ַבבָהַהםֹ,O,
זַבֵ׃ֶַׁםבםֹ,O,
¡,O,
בבד׃ַודֹ,O,
 O,,
ם,O,
ֵׁ׃ֱַ,O,
ַבַ׃ַׁׁ,O,
 O,,
ַָבדה״ֹ,O,
.,O,
זַֿ,O,
ֳהַה,B-PERS,
־בַב,O,
בדֹ,O,
בו,O,
ֳד׃,O,
ֳדַד,O,
דּב׃,B-ORG,
ַבֳדה,I-ORG,
ֵבל,O,
ֿ,O,
דִדׁ,O,
ֿזבם,O,
בזײ,O,
 O,,
ּֿזב,O,
ׂדהם,O,
ֿם,O,
 O,,
ב״ָם,O,
ַַׁׁ,O,
ַבדּב׃,O,
ָ׃ֹׁ,O,
¡,O,
ז־ױזױַ,O,
הׂ,O,
׃בַֽ,O,
ָֽׂ,B-ORG,
ַבבו,I-ORG,
.,O,
דה,O,
ּוו,O,
ׁײ,O,
ַב׃םׁ,O,
ַבֳדםׁם,O,
ָדּב׃,O,
ַבֳדה,O,
ַַֽׁ,O,
ֳהַה,B-PERS,
ָז,O,
זׁם,O,
בֵ״בַ,O,
ַבהַׁ,O,
¡,O,
ֶַבַ,O,
ֵהו,O,
בַ,O,
םדה,O,
ַבזױב,O,
ֵבל,O,
׀ב,O,
ד,O,
 O,,
דּדזֹ,O,
דה,O,
ַבֵׁוַָםםה,O,
 O,,
.,O,
ּזה,B-PERS,
ָזבזה,I-PERS,
:,O,
ז,O,
ֵ״בַ,O,
ַבהַׁ,O,
ד,O,
ַבֵׁוַָםםה,O,
דׁזײ,O,
(,O,
ַבׁה׃םֹ,O,
),O,
זֳײַ,O,
ּזה,B-PERS,
ָזבזה,I-PERS,
 O,,
ֵה,O,
דַ,O,
ה׃ל,O,
ֵבםו,O,
וז,O,
ז,O,
״זםב,O,
בבֳדַב,O,
ַבָֽׁםֹ,O,
םזה,O,
ֱַּׂ,O,
דה,O,
םםׁ,O,
װַדב,O,
ַָבדה״ֹ,O,
זֱַּׂ,O,
דה,O,
דִ׃׃ֹ,O,
בב׃בַד,O,
¡,O,
בה,O,
ֳַֽֿ,O,
בד,O,
םװֽׁ,O,
ם,O,
םדה,O,
ַבזױב,O,
ֵבל,O,
ז,O,
בבהַׁ,O,
ד,O,
דּדזֹ,O,
דה,O,
ַבֵׁוַָםםה,O,
 O,,
.,O,
זװה,O,
ַבדהֿזָ,O,
ַבֵ׃ֶַׁםבם,O,
ַֿה,B-PERS,
םבׁדַה,I-PERS,
וּזדַ,O,
הםַ,O,
בל,O,
ֳדםה,O,
ַבֳדד,B-ORG,
ַבדֹֽֿ,I-ORG,
בֳה,O,
ׁםׁו,O,
בד,O,
םװׁ,O,
ֵבל,O,
ַבֵׁוַָ,O,
זֵםַׁה,B-LOC,
ז׃זׁםַ,B-LOC,
.,O,
זֳבה,O,
ַבדֻֽֿ,O,
ַָ׃ד,O,
ַב־ַּׁםֹ,O,
ַבֳדםׁםֹ,O,
װזה,B-PERS,
דַזׁדַ,I-PERS,
דה,O,
ּוו,O,
ֳה,O,
ַבזׂםֹׁ,O,
זהֿזבםַׂ,B-PERS,
ַׁם׃,I-PERS,
׃ׂזׁ,O,
ַבדה״ֹ,O,
ַבֳ׃ָז,O,
ַבדָב,O,
ב־ײ,O,
ַבזׁ,O,
ָםה,O,
ֵ׃ֶַׁםב,B-LOC,
זָֽׂ,B-ORG,
ַבבו,I-ORG,
¡,O,
דה,O,
ֿזה,O,
ֵ״ֱַ,O,
ַױםב,O,
ֽזב,O,
ַבַׁם־,O,
ֳז,O,
ַבֿזב,O,
ַבם,O,
׃ׂזׁוַ,O,
.,O,
װִַד,O,
ַב׃הםזֹׁ,B-PERS,
זם,O,
ָםׁז,B-LOC,
װׁ,O,
ֶׁם׃,O,
ַבֽזדֹ,O,
ֳהַה,B-PERS,
ם,O,
ַױַב,O,
וַם,O,
בל,O,
ַודַדו,O,
ָבָהַה,B-LOC,
¡,O,
זֳָֿל,O,
ֳד׃,O,
װִַדו,O,
ַָֽדַב,O,
ַבזױב,O,
ֵבל,O,
ֽב,O,
ׁםָ,O,
בבָֽׁ,O,
ַבֵ׃ֶַׁםבםֹ,O,
בל,O,
ַבָבַֿ,O,
.,O,
זַוד,O,
ִַֿ,B-PERS,
ַב׃הםזֹׁ,I-PERS,
ַבזבַםַ,B-LOC,
ַבדֹֽֿ,I-LOC,
ֵָ״ֱַ,O,
ׁױֹ,O,
בֵ׃ֶַׁםב,B-LOC,
בדַָֹ,O,
ֿזַהוַ,O,
¡,O,
דװַֿֿ,O,
בל,O,
ֳה,O,
ַבֽב,O,
ַבהוֶַם,O,
םזה,O,
ָָ׃״,O,
ַבֿזבֹ,O,
׃םַֿוַ,O,
בל,O,
ַדב,O,
ֳַׁײםוַ,O,
.,O,
זַב,O,
ַב׃הםזֹׁ,B-PERS,
ם,O,
ֽֿםֻ,O,
ֵה,O,
ַבֳַׁ,O,
ַבם,O,
ֽדבוַ,O,
דה,O,
בָהַה,B-LOC,
זֿ,O,
ַבֳדד,B-ORG,
ַבדֹֽֿ,I-ORG,
ׁײוַ,O,
ֵ׃ֶַׁםב,B-LOC,
.,O,
זֳײַ,O,
ֳה,O,
 O,,
זֿ,O,
ַבֳדד,B-ORG,
ַבדֹֽֿ,I-ORG,
בד,O,
םֿ,O,
ֵבל,O,
בָהַה,B-LOC,
בֳה,O,
ֵ׃ֶַׁםב,B-LOC,
ֳ״,O,
ּזַַָ,O,
׃בָםַ,O,
זֳדםַׁ,B-LOC,
״ם,O,
ֵ׃ֶַׁםב,B-LOC,
ׁױֹ,O,
בדַָֹ,O,
ֿזַהוַ,O,
 O,,
.,O,
זם,O,
דז׃ז,B-LOC,
ֳױֿׁ,O,
ַב־ַּׁםֹ,O,
ַבׁז׃םֹ,O,
ָםַהַ,O,
ֿ,O,
םו,O,
ֵבל,O,
ז,O,
זׁם,O,
בֵ״בַ,O,
ַבהַׁ,O,
¡,O,
דֽ׀ֹׁ,O,
דדַ,O,
זױוַ,O,
ַָֹֻׁ,O,
ֵה׃ַהםֹ,O,
ָׁל,O,
ם,O,
בָהַה,B-LOC,
זַבֳַׁײם,B-LOC,
ַבב׃״םהםֹ,I-LOC,
.,O,
זֳװַׁ,O,
זׂםׁ,O,
ַב־ַּׁםֹ,O,
ַבׁז׃ם,O,
׃םׁם,B-PERS,
בַׁז,I-PERS,
ֵבל,O,
ֳה,O,
ַבוּזד,O,
ַבֵ׃ֶַׁםבם,O,
בל,O,
בָהַה,B-LOC,
 O,,
ַּזׂ,O,
ֻםַׁ,O,
 O,,
ֽֿזֿ,O,
ַבדבםֹ,O,
 O,,
ַבדהַוײֹ,O,
בבֵׁוַָ,O,
 O,,
ַבם,O,
זב,O,
ֵ׃ֶַׁםב,B-LOC,
ֵהוַ,O,
ה׀וַ,O,
ײֿ,O,
ָֽׂ,B-ORG,
ַבבו,I-ORG,
.,O,
ִַֿ,B-PERS,
ַב׃הםזֹׁ,I-PERS,
ַב,O,
ֵה,O,
זַװה״ה,B-LOC,
ֳ״,O,
ׁױֹ,O,
בֵ׃ֶַׁםב,B-LOC,
ם,O,
ַָ,O,
ֿזַהוַ,O,
(,O,
ַבׁה׃םֹ,O,
),O,
דַ,O,
ַֿ,O,
דהֿזָ,O,
ׁה׃ַ,B-LOC,
בֿל,O,
ַבֳדד,B-ORG,
ַבדֹֽֿ,I-ORG,
ַּה,B-PERS,
דַׁ,I-PERS,
ֿז,I-PERS,
בַ,I-PERS,
׃ַָבםםׁ,I-PERS,
דּב׃,B-ORG,
ַבֳדה,I-ORG,
ֵבל,O,
דהַװֹ,O,
ַּבֹ,O,
בבֵבַה,O,
ה,O,
וֿהֹ,O,
ֵה׃ַהםֹ,O,
¡,O,
זז,O,
ֶַֿד,O,
בֵ״בַ,O,
ַבהַׁ,O,
ם,O,
בָהַה,B-LOC,
.,O,
זֳײַ,O,
ֳה,O,
ַָׁם׃,B-LOC,
בַ,O,
ֿ,O,
ֳה,O,
הׂ,O,
׃בַֽ,O,
ָֽׂ,B-ORG,
ַבבו,I-ORG,
םדה,O,
ֳה,O,
םֽ,O,
ָױ,O,
בָהַה,B-LOC,
בו,O,
ָב,O,
דה,O,
־בַב,O,
ַבֽזַׁ,O,
ַבז״הם,O,
.,O,
ָׁםַ,O,
ַֿ,O,
ַבֶׁם׃,O,
ַב׃זׁם,O,
ָװַׁ,B-PERS,
ַבֳ׃ֿ,I-PERS,
ַבדּד,O,
ַבֿזבם,O,
ֵבל,O,
ַבֽׁ,O,
ָ׃ֹׁ,O,
בׁםָ,O,
ז,O,
בֵ״בַ,O,
ַבהַׁ,O,
םהום,O,
ַבֳׂדֹ,O,
ָםה,O,
ָֽׂ,B-ORG,
ַבבו,I-ORG,
זֵ׃ֶַׁםב,B-LOC,
.,O,
ֱַּ,O,
׀ב,O,
ָֿ,O,
ֳה,O,
ֳּׁל,O,
ֳב׃הֿׁ,B-PERS,
׃ב״ַהז,I-PERS,
הֶַָ,O,
זׂםׁ,O,
־ַּׁםֹ,O,
ׁז׃םַ,B-LOC,
דַַֻֽֿ,O,
ם,O,
ֿדװ,B-LOC,
ד,O,
זׂםׁ,O,
ַב־ַּׁםֹ,O,
ַב׃זׁם,O,
זבםֿ,B-PERS,
ַבדבד,I-PERS,
.,O,
זם,O,
ַָׁם׃,B-LOC,
ַהֿ,O,
זׂםׁ,O,
ַב־ַּׁםֹ,O,
ַב׃זֿם,O,
׃זֿ,B-PERS,
ַבםױב,I-PERS,
ָֿ,O,
בֱַ,O,
הםׁו,O,
ַבׁה׃ם,O,
ַָָׁם׃,B-LOC,
 O,,
ֹּׁ,O,
 O,,
ֵ׃ֶַׁםב,B-LOC,
זַודוַ,O,
 O,,
ָֿדםׁ,O,
 O,,
בָהַה,B-LOC,
.,O,
ַב,O,
־ֱַָׁ,O,
ַױַֿםזה,O,
ֵ׃ֶַׁםבםזה,O,
ֵה,O,
בֹ,O,
ַבֿזַה,O,
בל,O,
בָהַה,B-LOC,
־בַב,O,
ַבֳ׃ָז,O,
ַבֳזב,O,
ָב,O,
׃ֹ,O,
דבםַַׁ,O,
װםב,B-MISC,
(,O,
1.3,O,
דבםַׁ,O,
ֿזבַׁ,B-MISC,
),O,
¡,O,
םדַ,O,
ֿׁ,O,
ַבֳײַׁׁ,O,
ַבדַֿםֹ,O,
ם,O,
70,O,
ָבֹֿ,O,
זד׃ז״הֹ,O,
זדֿםהֹ,O,
ֵ׃ֶַׁםבםֹ,O,
״ַבוַ,O,
ױזַׁם־,O,
ָֽׂ,B-ORG,
ַבבו,I-ORG,
ֳָֻׁ,O,
דה,O,
דבםַׁ,O,
װםב,B-MISC,
(,O,
225,O,
דבםזה,O,
ֿזבַׁ,B-MISC,
),O,
ֽל,O,
ַבםזד,O,
.,O,
 O,,
־׃ֶַׁ,O,
ַבַױַֿ,O,
ַבֵ׃ֶַׁםבם,O,
ֱַּׁ,O,
ַבֿזַה,O,
בל,O,
בָהַה,B-LOC,
ז,O,
200,O,
דבםזה,O,
ֿזבַׁ,B-MISC,
םזדםַ,O,
 O,,
זֳֿ,O,
ַב־ֱַָׁ,O,
ֳה,O,
ַב־׃ֶַׁ,O,
ַבדַֿםֹ,O,
ַבבַֹֽ,O,
ַָבַױַֿ,O,
ַבֵ׃ֶַׁםבם,O,
ֱַּׁ,O,
ֵבַ,O,
ַבדױַה,O,
ז״םב,O,
ַבדַׁ,O,
ַבַּׁםֹ,O,
ֿׁ,O,
ָהֽז,O,
400,O,
דבםזה,O,
װםב,B-MISC,
םזדםַ,O,
(,O,
90,O,
דבםזה,O,
ֿזבַׁ,B-MISC,
),O,
ָםהדַ,O,
םה,O,
ַבּםװ,O,
םזדםַ,O,
הֽז,O,
הױ,O,
דבםַׁ,O,
װםב,B-MISC,
(,O,
112.5,O,
דבםזה,O,
ֿזבַׁ,B-MISC,
),O,
.,O,
זםײַ,O,
ֵבל,O,
דַ,O,
׃ָ,O,
ַב־׃ֶַׁ,O,
ַבדַבםֹ,O,
ַבם,O,
הּד,O,
ה,O,
ַבֳײַׁׁ,O,
ַבַֹֽֿ,O,
ַבם,O,
ֳױַָ,O,
ַבָהל,O,
ַבֽםֹ,O,
.,O,
דַ,O,
ײׁׁ,O,
ַב״ַ,O,
ַב׃םַֽם,O,
־ױזױַ,O,
ם,O,
דה״ֹ,O,
ַבװדַב,O,
ַבם,O,
םָב,O,
ַבדז׃ד,O,
ַב׃םַֽם,O,
םוַ,O,
׀ׁזו,O,
ם,O,
דֻב,O,
ו׀ו,O,
ַבֹׁ,O,
דה,O,
ַבױם,O,
.,O,
זֿׁ,O,
זַֹׁׂ,O,
ַב׃םַֹֽ,O,
ַבֵ׃ֶַׁםבםֹ,O,
־׃ַֹׁ,O,
ַבדַׁ,O,
ַב׃םַֽםֹ,O,
ָהֽז,O,
120,O,
דבםזה,O,
װםב,B-MISC,
(,O,
27,O,
דבםזה,O,
ֿזבַׁ,B-MISC,
),O,
ָ׃ָָ,O,
ֵבֱַ,O,
ַבּֽזַׂ,O,
ם,O,
ַבהַֿ,O,
זַבדהַ״,O,
ַב׃םַֽםֹ,O,
ם,O,
ַבװדַב,O,
זֵבֱַ,O,
ֽׁבַ,O,
ַב׃םַֽ,O,
ַבֳַּהָ,O,
ֵבל,O,
ַבָבַֿ,O,
.,O,
זֳַֿ,O,
ָםַהַ,O,
זַֹׁׂ,O,
ַבױהַֹ,O,
ֳָה,O,
70%,O,
דה,O,
דױַה,O,
װדַב,O,
ֵ׃ֶַׁםב,B-LOC,
דבֹ,O,
ֱַּׁ,O,
ַבָֽׁ,O,
זֵבַ,O,
דםהֱַ,O,
ֽםַ,B-LOC,
.,O,
זַב,O,
ַב־ָםׁ,O,
ַבַױַֿם,O,
ֳדםה,B-PERS,
ַׁ׃,I-PERS,
ֵה,O,
ַבֿזַה,O,
בל,O,
בָהַה,B-LOC,
ַה׃,O,
׃בַָ,O,
בל,O,
ַבַױַֿ,O,
ַבֵ׃ֶַׁםבם,O,
זֳֻׁ,O,
ָװב,O,
דַָװׁ,O,
בל,O,
׃ז,O,
ַבֳ׃וד,O,
ַב׀ם,O,
ַה־ײ,O,
דה׀,O,
ֳ׃ָז,O,
ָװב,O,
ָםׁ,O,
¡,O,
דװםַׁ,O,
ֵבל,O,
ֳה,O,
ו׀ו,O,
ַבֲַֻׁ,O,
ַב׃בָםֹ,O,
׃זה,O,
בל,O,
ַבדֿל,O,
ַבױםׁ,O,
״,O,
.,O,
זז,O,
ַׁ׃,B-PERS,
ַׂםֿ,O,
ַבֳײַׁׁ,O,
ַבַױַֿםֹ,O,
בדַ,O,
״ַב,O,
ַבָֽׁ,O,
דהזוַ,O,
ֵבל,O,
ֳה,O,
ַבָֽׁ,O,
׃ִֻׁ,O,
בל,O,
ַב־ׂםהֹ,O,
ַבֵ׃ֶַׁםבםֹ,O,
ָװב,O,
ָםׁ,O,
¡,O,
ז׃ָֿוַ,O,
הַ,O,
״ֶַבֹ,O,
׃זה,O,
בל,O,
ֽ׃ַָ,O,
״ַַ,O,
וַדֹ,O,
ַּֿ,O,
בבדּד,O,
דֻב,O,
ַבַׁו,O,
ַבַּדַם,O,
¡,O,
זַבָׁםֹ,O,
זַבבםד,O,
¡,O,
זַבױֹֽ,O,
זםׁוַ,O,
.,O,
״ַַָ,B-LOC,
זֵםבַ,B-LOC,
זּׁרֽ,O,
ַׁ׃,B-PERS,
ֳה,O,
זה,O,
־׃ַֹׁ,O,
ֵ׃ֶַׁםב,B-LOC,
םזדםַ,O,
הֽז,O,
הױ,O,
דבםַׁ,O,
װםב,B-MISC,
(,O,
112.5,O,
דבםזה,O,
ֿזבַׁ,B-MISC,
),O,
¡,O,
ה׃ד,O,
ָםה,O,
דױׁזַ,O,
דַָװֹׁ,O,
בבָֽׁ,O,
זָםה,O,
־׃ֶַׁ,O,
ֳ־ׁל,O,
דֻב,O,
ַבָ״ַבֹ,O,
ז״םב,O,
ַבדב,O,
זַבדױַה,O,
זַבזׁװַ,O,
זֿדםׁ,O,
ַב׃םַֹֽ,O,
.,O,
ּֽׁ,O,
ַבדדֻב,O,
ַבֳבל,O,
בבֳדה,O,
זַב׃םַ׃ֹ,O,
ַב־ַּׁםֹ,O,
ַבֳזׁזָם,O,
־ַםםׁ,B-PERS,
׃זבַהַ,I-PERS,
ֳה,O,
םזױב,O,
דּב׃,B-ORG,
ַבֳדה,I-ORG,
ַבֳ׃ָז,O,
ַבדָב,O,
ֵבל,O,
ֽב,O,
בבֳׂדֹ,O,
ַבהַװָֹ,O,
ה,O,
ַבֱַַֿ,O,
ַבֵ׃ֶַׁםבם,O,
ַבדזַױב,O,
דה׀,O,
ֻדַהםֹ,O,
ֳםַד,O,
בל,O,
בָהַה,B-LOC,
.,O,
זַב,O,
־בַב,O,
דִדׁ,O,
ױֽם,O,
ם,O,
ַבַוֹׁ,B-LOC,
ָֿ,O,
בֶַו,O,
ַבֶׁם׃,O,
ֽ׃הם,B-PERS,
דַָׁ,I-PERS,
ֵה,O,
דּב׃,B-ORG,
ַבֳדה,I-ORG,
ֿ,O,
םָהל,O,
ַַׁׁ,O,
ֽזב,O,
ַבהַׂ,O,
ַבֳ׃ָז,O,
ַבדָב¡,O,
ַֿםַ,O,
ֵבל,O,
ָ׀ב,O,
ַבּוזֿ,O,
בֳּב,O,
ֵהוֱַ,O,
ַבהַׂ,O,
.,O,
זזױ,O,
׃זבַהַ,B-PERS,
ַב׀ם,O,
ַד,O,
ָּזבֹ,O,
װדב,O,
בָהַה,B-LOC,
זֵ׃ֶַׁםב,B-LOC,
ַבדַהַֹ,O,
ַבַֽבםֹ,O,
ם,O,
בָהַה,B-LOC,
ֳָהוַ,O,
ֳדׁ,O,
דׁז,O,
¡,O,
זַֿ,O,
ַבּדם,O,
בָ׀ב,O,
ַבּוזֿ,O,
ַבבַׂדֹ,O,
בזײ,O,
ֽֿ,O,
בֵַֹׁ,O,
ַבֿדֱַ,O,
.,O,
־״ֹ,O,
ֳהַה,B-PERS,
ז,O,
ם,O,
הםזםזׁ,B-LOC,
ַֿ,O,
ַבֳדםה,O,
ַבַד,O,
בבֳדד,O,
ַבדֹֽֿ,O,
ֵבל,O,
ז,O,
זׁם,O,
בֵ״בַ,O,
ַבהַׁ,O,
¡,O,
זֽֿֿ,O,
דבַדֽ,O,
־״ֹ,O,
בבֳׂדֹ,O,
ַֽׁוַ,O,
דזֿזו,O,
ַב׀םה,O,
ַׁׂזַ,O,
ַבַֻהםה,O,
זַבֻבֱַַֻ,O,
ַבדַײםםה,O,
ָםׁז,B-LOC,
זב,B-LOC,
ֳָםָ,I-LOC,
.,O,
זַב,O,
זם,B-PERS,
ֳהַה,I-PERS,
ֵה,O,
ו׀ו,O,
ַב־״ֹ,O,
םָּ,O,
ֳה,O,
װב,O,
ַבַֹֿ,O,
ַב׃םַ׃םֹ,O,
בֳם,O,
ז,O,
בֵ״בַ,O,
הַׁ,O,
¡,O,
דזײַֽ,O,
ֳהוַ,O,
הױ,O,
בל,O,
 O,,
הב,O,
 O,,
ַבּהֿםםה,O,
ַבֳ׃םׁםה,O,
ֵבל,O,
ַב׃ב״ַ,O,
ַבבָהַהםֹ,O,
ַבװׁםֹ,O,
ַָׁםֹ,O,
ַבבּהֹ,B-ORG,
ַבֿזבםֹ,I-ORG,
בבױבםָ,I-ORG,
ַבֳֽדׁ,I-ORG,
ָוֿ,O,
ֵַֿודַ,O,
ֵבל,O,
ֵ׃ֶַׁםב,B-LOC,
זז,O,
ֵ״בַ,O,
ַבהַׁ,O,
 O,,
.,O,
דַ,O,
הױ,O,
ב,O,
ַב־״ֹ,O,
בל,O,
הװׁ,O,
זֹ,O,
בֽ,O,
ַב׃בַד,O,
ם,O,
ַבַּהָ,O,
ַבבָהַהם,O,
דה,O,
ַב־״,O,
ַבֳׁׂ,O,
ַבַױב,O,
ָםה,O,
ַבֽֿזֿ,O,
ַבבָהַהםֹ,O,
זַבֵ׃ֶַׁםבםֹ,O,
¡,O,
בבד׃ַודֹ,O,
 O,,
ם,O,
ֵׁ׃ֱַ,O,
ַבַ׃ַׁׁ,O,
 O,,
ַָבדה״ֹ,O,
.,O,
זַֿ,O,
ֳהַה,B-PERS,
־בַב,O,
בדֹ,O,
בו,O,
ֳד׃,O,
ֳדַד,O,
דּב׃,B-ORG,
ַבֳדה,I-ORG,
ֵבל,O,
ֿ,O,
דִדׁ,O,
ֿזבם,O,
בזײ,O,
 O,,
ּֿזב,O,
ׂדהם,O,
ֿם,O,
 O,,
ב״ָם,O,
ַַׁׁ,O,
ַבדּב׃,O,
ָ׃ֹׁ,O,
¡,O,
ז־ױזױַ,O,
הׂ,O,
׃בַֽ,O,
ָֽׂ,B-ORG,
ַבבו,I-ORG,
.,O,
דה,O,
ּוו,O,
ׁײ,O,
ַב׃םׁ,O,
ַבֳדםׁם,O,
ָדּב׃,O,
ַבֳדה,O,
ַַֽׁ,O,
ֳהַה,B-PERS,
ָז,O,
זׁם,O,
בֵ״בַ,O,
ַבהַׁ,O,
¡,O,
ֶַבַ,O,
ֵהו,O,
בַ,O,
םדה,O,
ַבזױב,O,
ֵבל,O,
׀ב,O,
ד,O,
 O,,
דּדזֹ,O,
דה,O,
ַבֵׁוַָםםה,O,
 O,,
.,O,
ּזה,B-PERS,
ָזבזה,I-PERS,
:,O,
ז,O,
ֵ״בַ,O,
ַבהַׁ,O,
ד,O,
ַבֵׁוַָםםה,O,
דׁזײ,O,
(,O,
ַבׁה׃םֹ,O,
),O,
זֳײַ,O,
ּזה,B-PERS,
ָזבזה,I-PERS,
 O,,
ֵה,O,
דַ,O,
ה׃ל,O,
ֵבםו,O,
וז,O,
ז,O,
״זםב,O,
בבֳדַב,O,
ַבָֽׁםֹ,O,
םזה,O,
ֱַּׂ,O,
דה,O,
םםׁ,O,
װַדב,O,
ַָבדה״ֹ,O,
זֱַּׂ,O,
דה,O,
דִ׃׃ֹ,O,
בב׃בַד,O,
¡,O,
בה,O,
ֳַֽֿ,O,
בד,O,
םװֽׁ,O,
ם,O,
םדה,O,
ַבזױב,O,
ֵבל,O,
ז,O,
בבהַׁ,O,
ד,O,
דּדזֹ,O,
דה,O,
ַבֵׁוַָםםה,O,
 O,,
.,O,
זװה,O,
ַבדהֿזָ,O,
ַבֵ׃ֶַׁםבם,O,
ַֿה,B-PERS,
םבׁדַה,I-PERS,
וּזדַ,O,
הםַ,O,
בל,O,
ֳדםה,O,
ַבֳדד,B-ORG,
ַבדֹֽֿ,I-ORG,
בֳה,O,
ׁםׁו,O,
בד,O,
םװׁ,O,
ֵבל,O,
ַבֵׁוַָ,O,
זֵםַׁה,B-LOC,
ז׃זׁםַ,B-LOC,
.,O,
זֳבה,O,
ַבדֻֽֿ,O,
ַָ׃ד,O,
ַב־ַּׁםֹ,O,
ַבֳדםׁםֹ,O,
װזה,B-PERS,
דַזׁדַ,I-PERS,
דה,O,
ּוו,O,
ֳה,O,
ַבזׂםֹׁ,O,
זהֿזבםַׂ,B-PERS,
ַׁם׃,I-PERS,
׃ׂזׁ,O,
ַבדה״ֹ,O,
ַבֳ׃ָז,O,
ַבדָב,O,
ב־ײ,O,
ַבזׁ,O,
ָםה,O,
ֵ׃ֶַׁםב,B-LOC,
זָֽׂ,B-ORG,
ַבבו,I-ORG,
¡,O,
דה,O,
ֿזה,O,
ֵ״ֱַ,O,
ַױםב,O,
ֽזב,O,
ַבַׁם־,O,
ֳז,O,
ַבֿזב,O,
ַבם,O,
׃ׂזׁוַ,O,
.,O,
װִַד,O,
ַב׃הםזֹׁ,B-PERS,
זם,O,
ָםׁז,B-LOC,
װׁ,O,
ֶׁם׃,O,
ַבֽזדֹ,O,
ֳהַה,B-PERS,
ם,O,
ַױַב,O,
וַם,O,
בל,O,
ַודַדו,O,
ָבָהַה,B-LOC,
¡,O,
זֳָֿל,O,
ֳד׃,O,
װִַדו,O,
ַָֽדַב,O,
ַבזױב,O,
ֵבל,O,
ֽב,O,
ׁםָ,O,
בבָֽׁ,O,
ַבֵ׃ֶַׁםבםֹ,O,
בל,O,
ַבָבַֿ,O,
.,O,
זַוד,O,
ִַֿ,B-PERS,
ַב׃הםזֹׁ,I-PERS,
ַבזבַםַ,B-LOC,
ַבדֹֽֿ,I-LOC,
ֵָ״ֱַ,O,
ׁױֹ,O,
בֵ׃ֶַׁםב,B-LOC,
בדַָֹ,O,
ֿזַהוַ,O,
¡,O,
דװַֿֿ,O,
בל,O,
ֳה,O,
ַבֽב,O,
ַבהוֶַם,O,
םזה,O,
ָָ׃״,O,
ַבֿזבֹ,O,
׃םַֿוַ,O,
בל,O,
ַדב,O,
ֳַׁײםוַ,O,
.,O,
זַב,O,
ַב׃הםזֹׁ,B-PERS,
ם,O,
ֽֿםֻ,O,
ֵה,O,
ַבֳַׁ,O,
ַבם,O,
ֽדבוַ,O,
דה,O,
בָהַה,B-LOC,
זֿ,O,
ַבֳדד,B-ORG,
ַבדֹֽֿ,I-ORG,
ׁײוַ,O,
ֵ׃ֶַׁםב,B-LOC,
.,O,
זֳײַ,O,
ֳה,O,
 O,,
זֿ,O,
ַבֳדד,B-ORG,
ַבדֹֽֿ,I-ORG,
בד,O,
םֿ,O,
ֵבל,O,
בָהַה,B-LOC,
בֳה,O,
ֵ׃ֶַׁםב,B-LOC,
ֳ״,O,
ּזַַָ,O,
׃בָםַ,O,
זֳדםַׁ,B-LOC,
״ם,O,
ֵ׃ֶַׁםב,B-LOC,
ׁױֹ,O,
בדַָֹ,O,
ֿזַהוַ,O,
 O,,
.,O,
זם,O,
דז׃ז,B-LOC,
ֳױֿׁ,O,
ַב־ַּׁםֹ,O,
ַבׁז׃םֹ,O,
ָםַהַ,O,
ֿ,O,
םו,O,
ֵבל,O,
ז,O,
זׁם,O,
בֵ״בַ,O,
ַבהַׁ,O,
¡,O,
דֽ׀ֹׁ,O,
דדַ,O,
זױוַ,O,
ַָֹֻׁ,O,
ֵה׃ַהםֹ,O,
ָׁל,O,
ם,O,
בָהַה,B-LOC,
זַבֳַׁײם,B-LOC,
ַבב׃״םהםֹ,I-LOC,
.,O,
זֳװַׁ,O,
זׂםׁ,O,
ַב־ַּׁםֹ,O,
ַבׁז׃ם,O,
׃םׁם,B-PERS,
בַׁז,I-PERS,
ֵבל,O,
ֳה,O,
ַבוּזד,O,
ַבֵ׃ֶַׁםבם,O,
בל,O,
בָהַה,B-LOC,
 O,,
ַּזׂ,O,
ֻםַׁ,O,
 O,,
ֽֿזֿ,O,
ַבדבםֹ,O,
 O,,
ַבדהַוײֹ,O,
בבֵׁוַָ,O,
 O,,
ַבם,O,
זב,O,
ֵ׃ֶַׁםב,B-LOC,
ֵהוַ,O,
ה׀וַ,O,
ײֿ,O,
ָֽׂ,B-ORG,
ַבבו,I-ORG,
.,O,
ִַֿ,B-PERS,
ַב׃הםזֹׁ,I-PERS,
ַב,O,
ֵה,O,
זַװה״ה,B-LOC,
ֳ״,O,
ׁױֹ,O,
בֵ׃ֶַׁםב,B-LOC,
ם,O,
ַָ,O,
ֿזַהוַ,O,
(,O,
ַבׁה׃םֹ,O,
),O,
דַ,O,
ַֿ,O,
דהֿזָ,O,
ׁה׃ַ,B-LOC,
בֿל,O,
ַבֳדד,B-ORG,
ַבדֹֽֿ,I-ORG,
ַּה,B-PERS,
דַׁ,I-PERS,
ֿז,I-PERS,
בַ,I-PERS,
׃ַָבםםׁ,I-PERS,
דּב׃,B-ORG,
ַבֳדה,I-ORG,
ֵבל,O,
דהַװֹ,O,
ַּבֹ,O,
בבֵבַה,O,
ה,O,
וֿהֹ,O,
ֵה׃ַהםֹ,O,
¡,O,
זז,O,
ֶַֿד,O,
בֵ״בַ,O,
ַבהַׁ,O,
ם,O,
בָהַה,B-LOC,
.,O,
זֳײַ,O,
ֳה,O,
ַָׁם׃,B-LOC,
בַ,O,
ֿ,O,
ֳה,O,
הׂ,O,
׃בַֽ,O,
ָֽׂ,B-ORG,
ַבבו,I-ORG,
םדה,O,
ֳה,O,
םֽ,O,
ָױ,O,
בָהַה,B-LOC,
בו,O,
ָב,O,
דה,O,
־בַב,O,
ַבֽזַׁ,O,
ַבז״הם,O,
.,O,
ָׁםַ,O,
ַֿ,O,
ַבֶׁם׃,O,
ַב׃זׁם,O,
ָװַׁ,B-PERS,
ַבֳ׃ֿ,I-PERS,
ַבדּד,O,
ַבֿזבם,O,
ֵבל,O,
ַבֽׁ,O,
ָ׃ֹׁ,O,
בׁםָ,O,
ז,O,
בֵ״בַ,O,
ַבהַׁ,O,
םהום,O,
ַבֳׂדֹ,O,
ָםה,O,
ָֽׂ,B-ORG,
ַבבו,I-ORG,
זֵ׃ֶַׁםב,B-LOC,
.,O,
ֱַּ,O,
׀ב,O,
ָֿ,O,
ֳה,O,
ֳּׁל,O,
ֳב׃הֿׁ,B-PERS,
׃ב״ַהז,I-PERS,
הֶַָ,O,
זׂםׁ,O,
־ַּׁםֹ,O,
ׁז׃םַ,B-LOC,
דַַֻֽֿ,O,
ם,O,
ֿדװ,B-LOC,
ד,O,
זׂםׁ,O,
ַב־ַּׁםֹ,O,
ַב׃זׁם,O,
זבםֿ,B-PERS,
ַבדבד,I-PERS,
.,O,
זם,O,
ַָׁם׃,B-LOC,
ַהֿ,O,
זׂםׁ,O,
ַב־ַּׁםֹ,O,
ַב׃זֿם,O,
׃זֿ,B-PERS,
ַבםױב,I-PERS,
ָֿ,O,
בֱַ,O,
הםׁו,O,
ַבׁה׃ם,O,
ַָָׁם׃,B-LOC,
 O,,
ֹּׁ,O,
 O,,
ֵ׃ֶַׁםב,B-LOC,
זַודוַ,O,
 O,,
ָֿדםׁ,O,
 O,,
בָהַה,B-LOC,
.,O,
ַב,O,
־ֱַָׁ,O,
ַױַֿםזה,O,
ֵ׃ֶַׁםבםזה,O,
ֵה,O,
בֹ,O,
ַבֿזַה,O,
בל,O,
בָהַה,B-LOC,
־בַב,O,
ַבֳ׃ָז,O,
ַבֳזב,O,
ָב,O,
׃ֹ,O,
דבםַַׁ,O,
װםב,B-MISC,
(,O,
1.3,O,
דבםַׁ,O,
ֿזבַׁ,B-MISC,
),O,
¡,O,
םדַ,O,
ֿׁ,O,
ַבֳײַׁׁ,O,
ַבדַֿםֹ,O,
ם,O,
70,O,
ָבֹֿ,O,
זד׃ז״הֹ,O,
זדֿםהֹ,O,
ֵ׃ֶַׁםבםֹ,O,
״ַבוַ,O,
ױזַׁם־,O,
ָֽׂ,B-ORG,
ַבבו,I-ORG,
ֳָֻׁ,O,
דה,O,
דבםַׁ,O,
װםב,B-MISC,
(,O,
225,O,
דבםזה,O,
ֿזבַׁ,B-MISC,
),O,
ֽל,O,
ַבםזד,O,
.,O,
 O,,
־׃ֶַׁ,O,
ַבַױַֿ,O,
ַבֵ׃ֶַׁםבם,O,
ֱַּׁ,O,
ַבֿזַה,O,
בל,O,
בָהַה,B-LOC,
ז,O,
200,O,
דבםזה,O,
ֿזבַׁ,B-MISC,
םזדםַ,O,
 O,,
זֳֿ,O,
ַב־ֱַָׁ,O,
ֳה,O,
ַב־׃ֶַׁ,O,
ַבדַֿםֹ,O,
ַבבַֹֽ,O,
ַָבַױַֿ,O,
ַבֵ׃ֶַׁםבם,O,
ֱַּׁ,O,
ֵבַ,O,
ַבדױַה,O,
ז״םב,O,
ַבדַׁ,O,
ַבַּׁםֹ,O,
ֿׁ,O,
ָהֽז,O,
400,O,
דבםזה,O,
װםב,B-MISC,
םזדםַ,O,
(,O,
90,O,
דבםזה,O,
ֿזבַׁ,B-MISC,
),O,
ָםהדַ,O,
םה,O,
ַבּםװ,O,
םזדםַ,O,
הֽז,O,
הױ,O,
דבםַׁ,O,
װםב,B-MISC,
(,O,
112.5,O,
דבםזה,O,
ֿזבַׁ,B-MISC,
),O,
.,O,
זםײַ,O,
ֵבל,O,
דַ,O,
׃ָ,O,
ַב־׃ֶַׁ,O,
ַבדַבםֹ,O,
ַבם,O,
הּד,O,
ה,O,
ַבֳײַׁׁ,O,
ַבַֹֽֿ,O,
ַבם,O,
ֳױַָ,O,
ַבָהל,O,
ַבֽםֹ,O,
.,O,
דַ,O,
ײׁׁ,O,
ַב״ַ,O,
ַב׃םַֽם,O,
־ױזױַ,O,
ם,O,
דה״ֹ,O,
ַבװדַב,O,
ַבם,O,
םָב,O,
ַבדז׃ד,O,
ַב׃םַֽם,O,
םוַ,O,
׀ׁזו,O,
ם,O,
דֻב,O,
ו׀ו,O,
ַבֹׁ,O,
דה,O,
ַבױם,O,
.,O,
זֿׁ,O,
זַֹׁׂ,O,
ַב׃םַֹֽ,O,
ַבֵ׃ֶַׁםבםֹ,O,
־׃ַֹׁ,O,
ַבדַׁ,O,
ַב׃םַֽםֹ,O,
ָהֽז,O,
120,O,
דבםזה,O,
װםב,B-MISC,
(,O,
27,O,
דבםזה,O,
ֿזבַׁ,B-MISC,
),O,
ָ׃ָָ,O,
ֵבֱַ,O,
ַבּֽזַׂ,O,
ם,O,
ַבהַֿ,O,
זַבדהַ״,O,
ַב׃םַֽםֹ,O,
ם,O,
ַבװדַב,O,
זֵבֱַ,O,
ֽׁבַ,O,
ַב׃םַֽ,O,
ַבֳַּהָ,O,
ֵבל,O,
ַבָבַֿ,O,
.,O,
זֳַֿ,O,
ָםַהַ,O,
זַֹׁׂ,O,
ַבױהַֹ,O,
ֳָה,O,
70%,O,
דה,O,
דױַה,O,
װדַב,O,
ֵ׃ֶַׁםב,B-LOC,
דבֹ,O,
ֱַּׁ,O,
ַבָֽׁ,O,
זֵבַ,O,
דםהֱַ,O,
ֽםַ,B-LOC,
.,O,
זַב,O,
ַב־ָםׁ,O,
ַבַױַֿם,O,
ֳדםה,B-PERS,
ַׁ׃,I-PERS,
ֵה,O,
ַבֿזַה,O,
בל,O,
בָהַה,B-LOC,
ַה׃,O,
׃בַָ,O,
בל,O,
ַבַױַֿ,O,
ַבֵ׃ֶַׁםבם,O,
זֳֻׁ,O,
ָװב,O,
דַָװׁ,O,
בל,O,
׃ז,O,
ַבֳ׃וד,O,
ַב׀ם,O,
ַה־ײ,O,
דה׀,O,
ֳ׃ָז,O,
ָװב,O,
ָםׁ,O,
¡,O,
דװםַׁ,O,
ֵבל,O,
ֳה,O,
ו׀ו,O,
ַבֲַֻׁ,O,
ַב׃בָםֹ,O,
׃זה,O,
בל,O,
ַבדֿל,O,
ַבױםׁ,O,
״,O,
.,O,
זז,O,
ַׁ׃,B-PERS,
ַׂםֿ,O,
ַבֳײַׁׁ,O,
ַבַױַֿםֹ,O,
בדַ,O,
״ַב,O,
ַבָֽׁ,O,
דהזוַ,O,
ֵבל,O,
ֳה,O,
ַבָֽׁ,O,
׃ִֻׁ,O,
בל,O,
ַב־ׂםהֹ,O,
ַבֵ׃ֶַׁםבםֹ,O,
ָװב,O,
ָםׁ,O,
¡,O,
ז׃ָֿוַ,O,
הַ,O,
״ֶַבֹ,O,
׃זה,O,
בל,O,
ֽ׃ַָ,O,
״ַַ,O,
וַדֹ,O,
ַּֿ,O,
בבדּד,O,
דֻב,O,
ַבַׁו,O,
ַבַּדַם,O,
¡,O,
זַבָׁםֹ,O,
זַבבםד,O,
¡,O,
זַבױֹֽ,O,
זםׁוַ,O,
.,O,
״ַַָ,B-LOC,
זֵםבַ,B-LOC,
זּׁרֽ,O,
ַׁ׃,B-PERS,
ֳה,O,
זה,O,
־׃ַֹׁ,O,
ֵ׃ֶַׁםב,B-LOC,
םזדםַ,O,
הֽז,O,
הױ,O,
דבםַׁ,O,
װםב,B-MISC,
(,O,
112.5,O,
דבםזה,O,
ֿזבַׁ,B-MISC,
),O,
¡,O,
ה׃ד,O,
ָםה,O,
דױׁזַ,O,
דַָװֹׁ,O,
בבָֽׁ,O,
זָםה,O,
־׃ֶַׁ,O,
ֳ־ׁל,O,
דֻב,O,
ַבָ״ַבֹ,O,
ז״םב,O,
ַבדב,O,
זַבדױַה,O,
זַבזׁװַ,O,
זֿדםׁ,O,
ַב׃םַֹֽ,O,
.,O,
זֳױָֽ,O,
דֿםהֹ,O,
ֵםבַ,B-LOC,
בל,O,
װַ״ֶ,O,
ַבָֽׁ,O,
ָֿ,O,
ֽםוַ,O,
ֳַַָֽׁ,O,
ֵֻׁ,O,
״ֹׁ,O,
׃םַֽםֹ,O,
דבֳּ,O,
בֲבַ,O,
ַבֵ׃ֶַׁםבםםה,O,
ַבהַֽׂםה,O,
דה,O,
ַבװדַב,O,
ַָֻֽ,O,
ה,O,
ַבהַֹּ,O,
זַבוֿזֱ,O,
דַ,O,
ַדבֳ,O,
דהַּ,O,
״ַַָ,B-MISC,
ַבדױׁםֹ,O,
ַָב׃םַֽ,O,
ַבֵ׃ֶַׁםבםםה,O,
זַ,O,
בדַ,O,
׀ׁו,O,
ַבֵ׀ַֹ,O,
ַבֵ׃ֶַׁםבםֹ,O,
ַבַדֹ,O,
.,O,
זֳזײֽ,O,
ַׁ׃,B-PERS,
ֳהו,O,
ׁד,O,
דַ׃,O,
ַױַֿ,O,
ֵ׃ֶַׁםב,B-LOC,
םַּֽ,O,
ֶַֿדַ,O,
ֵבל,O,
ַבַ׃ַׁׁ,O,
זַבוֿזֱ,O,
זַבדהַ־,O,
ַב׃םַ׃ם,O,
ַבדבֶַד,O,
ַבײׁזׁם,O,
בהדזו,O,
בַַ,O,
ֵבל,O,
ֳה,O,
ַבָֽׁ,O,
׃ָֿֿ,O,
ו׀ַ,O,
ַבהדז,O,
הםֹּ,O,
ַד,O,
ַבהַ,O,
זַב־׃ֶַׁ,O,
.,O,
זַ׃ָֿ,O,
ַׁ׃,B-PERS,
ַַׁ,O,
ֳ׃ַׁ,O,
ַבדזַֿ,O,
ַבדזםהםֹ,O,
ם,O,
ַבז,O,
ַבַֽבם,O,
ָ׃ָָ,O,
זׁ,O,
ַֽםַ״,O,
ָםׁ,O,
דה,O,
ַבֳ׀םֹ,O,
זַבדִה,O,
זַבדַֿ,O,
ם,O,
ַבָבַֿ,O,
¡,O,
בהו,O,
ֳװַׁ,O,
ֵבל,O,
־׃ֶַׁ,O,
זַו,O,
ַבױם,O,
ַבם,O,
,O,
ָדדוַ,O,
װדַב,O,
ֵ׃ֶַׁםב,B-LOC,
ָ׃ָָ,O,
ז,O,
״וַ,O,
.,O,
זֿ,O,
ַֽזב,O,
ֵ׃ֶַׁםב,B-LOC,
־בַב,O,
ַבֳםַד,O,
ַבֳזבל,O,
בבָֽׁ,O,
בל,O,
בָהַה,B-LOC,
װםב,O,
דַב,O,
ַםבהֿםםה,O,
ב״,O,
ַבֻדַׁ,O,
זבה,O,
ַב׃ַֹׁ,O,
ַבַםבהֿםֹ,O,
ם,O,
ב,B-LOC,
ֳָםָ,I-LOC,
ַד,O,
ָֻהםוד,O,
ה,O,
׀ב,O,
זהבוד,O,
ַָֽבַ,O,
דה,O,
דהַ״,O,
ַבװדַב,O,
ֽׁױַ,O,
בל,O,
ֽםַוד,O,
.,O,
ׁׁ,O,
ַבֽזדֹ,O,
ַבדױׁםֹ,O,
ַַַָׁ,O,
דה,O,
ַבםזד,O,
ַבּדֹ,O,
ׁ,O,
׃ׁ,O,
ַבָהׂםה,O,
(,O,
90,O,
ֳזםה,B-MISC,
),O,
ָה׃ָֹ,O,
30%,O,
ז׃ׁ,O,
ַבֿזבַׁ,B-MISC,
ָה׃ָֹ,O,
15%,O,
.,O,
זַֿׂ,O,
׃ׁ,O,
ַבָהׂםה,O,
90,O,
ֳזםה,B-MISC,
בםױָֽ,O,
1.3,O,
ּהםו,B-MISC,
(,O,
0.23,O,
ֿזבַׁ,B-MISC,
),O,
בבׁ,O,
ַַַׁ,O,
דה,O,
ּהםו,B-MISC,
זַֽֿ,O,
¡,O,
ם,O,
ֽםה,O,
ֳױָֽ,O,
׃ׁ,O,
ַב׃זבַׁ,B-MISC,
0.75,O,
ּהםו,B-MISC,
ַַַׁ,O,
דה,O,
0.60,O,
ּהםו,B-MISC,
.,O,
זָׁׁ,O,
זַבֹ,B-ORG,
ֳהֱַָ,I-ORG,
ַבװׁ,I-ORG,
ַבֳז׃״,I-ORG,
ַבׁ׃דםֹ,O,
ַ־ַ׀,O,
ו׀ַ,O,
ַבַׁׁ,O,
ָזבוַ,O,
ֵהו,O,
םֳם,O,
ם,O,
ײזֱ,O,
דַ,O,
װוֿו,O,
ַבֹׁ,O,
ַבֳ־םֹׁ,O,
דה,O,
ׂםַֹֿ,O,
םׁ,O,
ד׃ָזֹ,O,
ם,O,
ֳ׃ַׁ,O,
ַבה״,O,
זדײַַו,O,
ַבם,O,
בד,O,
װוֿ,O,
ֽׁםַ,O,
בֳ׃ַׁוַ,O,
בֹׁ,O,
״זםבֹ,O,
ַּזׂ,O,
15,O,
ַדַ,O,
¡,O,
דַ,O,
ַֿׂ,O,
ָװב,O,
ָםׁ,O,
דה,O,
ַבֱָ,O,
ַב׀ם,O,
ֽדבו,O,
ַבדזַׂהֹ,O,
ַבַדֹ,O,
בבֿזבֹ,O,
ֿד,O,
בדזַּוֹ,O,
ׁ,O,
ַב׃ׁ,O,
ַבֽםם,O,
בבֹ,O,
ַבֵהַּ,O,
ה,O,
׃ׁ,O,
ַבָם,O,
.,O,
זֳײַ,O,
ַבזַבֹ,O,
ֳהו,O,
ׁׁ,O,
ֳםײַ,O,
ֿד,O,
ַבד׃ַ׃,O,
ָ׃ׁ,O,
ַבָהׂםה,O,
80,O,
ֳזםה,B-MISC,
דַַֹׁ,O,
בדֽֿזֿם,O,
ַבֿ־ב,O,
¡,O,
ֵײַֹ,O,
ֵבל,O,
זםײ,O,
ַבד־ַָׂ,O,
ה,O,
ׁ,O,
׃ׁ,O,
ַב׃זבַׁ,B-MISC,
ָדַ,O,
םײדה,O,
ַָֻ,O,
׃ׁ,O,
ַבׁם,O,
.,O,
ז׀ׁ,O,
זַבֹ,B-ORG,
ַבֳהֱַָ,I-ORG,
ַבדױׁםֹ,I-ORG,
ֳה,O,
ַבַֿׁ׃ַ,O,
ֳֿ,O,
ֳה,O,
׃ׁ,O,
ַבזזֿ,O,
ם,O,
דבםֹ,O,
ַבהב,O,
בַ,O,
םֿל,O,
5%,O,
״,O,
דה,O,
ֵּדַבם,O,
בֹ,O,
ַבהב,O,
¡,O,
דַ,O,
בַ,O,
םָׁׁ,O,
ֳם,O,
ַַּו,O,
בׁ,O,
ֳ׃ַׁ,O,
ַבהב,O,
הםֹּ,O,
בו׀ַ,O,
ַבַׁׁ,O,
.,O,
בה,O,
ַבװזַוֿ,O,
ַב׃ַָֹ,O,
װםׁ,O,
ֵבל,O,
ֳה,O,
ֳ׃ַׁ,O,
ַבהב,O,
זב,O,
דַ,O,
םָׁ״,O,
ָוַ,O,
דה,O,
דהַּ,O,
ַׁׂםֹ,O,
זױהַםֹ,O,
זםׁוַ,O,
ׂםֿ,O,
ָדּֿׁ,O,
ׂםַֹֿ,O,
׃ׁ,O,
ַבדהַּ,O,
ַבָׁזבםֹ,O,
.,O,
ַׁ,O,
ֿֿ,O,
ײַֽםַ,O,
׃זהַדם,B-MISC,
ַב׀ם,O,
ײָׁ,O,
ֵהֿזהם׃םַ,B-LOC,
ֵבל,O,
531,O,
םבַ,O,
זָל,O,
ב,O,
ַבֽױםבֹ,O,
דׁװֹֽ,O,
בבַַׁ,O,
ֽםֻ,O,
ֳה,O,
ַבװַׁ,O,
דַ,O,
ַׂבזַ,O,
ם,O,
ַֿֿ,O,
ַבדזֿםה,O,
ז׃״,O,
זַױב,O,
ֳדַב,O,
ַבֵַֹֻ,O,
ם,O,
ַבדהַ״,O,
ַבדײֹׁׁ,O,
.,O,
זַב,O,
ַבזַבֹ,B-ORG,
ַבז״הםֹ,I-ORG,
בבה׃ם,I-ORG,
ם,I-ORG,
ַבזַֻׁ,I-ORG,
ֵָהֿזהם׃םַ,B-LOC,
ֵה,O,
׃זהַדם,B-MISC,
ַב׀ם,O,
ײָׁ,O,
ַבדה״ֹ,O,
ַבַֻהםה,O,
ַבדַײם,O,
־ב,O,
400,O,
ּׁםֽ,O,
בל,O,
ַבֳב,O,
זדַ,O,
ַׂב,O,
275,O,
װ־ױַ,O,
ֲ־ׁםה,O,
דזֿםה,O,
¡,O,
ֵבל,O,
ַּהָ,O,
50,O,
ֳב,O,
דהזָ,O,
בל,O,
ַב׃ַֽב,O,
ַבּהזָם,O,
ַבָׁם,O,
בּׂםֹׁ,O,
ַּזַ,B-LOC,
.,O,
זֿ,O,
ׁ,O,
דֶַ,O,
דה,O,
ַבהַּםה,O,
ֳד׃,O,
דה,O,
דַׁׂ,O,
ַבֵםזֱַ,O,
ַב״ֶַׁ,O,
ֳדַד,O,
ַב׃ַֽב,O,
ָֿ,O,
ֳה,O,
ַהַָוד,O,
ַב׀ׁ,O,
ָ,O,
ַהװַׁ,O,
װֶַַ,O,
ה,O,
ָׁ,O,
ֽֿזֻ,O,
דזֹּ,O,
ּֿםֹֿ,O,
.,O,
זבד,O,
םֿ,O,
ַבֻםׁ,O,
דה,O,
ַב׀םה,O,
ׁזַ,O,
ָםהדַ,O,
ַבֳּ,O,
ֲ־ׁזה,O,
־בַב,O,
ַבבםב,O,
ֵבל,O,
ַב״זַָ,O,
ַבבםַ,O,
דה,O,
ד׃ּֿ,O,
ָהַַֿׁה,B-LOC,
.,O,
ז׃ָָ,O,
ׂבַׂב,O,
זו,O,
7.7,O,
ַּֿׁ,O,
בל,O,
דםַ׃,O,
ׁם־ׁ,B-MISC,
ם,O,
ד,O,
ַבָֽׁ,O,
ָדזֹּ,O,
׃זהַדם,B-MISC,
ָֽ׃ָ,O,
ַבדוֿ,B-ORG,
ַבז״הם,I-ORG,
ַבֳדםׁם,I-ORG,
בׁױֿ,I-ORG,
ַבׂבַׂב,I-ORG,
זז,O,
ָֿ,O,
וׁ,O,
ַבַֻהםה,O,
ם,O,
ַבדֽם״,B-LOC,
ַבוהֿם,I-LOC,
ָׁ,O,
זז׃״,O,
ּׂםֹׁ,O,
ַּזַ,B-LOC,
.,O,
ז׃ּב,O,
ַבֿֿ,O,
ַבֳָׁ,O,
דה,O,
ַבבל,O,
ם,O,
ֵבםד,O,
׃םַדם׃,B-LOC,
ַבַָ,O,
בדַ״ֹ,O,
ַּזַ,B-LOC,
ַבָׁםֹ,O,
ז׃״,O,
ֿםַׁ,O,
ֳָה,O,
ַבדזֹּ,O,
״ַב,O,
ֻבַֹֻ,O,
ֳַבםד,O,
ֳ־ׁל,O,
ָװב,O,
ֳב,O,
זֹ,O,
.,O,
דהּ,O,
ָהַַֿׁה,B-LOC,
ַב׃םַֽם,O,
דה,O,
ֳֻׁ,O,
ַבדהַ״,O,
ײַׁׁ,O,
דה,O,
׃זהַדם,B-MISC,
(,O,
ַבׁה׃םֹ,O,
),O,
דֳ׃ַֹ,O,
ָהַַֿׁה,B-LOC,
זםָׁ,O,
דהּ,O,
ָהַַֿׁה,B-LOC,
ַב׃םַֽם,O,
דה,O,
ֳֻׁ,O,
ַבדהַ״,O,
ײַׁׁ,O,
דה,O,
׃זהַדם,B-MISC,
ַבּֿםֿ,O,
ֽםֻ,O,
װוֿ,O,
דב,O,
172,O,
װ־ױַ,O,
בל,O,
ַבֳב,O,
םדַ,O,
דַַׂב,O,
85,O,
װ־ױַ,O,
דה,O,
׃ַהו,O,
ם,O,
ַֿֿ,O,
ַבדזֿםה,O,
.,O,
זֳװַׁ,O,
ד׃ִזב,O,
ם,O,
װׁ״ֹ,O,
׃זדַהַםזַה,B-LOC,
ַבזַֹ,O,
ז׃״,O,
ַּזַ,B-LOC,
ֵבל,O,
ֳה,O,
77,O,
װ־ױַ,O,
בזַ,O,
ם,O,
ֵבםד,O,
׃םבַַָ,B-LOC,
ַבׁםָ,O,
זֿ,O,
70,O,
ֲ־ׁזה,O,
.,O,
זֳַֿ,O,
ד׃ִזבזה,O,
ם,O,
דה״ֹ,O,
בםהַ,B-LOC,
ֳָה,O,
44,O,
ֹֻּ,O,
ֻׁ,O,
בםוַ,O,
ם,O,
דה״ֹ,O,
ַ׃םדַבַםַ,B-LOC,
.,O,
זֻםַׁ,O,
דַ,O,
ׁײ,O,
ֵהֿזהם׃םַ,B-LOC,
בוַׂ,O,
ֳׁײםֹ,O,
זֻזַׁ,O,
ַָׁהםֹ,O,
ֽםֻ,O,
ם,O,
ו׀ַ,O,
ַבֳׁ־ָםב,B-MISC,
ַבײ־ד,O,
ַבדזה,O,
דה,O,
ֲבַ,O,
ַבּׁׂ,O,
בל,O,
ַֽׂד,O,
ַבהַׁ,O,
ַָבדֽם״,B-LOC,
ַבוהֿם,I-LOC,
.,O,
ז׀ׁ,O,
ו׀ו,O,
ַבַֹֻׁ,O,
ַבּֿםֹֿ,O,
ָ׃זהַדם,B-MISC,
ַב׀ם,O,
ֳז,O,
ם,O,
ֿם׃דָׁ/ַהזה,O,
ַבֳזב,I-MISC,
2004,O,
הֽז,O,
168,O,
ֳב,O,
םב,O,
װדַב,O,
ּׂםֹׁ,O,
׃זד״ַׁ,B-LOC,
ז50,O,
ֳבַ,O,
ֲ־ׁםה,O,
ָֿזב,O,
ד״בֹ,O,
בל,O,
ַבדֽם״,B-LOC,
ַבוהֿם,I-LOC,
¡,O,
בה,O,
ַב־ֱַָׁ,O,
ַ׃ָֿזַ,O,
ֽֿזֻ,O,
׃זהַדם,B-MISC,
׀ם,O,
זֹ,O,
ֿדםׁםֹ,O,
ָםֹׁ,O,
ו׀ו,O,
ַבדֹׁ,O,
.,O,
זַב,O,
ד׃ִזבזה,O,
ֳדדםזה,O,
ֵה,O,
ֳהדֹ,O,
ַבֵה׀ַׁ,O,
ַבדָׁ,O,
 O,,
דב,O,
ָױזֹׁ,O,
ּםֹֿ,O,
 O,,
ם,O,
ֽ׀םׁ,O,
ַבהַ׃,O,
דה,O,
ַבׂבַׂב,O,
זֳדזַּ,O,
׃זהַדם,B-MISC,
ֽםֻ,O,
ױֿׁ,O,
ַבֵה׀ַׁ,O,
ַבדָׁ,O,
ם,O,
ַבז,O,
ַבדהַ׃ָ,O,
בֽ׀םׁ,O,
ּׂםֹׁ,O,
הםזַָׁ,B-LOC,
זֽל,O,
ֳ׃ַׁבםַ,B-LOC,
¡,O,
זֳה,O,
ַבַ׃ַָֹּ,O,
׃ׁםֹ,O,
ַּֿ,O,
.,O,
׃זהַדם,B-MISC,
ַבּֿםֿ,O,
ם־ב,O,
װַׁ,O,
ֲבַ,O,
ַבדװֿׁםה,O,
(,O,
ׁזםׁׂ,B-ORG,
),O,
ֵַֹֻ,O,
ֿזבםֹ,O,
זם,O,
ֿׁזֿ,O,
ַבֳַב,O,
ַבֿזבםֹ,O,
ָׁ,O,
ַבֳדםה,O,
ַבַד,O,
בבֳדד,B-ORG,
ַבדֹֽֿ,I-ORG,
זם,B-PERS,
ֳהַה,I-PERS,
ה,O,
 O,,
ֽׂהו,O,
 O,,
בב־׃ֶַׁ,O,
ַבם,O,
־בוַ,O,
ַבַֹֻׁ,O,
ַבם,O,
ײָׁ,O,
ֵהֿזהם׃םַ,B-LOC,
זזֿ,O,
ָֿםד,O,
ד׃ַֹֿ,O,
ֵה׃ַהםֹ,O,
ַּבֹ,O,
דה,O,
ַבֳדד,B-ORG,
ַבדֹֽֿ,I-ORG,
.,O,
זדה,O,
ַּהָוַ,O,
ֳבה,O,
ַבֽזדֹ,O,
ַבםַַָהםֹ,O,
ׂדוַ,O,
ֿםד,O,
111,O,
ֳב,O,
ֿזבַׁ,B-MISC,
ֳדםׁם,O,
בײַֽםַ,O,
׃זהַדם,B-LOC,
ַבּֿםֿ,O,
.,O,
זָהֱַ,O,
בל,O,
״בָ,O,
דה,O,
ַבֽזדֹ,O,
ַבֵהֿזהם׃םֹ,O,
םז,O,
ֳה,O,
ֿד,O,
ַבםַַָה,B-LOC,
־םַדַ,O,
זֳ״םֹ,O,
זדבֱַַ,O,
זֳּוֹׂ,O,
הםֹ,O,
ַבדםַו,O,
ׁײ,O,
ַב׃הַזׁ,O,
ַבּדוזׁם,O,
¡,O,
ַׁבה,B-PERS,
׃ָםׁ,I-PERS,
¡,O,
ַַַֽׁ,O,
ַזב,O,
בדװׁז,O,
ַהזה,O,
םוֿ,O,
ַבל,O,
ַַׂבֹ,O,
דזײ,O,
ה,O,
ַבזײ,O,
ַבַהזהם,O,
בדבם,O,
זַהַהַדז,B-LOC,
ָֿ,O,
׃ַַ,O,
בל,O,
ַׁׁ,O,
ַבדֽדֹ,O,
ַבבםַ,O,
ַָ״ַב,O,
ַבדַֽד,O,
ַבַ׃ֻהֶַםֹ,O,
ַבם,O,
ַַדוַ,O,
ַבַַֹֿׁ,O,
ַבַדםׁםֹ,O,
.,O,
זַבהױ,O,
ַב׀ם,O,
ַֽׁו,O,
׃ָםׁ,B-PERS,
¡,O,
ֶׁם׃,O,
בּהֹ,O,
ַבװִזה,O,
ַבײֶַםֹ,O,
ַבהַ׀,O,
",",O,
םײדה,O,
־ױזױַ,O,
דזַֹ,O,
ױׁםֹֽ,O,
דה,O,
ַבזהׁ׃,B-ORG,
בֹֿ,O,
ֱַַַּׁ,O,
ַה,O,
ָוַ,O,
ַבַַֹֿׁ,O,
ֽל,O,
ַבַה,O,
.,O,
זוז,O,
ַםײַ,O,
ָדַָֹֻ,O,
ֿׁ,O,
דַָװׁ,O,
בל,O,
ַׁׁ,O,
ַבדֽדֹ,O,
ַבבםַ,O,
ַבם,O,
ַָׁ,O,
־ױזױַ,O,
ַה,O,
ַבֶׁם׃,O,
ַבַדםׁם,O,
ּזּׁ,B-PERS,
ָזװ,I-PERS,
בַ,O,
םדב,O,
ױבַֽםֹ,O,
װםב,O,
דַֽד,O,
׃ׁםֹ,O,
ַ׃ֻהֶַםֹ,O,
.,O,
זם׃דֽ,O,
דװׁז,O,
ַבַהזה,O,
ַבדֽׁ,O,
בבֶׁם׃,O,
ַבַדםׁם,O,
ָװםב,O,
 O,,
בַּה,O,
׃ׁםֹ,O,
 O,,
בדַֽדֹ,O,
ַבַװ־ַױ,O,
ַבדבםה,O,
ם,O,
ַבַֹֿ,O,
ַבַדםׁםֹ,O,
ם,O,
זַָ,B-LOC,
ַב׀םה,O,
םװָו,O,
ם,O,
ַהוד,O,
ײַבזה,O,
ם,O,
ײַםַ,O,
ַׁוַָ,O,
.,O,
זםװםׁ,O,
ַבל,O,
ַה,O,
ַבײֱַ,O,
ַב׃ׁם,O,
׃םזה,O,
זֽֿו,O,
דִובַ,O,
ַבדַֽדֹ,O,
ם,O,
ַבַָֿםֹ,O,
זַבַ׃ֶהַ,O,
.,O,
זבַ,O,
םדה,O,
בבדֽדֹ,O,
ַבבםַ,O,
ַבֿ־ב,O,
ַבַ,O,
ם,O,
ד׃ל,O,
ַ־םׁ,O,
.,O,
זזײַ,O,
דה,O,
ַ׃־ַֿד,O,
׃דםֹ,O,
 O,,
דַב,O,
ֿז,O,
 O,,
דַ,O,
ב,O,
ַבַַֹֿׁ,O,
ַבַדםׁםֹ,O,
",",O,
׃ם׃םה,O,
דװׁז,O,
ַבַהזה,O,
ָ׃דםֹ,O,
 O,,
ֿז,O,
דה,O,
ֿזה,O,
ַדםַׂ,O,
 O,,
¡,O,
זםהױ,O,
בל,O,
ַה,O,
 O,,
דֽדֹ,O,
דםַֿהםֹ,O,
 O,,
ׁׁ,O,
ם,O,
ײזה,O,
30,O,
םזדַ,O,
דַ,O,
ַ׀ַ,O,
ַה,O,
ַבדב,O,
ם׃ֽ,O,
ו׀ו,O,
ַב׃דםֹ,O,
ַד,O,
בַ,O,
זדַ,O,
ַ׀ַ,O,
ַה,O,
׃״ָ,O,
בםו,O,
ַבֽז,O,
ַבם,O,
הױ,O,
בםוַ,O,
ַַַ,O,
ּהם,B-LOC,
ֽזב,O,
ַ׃ׁל,O,
ַבָֽׁ,O,
.,O,
זַ׃ָֿב,O,
דװׁז,O,
ַבַהזה,O,
 O,,
בּהֹ,O,
ֽֿםֿ,O,
ַבזײ,O,
 O,,
ָ,O,
 O,,
דַֽד,O,
ױהם,O,
 O,,
דבֹ,O,
ב,O,
׃ֹ,O,
ַװוׁ,O,
ַבזב,O,
דַ,O,
ַ׀ַ,O,
ַה,O,
ַבדב,O,
םָּ,O,
ַה,O,
םַֿ,O,
ַבל,O,
ז״הו,O,
.,O,
ז׃םװדב,O,
ו׀ַ,O,
ַבֱַַּׁ,O,
ֽדַםֹ,O,
ַײב,O,
בֽז,O,
ַבַֿ,O,
דַׁהֹ,O,
ד,O,
ַבֱַַַּׁ,O,
ַבַֽבםֹ,O,
.,O,
זדה,O,
־בַב,O,
ו׀ַ,O,
ַבַַֽׁ,O,
¡,O,
ַ׃ָ,O,
׃ָםׁ,B-PERS,
ַבד׃ִזבםה,O,
ם,O,
בּהֹ,O,
ַבַֿ,O,
ַב׀םה,O,
ַבהזַ,O,
דה,O,
ּווד,O,
ַהוד,O,
׃םהדזה,O,
ּב׃ַ,O,
ַ׃דַ,O,
ַבװוׁ,O,
ַבדָב,O,
ָב,O,
ַה,O,
םֿדזַ,O,
דװׁז,O,
ַהזה,O,
ם,O,
׃ָדָׁ,O,
.,O,
זַװַׁ,O,
ׂםד,O,
ַבַבָםֹ,O,
ַבּדוזׁםֹ,O,
ם,O,
דּב׃,O,
ַבװםז־,O,
¡,O,
ָםב,B-PERS,
ׁם׃,I-PERS,
¡,O,
ַהו,O,
םהזם,O,
׀ב,O,
ַַֽׁ,O,
דװׁז,O,
ַהזה,O,
ם,O,
םזבםז,O,
 O,,
בַ״ֱַ,O,
ַבַ׀ה,O,
ָװםב,O,
בַּה,O,
׃ׁםֹ,O,
 O,,
¡,O,
דזײַֽ,O,
ײׁזֹׁ,O,
ַדַֿ,O,
ַבײֱַ,O,
ַב׃ׁם,O,
ױזהַ,O,
בבַדה,O,
.,O,
זםװוֿ,O,
דּב׃,O,
ַבהזַָ,O,
ַםײַ,O,
ּוזַֿ,O,
ד,O,
ַבַה,O,
ֶׁם׃,O,
בּהֹ,O,
ַבַֿ,O,
¡,O,
ֿזהַה,B-PERS,
וַהׁ,I-PERS,
¡,O,
ּב׃ַ,O,
ַ׃דַ,O,
ם,O,
םזבםז,O,
.,O,
דה,O,
הַֽםֹ,O,
ַֻהםֹ,O,
¡,O,
ַבה,O,
ד׃ִזב,O,
ָםׁ,O,
ם,O,
ַבַַֹֿׁ,O,
ַבַדםׁםֹ,O,
¡,O,
ַה,O,
דַֽדם,O,
ַֽדֿ,B-PERS,
׃בםד,I-PERS,
ֽדַֿה,I-PERS,
¡,O,
ַבדב,O,
ם,O,
זַהַהַדז,B-LOC,
¡,O,
׃םָב,O,
דזבו,O,
ַָׁׁ,O,
ַבדֽדֹ,O,
ַבבםַ,O,
ַבַדםׁםֹ,O,
ַבם,O,
ַָׁ,O,
ַה,O,
ַבֶׁם׃,O,
ּזּׁ,B-PERS,
ָזװ,I-PERS,
ַּזׂ,O,
ױבַֽםַו,O,
ַָהװֱַ,O,
ַבדַֽד,O,
ַב׃ׁםֹ,O,
ַבַ׃ֻהֶַםֹ,O,
בדַֽדֹ,O,
 O,,
ַבדַבםה,O,
ַבֱַַֿ,O,
 O,,
ַבדבםה,O,
ם,O,
זַהַהַדז,B-LOC,
.,O,
זַזײֽ,O,
ַבד׃ִזב,O,
ַבָםׁ,O,
¡,O,
״ַבַָ,O,
ֿד,O,
װ,O,
וזםו,O,
¡,O,
ַהו,O,
בַ,O,
םבד,O,
דַ,O,
ַ׀ַ,O,
׃םד,O,
ַָבַ,O,
ַבדבםה,O,
ַב450,O,
ם,O,
זַהַהַדז,B-LOC,
בל,O,
ּׂםֹׁ,O,
זַָ,B-LOC,
¡,O,
ַָׁׁ,O,
ַבדֽדֹ,O,
ַבבםַ,O,
.,O,
זַב,O,
ַבד׃ִזב,O,
ַה,O,
 O,,
ַבםַֹֿ,O,
ם,O,
זַהַהַדז,B-LOC,
׃דֽ,O,
בדַֽדם,O,
ֽדַֿה,B-PERS,
ַָבֻֽֿ,O,
ַבל,O,
דזבו,O,
(,O,
.,O,
.,O,
.,O,
),O,
ָװֳה,O,
ו׀ו,O,
ַבײםֹ,O,
 O,,
.,O,
זַה,O,
ֽדַֿה,B-PERS,
¡,O,
ַב׃ֶַ,O,
ַב׃ַָ,O,
בַ׃ַדֹ,B-PERS,
ָה,I-PERS,
בַֿה,I-PERS,
¡,O,
ַב,O,
ם,O,
ַַה׃ַה,B-LOC,
ם,O,
הזדָׁ,O,
2001¡,O,
זזּו,O,
ַבםו,O,
ַֽֿל,O,
ַבדַֽד,O,
ַב׃ׁםֹ,O,
ַבַ׃ֻהֶַםֹ,O,
ודֹ,O,
ַבֲדׁ,O,
ם,O,
םזבםז,O,
2003,O,
.,O,
זׁײ,O,
ֽדַֿה,B-PERS,
ַבֱַַַּׁ,O,
ַבם,O,
ַ־׀וַ,O,
ַב׃ב״ַ,O,
ַבַדםׁםֹ,O,
ָֿ,O,
ֱַַַֿ11,O,
׃ָדָׁ,O,
2001,O,
.,O,
זַה,O,
ַבדֽדֹ,O,
ַבבםַ,O,
ַבַדםׁםֹ,O,
¡,O,
ַָׁ,O,
(,O,
ַב־דם׃,O,
),O,
ַה,O,
ַבֶׁם׃,O,
ָזװ,B-PERS,
ַּזׂ,O,
ױבַֽםַו,O,
ַָהװֱַ,O,
ַבדַֽד,O,
ַב׃ׁםֹ,O,
ַבַ׃ֻהֶַםֹ,O,
בדַֽדֹ,O,
ַבדבםה,O,
ם,O,
זַהַהַדז,B-LOC,
ַבֿזֹֽ,B-LOC,
-,O,
ָםׁז,B-LOC,
-,O,
ַבַׁםֹ,B-MISC,
-,O,
זַבַ:,O,
ם,O,
הָֹׁ,O,
ֽֿ,O,
זַײֹֽ,O,
־בַב,O,
ֳזב,O,
וזׁ,O,
בו,O,
ָׁ,O,
ײֶַםֹ,O,
ַבּׂםֹׁ,B-ORG,
ֳֿ,O,
ַב׃םֿ,O,
ֽ׃ה,B-PERS,
הױׁ,I-PERS,
ַבבו,I-PERS,
ַבֳדםה,O,
ַבַד,O,
בָֽׂ,B-ORG,
ַבבו,I-ORG,
ַבבָהַהם,O,
ַה,O,
ַבָהםֹ,O,
ַבםַֿםֹ,O,
בבָֽׂ,O,
בד,O,
ױָ,O,
ֳָם,O,
ֳ׀ם,O,
ֳֻהֱַ,O,
ַֹׁ,O,
ֵ׃ֶַׁםבםֹ,O,
בם,O,
דׁ,O,
בבָֽׂ,O,
ֳד׃,O,
ם,O,
ַבײַֽםֹ,O,
ַבּהזָםֹ,O,
בָםׁז,B-LOC,
.,O,
הַםַ,O,
דַ,O,
׀ׁו,O,
ד׃ִזבזה,O,
ֵ׃ֶַׁםבםזה,O,
ה,O,
ֿדםׁ,O,
־ד׃םה,O,
ַָבדֶֹ,O,
דה,O,
ַֿׁ,O,
ַבָֽׂ,O,
ַב׃ׁםֹ,O,
.,O,
זַב,O,
ַה,O,
ו׀ַ,O,
בַד,O,
םׁ,O,
ױֽםֽ,O,
זַׁ,O,
ה,O,
ַבױֹֽ,O,
.,O,
.,O,
דִַֿ,O,
ֳהוד,O,
(,O,
ַבֵ׃ֶַׁםבםזה,O,
),O,
בד,O,
םדהזַ,O,
דה,O,
ײָׁ,O,
ֳם,O,
װםֱ,O,
בם,O,
ַבֳׁײ,O,
.,O,
דַ,O,
ֳֿ,O,
ַה,O,
ַבָֽׂ,O,
דַ,O,
םַׂב,O,
ױַדַֿ,O,
זַ׃זָ,O,
ַבײָֹׁ,O,
ַבֳזבם,O,
זַהב,O,
ֵבם,O,
דֽׁבֹ,O,
ַבדַָֹֿׁ,O,
.,O,
זזֿ,O,
הױׁ,B-PERS,
ַבבו,I-PERS,
ָזז,O,
ֿֿ,O,
דה,O,
ַבדֲַּ,O,
בם,O,
ַבױםֿ,O,
ַב׃ׁם,O,
ם,O,
ַבֳםַד,O,
ַבַֿדֹ,O,
.,O,
.,O,
זַב,O,
ַה,O,
ַבָֽׂ,O,
םֿםׁ,O,
ו׀ו,O,
ַבדֹׁ,O,
ָׁזםֹ,O,
זוֿזֱ,O,
זֿזה,O,
ַהַב,O,
זַה,O,
ב,O,
װםֱ,O,
דֽ׃זָ,O,
.,O,
זװֿֿ,O,
בם,O,
ַהו,O,
ֵ׀ַ,O,
ֱַּ,O,
ַבזה,O,
בו,O,
בה,O,
ם׃בד,O,
ַבּהֿםםה,O,
ַבֵ׃ֶַׁםבםםה,O,
ַבֳ׃םׁםה,O,
ֵבַ,O,
ָׁ,O,
דַזײַ,O,
םׁ,O,
דַָװֹׁ,O,
בַָֿב,O,
ַבֳ׃ׁם,O,
.,O,
זֳֿ,O,
הױׁ,B-PERS,
ַבבו,I-PERS,
ַה,O,
וׂםדֹ,O,
ָֽׂ,B-ORG,
ַבבו,I-ORG,
ַב׀ם,O,
בַ,O,
םַב,O,
הםַָֹ,O,
ה,O,
ֳֽֿ,O,
ם,O,
ו׀ו,O,
ַבדזַּוֹ,O,
ום,O,
וׂםדֹ,O,
בבֳדֹ,O,
ֳָ׃ׁוַ,O,
.,O,
.,O,
זַב,O,
ַה,O,
הםֹּ,O,
ַבדֹׁ,O,
׃בַָ,O,
ֳז,O,
ַםַַָּ,O,
ום,O,
בבֳדֹ,O,
.,O,
זֿ,O,
ז׃,O,
ַ׃ֶַׁםב,B-LOC,
ַד׃,O,
דה,O,
ָֽׁוַ,O,
ַבדזֹֽ,O,
בם,O,
בָהַה,B-LOC,
בם,O,
ד־ב,O,
ַבדהַ״,O,
ַבבָהַהםֹ,O,
דזֹ,O,
ַבדׂםֿ,O,
דה,O,
ַבדז,O,
זַבֿדַׁ,O,
זֿ־ב,O,
זַוַ,O,
ם,O,
ַװַַָ,O,
דַָװֹׁ,O,
ד,O,
דַבם,O,
ָֽׂ,B-ORG,
ַבבו,I-ORG,
ָּהזָ,O,
בָהַה,B-LOC,
זֿ,O,
ַָֹׁ,O,
דה,O,
ּהזֿוַ,O,
־בַב,O,
ַבַװַַָ,O,
זַב,O,
הַֹ,O,
ַבּׂםֹׁ,B-ORG,
הבַ,O,
ה,O,
דַׁ׃בוַ,O,
ם,O,
ַבֿ׃,B-LOC,
ַה,O,
וִבֱַ,O,
ַבּהזֿ,O,
ַבַ׃ֶַׁםבםםה,O,
ַב׀םה,O,
בזַ,O,
ָדזַּוַ,O,
ד,O,
הַױׁ,O,
ַבדַזדֹ,O,
ם,O,
דַׁזה,B-LOC,
ַבַׁ׃,I-LOC,
¡,O,
זַב,O,
ַבדַזדֹ,O,
ַבַ׃בַדםֹ,O,
ֳבֽ,O,
דַּוֿזהַ,O,
ײַָׁ,O,
ַױדֹ,O,
ָזֹ,O,
ַבדװַֹ,O,
ַבד׃בבֹ,O,
ַבם,O,
דַׁזה,B-LOC,
ַבַׁ׃,I-LOC,
זָ׃בַֽ,O,
ַבדַֿׁ,O,
ַב׀ם,O,
ֿ־ב,O,
בד׃ַֿוַ,O,
־׃ׁ,O,
ַָָֿםה,O,
¡,O,
זַױַָ,O,
״ֶַֹׁ,O,
דׁזֽםֹ,O,
ַױַַָ,O,
דַָװֹׁ,O,
ַײ״ׁוַ,O,
ַבם,O,
ַבַה׃ַָֽ,O,
זַׁ,O,
.,O,
זַבה,O,
ֿדםׁ,O,
ַָָֹֿ,O,
דםַַׁ,B-MISC,
זַױַָֹ,O,
ֻבַֻ,O,
ַױַַָ,O,
דה,O,
״ַדוַ,O,
.,O,
זּֿֿ,O,
ֵ׃ֶַׁםב,B-LOC,
ױוַ,O,
ד׃ֱַ,O,
ַד׃,O,
בײַֽםֹ,O,
ָםׁז,B-LOC,
ַבּהזָםֹ,O,
זַה,O,
״םַׁה,O,
ַבַֽבַב,O,
ֿ,O,
װה,O,
׃ב׃בֹ,O,
ַַׁ,O,
דֹֻ,O,
בם,O,
דֿםהם,O,
ַבוׁדב,B-LOC,
זָבָ,B-LOC,
ם,O,
ַבַָםה,O,
ַבװׁם,O,
זַבװדַבם,O,
םדַ,O,
זַױב,O,
ַבױ,O,
ַבּזם,O,
זַבָׁם,O,
זַבָֽׁם,O,
בם,O,
ד־ב,O,
דֿה,O,
זָבַֿ,O,
ַבּהזָ,O,
־ױזױַ,O,
ַב־״,O,
ַב׃ַֽבם,O,
ַבּהזָם,O,
¡,O,
זדה,O,
ַּהָוַ,O,
ױ,O,
ַבדַזדֹ,O,
ַבבָהַהםֹ,O,
װדַב,O,
ֵ׃ֶַׁםב,B-LOC,
זַ״ב,O,
20,O,
ױַׁז־ַ,O,
בם,O,
ױֿ,B-LOC,
זֽםַ,B-LOC,
זַבהַױֹׁ,B-LOC,
זהוַׁםַ,B-LOC,
זַבּבםב,B-LOC,
ַבָׁם,O,
.,O,
זֿזבםַ,O,
ׁײ,O,
זם,B-PERS,
הַה,I-PERS,
ַדַד,O,
דּב׃,B-ORG,
ַבֳדה,I-ORG,
הַױׁ,O,
־״ֹ,O,
דױבֹ,O,
בֽב,O,
ַבַׂדֹ,O,
ם,O,
בָהַה,B-LOC,
¡,O,
הױ,O,
בם,O,
ז,O,
בַ״בַ,O,
ַבהַׁ,O,
ז׃בםד,O,
ַבּהֿםםה,O,
ַבד־״זםה,O,
בֿם,O,
ָֽׂ,B-ORG,
ַבבו,I-ORG,
ַבם,O,
ַב׃ב״ַ,O,
ַבװׁםֹ,O,
ַבבָהַהםֹ,O,
.,O,
זַב,O,
הַה,B-PERS,
ַה,O,
ו׀ו,O,
ַב־״ֹ,O,
ַבם,O,
׃הֿ,O,
ַבם,O,
ַַַֽׁ,O,
זֿ,O,
ַבַדד,B-ORG,
ַבדֹֽֿ,I-ORG,
ַב׀ם,O,
ַׁׂ,O,
ַבדה״ֹ,O,
־בַב,O,
ַבַםַד,O,
ַבדַײםֹ,O,
¡,O,
םָּ,O,
ַה,O,
װב,O,
ַבַֹֿ,O,
ַב׃םַ׃םֹ,O,
בַם,O,
ז,O,
ֶַֿד,O,
בַ״בַ,O,
ַבהַׁ,O,
.,O,
זַבה,O,
זַװה״ה,B-LOC,
ַה,O,
זׂםֹׁ,O,
ַב־ַּׁםֹ,O,
זהֿזבםַׂ,B-PERS,
ַׁם׃,I-PERS,
׃ׂזׁ,O,
ַבװׁ,B-LOC,
ַבַז׃״,I-LOC,
ַבַ׃ָז,O,
ַבדָב,O,
ם,O,
דַֽזבֹ,O,
ב־ײ,O,
ַבזׁ,O,
ָםה,O,
ַ׃ֶַׁםב,B-LOC,
זָֽׂ,B-ORG,
ַבבו,I-ORG,
.,O,
ַָֿֿ,B-LOC,
(,O,
ַ,O,
ָ,O,
),O,
ַבה,O,
הֶַָ,O,
ֶׁם׃,O,
ַבּדוזׁםֹ,O,
ַבַׁם,O,
״ו,B-PERS,
םַ׃םה,I-PERS,
ׁדײַה,I-PERS,
ֳד׃,O,
ַה,O,
ַבוֿםַֿ,O,
ַבַדםׁםֹ,O,
ײֿ,O,
ַבַׁ,B-LOC,
 O,,
בה,O,
ׁוָ,O,
 O,,
ַבַׁםםה,O,
 O,,
ָב,O,
ׂםֿוד,O,
דַ׃ַ,O,
זַױַַׁׁ,O,
 O,,
בבַֿ,O,
ה,O,
ָבֿוד,O,
¡,O,
דזײַֽ,O,
ַה,O,
ַבַׁ,B-LOC,
׃םזַױב,O,
ֽדבו,O,
ַבָֿבזדַ׃םֹ,O,
בװֽׁ,O,
 O,,
־״זֹׁ,O,
 O,,
ו׀ו,O,
ַבוֿםַֿ,O,
.,O,
זהב,O,
זַבֹ,O,
ַבַהֱַָ,O,
ַבַׁםֹ,O,
ה,O,
ׁדײַה,B-PERS,
זבו,O,
־בַב,O,
ַ׃ַָבו,O,
ַײֱַ,O,
ַבדּב׃םה,O,
ַבהם׀ם,O,
זַבװׁםם,O,
בדה״ֹ,O,
ַבֽד,O,
ַב׀ַם,O,
ַבֿׁםֹ,O,
ם,O,
װדַב,O,
ַבַׁ,B-LOC,
(,O,
ַבדזַבזה,O,
בב׃ב״ֹ,O,
ַבדׁׂםֹ,O,
),O,
ַה,O,
 O,,
ַבוֿםַֿ,O,
ַבַדםׁםֹ,O,
בה,O,
ׁוָ,O,
װָ,O,
ַבַׁ,B-LOC,
ָב,O,
׃ׂםֿו,O,
בַֽדַ,O,
זדַ׃ַ,O,
זַױַַׁׁ,O,
בל,O,
דזַױבֹ,O,
ַבַֿ,O,
 O,,
ה,O,
ַבָבַֿ,O,
.,O,
זַײַ,O,
ַבד׃ִזב,O,
ַבַׁם,O,
ַה,O,
 O,,
ַבַׁםםה,O,
םׁזה,O,
ּםַֿ,O,
זָװב,O,
ֿם,O,
ֽםֹ,O,
ַבהזַםַ,O,
ַבַדםׁםֹ,O,
ַב־ָםֹֻ,O,
ײֿ,O,
ז״הוד,O,
ב׀ב,O,
׃םזַױבזה,O,
הײַבוד,O,
זּוַֿוד,O,
ֽל,O,
ֽם,O,
ַבהױׁ,O,
ַבדִׁׂ,O,
בל,O,
ַבדֿםה,O,
ַב״ַדםה,O,
 O,,
.,O,
זַָׁ,O,
ׁדײַה,B-PERS,
ה,O,
 O,,
ֻו,O,
ַבַבםֹ,O,
ַָֿׁ,O,
װָ,O,
ַבַׁ,B-LOC,
זַ׃ַֿֿו,O,
ַבבַדֽֿזֿ,O,
בדזַּוֹ,O,
ֳם,O,
ֿזַה,O,
ַדָׁםַבם,O,
ַדםׁם,O,
ױוםזהם,O,
ֲֻד,O,
 O,,
דװםַׁ,O,
ַבל,O,
ַה,O,
 O,,
ַב׃הזַ,O,
ַבדַײםֹ,O,
ַָֻ,O,
ֹֿׁ,O,
ו׀ַ,O,
ַבװָ,O,
ַבױַדֿ,O,
ַבדַּוֿ,O,
בל,O,
דזַױבֹ,O,
ַבָ׀ב,O,
זַב״ֱַ,O,
דה,O,
ֳּב,O,
ֽדַםֹ,O,
ַבַׁ,B-LOC,
זַבַֿ,O,
ה,O,
׃םַֿו,O,
זַׁדו,O,
 O,,
.,O,
זַֿ,O,
הֶַָ,O,
ַבֶׁם׃,O,
ַבַׁם,O,
ַה,O,
 O,,
ַבַׁ,B-LOC,
׃םזַױב,O,
׃םַ׃ו,O,
ַבָֿבזדַ׃םֹ,O,
ַבַׁדםֹ,O,
ַבל,O,
ַ״בַ,O,
ַבַֹֿ,O,
זַבדבז,O,
ַבָׁ,O,
זַבַױֱַֿ,O,
ם,O,
ַבָבַֿה,O,
ַבַ׃םזםֹ,O,
זַבַזׁזָםֹ,O,
בל,O,
דזַו,O,
ֱַַׂ,O,
ַבוֿםַֿ,O,
ַבַדםׁםֹ,O,
ַבַװדֹ,O,
ָװה,O,
ֿזַה,O,
ּֿםֿ,O,
בםו,O,
 O,,
.,O,
זַָׁ,O,
ַה,O,
 O,,
׃׃םַ׃הַ,O,
ַבָֿבזדַ׃םֹ,O,
וֿ,O,
ַָבֹּֿׁ,O,
ַבַ׃ַ׃,O,
ַבל,O,
זײ,O,
ַבַ״ַׁ,O,
ַבָׁםֹ,O,
ַבװםֹ,O,
זַבָבַֿה,O,
ַבױֿםֹ,O,
ַָבױזֹׁ,O,
ַבזַײֹֽ,O,
ה,O,
ַ׃ַֿֿ,O,
ַבַׁ,B-LOC,
בדזַױבֹ,O,
ַבֽזַׁ,O,
ד,O,
ַבַדַהֹ,O,
ַבַדֹ,O,
בבַדד,B-ORG,
ַבדֹֽֿ,I-ORG,
ז,O,
ַבַבםֹ,O,
ַבם,O,
ֿ,O,
ם,O,
ײזֶוַ,O,
ַבּב׃ַ,O,
ַב׃ַָֹ,O,
ָםה,O,
זֿם,O,
ַבַׁ,B-LOC,
זַבַדַהֹ,O,
ַבַדֹ,O,
זַבם,O,
׃הֿ,O,
ַבל,O,
ּזוׁ,O,
ַַׁׁ,O,
דּב׃,B-ORG,
ַבֳדה,I-ORG,
 O,,
.,O,
זַה,O,
זׂםׁ,O,
ַב־ַּׁםֹ,O,
ַבַׁם,O,
הַּם,B-PERS,
ױָׁם,I-PERS,
ֿ,O,
ַּדַַ,O,
ד,O,
ַדםה,O,
ַד,O,
ַבַדד,B-ORG,
ַבדֹֽֿ,I-ORG,
זם,B-PERS,
הַה,I-PERS,
ם,O,
םםהַ,B-LOC,
ם,O,
ַבַָׁ,O,
זַב־ַד׃,O,
דה,O,
םזבםז,O,
ַבדַײם,O,
בד,O,
םד,O,
ַבזױב,O,
םו,O,
ַבל,O,
הםֹּ,O,
.,O,
זַב,O,
ׁדײַה,B-PERS,
ַה,O,
 O,,
ַבַױזַ,O,
ַבַׁײֹ,O,
בב׃םַ׃ֹ,O,
ַבֿזַהםֹ,O,
ײֿ,O,
ַבַׁ,B-LOC,
ױַֿ,O,
םזדםַ,O,
זַױָֽ,O,
ַבֳׁם,O,
ַבַד,O,
ַבֿזבם,O,
בל,O,
ַ״בַ,O,
ָֽםֹ,O,
ַבד־״״,O,
ַבַדםׁם,O,
ַבױוםזהם,O,
ַבװׁםׁ,O,
ַב׀ם,O,
בַ,O,
ם׃וֿ,O,
ַבַׁ,B-LOC,
ֽ׃ָ,O,
ָב,O,
ַבַדֹ,O,
ַבָׁםֹ,O,
ּדםַ,O,
 O,,
.,O,
זֿ,O,
װֿֿ,O,
ַבֶׁם׃,O,
ַבַדםׁם,O,
ּזּׁ,B-PERS,
ָזװ,I-PERS,
זֶׁם׃,O,
ַבזֱַׁׂ,O,
ַבָׁם״ַהם,O,
זהם,B-PERS,
ָבםׁ,I-PERS,
ד׃ֱַ,O,
ֳד׃,O,
ַבַזב,O,
בל,O,
ײׁזֹׁ,O,
ַבֿׁ,O,
בל,O,
 O,,
ַבוֿםֿ,O,
ַבֽםם,O,
 O,,
ַבדדֻב,O,
ָהׁודַ,O,
ַָבַׁ,B-LOC,
¡,O,
זַַֿ,O,
׃םודַ,O,
בװםב,O,
ַז׃,O,
ֶַבַ,O,
ֿזבם,O,
דדה,O,
ײֿ,O,
ַָֿֿ,B-LOC,
.,O,
זׁׁ,O,
ָזװ,B-PERS,
זָבםׁ,B-PERS,
־בַב,O,
בֱַ,O,
ַ׃ׁ,O,
ַֻׁ,O,
דה,O,
ֻבַֻ,O,
׃ַַ,O,
זֿ,O,
ם,O,
ַבדׁ,O,
ַבֶַׁ׃ם,O,
ם,O,
ַדָ,B-LOC,
ֿםםֿ,I-LOC,
(,O,
זבַםֹ,O,
דםׁםבַהֿ,B-LOC,
-,O,
װׁ,O,
),O,
ַהודַ,O,
םַ׃דַה,O,
זּוַ,O,
ַבהׁ,O,
ה׃וַ,O,
ֽזב,O,
ַבד׃ֳבֹ,O,
ַבַׁםֹ,O,
זֳָהודַ,O,
םׁםַֿה,O,
ַהַ,O,
ָםֹ,O,
ַבַבד,O,
ָױזַָםֹ,O,
דזודַ,O,
.,O,
זַב,O,
ָבםׁ,B-PERS,
ם,O,
דִדׁ,O,
ױֽם,O,
ֿו,O,
ם,O,
ַֹֿ,O,
ַהֿׁזׂ,B-LOC,
ַבּזםֹ,O,
ָב,O,
ַה,O,
םזֿ,O,
ַבל,O,
בהֿה,B-LOC,
 O,,
הֽה,O,
הַ׃ד,O,
ַבֽבםב,O,
זַבױדםד,O,
ה׃םודַ,O,
בדזַּוֹ,O,
ד׃ַבֹ,O,
ַ׃בֹֽ,O,
ַבֿדַׁ,O,
ַבװַדב,O,
¡,O,
דַ,O,
הַ׃ד,O,
ַבָֹׁ,O,
ה׃וַ,O,
ָֽם,O,
׀ב,O,
בל,O,
ַֹֿ,O,
ַז׃,O,
ֿד,O,
ֿזבם,O,
דדה,O,
 O,,
.,O,
זװֿֿ,O,
ָבםׁ,B-PERS,
בל,O,
ַהו,O,
ַָבה׃ָֹ,O,
ַבל,O,
ַבזבַםַ,B-LOC,
ַבדֹֽֿ,I-LOC,
זָׁם״ַהםַ,B-LOC,
 O,,
בַ,O,
דַּב,O,
בבװ,O,
ַָה,O,
ַבהַד,O,
ַבַׁם,O,
םֿ׃,O,
ַ׃בֹֽ,O,
ֿדַׁ,O,
װַדב,O,
דה׀,O,
ׂדה,O,
״זםב,O,
 O,,
.,O,
זַָ,O,
ָבםׁ,B-PERS,
 O,,
ַה,O,
ַבוֿםֿ,O,
וז,O,
וֿםֿ,O,
ֽםם,O,
בם׃,O,
בבדה״ֹ,O,
ֽ׃ָ,O,
ָב,O,
בדּדב,O,
ַבדּד,O,
ַבֿזבם,O,
 O,,
דַׁׁ,O,
ַבזב,O,
ַה,O,
בהֿה,B-LOC,
׃ֿד,O,
ֿבֶַב,O,
בל,O,
זּזֿ,O,
ַ׃בֹֽ,O,
ֿדַׁ,O,
װַדב,O,
ם,O,
ַבַׁ,B-LOC,
־בַב,O,
ַ׃ַָם,O,
.,O,
זַײַ,O,
 O,,
ו׀ַ,O,
׃םָֻ,O,
בבהַ׃,O,
ַה,O,
ו׀ַ,O,
ַבוֿםֿ,O,
ֽםם,O,
דודַ,O,
ַה,O,
״ׁםֹ,O,
דזַּוו,O,
 O,,
.,O,
זבד,O,
םֿב,O,
ַבֶׁם׃,O,
ַבַדםׁם,O,
ַָם,O,
ױׁםֽ,O,
ָֿ,O,
ַהוֱַ,O,
ַבַּדַ,O,
זַל,O,
ָדַ,O,
ַבו,O,
ָבו,O,
.,O,
ַדַ,O,
ָבםׁ,B-PERS,
ֿ,O,
װֿֿ,O,
בל,O,
ײׁזֹׁ,O,
ַה,O,
םׁײ,O,
םװ,O,
ֿזבם,O,
 O,,
ַב,O,
דַדַ,O,
 O,,
בל,O,
ַבָׁהַדּ,O,
ַב׃ׁם,O,
בבהַד,O,
ַבַׁם,O,
.,O,
זַב,O,
ָבםׁ,B-PERS,
 O,,
ַה,O,
ד׃ַבֹ,O,
םםֹ,O,
ַבַדב,O,
ד,O,
ו׀ַ,O,
ַבוֿםֿ,O,
ָל,O,
דזֹֽ,O,
 O,,
דײםַ,O,
 O,,
בל,O,
ַבהַ׃,O,
ַה,O,
םזהזַ,O,
דםהםה,O,
ַָההַ,O,
׃הַבּ,O,
ו׀ַ,O,
ַבזײ,O,
ָב,O,
זַַׂה,O,
 O,,
.,O,
זַֿ,O,
ַבּׁבַה,O,
ַה,O,
ַבזײ,O,
ַבֶַד,O,
ַבַֽבם,O,
ם,O,
ַבַׁ,B-LOC,
בַ,O,
םדה,O,
ַה,O,
ם׃דׁ,O,
.,O,
זַב,O,
ָבםׁ,B-PERS,
 O,,
ַה,O,
׃םַ׃ֹ,O,
ֿד,O,
ַבֽׁ,O,
בם׃,O,
ַב׃םַ׃ֹ,O,
ַבם,O,
םָּ,O,
ַה,O,
הָוַ,O,
ַ׀ַ,O,
ַֿׁהַ,O,
ַה,O,
הזה,O,
ד׃ִזבםה,O,
 O,,
.,O,
זַה,O,
ַבֶׁם׃,O,
ַבַדםׁם,O,
ַב,O,
ָב,O,
ַבַּדַ,O,
 O,,
בםהַ,O,
ַה,O,
הּֿ,O,
ֽבַ,O,
בו׀ו,O,
ַבדװבֹ,O,
בבַֽ,O,
בל,O,
ַבַּםַב,O,
ַבדָבֹ,O,
.,O,
.,O,
ַה,O,
בל,O,
דּדב,O,
ַבדּד,O,
ַבֿזבם,O,
ַה,O,
םּֿ,O,
ֽבַ,O,
בו׀ו,O,
ַבד׃ֳבֹ,O,
 O,,
.,O,
זׁײ,O,
ָזװ,B-PERS,
זָבםׁ,B-PERS,
ַבזב,O,
דַ,O,
ַ׀ַ,O,
ַהַ,O,
םהזםַה,O,
״בָ,O,
ַדַֿ,O,
ַׁׁ,O,
ּֿםֿ,O,
בדּב׃,O,
ַבַדה,O,
בַַָּׁ,O,
ַבֶׁם׃,O,
ַבַׁם,O,
בל,O,
ָזב,O,
זֹֿ,O,
דװם,O,
הׂ,O,
ַב׃בַֽ,O,
¡,O,
ַז,O,
בב׃דַֽ,O,
ַָ׃־ַֿד,O,
ַבזֹ,O,
ײֿו,O,
.,O,
זׁׁ,O,
ָזװ,B-PERS,
ַבזב,O,
ַה,O,
וֿ,O,
ַבזבַםַ,B-LOC,
ַבדֹֽֿ,I-LOC,
וז,O,
םםׁ,O,
ַבהַד,O,
ם,O,
ַבַׁ,B-LOC,
ָםהדַ,O,
בד,O,
םװׁ,O,
ָבםׁ,B-PERS,
ַבל,O,
׀ב,O,
.,O,
זַב,O,
ָזװ,B-PERS,
זָבםׁ,B-PERS,
ַה,O,
ד־ַזודַ,O,
ָדַ,O,
םב,O,
ַָ׃בֹֽ,O,
ַבֿדַׁ,O,
ַבװַדב,O,
םדה,O,
ַבַֿ,O,
דהוַ,O,
ָׁ,O,
ַבַדַׁ,O,
ַבַױ״הַםֹ,O,
ַבם,O,
װ,O,
זּזֿ,O,
דבםַ,O,
ָהֱַ,O,
ּֿםֹֿ,O,
ם,O,
ַבֿםֿ,O,
דה,O,
ַבדזַ,O,
ַבהזזםֹ,O,
ַבם,O,
׃ָ,O,
זװוַ,O,
ַבַדד,B-ORG,
ַבדֹֽֿ,I-ORG,
ם,O,
ַבַׁ,B-LOC,
ֽ׃ָ,O,
דַ,O,
ַב,O,
ַּ,B-PERS,
ָז,I-PERS,
ַב׀ם,O,
ַד,O,
ָדבםַ,O,
םװ,O,
ֹֿ,O,
ַָ׃ד,O,
ַבזַבֹ,B-ORG,
ַבֿזבםֹ,I-ORG,
בב״ַֹ,I-ORG,
ַב׀ׁםֹ,I-ORG,
.,O,
זדה,O,
ַבדׁׁ,O,
ַה,O,
םבם,O,
ָזװ,B-PERS,
־״ַַָ,O,
ַב־דם׃,O,
ַדַד,O,
ַבַדד,B-ORG,
ַבדֹֽֿ,I-ORG,
ַבַ,O,
ַה,O,
ַבַױַבַ,O,
ַבם,O,
ַד,O,
ָוַ,O,
ַ־םַׁ,O,
ד,O,
ָבםׁ,B-PERS,
בד,O,
ִֿ,O,
בל,O,
דַ,O,
םָֿז,O,
ַבל,O,
ַבֽױזב,O,
בל,O,
ַבֿד,O,
ַבדּׁז,O,
בֽדבֹ,O,
׃ׁםֹ,O,
בל,O,
ַבַׁ,B-LOC,
.,O,
זַֿ,O,
ָבםׁ,B-PERS,
ַה,O,
בֿםו,O,
זַבֶׁם׃,O,
ַבַדםׁם,O,
ׂדַ,O,
ַםַֿ,O,
בל,O,
ַבַדב,O,
ד,O,
ַבַׁ,B-LOC,
בהודַ,O,
ם׃םַה,O,
בֽװֿ,O,
ַָׁ,O,
ֳםםֿ,O,
ֿזבם,O,
דדה,O,
.,O,
זַב,O,
ָבםׁ,B-PERS,
בדֽ״ֹ,O,
בׂםזה,O,
׃ַם,B-ORG,
הםזׂ,I-ORG,
ַבָׁם״ַהםֹ,O,
ַה,O,
ַבזבַםַ,B-LOC,
ַבדֹֽֿ,I-LOC,
זָׁם״ַהםַ,B-LOC,
בה,O,
ַֽׁ,O,
ֿזה,O,
ַבװַזׁ,O,
ד,O,
ֽבֶַודַ,O,
בהו,O,
בד,O,
םזײֽ,O,
דַ,O,
ַ׀ַ,O,
ַה,O,
ַבָבַֿה,O,
ד׃ֿםה,O,
בבםַד,O,
ָדב,O,
׃ׁם,O,
זֽֿודַ,O,
ַ׀ַ,O,
בד,O,
םֽױבַ,O,
בל,O,
ַבֳםםֿ,O,
ַבדהׁ,O,
.,O,
זַב,O,
ָבםׁ,B-PERS,
ם,O,
ַבדַָבֹ,O,
ַבם,O,
ָֻ,O,
ֳד׃,O,
בֿםהַ,O,
ׂד,O,
ַםֿ,O,
בל,O,
ַבַדב,O,
ד,O,
ו׀ו,O,
ַבד׃ֳבֹ,O,
.,O,
בההַ,O,
הׁםֿ,O,
ַה,O,
הַדב,O,
דוַ,O,
בל,O,
ַ׃ַ׃,O,
ַָׁ,O,
ֳםםֿ,O,
ֿזבם,O,
דדה,O,
.,O,
.,O,
ַה,O,
ַה,O,
דַ,O,
םֻםׁ,O,
ב,O,
ַבהַ׃,O,
וז,O,
.,O,
.,O,
וב,O,
׃הװׁ,O,
ם,O,
ַבַדׁ,O,
ֿזה,O,
װַזׁ,O,
ַז,O,
ָֻֽ,O,
ד,O,
ֽבֶַהַ,O,
.,O,
.,O,
זו׀ַ,O,
בם׃,O,
זַַֿׁ,O,
.,O,
זַד,O,
ָבםׁ,B-PERS,
ָׂםַֹׁ,O,
־ַ״ֹ,O,
בבזבַםַ,B-LOC,
ַבדֹֽֿ,I-LOC,
ַּד,O,
־בַבוַ,O,
בדֹֿ,O,
ֻבַֻ,O,
׃ַַ,O,
ד,O,
ָזװ,B-PERS,
בָהם,O,
ַ׃ַׁםּםֹ,O,
דװֹׁ,O,
.,O,
זַב,O,
ָבםׁ,B-PERS,
ַהו,O,
םזֿ,O,
ַה,O,
םִֿ,O,
ַה,O,
ַבֶׁם׃,O,
ַבַׁם,O,
ױַֿד,B-PERS,
ֽ׃םה,I-PERS,
םװב,O,
וֿםַֿ,O,
בָׁם״ַהםַ,B-LOC,
זַהו,O,
בַ,O,
ם׃םׁ,O,
זֱַׁ,O,
ָזװ,B-PERS,
ד׃בזָ,O,
ַבַַֹֿׁ,O,
.,O,
זםזַּו,O,
ָבםׁ,B-PERS,
ַהַַֿ,O,
ם,O,
ז׃ֶַב,O,
ַבַבַד,O,
ַבָׁם״ַהםֹ,O,
זדה,O,
ָײ,O,
ַײֱַ,O,
ַבָׁבדַה,O,
זַ״ב,O,
בםו,O,
ַבָײ,O,
ַ׃ד,O,
בָ,O,
ָזװ,B-PERS,
.,O,
זַײַ,O,
ַהו,O,
ַ׀ַ,O,
דַ,O,
ַםֽ,O,
בבַׁוַָםםה,O,
ַז,O,
ַבֿזב,O,
ַבדַֹׁ,O,
ֽםַֹׂ,O,
ַ׃בֹֽ,O,
ַבֿדַׁ,O,
ַבװַדב,O,
ַהוַ,O,
ם,O,
ז,O,
דַ,O,
׃׃־ֿדוַ,O,
ז׃םזה,O,
ב׀ב,O,
זַָ,O,
דׁזֹ,O,
.,O,
זַָ,O,
ו׀ַ,O,
בם׃,O,
דּֿׁ,O,
ב,O,
ַדׁםם,O,
.,O,
.,O,
ַהו,O,
ַדׁ,O,
םװבהַ,O,
ַםײַ,O,
.,O,
זבַָֿ,O,
ַה,O,
םזה,O,
ַבװב,O,
ַבװַב,O,
בב,O,
ַבדּד,O,
ַבֿזבם,O,
ַבדדֿה,O,
.,O,
.,O,
ַה,O,
ַה,O,
דה,O,
ַבדוד,O,
ַבַ,O,
םזַּו,O,
ַבַדׁםםזה,O,
ו׀ו,O,
ַבדװבַ,O,
זֽֿוד,O,
זַה,O,
ַה,O,
דה,O,
ַבדוד,O,
ַה,O,
הזה,O,
דוד,O,
זוד,O,
םזַּוזה,O,
ו׀ו,O,
ַבדװבַ,O,
.,O,
ז׀ׁ,O,
ָבםׁ,B-PERS,
ַה,O,
׃םַ׃ֹ,O,
ַבַֽזֱַ,O,
ַבם,O,
ַָ,O,
ד,O,
ַבַׁ,B-LOC,
דה׀,O,
ָֽׁ,O,
ַב־בםּ,B-LOC,
הּֽ,O,
ֽל,O,
דֽׁבֹ,O,
דםהֹ,O,
זַהו,O,
דַ,O,
בד,O,
ם־׀,O,
ֱַַּׁ,O,
ײֿ,O,
ַבַׁ,B-LOC,
ַהו,O,
׃םדײם,O,
ֿדַ,O,
ם,O,
ױהם,O,
ַ׃בֹֽ,O,
ַבֿדַׁ,O,
ַבװַדב,O,
בםַָּׂם,B-LOC,
׃םם,I-LOC,
(,O,
ַבבָםה,B-LOC,
),O,
,O,
ׁזםׁׂ,B-ORG,
,O,
ָֻ,O,
׃ָֽ,O,
ַבׁדַֿ,O,
זַבֿ־ַה,O,
ַבָׁ,O,
ם,O,
הז׃,O,
ׁזםםה,O,
םםװזה,O,
ֽזב,O,
ַָׁה,O,
ָז׃״,O,
ַבבָםה,B-LOC,
בה,O,
־ֱַָׁ,O,
ַבזַ,O,
ֵה,O,
ד׃זל,O,
ַבֽ׀םׁ,O,
דַ,O,
ַׂב,O,
דז׃״ַ,O,
.,O,
זם,O,
ַבֳ׃ָז,O,
ַבדַײם,O,
ֳָֿ,O,
ַָׁה,O,
ָּב,O,
דַםזה,B-MISC,
זוז,O,
ַבֳהװ״,O,
ָםה,O,
22,O,
ַָׁהַ,O,
ם,O,
ַבבָםה,B-LOC,
ם״ב,O,
ֽדדַ,O,
ַָׁהםֹ,O,
זׁדַַֿ,O,
זױ־זַׁ,O,
םַֿב,O,
ּֽד,O,
ַבזַֹֽֿ,O,
דהוַ,O,
ּֽד,O,
ַב׃םַֹׁ,O,
דדַ,O,
ֿ,O,
־ֱַָׁ,O,
ַבַָׁםה,O,
ֵבל,O,
ׁ,O,
ד׃זל,O,
ַבֽ׀םׁ,O,
ֵבל,O,
ֻבַֹֻ,O,
בל,O,
דםַ׃,O,
דה,O,
זַֽֿ,O,
ֵבל,O,
־ד׃ֹ,O,
.,O,
ז״בָ,O,
ַבֽזדֹ,O,
דה,O,
ֳָֹׁ,O,
ֲבַ,O,
װ־ױ,O,
םםדזה,O,
ָׁ,O,
ַבַָׁה,O,
ֵָ־בֱַ,O,
דה״ֹ,O,
״ׁוַ,O,
׃ֹ,O,
םבזדַׁ,O,
ֽזבו,O,
בה,O,
ֻםׁםה,O,
ׁײזַ,O,
דַֹֿׁ,O,
ֿםַׁוד,O,
זדַׁׂוד,O,
ֵבל,O,
ֳה,O,
ד,O,
ׁ,O,
ד׃זל,O,
ַבֽ׀םׁ,O,
דַּֿֿ,O,
ם,O,
ֽםה,O,
ֳהװֳ,O,
ַבד׃ִזבזה,O,
דַׁׂ,O,
ֵםזֱַ,O,
.,O,
זוׁ,O,
ֳד׃,O,
ָײ,O,
ַב׃ַה,O,
בֳ־׀,O,
ֳ״ַבוד,O,
דה,O,
ַבדַֿׁ׃,O,
ָֿ,O,
ֳה,O,
ֳׁזַ,O,
׃ַָֽ,O,
ֻםֹ,O,
דה,O,
ַבֿ־ַה,O,
ַבׁדַֿם,O,
הָֻ,O,
דה,O,
ַבָּב,O,
ַבַָב,O,
ַַׁו,O,
2426,O,
דַׁ,O,
.,O,
זַב,O,
ּםדַ,B-PERS,
ֳׁםַ׃,I-PERS,
 O,,
ֳהַ,O,
דזֹׁ,O,
ַּֿ,O,
.,O,
הױָֽ,O,
ֳ״ַבהַ,O,
בבדהׂב,O,
.,O,
.,O,
.,O,
׃הָֻֽ,O,
ה,O,
ז׃םבֹ,O,
הב,O,
ֽל,O,
ה׃״ם,O,
ַב׀וַָ,O,
ֵבל,O,
דׁׂ,O,
ַבֵּבֱַ,O,
.,O,
ַבַָׁה,O,
ם,O,
ַֽבֹ,O,
ֻזֹׁ,O,
.,O,
 O,,
זַב,O,
דוֿ,B-MISC,
ַבַָׁםה,I-MISC,
זַבׂבַׂב,I-MISC,
ַָבבָםה,B-LOC,
ֵה,O,
ַָׁה,O,
ָּב,O,
דַםזה,B-MISC,
םוׁ,O,
בַדַ,O,
בל,O,
ֻזַׁה,O,
ָםׁ,O,
־בַב,O,
ֳ׃ַָם,O,
זֻֽ,O,
ַב׃ַה,O,
בל,O,
ַבַַָֿ,O,
ה,O,
דה״ֹ,O,
ַב־״ׁ,O,
ֽל,O,
בז,O,
בד,O,
םה,O,
והַ,O,
־״ׁ,O,
זװם,O,
.,O,
זַב,O,
ׁםהַז,B-PERS,
׃זבםַֿד,I-PERS,
ֶׁם׃,O,
ַבדוֿ,O,
 O,,
דַַֿד,O,
םהוַׁ,O,
ם,O,
ַבדֿדֹ,O,
זבל,O,
ַבּזַהָ,O,
ֵהו,O,
םװב,O,
־״ַׁ,O,
.,O,
 O,,
ז,O,
ַבבָםה,B-LOC,
בל,O,
 O,,
ַֽׂד,O,
ַבהַׁ,O,
 O,,
זוז,O,
ַֽׂד,O,
ַָׁהם,O,
ם״ז,O,
ַבדֽם״,B-LOC,
ַבוַֿם,I-LOC,
דַ,O,
ֳהו,O,
דׁײ,O,
בֽֿזֻ,O,
ׂבַׂב,O,
.,O,
זַֻׁ,O,
ַָׁה,O,
דַםזה,B-MISC,
ֵָבםד,O,
ַבַָם,B-LOC,
ָדה״ֹ,O,
ָםזב,B-LOC,
ם,O,
ז׃״,O,
ַבָבַֿ,O,
הֽז,O,
50,O,
דֹׁ,O,
בל,O,
דַֿׁ,O,
400,O,
ַד,O,
ַה,O,
ֲ־ׁוַ,O,
ַדם,O,
2000,O,
ז2001,O,
.,O,
ַה,O,
ֳֻׁ,O,
ֻזַׁהו,O,
ֿדםַׁ,O,
ַד,O,
1814,O,
ֽםה,O,
ֿה,O,
ַֿ,O,
ַבֽדד,O,
ַבַָׁהםֹ,O,
ָבֹֿ,O,
דדַ,O,
ֳ׃ׁ,O,
ה,O,
דב,O,
1200,O,
.,O,
זַב,O,
ד׃ִזבז,O,
דזַּוֹ,O,
ַבזַֻׁ,O,
ֵהו,O,
׃םד,O,
ֵּבֱַ,O,
דַ,O,
םֿׁ,O,
ָהֽז,O,
60,O,
ֳבַ,O,
דה,O,
׃ַה,O,
ֵבםד,O,
ַבַָם,B-LOC,
ם,O,
ַֽבֹ,O,
ֽֿזֻ,O,
ֻזַׁה,O,
ָםׁ,O,
.,O,
ֳבה,O,
הזםַ,B-ORG,
ַבהבהֿםֹ,O,
-,O,
ֳָׁ,O,
װֹׁ,O,
ם,O,
ַבַבד,O,
בױהַֹ,O,
ַבוזַ,O,
ַבהַבֹ,O,
-,O,
ׂםַֹֿ,O,
ֳַָּׁוַ,O,
ָה׃ָֹ,O,
43%,O,
־בַב,O,
ַבָׁ,O,
ַבַֻהם,O,
דה,O,
ַבַד,O,
ַבַֽבם,O,
ָּֽד,O,
ַ,O,
ַבזַ,O,
¡,O,
ָײב,O,
הדז,O,
ַב״בָ,O,
בל,O,
ֳּוׂוַ,O,
ַבּֿםֹֿ,O,
ם,O,
ַבֳ׃זַ,O,
ַבֲ׃םזםֹ,O,
.,O,
זֽ,O,
ֳ׃וד,O,
ַבװֹׁ,O,
דַ׃ָ,O,
ֽםֻ,O,
ַׁ,O,
הױםָ,O,
ַב׃וד,O,
דה,O,
ַבֳַָֽׁ,O,
ֵבל,O,
0.23,O,
םזׁז,B-MISC,
דה,O,
0.17,O,
םזׁז,B-MISC,
ם,O,
ַבָׁ,O,
ַבַֻהם,O,
דה,O,
ַד,O,
2005,O,
ָםהדַ,O,
ָב,O,
ם,O,
דז׃״,O,
זַ,O,
ַבדֽבבםה,O,
0.24,O,
םזׁז,B-MISC,
.,O,
זַׁ,O,
דָםַ,O,
ַבװֹׁ,O,
־בַב,O,
ַבֳװוׁ,O,
ַבֻבַֹֻ,O,
דה,O,
ֳָׁםב,O,
/,O,
הם׃ַה,O,
ֵבל,O,
םזהםז,O,
/,O,
ֽׂםַׁה,O,
ַבדַײםםה,O,
ֵבל,O,
9.81,O,
דבםַַׁ,O,
םזׁז,B-MISC,
(,O,
12.24,O,
דבםַׁ,O,
ֿזבַׁ,B-MISC,
),O,
דה,O,
8.1,O,
דבםַַׁ,O,
ם,O,
ַבֹׁ,O,
ַבדַָבֹ,O,
דה,O,
ַבַד,O,
ַבדַײם,O,
.,O,
זַב,O,
הזםַ,B-ORG,
ֵה,O,
ֽױוַ,O,
ָב,O,
דַ,O,
ה׃ָו,O,
34%,O,
דה,O,
׃ז,O,
ֳּוֹׂ,O,
ַבוַ,O,
ם,O,
ַבַבד,O,
ם,O,
ַבָׁ,O,
ַבַֻהם,O,
דה,O,
ו׀ַ,O,
ַבַד,O,
ַָּׁ,O,
1%,O,
ה,O,
ַבָׁ,O,
ַבֳזב,O,
דה,O,
ַבַד,O,
ה׃ו,O,
¡,O,
בהוַ,O,
ַׁ,O,
ָה׃ָֹ,O,
1%,O,
דַׁהֹ,O,
ַָבֹׁ,O,
ַבדַָבֹ,O,
דה,O,
ַד,O,
2005,O,
.,O,
זֱַּ,O,
ָםַה,O,
הזםַ,B-ORG,
ָֿ,O,
םזד,O,
דה,O,
ֵבַה,O,
דהַ׃וַ,O,
װֹׁ,O,
דזזׁזבַ,B-ORG,
ׂםַֹֿ,O,
ֳַָֽׁוַ,O,
ָה׃ָֹ,O,
48%,O,
־בַב,O,
ַבָׁ,O,
ַבַֻהם,O,
דה,O,
ַד,O,
2006,O,
ד,O,
׃ּםבוַ,O,
דָםַ,O,
םַ׃םֹ,O,
.,O,
ֽהײה,O,
דֿםהֹ,O,
ֳַֿםׁ,B-LOC,
ַבדׁײ,O,
ַבַּׁם,O,
ַבָםׁ,O,
־בַב,O,
ַבֹׁ,O,
דַ,O,
ָםה20,O,
םזבםזׂ,O,
ַבַּׁם,O,
ז20,O,
װ,O,
ַבַֿד,O,
¡,O,
ָדװַֹׁ,O,
ֳׂםֿ,O,
דה180,O,
ַׁײַ,O,
םװבזה,O,
ם,O,
ֿֿ,O,
דה,O,
ַב״ַַ,O,
דה,O,
ײדהוַ,O,
בל,O,
ַב־ױזױ,O,
ַבֳׁװֹ,O,
זַבֵ׃ַה,O,
זַבױהַֹ,O,
ַב׀ֶַםֹ,O,
זַבהזבזּםַ,O,
ַבֽֿםֹֻ,O,
זםׁוַ,O,
.,O,
זװב,O,
ו׀ו,O,
ַבַוֹׁ,O,
ַבַױַֿםֹ,O,
ַבם,O,
׃װב,O,
ד׃ַֹֽ,O,
ױב30,O,
ֳב,O,
דׁ,O,
דָׁ,O,
¡,O,
ֵײַֹ,O,
ֵבל,O,
ַב״ַָ,O,
ַבַּׁם,O,
¡,O,
ׁױֹ,O,
בבהװם״,O,
ַבדזֽ,O,
ם,O,
זּו,O,
׃ַה,O,
ֳַֿםׁ,B-LOC,
זׂזַׁוַ,O,
",",O,
ֽםֻ,O,
׃םד,O,
וםֶֹ,O,
דּדזֹ,O,
דה,O,
ַבײֱַַ,O,
ַֿ־ב,O,
ַבדׁײ,O,
דה,O,
ֳּב,O,
ֵֽםֱַ,O,
ֽבַ,O,
דז׃םםֹ,O,
¡,O,
ֵַֿֿ,O,
ֳדַה,O,
ֳ־ׁל,O,
׃־ױױ,O,
בבֳבַָ,O,
ַבדזּוֹ,O,
ַָבֹּֿׁ,O,
ַבֳזבל,O,
בבֳ״ַב,O,
.,O,
*,O,
ַבדָׁ,B-LOC,
 O,,
זּוֹ,O,
דײבֹ,O,
 O,,
בבדַזבַ,O,
ַב,O,
ָםׁהַׁ,B-PERS,
ֳהז,I-PERS,
",",O,
ֶׁם׃,O,
 O,,
ָׁזַה,B-ORG,
ַהםׁהַ׃םזהַב,I-ORG,
 O,,
",",O,
זום,O,
וםֶֹ,O,
ם,O,
־ֿדֹ,O,
ַבדַזבַ,O,
ָדה״ֹ,O,
ָׁזַה,B-LOC,
ֵה,O,
ַבדָׁ,B-LOC,
םֿ,O,
 O,,
זּוֹ,O,
דײבֹ,O,
 O,,
ַָבה׃ָֹ,O,
בבדַזבַ,O,
",",O,
ֽםֻ,O,
 O,,
םֽב,O,
זַבםװ,O,
זַבדב,O,
ַבדַזבַם,O,
ם,O,
ו׀ַ,O,
ַבָבֿ,O,
ַב׀ם,O,
םהד,O,
ַָ׃ַׁׁ,O,
׃םַ׃ם,O,
ֽםם,O,
 O,,
.,O,
זֳֿ,O,
ם,O,
בדֹ,O,
הװׁ,O,
ם,O,
ַבֿֿ,O,
ַבֳ־םׁ,O,
דה,O,
דּבֹ,O,
 O,,
בזַׁבם,B-ORG,
ֳםׁז-ֳבהם,I-ORG,
 O,,
ֳה,O,
ַבדָׁ,B-LOC,
»,O,
םװוֿ,O,
ֽֿםַֻ,O,
ָזםֹׁ,O,
ד׃ַֹׁ,O,
זֳה,O,
ֱַַַּׁ,O,
־ב,O,
ַבדַזבַ,O,
׃ׁםֹ,O,
זדָ׃״ֹ,O,
¡,O,
זַבהַד,O,
ַבָהם,O,
םדַװל,O,
ד,O,
הַדהַ,O,
זַבַַָׁ״,O,
ֳָזׁזַָ,B-LOC,
םׁ׃־,O,
«,O,
.,O,
זֳײַ,O,
ֳהז,B-PERS,
ֳה,O,
»,O,
ֳדה,O,
ַבדדבַ,O,
זַבֳװ־ַױ,O,
זַ,O,
ֶַד,O,
«,O,
¡,O,
ָײב,O,
»,O,
ַבםֹ,O,
ַבֶַֿדֹ,O,
בבֿזבֹ,O,
זַֽזֹ,O,
זײםַֹ,O,
װָ,O,
בו,O,
ַבםֿ,O,
זַַֿ,O,
ה״זם,O,
בל,O,
ַהַֽ,O,
בל,O,
ַב־ַּׁ,O,
ז־ַױֹ,O,
בל,O,
ַבׁה׃םםה,O,
«,O,
.,O,
זזױ,O,
ָ,O,
 O,,
ַבדבַֹ,O,
 O,,
ד־״״ַ,O,
ַבַ׃ֻדַַׁ,O,
ַבם,O,
ום,O,
םֿ,O,
ַבַהַּׂ,O,
ם,O,
ַבדָׁ,B-LOC,
ם,O,
דַ,O,
ם־ױ,O,
ַבָהםַ,O,
ַבֽםֹ,O,
דװםַׁ,O,
ם,O,
ו׀ַ,O,
ַבַ״ַׁ,O,
ַבל,O,
וםֶֹ,O,
דםהֱַ,O,
 O,,
״הֹּ,B-LOC,
ַבדז׃״,O,
 O,,
בל,O,
ַׁׁ,O,
ַבדזַהלֱ,O,
ַבַּׁםֹ,O,
ַבָׁל,O,
ַָזׁזַָ,B-LOC,
",",O,
זַב״ׁ,O,
ַב׃םַֹׁ,O,
ַבם,O,
ָׁ״,O,
ָםה,O,
ַבדֿה,O,
ַבֶׁם׃םֹ,O,
זֵַֻֽֿ,O,
דהַ״,O,
׃םַֽםֹ,O,
ּֿםֹֿ,O,
־ַױֹ,O,
ַָב׃םֿםֹ,B-LOC,
זַבױזםֹׁ,B-LOC,
.,O,
*,O,
ּׂ,O,
ױהֿז,O,
ַבדַױֹ,O,
ֿ,O,
םױב,O,
ֵבל,O,
11,O,
דבםַׁ,O,
ֿׁוד,B-MISC,
׀ׁ,O,
ָבַ,O,
בזַֹׁׂ,O,
ַב״ַֹ,O,
זַבדַֿה,O,
ֳה,O,
דֳ־ַׁ,O,
ױהֿז,O,
ַבדַױֹ,O,
ֱֵַׂ,O,
װַׁ,O,
ַבזׂם,O,
ָב,O,
ֳָֹׁ,O,
דבַםםׁ,O,
ֿׁוד,B-MISC,
ַָבה׃ָֹ,O,
בבֹׁ,O,
ַבדדֹֿ,O,
דה,O,
ַֽ,O,
םהַםׁ,O,
ֵבל30,O,
םזהםז,O,
דה,O,
׃הֹ2006,O,
",",O,
דװםַׁ,O,
ֵבל,O,
ֳה,O,
 O,,
ּׂ,O,
ױהֿז,O,
ַבדַױֹ,O,
׃םַׁזֽ,O,
ד,O,
הוַםֹ,O,
װהָׁ2006,O,
",",O,
דַ,O,
ָםה,O,
ֻדַהםֹ,O,
דבַםםׁ,O,
ֿׁוד,B-MISC,
ַָבה׃ָֹ,O,
ב׃ׁ,O,
ַבָׁזב,O,
ַב־ַד,O,
ָ65,O,
ֿזבַׁ,B-MISC,
בבָׁדםב,O,
זָ׃ׁ,O,
בַׂ,O,
ַבָזַה,B-MISC,
ָ500,O,
ֿזבַׁ,B-MISC,
בב״ה,O,
ז11,O,
דבםַׁ,O,
ֿׁוד,B-MISC,
ָ׃ׁ,O,
בב־ַד,O,
ָ75,O,
ֿזבַׁ,B-MISC,
בבָׁדםב,O,
זָ׃ׁ,O,
בבָזַה,B-MISC,
ָ600,O,
ֿזבַׁ,B-MISC,
בב״ה,O,
.,O,
*,O,
ֵַֻֽֿ539,O,
דַזדֹ,O,
ָּוֹ,O,
ַבװַזםֹ,B-LOC,
זֿׁםֹ,B-LOC,
דַ,O,
ָםה2003,O,
ז2005,O,
הד,O,
ַבדׁׂ,O,
ַבּוזם,O,
בבַ׃ֻדַׁ,O,
ָ׃״ַ,B-LOC,
דִ־ַׁ,O,
םזדַ,O,
ַֿׁ׃םַ,O,
בֶַֹֿ,O,
ַבַבםַ,O,
ַבַױַֿםֹ,O,
ָּוֹ,O,
ַבװַזםֹ,B-LOC,
זֿׁםֹ,B-LOC,
ֽײׁו,O,
ַב׃םֿ,O,
ֽ׃ה,B-PERS,
ַבָׁהזױם,I-PERS,
דֿםׁ,O,
ַבַ׃ֻדַַׁ,O,
ַב־ַּׁםֹ,O,
זזַבם,O,
ַבּוֹ,O,
זַדב,O,
ַבםד,O,
׃״ַ,B-LOC,
ַב׃םֿ,O,
דֽדֿ,B-PERS,
בם,I-PERS,
ַבדם,I-PERS,
זַבםַ,O,
ּוזםֹ,O,
זז״הםֹ,O,
.,O,
זװב,O,
ו׀ַ,O,
ַבבֱַ,O,
ׁױֹ,O,
בַ׃ַׁײ,O,
ֽױםבֹ,O,
ַבדׁׂ,O,
ַבּוזם,O,
בבַ׃ֻדַׁ,O,
־בַב,O,
ַבֻבַֻ,O,
׃הזַ,O,
ַבדַײםֹ,O,
זדַ,O,
ד,O,
ַהַּׂו,O,
בל,O,
ד׃זל,O,
הדםֹ,O,
ז,O,
ַהַװ,O,
״ַ,O,
ַבַ׃ֻדַׁ,O,
זּבָ,O,
ִׁז׃,O,
ַבֳדזַב,O,
בו׀ו,O,
ַבּוֹ,O,
ַבם,O,
דםׂ,O,
ָדזוַ,O,
ַבַ׃ַׁםּם,O,
",",O,
ז,O,
דהַ׃ָֹ,O,
דה,O,
ַבדװַׁםה,O,
דה,O,
ַבזז,O,
בל,O,
דִובַ,O,
ַבדה״ֹ,O,
ז,O,
ַבַדַהַ,O,
זַבֽזַׂ,O,
ַבם,O,
זײ,O,
ׁוה,O,
ַװַֹׁ,O,
ַבד׃ֻדׁםה,O,
ַבדֽבםםה,O,
זַבַַּהָ,O,
.,O,
ז׀ָׁבַ,O,
בדַבֹ,O,
׃״ַ,B-LOC,
ַה,O,
ַבֹׁ,O,
ַבדדֹֿ,O,
דַ,O,
ָםה2003,O,
ז2005,O,
װוֿ,O,
־ב539,O,
דַזדֹ,O,
ָּוֹ,O,
ַבװַזםֹ,B-LOC,
זֿׁםֹ,B-LOC,
זַבׁ־םױ,O,
בַהַּׂ406,O,
דװׁזַ,O,
ַ׃ֻדַׁםַ,O,
ָםדֹ21,O,
דבםַׁ,O,
ֿׁוד,B-MISC,
׃דה,O,
דה,O,
־ב23,O,
ַב,O,
ז229,O,
דהױָ,O,
װב,O,
.,O,
*,O,
ֵַֹֿ,O,
ַבדז,O,
ַבׁײ,O,
ַבַׁם,O,
זַב׃םַֽם,O,
׀ׁ,O,
־ַבֿ,B-PERS,
בםזֹ,I-PERS,
ַבֶׁם׃,O,
ַבדֿםׁ,O,
ַבַד,O,
בבׁײ,B-ORG,
ַבַׁם,I-ORG,
זַב׃םַֽם,I-ORG,
בל,O,
ֳודםֹ,O,
דװׁז,O,
ַבָהםֹ,O,
ַבדװֹׁ,O,
»,O,
ד׃םֹׁ,B-MISC,
ַַָב,I-MISC,
דהַּדה,I-MISC,
«,O,
ַבױהַם,O,
ַב׀ם,O,
׃םדה,O,
ַבָה,O,
דה,O,
ֵַֹֿ,O,
ַבדז,O,
ֽזב,O,
ֻבַֹֻ,O,
םד,O,
ֳ׃ַ׃םֹ,O,
דֻב,O,
ם,O,
ַבֹֻ,O,
זַבַַָׁ,O,
זַב־ױױ,O,
.,O,
זֳֿ,O,
בםזֹ,B-PERS,
־בַב,O,
הֿז,O,
ֹ,O,
ױֽםֹ,O,
¡,O,
ֿ,O,
םזד,O,
ַב־דם׃,O,
ָדהַ׃ָֹ,O,
ֵהוֱַ,O,
ַבֱֵַַּׁ,O,
ַבדבֹ,O,
ָד׃ַודֹ,O,
ױהֿז,O,
ַבַםַֿ,O,
זַבָֿםׁ,O,
ָה׃ָֹ65,O,
ם,O,
ַבדֶַֹ,O,
זַבדּדזֹ,O,
ַבׁה׃םֹ,O,
בױהֿז,O,
ַבַֿ־ַׁ,O,
ָה׃ָֹ35,O,
ם,O,
ַבדֶַֹ,O,
ם,O,
ַבׁײ,B-ORG,
ַבַׁם,I-ORG,
זַב׃םַֽם,I-ORG,
¡,O,
ֳה,O,
ַבׁײ,B-ORG,
ַבַׁם,I-ORG,
זַב׃םַֽם,I-ORG,
םׂד,O,
דײַֹ,O,
װָו,O,
זֶַָׂהו,O,
ם,O,
ֳ2012,O,
ז׀ַ,O,
ֽם,O,
הדז,O,
ם,O,
דהֽ,O,
ַבׁזײ,O,
ָה׃ָֹ13,O,
ם,O,
ַבדֶַֹ,O,
ב,O,
׃הֹ,O,
דַָםה2007,O,
ז2012,O,
.,O,
ּֿׁ,O,
ַבֵװַֹׁ,O,
ֵבל,O,
ֳה,O,
דּדזֹ,O,
ױהֿז,O,
ַבַֿ־ַׁ,O,
ָׁה׃ַ,B-PERS,
ײד,O,
ַבםזד55,O,
ֳב,O,
דַזהַ,O,
ז4700,O,
זַבֹ,O,
ז5900,O,
װַַָ,O,
ֳזזדַםםַ,O,
זָֿׁ22,O,
דבםזה,O,
דבַ,O,
בבָׂהֱַ,O,
ז1,O,
ׁ3,O,
דבַםםה,O,
דה,O,
ַבװֱַׁ,O,
.,O,
ָֻֽ,O,
ַבדֹ,O,
ַבדױׁםֹ,O,
,O,
ַבָֽׁםהםֹ,O,
ײׁזֹׁ,O,
ז,O,
ֵ״בַ,O,
ַבהַׁ,O,
זַׁ,O,
זֳדַב,O,
ַבױםֿ,O,
ַב׃ׁם,O,
ַבֵ׃ֶַׁםבם,O,
ײֿ,O,
ַבװָםה,O,
ַבבָהַהם,O,
זַבב׃״םהם,O,
"‏,‏",O,
זַֽזֱַ,O,
ַבֳׂדֹ,O,
ַבדױַֹֿ,O,
"‏,‏",O,
זֿד,O,
ּׁ,O,
ַבדה״ֹ,O,
ֵבם,O,
ֳזײַ,O,
־״םֹׁ,O,
"‏,‏",O,
זײדַה,O,
זַַֽׁד,O,
׃םַֹֿ,O,
ַבֿזבֹ,O,
ַבבָהַהםֹ,O,
זַ׃בַבוַ,O,
‏.‏,O,
זַה,O,
ַבֶׁם׃,O,
ֽ׃הם,B-PERS,
דַָׁ,I-PERS,
זַבדב,O,
ֽדֿ,B-PERS,
ָה,I-PERS,
ם׃ם,I-PERS,
ֲב,I-PERS,
־בםֹ,I-PERS,
דב,O,
ַבָֽׁםה,B-LOC,
ֿ,O,
ַֿ,O,
דַַָֻֽ,O,
דֹ,O,
ַָבַוֹׁ,B-LOC,
ֳד׃‏,O,
",",O,
זֳַֿ,O,
ֳודםֹ,O,
ַבַֽ,O,
בם,O,
ַבַ׃ַׁׁ,O,
ם,O,
ַבװׁ,B-LOC,
ַבֳז׃״‏,I-LOC,
",",O,
זַבֽםבזבֹ,O,
ֿזה,O,
ַד,O,
ַבזײ,O,
ָױזֹׁ,O,
םױָ,O,
ַֿׁוַ‏,O,
",",O,
זבםָ,O,
בֹ,O,
ַבֽזַׁ,O,
ָֿבַ,O,
דה,O,
בֹ,O,
ַבזֹ‏,O,
.‏,O,
זֳָׁ,O,
ַבדב,O,
ֽדֿ,B-PERS,
ָה,I-PERS,
ם׃ם,I-PERS,
ֲב,I-PERS,
־בםֹ,I-PERS,
ַוב,O,
ַבָֽׁםה,B-LOC,
ה,O,
ֿםׁו,O,
בבּוֿ,O,
ַבזדם,O,
זַבד־בױ,O,
ַב׀ם,O,
ָ׀בו,O,
דױׁ,B-LOC,
ם,O,
־ֿדֹ,O,
ַבײַםַ,O,
ַבָׁםֹ,O,
ַבדױםׁםֹ,O,
"‏,‏",O,
זזוַ,O,
ָב,O,
ױבַָֹ,O,
ֵבם,O,
ַּהָ,O,
ַבֽ,O,
ַבָׁם‏,O,
",",O,
דה,O,
ֳּב,O,
ִׁםֹ,O,
׃בַד,O,
װַדב,O,
זַֿב,O,
ם,O,
ַבדה״ֹ,O,
‏.‏,O,
זַב,O,
ַבדב,O,
,O,
ם,O,
ָםַה,O,
ָדהַ׃ָֹ,O,
ׂםַׁו,O,
בדױׁ,B-LOC,
,O,
ֵה,O,
ו׀ו,O,
ַבׂםַֹׁ,O,
ֳם,O,
ם,O,
ב,O,
ַבׁז,O,
ַבם,O,
דׁ,O,
ָוַ,O,
ַבדה״ֹ,O,
"‏,‏",O,
זדַ,O,
םׁײ,O,
בו,O,
בָהַה,B-LOC,
זװָו,O,
ַבװם,O,
דה,O,
ֿזַה‏,O,
",‏",O,
ַבֳדׁ,O,
ַב׀ם,O,
םֽד,O,
בםהַ,O,
ּדםַ,O,
ַבֽׁ,O,
ַב׃ׁם,O,
זַבדב,O,
בם,O,
ז,O,
ֵ״בַ,O,
ַבהַׁ‏,O,
",‏",O,
זײדַה,O,
ַַֽׁד,O,
׃םַֹֿ,O,
ַבֿזבֹ,O,
ַבבָהַהםֹ,O,
זַ׃בַבוַ,O,
‏.‏,O,
זֳײַ,O,
ֳה,O,
ַבבַַ,O,
ַבָֽׁםהםֹ,O,
,O,
ַבדױׁםֹ,O,
ז״םֹֿ,O,
זדדםֹׂ,O,
ם,O,
ּדם,O,
ַבדַּבַ,O,
"‏,‏",O,
זֳװַׁ,O,
ֵבם,O,
ֳה,O,
דו,O,
ד,O,
ַבֶׁם׃,O,
דַָׁ,B-PERS,
הַזב,O,
ַבַזה,O,
ָםה,O,
ַבָבֿםה,O,
ַבװםםה‏,O,
",‏",O,
זַ׃ַׁײ,O,
דַ,O,
דׁ,O,
ָו,O,
ַבדה״ֹ,O,
ַבָׁםֹ,O,
דה,O,
״זַׁ,O,
׃זֱַ,O,
בם,O,
ַב׃ַֹֽ,O,
ַבבָהַהםֹ,O,
ֳז,O,
ַבב׃״םהםֹ‏,O,
",‏",O,
זֵםַּֿ,O,
דז,O,
ָׁם,O,
דײַדה,O,
זדַ,O,
ם׃ַֿ,O,
בם,O,
ז,O,
ַבה,O,
זַבױםֿ‏,O,
",‏",O,
ַב׀ם,O,
םה׃,O,
ָװב,O,
דַָװׁ,O,
בם,O,
װזָהַ‏,O,
.,O,
זֳזײֽ,O,
ַבדב,O,
ֽדֿ,B-PERS,
ֳהו,O,
ד,O,
ַ׃ַׁײ,O,
ב,O,
דַ,O,
םױב,O,
ָו׀ו,O,
ַב״זַׁ,O,
ד,O,
ַבֶׁם׃,O,
דַָׁ‏,B-PERS,
",‏",O,
בָבזֹׁ,O,
דז,O,
ָׁם,O,
םזַּו,O,
ַבֽֿםַ,O,
ַבד׃ָבםֹ,O,
"‏,‏",O,
זםֿ,O,
ד׃םֹׁ,O,
דבםֹ,O,
ַב׃בַד,O,
ם,O,
ַבװׁ,B-LOC,
ַבֳז׃״,I-LOC,
ֵבם,O,
ַבֳדַד‏,O,
",‏",O,
זֵַֹֿ,O,
ַבֹֻ,O,
ם,O,
ַבדבםֹ,O,
ַב׃בדםֹ‏,O,
.,O,
זֳֿ,O,
ַבדב,O,
ֳה,O,
ׂםַׁו,O,
בדױׁ,B-LOC,
ֿ,O,
ֳםַֿ,O,
בדַ,O,
םד,O,
ָו,O,
ַבֶׁם׃,O,
דַָׁ,B-PERS,
דה,O,
ִׁםֹ,O,
זַײֹֽ,O,
זזַםֹ,O,
ם,O,
ַבֽבםב,O,
ַב׃םַ׃ם‏,O,
",‏",O,
זּוזֿו,O,
ַבדזַױבֹ,O,
ם,O,
ה׃ם,O,
ַבדזַ,O,
ַבָׁםֹ‏,O,
.,O,
םֿ,O,
ַה,O,
ָוַ,O,
ַה,O,
דזבֿ,O,
ַבּה׃,O,
ַבָװׁם,O,
ָֿ,O,
״זׁו,O,
דה,O,
ּה׃,O,
ַבֿׁ,O,
דה׀,O,
-5,O,
8,O,
דבםזה,O,
׃הֹ,O,
.,O,
זוׁ,O,
ַבָװׁ,O,
ֳ׃בַ,O,
ּה׃הַ,O,
ַבדַױׁ,O,
דה׀,O,
130,O,
ֳב,O,
׃הֹ,O,
זֽם,O,
90,O,
ֳב,O,
׃הֹ,O,
.,O,
זַהװׁ,O,
בם,O,
ַבַָ,O,
־ַּׁ,O,
ַבַֹׁ,O,
ַבֳׁםםֹ,O,
.,O,
זוׁ,O,
ַבֽײַֹׁ,O,
ַבדױׁםֹ,O,
ַבֿםדֹ,O,
ָװדַב,O,
װׁ,O,
ֳׁםםַ,B-LOC,
דה׀,O,
5,O,
ֲבַ,O,
׃הֹ,O,
.,O,
ז,O,
ד,O,
ַבׂדה,O,
וׁ,O,
זֳב,O,
ַַֻ,O,
זֿזב,O,
ד־בֹ,O,
.,O,
זדה׀,O,
500,O,
׃הֹ,O,
ַה,O,
זּֿ,O,
דֿה,O,
דֿׂוֹׁ,O,
זֳ׃זַ,O,
ַדֹׁ,O,
זדַׁׂ,O,
הַוײֹ,O,
בבבםד,O,
ֽםֻ,O,
ַה,O,
הװׁ,O,
ַָבַֹׁ,O,
.,O,
ֽם,O,
ֳם,O,
ַבד׃דׁזה,O,
ַבֳזָׁםזה,O,
ַּׁ,O,
בבָםֿ,O,
זַֿםה,O,
.,O,
זַהזַ,O,
םׁ׃בזהוד,O,
ַָבדבַםםה,O,
׃ַׁ,O,
בדםׁ,O,
ַבד׃דַׁ,O,
ַָבַׁםָם,B-LOC,
ז,O,
װדַב,O,
זּהזָ,O,
ֳדׁםַ,B-LOC,
.,O,
זהוָזַ,O,
ֻׁזַוַ,O,
דה,O,
־בַב,O,
ֵ׃דַׁוַ,O,
ַָבַדב,O,
ם,O,
ַבׁה,O,
19ד,O,
.,O,
.,O,
זֳָׁםםַ,B-LOC,
ַֽבםַ,O,
53,O,
ֿזבֹ,O,
.,O,
דה׀,O,
130,O,
ֳב,O,
׃הֹ,O,
ז90,O,
ֳב,O,
׃הֹ,O,
וׁ,O,
ַבֵה׃ַה,O,
ַבַב,O,
",",O,
ם,O,
װׁ,O,
זּהזָ,O,
ַבַֹׁ,O,
זַה,O,
םםװ,O,
ם,O,
ַבױׁ,O,
ַבּֽׁם,O,
(,O,
דַֹֿ,O,
),O,
זױה,O,
ַב־״ַַ,O,
זַבֵָׁ,O,
דה,O,
ַבַד,O,
זַבװַׁ,O,
דה,O,
ַבּֽׁ,O,
ַבׁם,O,
ֽםֻ,O,
װב,O,
דהוַ,O,
ַבדַװ״,O,
ז׃ַםה,O,
ַבםֿ,O,
זַב׃וַד,O,
זַבׁדַֽ,O,
ָֿ,O,
ָֻםוַ,O,
ם,O,
ױם,O,
.,O,
זדה׀,O,
90,O,
ֳב,O,
׃הֹ,O,
הֽׂ,O,
ֵבם,O,
ַבװׁ,B-LOC,
ַבֳז׃״,I-LOC,
זֳזַָׁ,B-LOC,
זז׃״,O,
ֲ׃םַ,B-LOC,
זדַ,O,
זֱַׁוַ,O,
.,O,
זַה,O,
ַבָװׁ,O,
ַבדַױׁםה,O,
ַהזַ,O,
ֳַָ,O,
וִבֱַ,O,
ַבֳ׃בַ,O,
ַבֳַֹׁ,O,
.,O,
זדה׀,O,
40,O,
ֳב,O,
׃הֹ,O,
ַה,O,
ַבָװׁ,O,
ַבֳַֹׁ,O,
ַבֳזֶַב,O,
םּדזה,O,
ַבֻדַׁ,O,
זםױ״ַֿזה,O,
ַבֳ׃דַב,O,
זַבֽםזַהַ,O,
ַבָׁםֹ,O,
.,O,
זם,O,
ב,O,
ַבדהַ״,O,
ַבֳׁםםֹ,O,
ַבם,O,
ֽבזַ,O,
ָוַ,O,
זֶַדזַ,O,
ד,O,
ָםֶַוד,O,
ַבדהַ־םֹ,O,
ַבדםֹׁ,O,
זַבדםװםֹ,O,
.,O,
זדַָםה,O,
׃הם,O,
16000,O,
.ד.,O,
ז13000ס,O,
.ד.,O,
ַה,O,
ַבדהַ־,O,
ֳֻׁ,O,
ַַּ,O,
דַ,O,
וז,O,
בםו,O,
ַֽבםַ,O,
.,O,
זַה,O,
ַבױֱַֽׁ,O,
דֿ,O,
װדַבַ,O,
זּהזַָ,O,
בם,O,
ֽ׃ַָ,O,
ַב׃וזב,O,
ַבװָםֹ,O,
זַבַַָ,O,
זבױ,O,
ד׃ַֹֽ,O,
ַבַַָ,O,
ַבֵ׃זֶַםֹ,O,
ַבד״םֹׁ,O,
.,O,
זו׀ַ,O,
דַ,O,
׃ָָ,O,
ײ״ַ,O,
בם,O,
ַב׃ַה,O,
ַבֿדֱַ,O,
דדַ,O,
ּבוד,O,
ם״זׁזה,O,
הםַוד,O,
זַבםװ,O,
בם,O,
דױַֿׁ,O,
ַב״ַד,O,
ַבדַֹֽ,O,
בוד,O,
.,O,
זהװׁזַ,O,
הםַוד,O,
זַַֻוד,O,
זבַוד,O,
םדַ,O,
זֱַׁ,O,
דזַ״הוד,O,
.,O,
ֳֻׁזַ,O,
בם,O,
ָםֹ,O,
ַב׃ַה,O,
.,O,
זו׀ו,O,
ַבֳֹׁוׁ,O,
ַבֳָׁ,O,
בַ,O,
ַבֳׁםםֹ,O,
ַבָׁם,O,
ַבבֹ,O,
ַבֳׁזֲ׃םזםֹ,O,
Afro-Asiatic,O,
זַבהםבזױַֽׁזםֹ,O,
",",O,
זַבהםּׁ,O,
זהזםֹ,O,
זוםַׂה,O,
ַבם,O,
דה,O,
ָםהוַ,O,
ֵהֽֿׁ,O,
ב,O,
ַבבַ,O,
ַבֳׁםםֹ,O,
.,O,
דה,O,
ֵׁםׁםַ,B-LOC,
זבַב,O,
ַבָֽׁ,B-LOC,
ַבֳֽדׁ,I-LOC,
ֽם,O,
װדַב,O,
ַב׃זַֿה,B-LOC,
ַה,O,
ַב׃ַה,O,
םבדזה,O,
ַבבֹ,O,
ַבֳׁז,O,
ֲ׃םזםֹ,O,
זַהזַ,O,
םּדזה,O,
ָ׀זׁ,O,
ַבֽװֶַװ,O,
ַבָׁםֹ,O,
זם״ֽהזהוַ,O,
בֿם,O,
.,O,
ז־בַב,O,
ֳב,O,
׃הֹ,O,
הװׁזַ,O,
בוד,O,
זַֻוד,O,
װדַבַ,O,
ם,O,
דױׁ,B-LOC,
זַָׁ,O,
ם,O,
ב,O,
װדַב,O,
ֳׁםםַ,B-LOC,
.,O,
זם,O,
דה״ֹ,O,
ַבהםב,B-LOC,
ֳָזַ׃״,O,
ַב׃זַֿה,B-LOC,
ַה,O,
ַב׃ַה,O,
םבדזה,O,
ַבבֹ,O,
ַבהםבז,O,
ױַֽׁזםֹ,O,
.,O,
זַהזַ,O,
םױ״ַֿזה,O,
ַבזזב,O,
ַבָםֹׁ,O,
זַבדַװםֹ,O,
.,O,
זוִבֱַ,O,
ֵהװׁזַ,O,
ּהזָ,O,
װׁ,O,
ֳׁםםַ,B-LOC,
זָׁ,O,
ּהזָ,O,
ַבױֱַֽׁ,B-LOC,
.,O,
זם,O,
דַׁם,O,
זַַָ,O,
ָׁ,O,
ֳׁםםַ,B-LOC,
ַה,O,
ַבדבדזה,O,
בֹ,O,
ַבהםּׁ,O,
זהזםֹ,O,
םױ״ַֿזה,O,
ַָבז׃,O,
זַב׃וַד,O,
זםױ״ַֿזה,O,
ַבֳ׃דַ,O,
ַָב־״ַ״ם,O,
",",O,
זַהזַ,O,
םּדזה,O,
דה,O,
ַבָֹׁ,O,
ַבָ״ַ״ַ,O,
(,O,
ַבםַד,B-MISC,
),O,
זַהװׁ,O,
ַֻוד,O,
זבַוד,O,
ם,O,
ָׁ,O,
זז׃״,O,
ֳׁםםַ,B-LOC,
זַדֿ,O,
ב־זד,O,
ּהזָ,O,
ַבַֹׁ,O,
.,O,
זם,O,
װׁ,O,
ַׁםםַ,B-LOC,
ֵ׃״ַ,O,
ֳַֽֿ,O,
ַבדבדםה,O,
בֹ,O,
וזַׂה,B-MISC,
ַבזַ,O,
ד,O,
ו׀ו,O,
ַבהֹׁ,O,
.,O,
ױהזַ,O,
דםַ,O,
ֲבַ,O,
ּֽׁםֹ,O,
ֿםֹ,O,
דװֽז׀ֹ,O,
בבױםֿ,O,
זבֳַׁײ,O,
ֳ־ׁל,O,
.,O,
זו׀ו,O,
ַבֲבַ,O,
ַבַֹֽֿ,O,
דה,O,
װָ,O,
וזַׂה,B-LOC,
דה,O,
ֳה,O,
םזהזַ,O,
ױםַֿםה,O,
דוֹׁ,O,
זַבֵהװַׁ,O,
ם,O,
ּהזָ,O,
ֳׁםםַ,B-LOC,
.,O,
זׁד,O,
ַבםַׁ,O,
ַבדהַ־םֹ,O,
־בַב,O,
ֲבַ,O,
ַב׃הםה,O,
בד,O,
םזהזַ,O,
ַָֹּֽ,O,
בָׁםֹ,O,
ַבֽםזַהַ,O,
זַבַֹׁׂ,O,
ּםַׁהוד,O,
ם,O,
ַבװדַב,O,
.,O,
זָםה,O,
׃הם,O,
11000,O,
.ד.,O,
ז3599,O,
.ד.,O,
ֵַּֽ,O,
ֳׁםםַ,B-LOC,
״זׁ,O,
דהַ־,O,
ד״םׁ,O,
",",O,
זױב,O,
ֳבם,O,
דַֿו,O,
דַָםה,O,
׃הם,O,
9000,O,
.ד.,O,
ז6000.ד.,O,
זֳױָֽ,O,
ַבױַֽׁם,O,
װָםֹ,O,
זֽזבוַ,O,
ַַָ,O,
זָוַ,O,
ֳהוַׁ,O,
הָ,O,
דה,O,
ֳוַבם,O,
זוׁ,O,
ָֽםֹׁ,O,
װַֿ,B-LOC,
ַבָׁל,O,
.,O,
זםׁ,O,
ַבדהַ־,O,
ָװב,O,
ָםׁ,O,
ֽםֻ,O,
וׁ,O,
ַבַֹׁׂ,O,
זָׁםֹ,O,
ַבֽםזַהַ,O,
.,O,
ֳדַ,O,
װָ,O,
ַבהםבז,O,
ױַֽׁזם,O,
ם,O,
ז׃״,O,
ַב׃זַֿה,B-LOC,
ַהזַ,O,
םֽױבזה,O,
בם,O,
ַבָֽזָ,O,
דה,O,
ּםַׁהוד,O,
ַבֳׁזֲ׃םזםםה,O,
.,O,
זׁׂזַ,O,
ַב׃זּׁד,O,
ַבװָם,O,
ַבֵ׃זֶַם,O,
׃הֹ,O,
8000,O,
.ד.,O,
זם,O,
ו׀ַ,O,
ַבז,O,
ֵ־ׁזַ,O,
הםַ,O,
בױה,O,
ַב־ַׁ,O,
זּד,O,
ז־ׂםה,O,
ַב״ַד,O,
זַבדםַו,O,
.,O,
זם,O,
ה׃,O,
ו׀ו,O,
ַבֹׁ,O,
ַה,O,
ַבדבדזה,O,
בֹ,O,
הםבז,O,
ױַֽׁם,O,
ׁזײזַ,O,
ַבדַװםֹ,O,
ַבָׁםֹ,O,
ֽזב,O,
זַֿם,O,
ַבהםב,B-LOC,
.,O,
זדַָםה,O,
׃הם,O,
7000.ד.,O,
ז,O,
5000,O,
.ד.,O,
ַהזַ,O,
ם׃דבזה,O,
ַבַֽׁםֹ,O,
זםׁׂזה,O,
ַבׁ,O,
זַבװדַד,O,
זַבָזב,O,
זהװׁזַ,O,
בַֽוד,O,
זדדַׁ׃ֹ,O,
ׁםוד,O,
ב״ַה,O,
דזַװםוד,O,
ֵַָּו,O,
ַבָׁ,O,
ָׁ,O,
ַבױֱַֽׁ,B-LOC,
ַבּהזָםֹ,I-LOC,
.,O,
זם,O,
ו׀ו,O,
ַבהֹׁ,O,
ַָבװדַב,O,
",",O,
ַה,O,
ַבדבדזה,O,
ַבבֹ,O,
ַבֳׁז,O,
ֲ׃םזםֹ,O,
ֿ,O,
ֽדבזַ,O,
דוד,O,
ַבָ׀זׁ,O,
ַבָׁםֹ,O,
בדױׁ,B-LOC,
זָׁזַ,O,
ַבֽדםׁ,O,
זַב־הַׂםׁ,O,
.,O,
זדהוַ,O,
ֵהװׁזַ,O,
ַָבװׁ,B-LOC,
ַבֳז׃״,I-LOC,
ֽםֻ,O,
ׁׂזַ,O,
ַבֽה״ֹ,O,
זַבװםׁ,O,
.,O,
זדה,O,
והַ,O,
ֵהװׁ,O,
ַֹׁׂ,O,
ַבדֽ,O,
ַָבדהַ״,O,
ַב׃ַֽבםֹ,O,
בם,O,
ַבָֽׁ,B-LOC,
ַבֳָםײ,I-LOC,
ַבדז׃״,I-LOC,
ָװדַב,O,
ֳׁםםַ,B-LOC,
.,O,
זם,O,
ו׀ו,O,
ַבֳֻהֱַ,O,
וׁ,O,
װָ,O,
זװם,B-ORG,
.,O,
זַה,O,
םבד,O,
ַבזװםםֹ,O,
זום,O,
בֹ,O,
דהֹֽֿׁ,O,
דה,O,
ַבבֹ,O,
ַבֳׁז,O,
ֲ׃םזםֹ,O,
.,O,
זַד,O,
ָהװׁ,O,
ַבׁם,O,
זַֹׁׂ,O,
ַבָֽזָ,O,
ַָבׁה,O,
ַבֳׁםם,O,
זַב׃וזב,O,
ַבז׃״ם,O,
ָװׁ,O,
ֲ׃םַ,B-LOC,
זם,O,
זֿםַה,O,
דַׁ,O,
ֵֻםזָםַ,B-LOC,
ׁׂזַ,O,
ָֽזָ,O,
ַבם,O,
זהַָ,O,
ַבֵה׃,B-MISC,
ַב׀ם,O,
ֻדׁו,O,
װָו,O,
ַבדזׂ,O,
.,O,
זם,O,
ָׁ,O,
ֳׁםםַ,B-LOC,
ֽםֻ,O,
ַװ,O,
ַבדבדזה,O,
ַָבבֹ,O,
ַבהםּׁזהּזםֹ,O,
",",O,
זַהזַ,O,
םׁׂזה,O,
ָ״ַ״ֹ,O,
ַבםַד,B-MISC,
ם,O,
׃ַַהַ,B-LOC,
ַבַַָ,O,
דַָםה,O,
׃הם,O,
8000,O,
.ד.,O,
ז,O,
5000,O,
.ד.,O,
זׁׂזַ,O,
ֳםײַ,O,
ה־םב,O,
ַבׂםז,O,
זה־םב,O,
ַׁםַ,B-MISC,
זַבָ׃בֹ,O,
זַב׃זַֿהם,O,
זּזׂ,O,
ַבזבַ,O,
.,O,
זָׁזַ,O,
ַּּֿ,O,
הםַ,B-LOC,
.,O,
דַ,O,
ׁׂזַ,O,
ַבֳׁׂ,O,
ם,O,
ֿבַ,O,
הוׁ,O,
ַבהםּׁ,B-LOC,
.,O,
זָֿ,O,
׃הֹ,O,
3000,O,
.ד.,O,
ױהזַ,O,
ַבָב״,O,
ַבּֽׁםֹ,O,
ַבדױזבֹ,O,
ב״,O,
ַבֳװַּׁ,O,
ַָבַַָ,O,
זזבזַ,O,
ם,O,
ַבדהַ״,O,
ַבד״םֹׁ,O,
ָוַ,O,
ַָבָׁ,O,
זֽזײ,O,
הוׁ,O,
ַבזהז,B-LOC,
ָּהזָ,O,
װׁו,O,
.,O,
זָ׃ָָ,O,
ַבד״ַׁ,O,
ַבׂםׁזֹ,O,
וׁ,O,
ַבױםֿ,O,
ַָבֳהוַׁ,O,
זַבָֽםַׁ,O,
ֱֵַָֿ,O,
דה,O,
ָֽםֹׁ,O,
װַֿ,B-LOC,
בֳַבם,O,
ַבהםב,B-LOC,
זּהזַָ,O,
בָֽםֹׁ,O,
זבַׁהַ,B-LOC,
זַבזַֿם,O,
ַבדױֿ,O,
ָװׁ,O,
ַׁםםַ,B-LOC,
.,O,
ַה,O,
ױםַֿז,O,
ַבֳ׃דַ,O,
םַּׁזה,O,
םוַ,O,
זםָםזה,O,
ַבֳ׃דַ,O,
ַבדֹּ,O,
בבֽױזב,O,
בם,O,
ָֽזָוד,O,
זַבדהַּ,O,
ַבֳ־ׁם,O,
דה,O,
ּםַׁהוד,O,
.,O,
ׂם,O,
׃הֹ,O,
3500,O,
ֵהֽ׃ׁ,O,
ַבֳד״ַׁ,O,
זֳױָ־,O,
ַבדהַ״,O,
ַֹּ,O,
זֽזב,O,
בױֱַֽׁ,O,
",",O,
וּ,O,
דהוַ,O,
״ַה,O,
ַבדַװםֹ,O,
זבױ,O,
ַבַַׁׂ,O,
זבד,O,
םָ,O,
דהוַ,O,
׃זל,O,
דַ,O,
ֽזב,O,
דױַֿׁ,O,
ַבדםַו,O,
ַבֶַֿדֹ,O,
זַֿם,O,
ַבהםב,B-LOC,
ָָבַֿ,O,
ַבהזָֹ,B-LOC,
(,O,
דַֹֿ,O,
),O,
ָװדַב,O,
ַב׃זַֿה,B-LOC,
זּהזָ,O,
דױׁ,B-LOC,
ָדה״ֹ,O,
ַבװבַבַ,O,
.,O,
זם,O,
ַבױׁ,O,
ַבּבםֿם,O,
וׁ,O,
ַבדװזבַ,O,
ַבדֿהםֹ,O,
בֳזב,O,
דֹׁ,O,
ֳָׁםםַ,B-LOC,
ם,O,
דױׁ,B-LOC,
ָב,O,
זֽםֿוַ,O,
ַד,O,
3100,O,
.ד.,O,
ֽםֻ,O,
ַה,O,
ַבהַֽ׃,O,
ם׃־ֿד,O,
ָוַ,O,
.,O,
זב,O,
ַבַֹּֽׁ,O,
זַבהַֽ׃,O,
ֳוד,O,
ַבדזַֿ,O,
ַבם,O,
םױה,O,
דהוַ,O,
ַבֲבַ,O,
זוַ,O,
ָדױׁ,B-LOC,
ֽם,O,
ַבׁה,O,
17,O,
.ד.,O,
הֿדַ,O,
ַׂ,O,
ַבו׃ז׃,B-ORG,
ַבָבַֿ,O,
דה,O,
ַבװׁ,B-LOC,
ֳבז׃״,I-LOC,
.,O,
זֽדבזַ,O,
דוד,O,
ַבָׁזהַׂב׃ָםֹ,B-MISC,
ַבדםהֹ,O,
ֵבםוַ,O,
.,O,
זֳֻהֱַ,O,
ֽד,O,
ַבדדבֹ,O,
ַבֽֿםֹֻ,O,
ַה,O,
ַב׀וָ,O,
םׂםה,O,
ַבדּזוַׁ,O,
זױזׁ,O,
ַבַׁהֹ,O,
זדַָׁוד,O,
.,O,
זם,O,
ָׁ,O,
דױׁ,B-LOC,
ַָָּב,O,
ַבהםּׁ,B-LOC,
ֳװ,O,
ַבהַֽ׃,O,
זַה,O,
ֳדַב,O,
ַבהַֽ׃,O,
והַ,O,
דה׀,O,
׃הֹ,O,
3000,O,
.ד.,O,
.,O,
זָֽבזב,O,
׃הֹ,O,
1500,O,
.ד.,O,
ַה,O,
הםַ,O,
ױהם,O,
ַבהַֽ׃,O,
ֿ,O,
״זׁ,O,
זױה,O,
ֳַׁה,O,
ױוׁו,O,
.,O,
זַהװׁ,O,
ױהַַו,O,
ם,O,
ּהזָ,O,
ַבױֱַֽׁ,O,
ַָבֱּׂ,O,
ַבװדַבם,O,
בֳׁםםַ,B-LOC,
.,O,
זֱַּ,O,
הםֹ,O,
ױוׁ,O,
ַבֽֿםֿ,O,
ם,O,
ַבֳַׁה,O,
דה,O,
ַבװׁ,B-LOC,
ַבֳז׃״,I-LOC,
בװדַב,O,
װׁ,O,
ֳׁםםַ,B-LOC,
ָדױׁ,B-LOC,
(,O,
דה,O,
ַבֽםֻםםה,O,
(,O,
דַֹֿ,O,
),O,
),O,
דה׀,O,
ַד,O,
670,O,
.ד.,O,
בהו,O,
ַה,O,
דׁזַ,O,
ם,O,
ּהזָ,O,
ַבױֱַֽׁ,O,
ַבָׁם,O,
ָב,O,
זױזבו,O,
דױׁ,B-LOC,
ָֽזַבם,O,
300,O,
׃הֹ,O,
ָֻֽ,O,
ַה,O,
םױוׁ,O,
ם,O,
ַבֳַׁה,O,
זםױה,O,
דהו,O,
ַבדװזבַ,O,
ַבֽֿםֿםֹ,O,
זבַ׃םדַ,O,
ֽזב,O,
ָֽםֹׁ,O,
װַֿ,B-LOC,
ז,O,
ם,O,
דהַ״,O,
ַבָֽםַׁ,O,
ַבָׁם,O,
ָװׁ,O,
ֳׁםםַ,B-LOC,
ָֽםֹׁ,O,
םזׁםַ,B-LOC,
הַּהםַ,I-LOC,
דה׀,O,
1000,O,
׃הֹ,O,
.,O,
ד.,O,
זַהװׁ,O,
הםֹ,O,
ױהםו,O,
בֿם,O,
ַבװזָ,O,
ַבַׁׂםֹ,O,
ם,O,
ָׁ,O,
זז׃״,O,
זװׁ,O,
ַׁםםַ,B-LOC,
",",O,
זזױב,O,
ּהזָ,O,
ֳׁםםַ,B-LOC,
ם,O,
ַבׁזה,O,
ַבֳזבם,O,
דםבַֿםֹ,O,
.,O,
זבזּזֿ,O,
זזׁו,O,
ױה,O,
ַבֲבַ,O,
זַבֳ׃בֹֽ,O,
ַבֽֿםֿםֹ,O,
דדַ,O,
דה,O,
׃ַה,O,
ָׁ,O,
ֳׁםםַ,B-LOC,
דה,O,
״ם,O,
ַבֳװַּׁ,O,
ַָבַַָ,O,
בַׁׂוַ,O,
ז,O,
״זםׁ,O,
ֳ׃ַבםָ,O,
ױםֿ,O,
ַבֽםזַהַ,O,
.,O,
זו׀ַ,O,
װּ,O,
ַב׃ַה,O,
בם,O,
ַבַֹׁׂ,O,
זֵהװַׁ,O,
ַבדַּהַ,O,
ַבַׁׂםֹ,O,
.,O,
זבַ׃םדַ,O,
ם,O,
ֳַׁײם,O,
ֿבַ,O,
הוׁ,O,
ַבהםּׁ,B-LOC,
ֽםֻ,O,
ֵהװׁ,O,
ַבׁם,O,
ַבׁםםֹ,O,
.,O,
זַה,O,
ַבׁזםזה,O,
םהּזה,O,
ַבֳ׃דַ,O,
ַבדֹּ,O,
זַבֳׁׂ,O,
זַב״ה,O,
.,O,
זַהזַ,O,
םהּזה,O,
ֳֻׁ,O,
דה,O,
ֵֽםַּוד,O,
",",O,
ַהזַ,O,
םַּׁזה,O,
ָוַ,O,
ד,O,
ּםַׁהוד,O,
.,O,
זֽזַבם,O,
׃הֹ,O,
250,O,
.ד.,O,
ּהזָ,O,
דַבם,B-LOC,
ֳָׁ,O,
ַבדַׁׂ,O,
ַבַּׁםֹ,O,
.,O,
זַהװׁ,O,
ַֹׁׂ,O,
ַבֳׁׂ,O,
ם,O,
םהםַ,B-LOC,
ז׃םַׁבםזה,B-LOC,
זבםָםׁםַ,B-LOC,
.,O,
זם,O,
ו׀ו,O,
ַבֿזב,O,
ֵ׃״ַ,O,
ַבבַֽזה,O,
ַבדֽבםזה,O,
״זםׁ,O,
הםֹ,O,
ַבׁם,O,
.,O,
ַהזַ,O,
ם׃דבזה,O,
ַבדםַו,O,
ַבדַבֹֽ,O,
ַבדֿ,O,
ַָבדֽם״,O,
ם,O,
״וםׁ,O,
ַבֳׁײ,O,
דה,O,
ַבֽװֶַװ,O,
זַ׃דַב,O,
דםַו,O,
ַבֳהוַׁ,O,
ַב׀ָֹ,O,
בׁם,O,
ַבֳׁׂ,O,
.,O,
זַה,O,
ַבָםֿ,O,
ַב׀םה,O,
ֳ־׀זַ,O,
׃ַׁ,O,
זוַׁ,O,
ָֿ,O,
ֹֿ,O,
ׁזה,O,
",",O,
הבזַ,O,
דוד,O,
הםַ,O,
ַבַֹׁׂ,O,
בזבַםֹ,B-LOC,
ַׁזבםַ,I-LOC,
ַבֳדׁםםֹ,O,
.,O,
זם,O,
ָׁ,O,
ֳׁםםַ,B-LOC,
ַה,O,
ַָבדּדַ,O,
ַבהםּׁז,O,
זהזםֹ,O,
ױהַ,O,
דוֹׁ,O,
בבדװזבַ,O,
ַבםֿזםֹ,O,
",",O,
ָֻֽ,O,
ַהזַ,O,
ד־ױױםה,O,
ם,O,
ֽׁ,O,
ַב־װָ,O,
זױהַֹ,O,
ַבזַָׁ,O,
ַבַהז,O,
canoes,O,
ַבם,O,
ַה,O,
דה,O,
׃םַה,O,
ַבװַּׁ,O,
ַבדֽזֹׁ,O,
זַבַׁ׃ם,O,
ָֻבַֹֻ,O,
ֳּׁב,O,
זַבֳהֹ,O,
ַבם,O,
ַה,O,
׃דב,O,
ם,O,
ַבֳםַֿ,O,
זַב״ז׃,O,
ַבֿםהםֹ,O,
.,O,
זם,O,
׃וזב,O,
ז׃״,O,
הםּםׁםַ,B-LOC,
ַבדַׁדםֹ,O,
ֽםֻ,O,
וׁ,O,
דה׀,O,
ַד,O,
500,O,
.ד.,O,
ֽײַֹׁ,O,
ַבהז,O,
ֽםֻ,O,
ַה,O,
ַבױהַ,O,
ַבדוֹׁ,O,
ם׃־ֿדזה,O,
הםֹ,O,
ַבהװ,O,
זױהַֹ,O,
ַב־ַׁ,O,
ם,O,
הֽ,O,
ַבִׁז׃,O,
בבֳװ־ַױ,O,
זַבֽםזַהַ,O,
דה,O,
ַב״םה,O,
ַב״ׁם,O,
זםּזהו,O,
.,O,
זָֽבזב,O,
ַד,O,
2000,O,
.ד.,O,
הֽׂ,O,
בַֽז,O,
װָ,O,
ַבַָהז,B-ORG,
דה,O,
ַבַדםׁזה,B-LOC,
זװׁ,O,
הםּםׁםַ,B-LOC,
ֵבם,O,
ַַָ,O,
ֽזײ,O,
הוׁ,O,
ַבזהז,B-LOC,
.,O,
זֽדבזַ,O,
דוד,O,
ַֹֻ,O,
הםּׁזהז,O,
.,O,
ֳָֽׁזַ,O,
זזױבזַ,O,
ם,O,
זַָׁ,O,
ַבַהז,B-MISC,
.,O,
זֳַדזַ,O,
ד׃ז״הַוד,O,
בם,O,
ײם,O,
הוׁ,O,
ַבזהז,B-LOC,
זׁׂזַ,O,
ָ״ַ״ַ,O,
ַבםַד,B-MISC,
זה־םב,O,
ַבׂםז,O,
זַױ״ַֿזַ,O,
ַבֽםזַהַ,O,
זַבֳ׃דַ,O,
.,O,
זם,O,
׃הֹ,O,
1000.ד,O,
.,O,
זבזַ,O,
בדַ,O,
זֱַׁ,O,
ַבַַָ,O,
זזױבזַ,O,
ַבדַׁם,O,
ַבװָםֹ,O,
ם,O,
ֳהּזבַ,B-LOC,
זדה״ֹ,O,
ַבָֽםַׁ,O,
ַבָׁם,O,
ז,O,
בדזַ,O,
ױהם,O,
ַבֽֿםֿ,O,
זםםֹ,O,
ָׁםֹ,O,
ַבדזַװם,O,
זַֹׁׂ,O,
ַבָֽזָ,O,
דה,O,
ּםַׁהוד,O,
ַב׃זַֿהםםה,O,
זַבזװםםה,O,
.,O,
בַֽז,O,
װָ,O,
ַבַָהז,B-ORG,
ַה,O,
םׁׂ,O,
ַבָ״ַ״ַ,O,
זםָ׀ׁ,O,
ַבָֽזָ,O,
זםׁם,O,
ַבדזַװם,O,
זםָׁם,O,
ַבֽםזַהַ,O,
ַבַּֿהֹ,O,
זםױה,O,
ַבֽֿםֿ,O,
זַב־ַׁ,O,
.,O,
זו׀ו,O,
ַבדוַַׁ,O,
ַבהםֹ,O,
ּבוד,O,
םהװׁזה,O,
ָדּדזַ,O,
ױםֹׁ,O,
ם,O,
װׁ,O,
זז׃״,O,
זּהזָ,O,
ֳׁםםַ,B-LOC,
דַָםה,O,
׃הם,O,
300,O,
.ד.,O,
ז300,O,
ד.,O,
זַבזַ,O,
ד,O,
׃ַה,O,
ו׀ו,O,
ַבדהַ״,O,
דה,O,
ַבוזַׂה,B-LOC,
.,O,
זַבדה״ֹ,O,
ַבזֽםֹֿ,O,
ַבם,O,
בד,O,
םױבזוַ,O,
ום,O,
ַבׁה,O,
ַבָׁם,O,
ַבּהזָם,O,
דה,O,
ֳׁםםַ,B-LOC,
",",O,
בֳהוַ,O,
ַה,O,
דה״ֹ,O,
ַֹּ,O,
בַױבֽ,O,
בבַֹׁׂ,O,
.,O,
זַה,O,
ַבֵׁם,B-ORG,
ֿ,O,
ֵ׃זבזַ,O,
בם,O,
דױׁ,B-LOC,
ַד,O,
332,O,
.ד.,O,
ָׁ״זוַ,O,
ָֻׁזַ,O,
ַבָֽׁ,B-LOC,
ֳבֳָםײ,I-LOC,
ַבדז׃״,I-LOC,
",",O,
זםזַ,O,
ד,O,
ַבַֹֻ,O,
ַבדױׁםֹ,O,
.,O,
זֳױָֽ,O,
ַבםזהַהםֹ,O,
בֹ,O,
ַבֿזַזםה,O,
זַבַֹּׁ,O,
.,O,
זֳַדזַ,O,
ַבֵ׃הֿׁםֹ,B-LOC,
ַױדֹ,O,
בוד,O,
זַבם,O,
ֳױָֽ,O,
ָֿ,O,
ֹֿ,O,
ׁזד,O,
ֳוד,O,
ַבדַׁׂ,O,
ַבַּׁםֹ,O,
ם,O,
ַבַבד,O,
ַבֿםד,O,
.,O,
זַ׃זבם,O,
ַבׁזדַה,O,
בם,O,
דױׁ,B-LOC,
ַד,O,
31,O,
.ד.,O,
זַה,O,
דױׁ,B-LOC,
דֿ,O,
ׁזדַ,B-LOC,
ַָבדֽ,O,
.,O,
דַ,O,
ֵ׃זבזַ,O,
בם,O,
װדַב,O,
ֳׁםםַ,B-LOC,
דה׀,O,
150,O,
.ד.,O,
(,O,
ֳהׁ,O,
:,O,
ׁ״ַּ,B-LOC,
),O,
.,O,
זַה,O,
ַבׁזדַה,O,
ם״בזה,O,
בם,O,
ֵבםד,O,
זה׃,B-LOC,
ַב־ַײ,O,
ָוד,O,
בדֹ,O,
ֳׁםםַ,B-LOC,
.,O,
זַה,O,
ָָׁו,O,
דדַב,O,
ֶַָב,O,
ַבָָׁׁ,O,
ַבם,O,
ַה,O,
ַֹׁ,O,
ַָבַָּב,O,
זַ׃ׁזַ,O,
בבַֹׁׂ,O,
בם,O,
ַב׃זַֽב,O,
ם,O,
װדַב,O,
ַבֶַּׁׂ,B-LOC,
זדזׁםַהםַ,B-LOC,
זװדַב,O,
דַׁװ,B-LOC,
.,O,
זַה,O,
ַבׁזדַה,O,
ם״בזה,O,
בםוַ,O,
הזדםֿםַ,B-LOC,
.,O,
זו׀,O,
ַבדהַ״,O,
ַֽ,O,
בם,O,
ֵ׃בַבוַ,O,
.,O,
בהוַ,O,
ֿ־ב,O,
ם,O,
דַוַֿ,O,
ַּׁםֹ,O,
ד,O,
ַבׁזדַה,O,
.,O,
ב,O,
ָֽבזב,O,
ַד,O,
200,O,
ד.,O,
ֳױָֽ,O,
ו׀ו,O,
ַבָבַֿה,O,
־ַײֹ,O,
בבׁזדַה,O,
.,O,
זַד,O,
װדַב,O,
ֳׁםםַ,B-LOC,
ַבׁזדַהם,O,
םדֿ,O,
ַבַדַָׁ״זׁםֹ,O,
ַבׁזדַהםֹ,O,
ַָבדֽ,O,
זַבׂםזה,O,
ַב׀ם,O,
ַה,O,
םהדז,O,
בם,O,
ַב׃ַֽב,O,
זוׁ,O,
דַׁׂ,O,
װַ׃ֹ,O,
םדב,O,
ָוַ,O,
ַבָםֿ,O,
ַבָָׁׁ,O,
.,O,
זבדַ,O,
ֵה׃ד,O,
ַבֵדַָׁ״זׁםֹ,O,
ַבׁזדַהםֹ,O,
־ײ,O,
װדַב,O,
ֳׁםםַ,B-LOC,
בבהַֿב,O,
ַבּׁדַהםםה,O,
ֻד,O,
בבֵדַָׁ״זׁםֹ,O,
ַבָםׂה״םֹ,O,
ַָב׃״ה״םהםֹ,O,
ַד,O,
533ד,O,
.,O,
זם,O,
׃הֹ,O,
100,O,
ד.,O,
ֿ־ב,O,
ַבד׃םֽםֹ,O,
דױׁ,B-LOC,
זדהוַ,O,
ֵהװׁ,O,
בבהזָֹ,B-LOC,
זֵֻםזָםַ,B-LOC,
ַָבּהזָ,O,
זַָבָׁ,O,
ָב,O,
ַבָָׁׁ,O,
ָװדַב,O,
ֳׁםםַ,B-LOC,
.,O,
זַה,O,
ַבׁזדַה,O,
ֿ,O,
ֳֿ־בזַ,O,
ַבּדב,O,
׃הֹ,O,
200,O,
ד.,O,
זםָׁ,O,
ֻזֹׁ,O,
ם,O,
ַבדזַױבַ,O,
ָׁ,O,
ׁדַב,O,
ַבױֱַֽׁ,O,
ַָבװדַב,O,
ַבֳׁםם,O,
.,O,
זַה,O,
זַב,O,
ַבּדַב,O,
ַבַּׁםֹ,O,
ָׁ,O,
ַבױֱַֽׁ,O,
ם,O,
װוׁםה,O,
זזּו,O,
דה,O,
זַֹֽ,O,
בֳ־ׁם,O,
.,O,
ַהװ,O,
ַבַֹּׁ,O,
ָ׃ָָ,O,
וזׁ,O,
ַבּדַב,O,
",",O,
ָםה,O,
ָׁ,O,
ֳׁםםַ,B-LOC,
ָֻֽ,O,
ױֿׁ,O,
ַבָםֿ,O,
זַב׀וָ,O,
זַבדבֽ,O,
זַבדהַּ,O,
ַבֽםזַהםֹ,O,
",",O,
זָםה,O,
׃ַֽב,O,
ַבָֽׁ,B-LOC,
ַבֳָםײ,I-LOC,
ַבדז׃״,I-LOC,
ֽםֻ,O,
ַה,O,
םּבָ,O,
דהו,O,
ַב־םזב,O,
זַבדבַָ׃,O,
זַבֳ׃בֹֽ,O,
.,O,
זֿ־ב,O,
ַבָׁ,O,
ַבד׃בדזה,O,
דױׁ,B-LOC,
זֿ־ב,O,
דוד,O,
ַבֵ׃בַד,O,
ַד,O,
641,O,
ד.,O,
זֽזב,O,
ַבֳבָםֹ,O,
ַבדױׁםֹ,O,
בבֵ׃בַד,O,
ַב׀ם,O,
ֵהװׁ,O,
ָװדַב,O,
ֳׁםםַ,B-LOC,
ַָבׁה,O,
ַב׃ַָ,O,
זָב,O,
דהוַ,O,
ֳ׃ַָהםַ,B-LOC,
זוַ,O,
.,O,
זֿ־ב,O,
ַבהזָֹ,B-LOC,
ם,O,
ַבֵ׃בַד,O,
ַָבׁה,O,
14ד,O,
.,O,
ה,O,
״ׁם,O,
ַבַּׁ,O,
ַבָׁ,O,
.,O,
זוׁ,O,
דדבֹ,O,
ַהַ,B-LOC,
ם,O,
דה״ֹ,O,
ָםהםֹ,B-LOC,
ָםה,O,
ַבױֱַֽׁ,B-LOC,
ַבָׁם,I-LOC,
זַבבַָ,B-LOC,
ָּהזָ,O,
װׁ,O,
דזׁםַהםַ,B-LOC,
.,O,
זַה,O,
ַבוֿ,O,
דה,O,
םַדוַ,O,
ַבַֹּׁ,O,
ם,O,
ַב׀וָ,O,
ַב׀ם,O,
םהּ,O,
ם,O,
ּהזָוַ,O,
זװׁםו,O,
זַב,O,
ָֿז,O,
ַבױֱַֽׁ,O,
ַבַּׁםֹ,O,
בֽדבו,O,
ַבּדַב,O,
בװדַב,O,
ֳׁםםַ,B-LOC,
.,O,
זַה,O,
ַהַ,B-LOC,
ֿ,O,
ֽזב,O,
בם,O,
ֳםֿם,O,
ַבדַָׁ״םה,B-ORG,
ָדַׁװ,B-LOC,
בבֵ׃בַד,O,
ם,O,
ַבׁה,O,
11ד,O,
.,O,
זַה,O,
ֶַָב,O,
׃זהםה,B-ORG,
זדַֿםהַ,B-ORG,
(,O,
ֳז,O,
דהֿםּז,B-ORG,
ֳז,O,
דַבםה,B-ORG,
),O,
ֿ,O,
ֵהױב,O,
ה,O,
ַהַ,B-LOC,
ַד,O,
1230,O,
ֽםֻ,O,
ַד,O,
ֶַֿ,O,
דַהֿםהַ,B-ORG,
׃ַהֿםַַ,B-PERS,
םַ,I-PERS,
",",O,
ָזםה,O,
ֵַֽֿ,O,
בבֶַָב,O,
ם,O,
ַבזַֿם,O,
ַב־ױםָ,O,
ַַָבם,O,
הוׁ,O,
ַבהםּׁ,B-LOC,
זּב,O,
ּםַׁהו,O,
ֽ,O,
׃ם״ׁו,O,
דִ׃׃ַ,O,
ֵדַָׁ״זׁםֹ,O,
דַבם,B-LOC,
זַה,O,
ַָׁ,O,
דה,O,
דדבֹ,O,
ַהַ,B-LOC,
.,O,
זַד,O,
ֵדַָׁ״זׁםֹ,O,
׃זהַם,B-ORG,
(,O,
׃זהּוַם,B-ORG,
"),",O,
ם,O,
ַבַּהָ,O,
ַבװׁם,O,
בדהֽהם,O,
הוׁ,O,
ַבהםּׁ,B-LOC,
",",O,
זַױדוַ,O,
ַּז,B-LOC,
.,O,
זַה,O,
דדבֹ,O,
ַּׁםֹ,O,
ַָּהָ,O,
ַבהוׁ,O,
דה׀,O,
ַבׁה,O,
8,O,
ד.,O,
זַה,O,
ֳזב,O,
ֿזבֹ,O,
הױב,O,
ה,O,
ֵ׃דַׁ,O,
דַבם,B-LOC,
.,O,
זַה,O,
דֿ,O,
דה,O,
׃ַֽב,O,
ַבדֽם״,B-LOC,
ַבֳ״בה״ם,I-LOC,
ֽם,O,
ז׃״,O,
ַבהםּׁ,B-LOC,
זם,O,
ֳזַ־ׁ,O,
ַבׁה,O,
16,O,
ד,O,
.,O,
ַה,O,
ַבֵדַָׁ״זׁםֹ,O,
דה,O,
ַבױַַׁ,O,
זַבהַַׂ,O,
דדַ,O,
ֳײ,O,
ַב׃ב״ֹ,O,
ַבדׁׂםֹ,O,
ָֻֽ,O,
הװֳ,O,
ֹֿ,O,
ֿזב,O,
ַָבװׁ,O,
ָזׁהז,B-LOC,
זֿזב,O,
דֿה,O,
ַבוז׃ַ,B-LOC,
ז׃ב״הֹ,O,
ַב״זַׁ,O,
.,O,
זַ׃זב,O,
בםוַ,O,
דַׁװ,B-LOC,
ַד,O,
1591,O,
ד,O,
.,O,
ַ־ד,O,
ַדַב,O,
ַבַּדַ,O,
ַבַבםדם,O,
ַבָׁם,O,
ַבה׃םם,O,
ַבדװׁ,O,
ָםה,O,
ַבזםָז,B-ORG,
זַּדֹ,B-ORG,
ַבֿזב,I-ORG,
ַבָׁםֹ,I-ORG,
בדֿםׁם,O,
דַָ,B-ORG,
ַבדבםֹ,I-ORG,
ַבױהַםֹ,I-ORG,
זֽז,I-ORG,
ַבדִב,I-ORG,
ַב׀ם,O,
הדו,O,
ַבדהדֹ,B-ORG,
ַבַבדםֹ,I-ORG,
בבדבםֹ,I-ORG,
ַבׁםֹ,I-ORG,
ַבזםָז,I-ORG,
זַּדֹ,B-ORG,
ַבֿזבֹ,I-ORG,
ַבָׁםֹ,I-ORG,
ַָבַזה,O,
ד,O,
זַֹׁׂ,O,
ַבַױַֿ,O,
זַבַֹּׁ,O,
.,O,
זֿ,O,
ַ׃ׁײ,O,
ַבדװַׁזה,O,
ָב,O,
ױַָֽ,O,
ֳד׃,O,
ָהֿ,O,
װםַׁזה,B-ORG,
ַבֿזֹֽ,B-LOC,
ׁםַׁנ,O,
ה,O,
זײ,O,
ֽ,O,
ַבדִב,O,
ם,O,
ֿזבֹ,O,
ַבֵדַַׁ,B-LOC,
ַבָׁםֹ,I-LOC,
ַבדֹֽֿ,I-LOC,
¡,O,
זׁםׁ,O,
ה,O,
זײ,O,
ַבדבםֹ,O,
ַבױהַםֹ,O,
ם,O,
ֿזבֹ,O,
״ׁ,B-LOC,
זֿ,O,
״ׁ,O,
ַבׁםׁ,O,
ַבל,O,
ַבװׁםַ,O,
ַבַהזהםֹ,O,
ַבם,O,
ױֿׁ,O,
ם,O,
ֿזבֹ,O,
״ׁ,B-LOC,
זַבַַםַ,O,
ַבֿזבםֹ,O,
זַבֻהֶַםֹ,O,
זַבױהםַ,O,
ַבֿזבםֹ,O,
זַַֹֿׁ,O,
ַבדבםֹ,O,
ַבׁםֹ,O,
זַבַֽױֶַםַ,O,
ַבדבֹ,O,
ַָבבַדַ,O,
ַבַּׁםֹ,O,
דַ,O,
הַװ,O,
ַבדּדזה,O,
ׁםׁ,O,
זײ,O,
ַבדבםֹ,O,
ַבױהַםֹ,O,
ם,O,
ַבּדוזׁםֹ,B-LOC,
ַבָׁםֹ,I-LOC,
ַב׃זׁםֹ,I-LOC,
ז״ׁ,O,
ַבל,O,
ֿזׁ,O,
דֿםׁםֹ,O,
ֽדַםֹ,O,
ַבדבםֹ,O,
ַבַּׁםֹ,O,
זַבױהַםֹ,O,
ם,O,
׃זׁםֹ,B-LOC,
זַבַַםַ,O,
ַבֿזבםֹ,O,
ַבם,O,
ַהײד,O,
ַבםוַ,O,
דֻב,O,
ַַםֹ,O,
ַָׁם׃,B-LOC,
בַד,O,
1883,O,
זזֻםֹ,O,
בהֿה,B-LOC,
1924,O,
זַַםֹ,O,
דֿׁםֿ,B-LOC,
בֿבַבַ,O,
ַבדהװֳ,O,
בַד,O,
1924,O,
¡,O,
זַַםֹ,O,
ַַֽֿ,O,
ַָׁם׃,B-LOC,
1883,O,
זַַםֹ,O,
ַ׃זוזבד,B-LOC,
ז׃דַ,O,
ַבװׁם,O,
ַב־ַױ,O,
ַָבדבםֹ,O,
ַבַּׁםֹ,O,
זַבױהַםֹ,O,
זׁםׁ,O,
ה,O,
זײ,O,
ַבדִב,O,
ם,O,
ַב׃זַֿה,B-LOC,
הַזב,O,
ַבװׁםַ,O,
ַבדבםֹ,O,
ַבׁםֹ,O,
זַַֹֿׁ,O,
ַבדבםֹ,O,
ַבׁםֹ,O,
.,O,
דַ,O,
ַ׃ׁײ,O,
ַבַּדַ,O,
ׁםַׁנ,O,
ה,O,
זַ,O,
ַבדבםֹ,O,
ַבׁםֹ,O,
ם,O,
ב׃״םה,B-LOC,
הַזב,O,
ַב״זַׁ,O,
ַבַׁם־םֹ,O,
בװׁםַ,O,
ַבדבםֹ,O,
ַבׁםֹ,O,
ם,O,
ב׃״םה,B-LOC,
¡,O,
זֽדַםֹ,O,
ֽז,O,
ַבדִב,O,
¡,O,
זװׁם,O,
ֽדַםֹ,O,
ֽז,O,
ַבדבםֹ,O,
ַבױהַםֹ,O,
¡,O,
זֽז,O,
ַבדִב,O,
זַבדבםֹ,O,
ַבױהַםֹ,O,
זַבזַהםה,O,
ַבדדזב,O,
ָוַ,O,
ַֽבםַנ,O,
ם,O,
ַבײֹ,O,
ַבָׁםֹ,O,
ז״ַ,O,
ֹׂ,B-LOC,
¡,O,
דַ,O,
ז,O,
זֹׁ,O,
ב,O,
דה,O,
זה׃,B-LOC,
זַבדדבֹ,B-LOC,
ַבָׁםֹ,I-LOC,
ַב׃זֿםֹ,I-LOC,
זַבםדה,B-LOC,
¡,O,
דַ,O,
הזװ,O,
ֽז׃ָֹ,O,
ַדַב,O,
דַָ,O,
ַבדבםֹ,O,
ַבׁםֹ,O,
¡,O,
זהדםֹ,O,
ַבדזַֿׁ,O,
ַבָװׁםֹ,O,
¡,O,
זַבַזה,O,
ד,O,
ַבַּדַ,O,
ַבָׁםֹ,O,
¡,O,
זַבדַוַֿ,O,
ַבם,O,
ֿםׁוַ,O,
ַבזםָז,B-ORG,
זַַ,O,
בַוַם,B-LOC,
¡,O,
זָׁזזזב,O,
דֿׁםֿ,B-LOC,
זדַוֹֿ,O,
ַבַה,O,
ָװֳה,O,
ַבֱַַָׁ,O,
¡,O,
זַבַַֹֿׁ,O,
ַבּדַםֹ,O,
בֽ,O,
ַבדִב,O,
זַבֽז,O,
ַבדַּזֹׁ,O,
זַבזבבזׁ,O,
זַבדזַֿׁ,O,
ַבזַֻׁםֹ,O,
זַבדַׁ,O,
ַבבםֿםֹ,O,
זַבָםַהַ,O,
ַבַּׁםֹ,O,
.,O,
זָֿ,O,
דהַװַ,O,
ד׃םײֹ,O,
״םבֹ,O,
ֻבַֹֻ,O,
ֳםַד,O,
ֳױֿׁ,O,
ַבַּדַ,O,
ַבה׃םם,O,
ַבָׁם,O,
ַבדװׁ,O,
ֹֿ,O,
זױםַ,O,
ײדה,O,
ֳה,O,
׃ל,O,
ַּדֹ,B-ORG,
ַבֿזב,I-ORG,
ַבָׁםֹ,I-ORG,
ַָבה׃ם,O,
ד,O,
ַבדָ,B-ORG,
ַבָׁם,I-ORG,
בבַזה,I-ORG,
ַבַהדֶַם,I-ORG,
ם,O,
ַבדהדֹ,B-ORG,
ַבַבדםֹ,I-ORG,
בבדבםֹ,I-ORG,
ַבׁםֹ,I-ORG,
ַבזםָז,I-ORG,
בזײ,O,
ֲבםֹ,O,
׃ַָֹ,O,
ֽ,O,
ַ׃דַׁׁםֹ,O,
ו׀ַ,O,
ַבבֱַ,O,
ָֽםֻ,O,
םֿ,O,
ָױֹ,O,
׃הזםֹ,O,
בםםד,O,
ַבַָּׁ,O,
זהֶַּ,O,
ַבזױםַ,O,
.,O,
ז׀ב,O,
ֳה,O,
ָהל,O,
ַּדֹ,B-ORG,
ַבֿזב,I-ORG,
ַבָׁםֹ,I-ORG,
ַָבה׃ם,O,
ד,O,
ַבזםָז,B-ORG,
דװׁזַנ,O,
דזַֽֿנ,O,
בהַד,O,
ַבַַֹֿׁ,O,
ַבּדַםֹ,O,
בבֿזב,O,
ַבָׁםֹ,O,
בל,O,
ַׁׁ,O,
ַבֿזב,O,
ַבָׁםֹ,O,
ַבם,O,
ֳָֿ,O,
ם,O,
דֻב,O,
ו׀ַ,O,
ַבדװׁז,O,
זֳה,O,
דב,O,
ַבַּדֹ,B-ORG,
ַבָׁםֹ,I-ORG,
זַבה׃ם,O,
ד,O,
ַבֿזב,O,
ַבָׁםֹ,O,
דַָװֹׁ,O,
¡,O,
ַבל,O,
ׁ,O,
ד״בַָ,O,
ַב״זםׁ,O,
ַבהם,O,
זַבָװׁם,O,
זהד,O,
הזבזּםַ,O,
ַבַַֹֿׁ,O,
ַבֽֿםֹֻ,O,
ם,O,
דַּבַ,O,
ַבדבםֹ,O,
ַבׁםֹ,O,
ַבל,O,
ַבזםָז,B-ORG,
¡,O,
זדַָֹ,O,
הם׀וַ,O,
זַבֳ־׀,O,
ָםה,O,
ַבַַָׁ,O,
ֳזבזםַ,O,
ָײ,O,
ַבֿזב,O,
ם,O,
זםׁ,O,
ַבַֽםַַּ,O,
זֳה,O,
דב,O,
ַבַּדֹ,B-ORG,
ַבָׁםֹ,I-ORG,
זַָבה׃ם,O,
ד,O,
ַבזםָז,B-ORG,
בל,O,
ּד,O,
ַׁםׁ,O,
ַבֿזב,O,
ַבָׁםֹ,O,
ַבדֿדֹ,O,
ַבל,O,
ַבַּדַ,O,
ם,O,
זֻםֹ,O,
דזֹֽֿ,O,
בל,O,
װב,O,
ם׃ַֿ,O,
דהו,O,
ֳם,O,
ַבדִ׃׃ַ,O,
׀ַ,O,
ַבַ־ױַױ,O,
זַבדִ׃׃ַ,O,
ַבבםדםֹ,O,
ַבַדֹ,O,
ם,O,
ַבז״ה,O,
ַבָׁם,O,
זדַׁׂ,O,
ַבֳַָֻֽ,O,
.,O,
זַװַׁ,O,
ַבזױםַ,O,
ֵבל,O,
ַ׃ֻדַׁ,O,
״זׁ,O,
ָײ,O,
ַבדַָ,O,
ם,O,
ַבֿזב,O,
ַבָׁםֹ,O,
בֵׁ׃ַב,O,
דָֿׁםה,O,
דה,O,
ָב,O,
ַבזםָז,B-ORG,
ָװב,O,
ֿזׁם,O,
בֵַֻֽֿ,O,
ַָֿב,O,
ַב־ַָׁ,O,
ָםה,O,
ַבֿזב,O,
ַבָׁםֹ,O,
זֳה,O,
דב,O,
ַּדֹ,B-ORG,
ַבֿזב,I-ORG,
ַבָׁםֹ,I-ORG,
בל,O,
זײ,O,
ָׁהַדּ,O,
הם׀ם,O,
ם׃וֿ,O,
ַ׃ֻדַׁ,O,
ַבדהֽ,O,
ַבַֿׁ׃םֹ,O,
ם,O,
ַבַּֿׁ,O,
ַבבםַ,O,
ם,O,
דַּב,O,
ַבדבםֹ,O,
ַבׁםֹ,O,
ַבם,O,
ֿדוַ,O,
ַבזםָז,B-ORG,
ם,O,
ֿֿ,O,
דה,O,
ַבַּדַ,O,
ַבָׁםֹ,O,
זַבַבדםֹ,O,
ָדֿב,O,
װ־ױםה,O,
דה,O,
ב,O,
ֿזבֹ,O,
ָׁםֹ,O,
׃הזםַנ,O,
.,O,
זֳה,O,
דב,O,
ַּדֹ,B-ORG,
ַבֿזב,I-ORG,
ַבָׁםֹ,I-ORG,
בל,O,
ֻֽ,O,
ַבַּדַ,O,
ם,O,
ַבֿזב,O,
ַבָׁםֹ,O,
בל,O,
זײ,O,
ַָׁדּ,O,
ֳַֿםדםֹ,O,
ם,O,
דַּבַ,O,
ַבדבםֹ,O,
ַבׁםֹ,O,
זַבַ׃ַֹֿ,O,
דה,O,
ַָׁדּ,O,
ַב״זםׁ,O,
ַבם,O,
זׁוַ,O,
ַבזםָז,B-ORG,
ם,O,
ו׀ַ,O,
ַבַּהָ,O,
זַבה׃ם,O,
ד,O,
ַבזםָז,B-ORG,
בל,O,
דזםב,O,
ַָׁדּ,O,
ַבַדםֹ,O,
בםׂםזהםֹ,O,
זַ׀ַםֹ,O,
ַבם,O,
ֿוַ,O,
ַבוםֶַ,O,
זַבדִ׃׃ַ,O,
ַבַבַדםֹ,O,
ם,O,
ַבֿזב,O,
ַבָׁםֹ,O,
ז׃וֿ,O,
ַבהוזײ,O,
ַָבזם,O,
ַבַד,O,
ם,O,
דַּבַ,O,
ַבדבםֹ,O,
ַבׁםֹ,O,
זַבֳםֿ,O,
בל,O,
ֻם,O,
ַבּוזֿ,O,
ַבדָ׀זבֹ,O,
בז,O,
ַבֱַַַֿ,O,
בל,O,
ַבַֻׁ,O,
זַבדַׁ,O,
ַבבםֿםֹ,O,
זַבבבזׁ,O,
ַבָׁם,O,
ַבב׃״םהם,O,
¡,O,
זזםׁ,O,
ַבֽדַםֹ,O,
ַבבַׂדֹ,O,
זַנ,O,
בֲבםַ,O,
ַבדהדֹ,B-ORG,
ַבַבדםֹ,I-ORG,
בבדבםֹ,I-ORG,
ַבׁםֹ,I-ORG,
זֳה,O,
דב,O,
ֿזבֹ,O,
״ׁ,B-LOC,
זהוַ,O,
ַבֿזבֹ,O,
ַבדײםֹ,O,
בו׀ַ,O,
ַבַּדַ,O,
בל,O,
ַבה׃ם,O,
זדַָֹ,O,
הם׀,O,
ו׀ו,O,
ַבזױםַ,O,
ד,O,
ַּדֹ,B-ORG,
ַבֿזב,I-ORG,
ַבָׁםֹ,I-ORG,
זַבדהדֹ,B-ORG,
ַבַבדםֹ,I-ORG,
בבדבםֹ,I-ORG,
ַבׁםֹ,I-ORG,
¡,O,
זַבדַָ,O,
ם,O,
ַבֿזב,O,
ַבָׁםֹ,O,
בל,O,
ֳה,O,
זה,O,
ַבֿזבֹ,O,
ַבדײםֹ,O,
ם,O,
ב,O,
דֹׁ,O,
ום,O,
ַבד׃ִזבֹ,O,
ה,O,
דֻב,O,
ו׀ַ,O,
ַבה׃ם,O,
םדַ,O,
ָםה,O,
ַבַּדַםה,O,
.,O,
זַֿ,O,
ַבַּדַ,O,
ַּדֹ,B-ORG,
ַבֿזב,I-ORG,
ַבָׁםֹ,I-ORG,
ַבל,O,
ַבה׃ם,O,
ד,O,
ַבֿזב,O,
ַבָׁםֹ,O,
זַבדהדֹ,B-ORG,
ַבַבדםֹ,I-ORG,
בבדבםֹ,I-ORG,
ַבׁםֹ,I-ORG,
בֿ,O,
ַבַּדַ,O,
ַבַֿד,O,
.,O,
זַה,O,
ַב׃םֿ,O,
ֳֽדֿ,B-PERS,
םז׃,I-PERS,
ַבּםׁם,I-PERS,
ֶׁל׃,O,
׃ד,O,
ַבדבםֹ,O,
ַבױהַםֹ,O,
ָזַֹׁׂ,O,
ַבַױַֿ,O,
זַבַֹּׁ,O,
ַבל,O,
בדֹ,O,
ם,O,
־ַד,O,
ַדַב,O,
ַבַּדַ,O,
ַב,O,
םוַ,O,
:,O,
ם׃ׁהם,O,
הםַָֹ,O,
ה,O,
׃ַֹֿ,O,
ַבװם־,O,
ֽדֿ,B-ORG,
ָה,I-ORG,
םױב,I-ORG,
ֲב,I-ORG,
ַֻהם,I-ORG,
זׂםׁ,O,
ַבַױַֿ,O,
זַבַֹּׁ,O,
ם,O,
־ַד,O,
ַבַּדַ,O,
ַה,O,
ַָׁ,O,
בד,O,
ה,O,
׃ַֿהַ,O,
בדװַׁד,O,
זֽײזׁד,O,
ַבַּדַ,O,
ַבַבםדם,O,
ַבָׁם,O,
ַבה׃םם,O,
ַבדװׁ,O,
ָםה,O,
ַבזםָז,B-ORG,
זַּדֹ,I-ORG,
ַבֿזב,I-ORG,
ַבָׁםֹ,I-ORG,
דַ,O,
ָׁ,O,
ם,O,
־ַד,O,
בדו,O,
ַָבװׁ,O,
בבדהדֹ,B-ORG,
ַבַבדםֹ,I-ORG,
בבדבםֹ,I-ORG,
ַבׁםֹ,I-ORG,
זדדֻבם,O,
ַּדֹ,B-ORG,
ַבֿזב,I-ORG,
ַבָׁםֹ,I-ORG,
זזזֿ,O,
ַבֿזב,O,
ַבָׁםֹ,O,
בבּוזֿ,O,
ַבם,O,
ָ׀בזוַ,O,
״םבֹ,O,
ֹׁ,O,
ַהַֿ,O,
ַבַּדַ.,O,
זַױד,O,
-,O,
זַבַ:,O,
ׁׁ,O,
זׂםׁ,O,
ַב־ַּׁםֹ,O,
ַבׁה׃ם,O,
ֿזדםהם,B-PERS,
ֿז,I-PERS,
םבַָה,I-PERS,
ֳד׃,O,
ַבזב,O,
ַה,O,
ׁה׃ַ,B-LOC,
 O,,
ׁײ,O,
ַבבּזֱ,O,
ַבבֶַם,O,
ַבל,O,
ַבזֹ,O,
 O,,
.,O,
זװֿֿ,O,
ַבזׂםׁ,O,
־בַב,O,
ֽזַׁ,O,
ֽזב,O,
ַבַׁ,B-LOC,
ם,O,
דּב׃,O,
ַבװםז־,O,
 O,,
ַה,O,
ׁה׃ַ,B-LOC,
בה,O,
זַ,O,
בל,O,
ױםֹ,O,
״ם,O,
װםַ,O,
בל,O,
ָםַײ,O,
בל,O,
ַם,O,
ֽׁ,O,
ֿ,O,
ם־׀,O,
ם,O,
ַֽב,O,
בד,O,
םז,O,
ַבַׁ,B-LOC,
ָזַַָּו,O,
 O,,
.,O,
זַײַ,O,
 O,,
םָּ,O,
בל,O,
ַבַׁ,B-LOC,
ַה,O,
םהׂ,O,
ֳ׃בֽו,O,
זַה,O,
םהױַ,O,
בדַָֹׁ,O,
ױַׁדֹ,O,
 O,,
¡,O,
דװַֿֿ,O,
בל,O,
ַה,O,
ׁה׃ַ,B-LOC,
׃זַױב,O,
 O,,
ַבֽׁ,O,
ֳָָׁ,O,
ֿׁ,O,
דדה,O,
דה,O,
ַבֽׂד,O,
ַּו,O,
הַד,O,
דַ,O,
ַה,O,
ם׀ָ,O,
בל,O,
ַבֳ׃ֹׁ,O,
ַבֿזבםֹ,O,
דה׀,O,
׃הזַ,O,
דַׁוהַ,O,
בל,O,
ַה׃ַדַוַ,O,
זםַָ,O,
ױדםדוַ,O,
 O,,
.,O,
בל,O,
׀ַ,O,
ַבױםֿ,O,
ׁײ,O,
ׁה׃ַ,B-LOC,
דַֽׁ,O,
ּֿםֹֿ,O,
דה,O,
ַּב,O,
דװׁז,O,
ַׁׁ,O,
בבֳדד,B-ORG,
ַבדֹֽֿ,I-ORG,
בל,O,
ַבזבַםַ,B-LOC,
ַבדֹֽֿ,I-LOC,
זָׁם״ַהםַ,B-LOC,
¡,O,
בה,O,
ָֿבזדַ׃םםה,O,
ַבזַ,O,
ֳהוַ,O,
בד,O,
ױב,O,
ָֿ,O,
ֵבל,O,
ַבֽֿ,O,
ַב׀ם,O,
םׁײם,O,
זַװה״ה,B-LOC,
.,O,
זֿד,O,
׃םׁ,O,
ׁה׃ַ,B-LOC,
בֿל,O,
ַבֳדד,B-ORG,
ַבדֹֽֿ,I-ORG,
ַּה,B-PERS,
ַֿםֿ,I-PERS,
בםם,I-PERS,
דװׁז,O,
ַׁׁ,O,
ּֿםַֿ,O,
ַבל,O,
ַב׃םׁ,O,
ַבֳדםׁל,O,
ּזה,B-PERS,
הּׁזָזהם,I-PERS,
¡,O,
בה,O,
׃םַׁ,O,
ד״בַ,O,
בל,O,
ַבזֻםֹ,O,
ַב,O,
ַהוַ,O,
דדַֻבֹ,O,
םדַ,O,
םָֿז,O,
בדװׁז,O,
׃ַָ,O,
ׁײו,O,
ׁה׃ַ,B-LOC,
.,O,
םׁ,O,
ַה,O,
ׁה׃ַ,B-LOC,
ם,O,
ַבדװׁז,O,
ַבּֿםֿ,O,
׃בד,O,
ַָה,O,
דװם,O,
ַבֳדד,B-ORG,
ַבדֹֽֿ,I-ORG,
בבֳ׃בֹֽ,O,
םַּֽזה,O,
ַבל,O,
בםדַ,O,
ַװֿ,O,
ױַׁדֹ,O,
¡,O,
בֿ־זב,O,
ַבדװםה,O,
דּדַ,O,
ױזׁ,O,
ַבֶַׁ׃ֹ,O,
בבֶׁם׃,O,
ױַֿד,B-PERS,
ֽ׃םה,I-PERS,
זַבם,O,
־ײ,O,
ַבַה,O,
בֱֵַַּׁ,O,
־ַױֹ,O,
.,O,
זַב,O,
ַבדָזֻ,O,
¡,O,
״ַבַָ,O,
ַבַ,O,
םהװׁ,O,
ַ׃דו,O,
 O,,
ַהו,O,
ּֿםֿ,O,
בהו,O,
ם,O,
ּזוׁו,O,
בַ,O,
ם־ב,O,
ֻםַׁ,O,
 O,,
.,O,
זַב,O,
ַ־ׁזה,O,
ֿזהדַ,O,
ֵ׃וַָ,O,
ַה,O,
ױםַֹ,O,
ַבדװׁז,O,
ַבּֿםֿ,O,
ַָׁ,O,
ַבל,O,
דװׁז,O,
ױַו,O,
ַבזבַםַ,B-LOC,
ַבדֹֽֿ,I-LOC,
.,O,
זַה,O,
ַבזבַםַ,B-LOC,
ַבדֹֽֿ,I-LOC,
זׂ,O,
ָױזֹׁ,O,
םׁ,O,
ׁ׃דםֹ,O,
דװׁז,O,
ַׁׁ,O,
ױַׁד,O,
םײדה,O,
ֵַֹֿ,O,
ַָֹ,O,
ַבזַֿ,O,
ַבֳ׃ַ׃םֹ,O,
בדבםַ,O,
ַבםװ,O,
¡,O,
זם׃דֽ,O,
בַם,O,
ײז,O,
ם,O,
ַבַדד,B-ORG,
ַבדֹֽֿ,I-ORG,
ַָה,O,
םׁׁ,O,
ֿזה,O,
דװַזֹׁ,O,
דּב׃,B-ORG,
ַבֳדה,I-ORG,
¡,O,
דם,O,
ַהו,O,
ַבַׁ,B-LOC,
װׁז״,O,
ַם,O,
ַׁׁ,O,
ֻד,O,
םזּו,O,
ײָֹׁ,O,
׃ׁםֹ,O,
ַבםו,O,
.,O,
םׁ,O,
ַה,O,
ׁה׃ַ,B-LOC,
ׁםֿ,O,
ַ׃ױַֿׁ,O,
ַׁׁםה,O,
ַבֳזב,O,
םהױ,O,
בל,O,
ַה,O,
םּד,O,
דּב׃,B-ORG,
ַבַדה,I-ORG,
ַבדִב,O,
דה,O,
15,O,
ײזַ,O,
בל,O,
ַבזׁ,O,
ם,O,
ֳַָ,O,
 O,,
ַ׃,O,
־״םׁ,O,
דה,O,
ַּהָ,O,
ַבַׁ,B-LOC,
ה,O,
ַבזֱַ,O,
ַָבַׂדַו,O,
 O,,
ז,O,
 O,,
םֿׁ׃,O,
ַם,O,
ֱֵַּׁ,O,
בײדַה,O,
ַבֵ׀ַה,O,
ַבַד,O,
 O,,
.,O,
ײדה,O,
ו׀ו,O,
ַבױםֹ,O,
ַבדב,O,
ַב׃ׁם,O,
.,O,
ַדַ,O,
ַבַׁׁ,O,
ַבַֻהם,O,
םּםׂ,O,
ױַֹֽׁ,O,
ַ׃־ַֿד,O,
ַבזֹ,O,
.,O,
זַה,O,
ׁה׃ַ,B-LOC,
ַבם,O,
זׂ,O,
ָװב,O,
םׁ,O,
ׁ׃דם,O,
דַֽׁוַ,O,
בל,O,
ָײֹ,O,
ֳײֱַ,O,
ם,O,
דּב׃,B-ORG,
ַבֳדה,I-ORG,
¡,O,
ֿ,O,
ַב,O,
ַהוַ,O,
בה,O,
ֿד,O,
ָדװׁזוַ,O,
¡,O,
ֽם,O,
ֿד,O,
ַבזבַםַ,B-ORG,
ַבדֹֽֿ,I-ORG,
ׁ׃דםַ,O,
דװׁזוַ,O,
ֿזה,O,
ֿםבַ,O,
.,O,
זַב,O,
ָֿבזדַ׃םזה,O,
ַה,O,
ַבזבַםַ,B-LOC,
ַבדֹֽֿ,I-LOC,
ׁל,O,
ַה,O,
ׁה׃ַ,B-LOC,
׀ַ,O,
ֳודםֹ,O,
ַָבֹ,O,
ם,O,
דַֽזבֹ,O,
ַבזױב,O,
ַבל,O,
ַׁׁ,O,
בבַדד,B-ORG,
ַבדֹֽֿ,I-ORG,
םּםׂ,O,
ַ׃־ַֿד,O,
ַבזֹ,O,
ײֿ,O,
ַבַׁ,B-LOC,
¡,O,
זַהו,O,
דה,O,
ַבדז,O,
ַ׀ַ,O,
זַ,O,
ַָׁם׃,B-LOC,
ַה,O,
ֽ׀ז,O,
ַבֿזב,O,
ַבֳ־ׁל,O,
ֽ׀זוַ,O,
.,O,
זַב,O,
ַבָֿבזדַ׃םזה,O,
ַה,O,
ׁה׃ַ,B-LOC,
ׁםֿ,O,
ֳםײַ,O,
ַה,O,
ֽ׀,O,
דה,O,
ַבדװׁז,O,
ַבֳדםׁל,O,
ֵװַֹׁ,O,
ַבל,O,
ֽ,O,
ֳײֱַ,O,
דּב׃,B-ORG,
ַבַדה,I-ORG,
ַבֶַֿדםה,O,
¡,O,
ם,O,
דױַָֹֽ,O,
ַבדװםה,O,
זַַֽׁ,O,
ַבדזַ,O,
ַבדװָו,O,
ָוַ,O,
בםװוַ,O,
.,O,
זום,O,
ַׁײ,O,
ד״ַבָ,O,
זַװה״ה,B-LOC,
ָׁײ,O,
 O,,
דהַ״,O,
דֽזֹׁ,O,
 O,,
ה׀,O,
׃ׁםַ,O,
זםדה,O,
ַבַׁםזה,O,
דה,O,
ַב״םַׁה,O,
םוַ,O,
.,O,
זזב,O,
ָׁם״ַהםַ,B-LOC,
ַהוַ,O,
דםב,O,
ַבל,O,
ָזב,O,
דהוּ,O,
ַבַׁׁםה,O,
ז׃ַהֿ,O,
ׁז׃םַ,B-LOC,
ֽל,O,
ַבֲה,O,
ׁה׃ַ,B-LOC,
.,O,
זם,O,
זַװה״ה,B-LOC,
ַב,O,
זׂםׁ,O,
ַב־ַּׁםֹ,O,
ַבַדםׁם,O,
זבה,B-PERS,
ַָזב,I-PERS,
ֳד׃,O,
ַבֳזב,O,
ַהו,O,
דה,O,
ַבזַײֽ,O,
ַה,O,
דד,O,
ֳײֱַ,O,
דּב׃,B-ORG,
ַבַדה,I-ORG,
םזה,O,
בל,O,
ײׁזֹׁ,O,
ֵױַֿׁ,O,
ַׁׁ,O,
ּֿםֿ,O,
¡,O,
בהוד,O,
םׁזה,O,
ָזּזֿ,O,
ַ־בַַ,O,
.,O,
זם,O,
ַָׁם׃,B-LOC,
ַב,O,
ַּה,B-PERS,
ָםםׁ,I-PERS,
ַַַׁׁה,I-PERS,
ֶׁם׃,O,
ַבזֱַׁׂ,O,
ַבׁה׃ם,O,
ַהו,O,
םםה,O,
בל,O,
דּב׃,B-ORG,
ַבֳדה,I-ORG,
ַה,O,
ם־׀,O,
ב,O,
ֱֵַּׁ,O,
םַּֽו,O,
בהׂ,O,
׃בֽ,O,
ַבַׁ,B-LOC,
¡,O,
זבה,O,
םהָם,O,
ַה,O,
םזה,O,
ַבדב,O,
ַב׃ׁם,O,
וז,O,
ַבדבַ׀,O,
ַבַ־םׁ,O,
.,O,
זַב,O,
ַַַׁׁה,B-PERS,
ם,O,
ַזב,O,
ֽֿםֻ,O,
דוד,O,
בו,O,
ם,O,
דַּב,O,
ַבװִזה,O,
ַב־ַּׁםֹ,O,
ֳדַד,O,
ַבּדםֹ,O,
ַבז״הםֹ,O,
¡,O,
ַהו,O,
דַ,O,
דה,O,
װ,O,
ם,O,
ַה,O,
ַבַׁ,B-LOC,
־״ׁ,O,
דֽדב,O,
בל,O,
ַבװׁ,B-LOC,
ַבֳז׃״,I-LOC,
¡,O,
זבה,O,
םהָם,O,
בַם,O,
דב,O,
׃ׁם,O,
ַה,O,
םה׀,O,
ֳָםםֿ,O,
ֿזבם,O,
זַ׃,O,
ַבה״ַ,O,
.,O,
זַהֿ,O,
ָװב,O,
םׁ,O,
דַָװׁ,O,
ַבדז,O,
ַבֳדםׁל,O,
ם,O,
ֳׂדֹ,O,
ַבַׁ,B-LOC,
דה,O,
־בַב,O,
ַבֽ׀םׁ,O,
דה,O,
 O,,
ַבִׁםֹ,O,
ַבדׁ״ֹ,O,
ם,O,
ַבָ׃ם״,O,
בבָֽׁ,O,
ָםה,O,
ַב־םׁ,O,
זַבװׁ,O,
 O,,
.,O,
זַב,O,
 O,,
םדֻב,O,
ַבַׁ,B-LOC,
ָבַ,O,
ַּֿב,O,
־״ַׁ,O,
דֽדבַ,O,
בל,O,
ַבֳדה,O,
ם,O,
ַבדה״ֹ,O,
 O,,
.,O,
זֳױׁ,O,
ַַַׁׁה,B-PERS,
ַה,O,
דּב׃,B-ORG,
ַבַדה,I-ORG,
וז,O,
ַבדהז״,O,
ָדה,O,
ַבַׁ,B-LOC,
דה,O,
ַדבַ,O,
ַ׃בֹֽ,O,
בבֿדַׁ,O,
ַבװַדב,O,
 O,,
ֿזה,O,
ַ׃ַָֿ,O,
ַם,O,
־םַַׁ,O,
 O,,
ָװֳה,O,
םםֹ,O,
ֽם,O,
׀ב,O,
.,O,
זַײַ,O,
 O,,
בַ,O,
םדה,O,
ַבםׁ,O,
ם,O,
ַ׃־ַֿד,O,
ַבזֹ,O,
ַבַ,O,
דבַ׀,O,
ֳ־םׁ,O,
.,O,
.,O,
ַבָֽׁ,O,
בם׃,O,
ׁױֹ,O,
זַהדַ,O,
ֽב,O,
דװֿֿ,O,
םםה,O,
ֿד,O,
ַבֳ־׀,O,
ָו,O,
ַבַ,O,
הֿ,O,
ַבַֹּֽ,O,
ַבײׁזׁםֹ,O,
ַּֿ,O,
 O,,
.,O,
װַׁבׂ,B-PERS,
ַבֳזב,I-PERS,
(,O,
Charles,B-PERS,
I,I-PERS,
),O,
ַװ,O,
(,O,
ַֿהםׁדבםה,B-LOC,
-1600,O,
בהֿה,B-LOC,
1649,O,
ד,O,
),O,
וז,O,
דב,O,
ֵהבַׁ,B-LOC,
¡,O,
זֳ׃בהַֿ,B-LOC,
¡,O,
זֲםׁבהַֿ,B-LOC,
(,O,
1625-1649,O,
ד,O,
),O,
¡,O,
זַָה,O,
ַבדב,O,
ַב׃ַָ,O,
ּםד׃,B-PERS,
ַבֳזב,I-PERS,
׃םזַׁ,I-PERS,
.,O,
ֿו,O,
זֶַׁׂו,O,
¡,O,
ָהוַד,B-LOC,
ז׃ַׁזֿׁ,B-LOC,
ז׀ַ,O,
ֳ׃,O,
בזֿ,O,
זׂזּו,O,
והׁצםם,B-PERS,
דה,O,
ׁה׃ַ,B-LOC,
ֵבל,O,
ַבַ׃ַָֿֿ,O,
ַָבֽד,O,
¡,O,
דדַ,O,
ּב,O,
ַבדַׁײֹ,O,
ם,O,
ַבָׁבדַה,O,
הײ,O,
בםו,O,
.,O,
ַד,O,
ָֽב,O,
ַבָׁבדַה,O,
ַד,O,
1629,O,
ד,O,
הֿדַ,O,
״ַבָו,O,
ֳָה,O,
םבׂד,O,
ָזם,O,
זֻםֹ,O,
ײדה,O,
ַבדׂםֿ,O,
דה,O,
ַבֽׁםַ,O,
זַבֽז,O,
.,O,
ַֽזב,O,
ַבדב,O,
ֳה,O,
םֽד,O,
ָדֿׁו,O,
(,O,
ַבֹׁ,O,
:,O,
1629-1640,O,
ד,O,
),O,
¡,O,
ֵבַ,O,
ֳה,O,
ַהַײֹ,O,
ַבֳ׃בהֿםםה,O,
ֳָּׁו,O,
ֳה,O,
ם׃ֿם,O,
ַבָׁבדַה,O,
דה,O,
ּֿםֿ,O,
(,O,
1640,O,
ד,O,
),O,
¡,O,
ֿ,O,
ַה,O,
ם,O,
ַֹּֽ,O,
ֵבל,O,
ַבֳדזַב,O,
בּוםׂ,O,
זַו,O,
.,O,
ַהוׂ,O,
ַבָׁבדַהםזה,O,
ַבׁױֹ,O,
ֳ״ַֽזַ,O,
ֳָׁ׃ם,O,
ב,O,
דה,O,
׃ַׁזֿׁ,B-LOC,
זֳ׃,O,
בזֿ,B-LOC,
.,O,
בד,O,
םֽׁ,O,
ַבדב,O,
׃ַהַ,O,
ֳדַד,O,
דב,O,
ַּׁבו,O,
ַבדָׁםה,O,
¡,O,
זד,O,
ֽֿו,O,
ם,O,
ה׃ו,O,
¡,O,
זם,O,
ַבדַָב,O,
בַל,O,
ַהֽםַׂ,O,
ַבדב,O,
בבֳ״ַׁ,O,
ַבַֻזבםםֹ,O,
ז׀ַ,O,
דַֽזבו,O,
בבַ׃ַֿׁ,O,
ַָבֽד,O,
ַ׃וַּהַ,O,
ָםַׁ,O,
בֿל,O,
ַבָׁבדַהםםה,O,
.,O,
ֳֿ,O,
ו׀ו,O,
ַבֶַה,O,
ַבדַָֿבֹ,O,
¡,O,
ֵבל,O,
״,O,
ַבבַֹ,O,
ָםה,O,
ַב״ׁםה,O,
הוֶַםַ,O,
ַד,O,
1645,O,
ד,O,
.,O,
ַהֿב,O,
ַבָֽׁ,O,
ַבֳובםֹ,O,
ָםה,O,
ֳהױַׁ,O,
ַבדב,O,
דה,O,
ּוֹ,O,
זּםװ,O,
ַבָׁבדַהםםה,O,
זַבֳ׃בהֿםםה,O,
(,O,
ֽבֶַוד,O,
ַבּֿֿ,O,
),O,
דה,O,
ּוֹ,O,
ֳ־ׁל,O,
.,O,
ם,O,
ה׃,O,
ַב׃הֹ,O,
1645,O,
ד,O,
דהם,O,
ַבזַ,O,
ַבדבםֹ,O,
ָוׂםדֹ,O,
ם,O,
הםָׂם,B-LOC,
.,O,
זּֿ,O,
װַׁבׂ,B-PERS,
ה׃ו,O,
דׂזבַ,O,
ַד,O,
ם,O,
ַבַד,O,
ַבַבם,O,
(,O,
1646,O,
ד,O,
),O,
ָ׃בםד,O,
ה׃ו,O,
בבֳ׃בהֿםםה,O,
¡,O,
זַב׀ם,O,
׃בדזו,O,
ָֿזׁוד,O,
ֵבל,O,
ַבָׁבדַהםםה,O,
.,O,
ַ׃״ַ,O,
ַבַׁׁ,O,
׃הֹ,O,
1647,O,
ד,O,
¡,O,
בהֿב,O,
ַבָֽׁ,O,
ַבֳובםֹ,O,
דֹׁ,O,
ַֻהםֹ,O,
¡,O,
ַה,O,
ַבדב,O,
ֿ,O,
ֳַד,O,
ַֽבַ,O,
ּֿםַֿ,O,
ד,O,
ַבֳ׃בהֿםםה,O,
¡,O,
ם,O,
דַָב,O,
ֵ״ֶַוד,O,
ָײ,O,
ַבֽׁםַ,O,
ַבֿםהםֹ,O,
¡,O,
ֵבַ,O,
ֳה,O,
ֶַֿ,O,
ַבֻזַׁ,O,
ֳזבםׁ,B-PERS,
ׁזדזב,I-PERS,
ַ׃״ַ,O,
ֳה,O,
םֽ׃ד,O,
ַבדז,O,
ָױזֹׁ,O,
הוֶַםֹ,O,
ו׀ו,O,
ַבדֹׁ,O,
ַד,O,
1648,O,
ד,O,
.,O,
ַד,O,
ַבֳ־םׁ,O,
ָֿ,O,
ּב׃ֹ,O,
־ַױֹ,O,
בבָׁבדַה,O,
¡,O,
ָֿ,O,
ֳה,O,
ד,O,
ַהֱַ,O,
ֳײֶַו,O,
דה,O,
ָםה,O,
ֳהױַׁ,O,
ַבֻזׁםםה,O,
¡,O,
ֳױֿׁ,O,
ֽד,O,
ֵַָֿד,O,
ַבדב,O,
¡,O,
בײָׁ,O,
הו,O,
ם,O,
זַםוב,B-LOC,
¡,O,
ַָבָׁ,O,
דה,O,
ז׃דה׃ׁ,B-LOC,
ַד,O,
1649,O,
ד,O,
.,O,
דֽדֿ,B-PERS,
ָה,I-PERS,
ָֿ,I-PERS,
ַבׁםד,I-PERS,
ַב־״ַָם,I-PERS,
(,O,
1882,O,
-,O,
1963,O,
),O,
ֳדםׁ,O,
ַבׁם,B-LOC,
(,O,
װדַב,O,
ַבדָׁ,O,
),O,
.,O,
דִ׃׃,O,
ּדוזׁםֹ,B-LOC,
ַבׁם,I-LOC,
.,O,
בָ,O,
ָָ״ב,O,
ַבׁם,B-LOC,
¡,O,
זֳ׃ֿ,O,
ַבׁם,B-LOC,
.,O,
ָזם,O,
ֳדםַׁ,O,
בבדַּוֿםה,O,
.,O,
זׁײ,O,
ֳה,O,
םַָם,O,
דבַ,O,
ַָבׁם,B-LOC,
.,O,
(,O,
דז,O,
ַָ׃,O,
דה,O,
ַבַׁה,B-MISC,
),O,
.,O,
דַ,O,
ׁײ,O,
ַה,O,
םַָם,O,
־בםֹ,O,
בבד׃בדםה,O,
.,O,
ַװ,O,
דַּוַֿ,O,
דױזַ,O,
(,O,
ָָםׁ,O,
׃,O,
ֳֽדֿ,B-PERS,
ַבדַָׁ״,I-PERS,
),O,
(,O,
1,O,
),O,
.,O,
בד,O,
ׁו,O,
ַבדהַױָ,O,
זַבהםַװםה,O,
(,O,
ׁײ,O,
בםו,O,
דֽדֿ,B-PERS,
ַב־ַד׃,I-PERS,
ָֹׁ,O,
דַׁװַב,O,
),O,
(,O,
1,O,
),O,
.,O,
זבַ,O,
ַבדַב,O,
(,O,
ׁױֿ,O,
בו,O,
ַבָׁבדַה,O,
ַבוהֿם,O,
דהֹֽ,O,
־ַױֹ,O,
),O,
ׁײ,O,
׀ב,O,
.,O,
(,O,
1,O,
),O,
--,O,
דה,O,
דזַבםֿ,O,
ָבֹֿ,O,
ַּֿםׁ,B-LOC,
ַָבׁם,B-LOC,
׃הֹ,O,
1882,O,
.,O,
בדֿ,O,
בל,O,
םֿ,O,
זַבֿו,O,
(,O,
ֽ,O,
ַבֲׁה,O,
),O,
.,O,
ֻד,O,
ֳד,O,
ַֿׁ׃ו,O,
ָדֿׁ׃ֹ,O,
ַבױַׁםה,B-MISC,
זַבװַׁ״םה,I-MISC,
ָ,O,
(,O,
ַ׃,B-LOC,
),O,
.,O,
זַֿ,O,
ַבל,O,
ַ׃,B-LOC,
דזֿ,O,
דה,O,
״ׁ,O,
זַבֿו,O,
ַבל,O,
ַב׃ב״ַה,O,
ָֿ,B-PERS,
ַבֽם,I-PERS,
בװֽׁ,O,
דז,O,
זַבֿו,O,
דה,O,
ַבָֽׁ,O,
בל,O,
(,O,
ָז,B-PERS,
ֽדַֹׁ,I-PERS,
),O,
.,O,
דֹֿ,O,
6,O,
ֳװוׁ,O,
.,O,
--,O,
־ּׁ,O,
דה,O,
ַּדֹ,B-MISC,
ַבׁזםםה,I-MISC,
ַָ׃,B-LOC,
.,O,
ָֿ,O,
ֳה,O,
װָ,O,
ַָבו,O,
ַבַ׃בַדם,O,
זַבֽֿםֻ,O,
--,O,
דב,O,
דבדַ,O,
ֻד,O,
ַײםַ,O,
--,O,
ַײם,O,
ַבײַֹ,O,
ם,O,
דֿםהֹ,O,
דבםבםֹ,B-LOC,
ַבדֽבֹ,O,
--,O,
זדֽׁׁ,O,
ם,O,
ּׁםֹֿ,O,
בַׁ,B-ORG,
ַבׁם,I-ORG,
El,B-ORG,
Telegramma,I-ORG,
Del,I-ORG,
Rif,I-ORG,
--,O,
ַב,O,
ם,O,
דבםבםֹ,B-LOC,
דה,O,
״ׁ,O,
ַבַ׃ַָה,O,
ֻד,O,
ׁ,O,
דה,O,
ַב׃ּה,O,
.,O,
זַבם,O,
ַבָײ,O,
בםו,O,
ָֿ,O,
ַה,O,
׃ׁ,O,
ּׁבו,O,
.,O,
ײל,O,
11,O,
װוַׁ,O,
ָֿ,O,
ֳה,O,
ֳָׁו,O,
ַבדֽדֹ,O,
דה,O,
ַבוד,O,
ַבדה׃זָֹ,O,
ַבםו,O,
.,O,
זםה,O,
ַײםַ,O,
בבײַֹ,O,
דה,O,
ּֿםֿ,O,
.,O,
זבדַװב,O,
ַבדַזײַ,O,
ָםה,O,
ֳָםו,O,
(,O,
ַָֿבׁםד,B-PERS,
),O,
זַבַ׃ַָה,O,
.,O,
ַֿ,O,
ױָֹֽ,O,
ֳ־םו,O,
(,O,
׃,O,
ַדֽדֿ,B-PERS,
),O,
ַבל,O,
(,O,
ֳּֿםׁ,B-LOC,
),O,
בהםד,O,
ױז,O,
ַבֶַָב,O,
זֱַׁזַבֿוד,O,
ַבֿם,O,
םזֿ,O,
ַבדַזדֹ,O,
ָ,O,
(,O,
ׁ׃ם,B-LOC,
),O,
ָ,O,
(,O,
ַבהַײזׁ,B-LOC,
),O,
ז,O,
.,O,
--,O,
זֽֿ,O,
ױז,O,
ַוב,O,
ַבׁם,B-LOC,
(,O,
װדַב,O,
ַבדָׁ,B-LOC,
),O,
.,O,
ֶַָב,O,
:,O,
ֲם,B-ORG,
זםַׁ,I-ORG,
(,O,
ָהם,B-ORG,
זׁםַב,I-ORG,
),O,
ֲם,B-ORG,
ד׃דַה,I-ORG,
ֲם,B-ORG,
זׂםה,I-ORG,
ַָזםה,B-ORG,
.,O,
.,O,
.,O,
(,O,
זַָם,O,
ֶַָב,O,
ַבׁם,B-LOC,
זֶַָב,O,
ַָּבֹ,B-ORG,
),O,
.,O,
ז׃דַוַ,O,
ַבֶַָב,O,
ַבדֹֽֿ,O,
זדה,O,
ַהײד,O,
ַבםוַ,O,
.,O,
ַבם,O,
ַה,O,
ַב,O,
בֳ׃ַָָ,O,
ַוֹ,O,
זֽזב,O,
ױַׁוד,O,
זזוד,O,
הֽז,O,
ַבֿז,O,
ַבבַ׃ַָהם,O,
ַב׀ם,O,
ַֽב,O,
ּב,O,
ַבֶַָב,O,
ַבׁםָֹ,O,
דה,O,
דבםבםֹ,B-LOC,
זזױב,O,
ַבל,O,
בָ,O,
ד׃דַה,B-LOC,
ַבל,O,
ֳהזַב,B-LOC,
זוהַ,O,
ַֿׁ,O,
דֹׁ,O,
ֳהזַב,B-LOC,
ַבװוםֹׁ,O,
ֽםֻ,O,
ַהוׂד,O,
ַבבד,O,
ֳדַד,O,
ַבֽ,O,
זַבַֽבַב,O,
ֳדַד,O,
ַבֽׁםׁ,O,
זַבֽׁםֹ,O,
זַבֲבםַ,O,
ַבָֽׁםֹ,O,
ַבדַױֹׁ,O,
ֳדַד,O,
ׂםדֹ,O,
ַבֶַָב,O,
ַבֻזַׁ,O,
ַבדַָֽׁםה,O,
ַָבָהֿםֹ,O,
.,O,
(,O,
ַבֿ־םֹׁ,O,
זַבַֿׂ,O,
ַבםה,O,
ַבםַָ׃,O,
ז־ָׂ,O,
ַבװםׁ,O,
 O,,
בל,O,
ד׃ִזבםֹ,O,
ַבדַּוֿ,O,
),O,
זַבּםװ,O,
ַבדהײד,O,
זַבֻםׁ,O,
ַבֿֿ,O,
(,O,
),O,
ֳדַד,O,
בֹ,O,
(,O,
),O,
זַבּהַׁב,O,
׃ב׃ׁם,B-PERS,
(,O,
ַבױֿם,O,
ַבֽדםד,O,
בבדב,O,
ַבזה׃ז,B-PERS,
ַבַֻבֻ,I-PERS,
װׁ,I-PERS,
דב,O,
ַ׃ַָהםַ,B-LOC,
ֲה׀ַ,O,
.,O,
ַב׀ם,O,
זֿ,O,
דבו,O,
זּםװו,O,
זַבַבד,O,
ֳָהו,O,
׃םהױׁ,O,
בל,O,
ַבׁםםםה,O,
ז׃םװָׁ,O,
ַבװַם,O,
ם,O,
ָם,O,
ָֿ,B-PERS,
ַבׁםד,I-PERS,
ַב־״ַָם,I-PERS,
ֳָּֿםׁ,B-LOC,
ז־ַָ,O,
הו,O,
בדַ,O,
ֳׁד,O,
ּהזֿו,O,
בל,O,
װָׁ,O,
ַבָזב,O,
ָ׃ָָ,O,
ַבֽױַׁ,O,
ַבדײׁזָ,O,
בל,O,
ַבּםװ,O,
ַבַ׃ַָהם,O,
),O,
ֳדַד,O,
דֽדֿ,B-PERS,
ָה,I-PERS,
ָֿ,I-PERS,
ַבׁםד,I-PERS,
ַב־״ַָם,I-PERS,
ׂד,O,
ז־״״,O,
בֻזֹׁ,O,
ַבׁם,B-LOC,
ַבםדֹ,O,
:,O,
ַה,O,
בֹ,O,
ַבדױַַֿׁבַׁם־םֹ,O,
ה,O,
דֽׁבֹ,O,
דַ,O,
ָב,O,
ַבָֽׁ,O,
ַבׁםםֹ,O,
.,O,
זַָב־ױזױ,O,
ָֿ,O,
ַ׃ֽזַ׀,O,
ַבבזםםה,O,
בל,O,
ַב׃ב״ֹ,O,
זדַ,O,
בַוַ,O,
דה,O,
וֿד,O,
בֽײַֹׁ,O,
ַבׁם,B-LOC,
(,O,
דֿםהֹ,O,
ַבהזׁ,B-LOC,
ז,O,
ַבדׂדֹ,B-LOC,
זַָֿ׃,B-LOC,
.,O,
.,O,
.,O,
ַב־,O,
),O,
.,O,
םֿ,O,
ַבדַב,O,
זו,O,
ַבבדםֹ,O,
.,O,
דה״ֹ,O,
ַבׁם,B-LOC,
ַה,O,
זַבל,O,
ֽֿזֿ,O,
דַם,O,
1926,O,
־ַּׁ,O,
ֳם,O,
׃ב״ֹ,O,
־ַּׁםֹ,O,
.,O,
ַבֶַָב,O,
ַה,O,
׃םׁ,O,
ַבדה״ֹ,O,
ַָבזַהםה,O,
ַבׁםֹ,O,
.,O,
זֽל,O,
בַוַ,O,
ַָבדׁׂ,O,
דבםו,O,
ַבדױַבֽ,O,
ַב׃םַ׃םֹ,O,
זַבם,O,
ַב׃ׁם,O,
.,O,
בד,O,
ה,O,
והַ,O,
ֳם,O,
ָםֹ,O,
בבדׁׂ,O,
(,O,
ַבד־ׂה,O,
),O,
ַבל,O,
ֽֿזֿ,O,
1956,O,
.,O,
ָֿ,O,
ֳה,O,
׃בד,O,
ַ׃ַָהםַ,B-LOC,
ַבֳׁײ,O,
בבױׁ,O,
ָֿ,O,
דַזײַ,O,
ַ׃,B-MISC,
בםַָה,B-MISC,
.,O,
ַבם,O,
ׁײוַ,O,
(,O,
ַבֳדםׁ,O,
דֽדֿ,B-PERS,
ָה,I-PERS,
ָֿ,I-PERS,
ַבׁםד,I-PERS,
ַב־״ַָם,I-PERS,
),O,
.,O,
,O,
(,O,
ָֿ,B-PERS,
ַבׁםד,I-PERS,
ַב־״ַָם,I-PERS,
ַבַָ,O,
),O,
ַה,O,
ׂםדַ,O,
׃םַ׃םַ,O,
זֶַַֿ,O,
׃ׁםַ,O,
.,O,
ָב,O,
ֳה,O,
ם,O,
וַֿ,O,
ַבַ־םׁ,O,
ם,O,
זּו,O,
ֻזֹׁ,O,
(,O,
ָז,B-PERS,
ֽדַֹׁ,I-PERS,
),O,
זַַבו,O,
בױַבֽ,O,
ַב׃ב״ַה,O,
ָֿ,B-PERS,
ַבׂםׂ,I-PERS,
.,O,
ַד,O,
ָםבֹ,O,
ָהם,B-ORG,
זׁםַב,I-ORG,
ָםַֹֿ,O,
ַבַָװַ,O,
(,O,
ָזװל,B-PERS,
ַבַָֿֿם,I-PERS,
),O,
זָֽׁםײ,O,
דה,O,
׃ב״ַה,O,
ַ׃,B-LOC,
דה,O,
ֳֿםָ,O,
ָםבֹ,O,
ָםזֹ,O,
.,O,
ַהױׁ,O,
׃הֹ,O,
1920,O,
ם,O,
דֹׁ,O,
ַהזַב,B-LOC,
בל,O,
ַבַ׃ַָה,O,
ַבַֹׂ,O,
--,O,
ַ׃׃,O,
ּדוזׁםֹ,O,
ַבׁם,B-LOC,
¡,O,
ּדוזׁםֹ,O,
ױׁםֹ,O,
ָֿ׃זׁוַ,O,
ז,O,
ָׁבדַה,O,
ַ׃ָֿ,O,
זׂםֹׁ,O,
ַב־ַּׁםֹ,O,
ַבֳדםׁםֹ,O,
זהֿזבםַׂ,B-PERS,
ַׁם׃,I-PERS,
ֳם,O,
ז,O,
ֵ״בַ,O,
הַׁ,O,
זׁם,O,
ָםה,O,
בָהַה,B-LOC,
זֵ׃ֶַׁםב,B-LOC,
ׁד,O,
ַבײז״,O,
ַבֿזבםֹ,O,
ַבדַׂםֹֿ,O,
ָו׀ַ,O,
ַבַַּו,O,
¡,O,
זַב,O,
ֵה,O,
ֳם,O,
זֿ,O,
ָו׀ַ,O,
ַבװֳה,O,
׃םזה,O,
ַ׀ַָ,O,
דַ,O,
בד,O,
ַבּ,O,
ּ׀זׁ,O,
ַבױַׁ,O,
.,O,
זװֿֿ,O,
ַׁם׃,B-PERS,
ם,O,
דִדׁ,O,
ױֽם,O,
ָזַװה״ה,B-LOC,
בל,O,
ֳה,O,
ַבזבַםַ,B-LOC,
ַבדֹֽֿ,I-LOC,
בַ,O,
ׁםֿ,O,
ֳה,O,
זַּו,O,
ם,O,
ַבד׃ָב,O,
זײַ,O,
דװַָוַ,O,
בדַ,O,
זַּוו,O,
ַבֲה,O,
¡,O,
דװםֹׁ,O,
ֵבל,O,
ֳהוַ,O,
׃׃ל,O,
ב״ָם,O,
ז,O,
ֵ״בַ,O,
הַׁ,O,
םֳם,O,
ײדה,O,
װׁז״,O,
׃םַ׃םֹ,O,
בַ,O,
ָֿ,O,
דה,O,
הם׀וַ,O,
בם,O,
םױָֽ,O,
דֿםַֿ,O,
ז׀ַ,O,
דהל,O,
זָֽםֻ,O,
םײדה,O,
׃םַֹֿ,O,
ַבֽזדֹ,O,
ַבבָהַהםֹ,O,
בל,O,
ַדב,O,
ֳַׁײםוַ,O,
.,O,
זֳײַ,O,
ַבזׂםֹׁ,O,
ַבֳדםׁםֹ,O,
ֳה,O,
ז,O,
ֵ״בַ,O,
הַׁ,O,
ָו׀ַ,O,
ַבדהל,O,
׃םִדה,O,
ָׁזׂ,O,
דַ,O,
זױו,O,
ָװׁ,B-LOC,
ֳז׃״,I-LOC,
ּֿםֿ,O,
.,O,
זֳָׁ,O,
ה,O,
ַַֿוַ,O,
ֳָה,O,
ֵ׃ֶַׁםב,B-LOC,
בַ,O,
ׂד,O,
ז׃ם,O,
ה״ַ,O,
ַבױַׁ,O,
ם,O,
ַבדה״ֹ,O,
¡,O,
ֵבַ,O,
ֳהוַ,O,
ֳּֽד,O,
ה,O,
ַבוה,O,
ָדַ,O,
ֵ׀ַ,O,
ַה,O,
ב,B-LOC,
ֳָםָ,I-LOC,
ׂד,O,
ַבםַד,O,
ָוּזד,O,
ָׁם,O,
בל,O,
בָהַה,B-LOC,
.,O,
זֽזב,O,
ַֽדַב,O,
דװַֹׁ,O,
זַ,O,
ֳדםׁםֹ,O,
ם,O,
ֳם,O,
זֹ,O,
ֿזבםֹ,O,
בֽ,O,
ַב׃בַד,O,
ם,O,
ּהזָ,O,
בָהַה,B-LOC,
¡,O,
ַ׃ָֿ,O,
ַׁם׃,B-PERS,
ֳם,O,
דװַֹׁ,O,
ֳדםׁםֹ,O,
ם,O,
ו׀ו,O,
ַבזֹ,O,
.,O,
ַֽׁ,O,
דֹֻ,O,
זֱַּ,O,
ױׁםַֽ,O,
ַבזׂםֹׁ,O,
ַבֳדםׁםֹ,O,
ָֿ,O,
זֿוַ,O,
דה,O,
הםזםזׁ,B-LOC,
ֽםֻ,O,
ַב,O,
ׁם,O,
ַבֳדד,B-ORG,
ַבדֹֽֿ,I-ORG,
ַב׀ם,O,
ַֿ,O,
דה,O,
ַבדה״ֹ,O,
.,O,
זדה,O,
ַבדׁׁ,O,
ֳה,O,
ָֻֽ,O,
ַׁם׃,B-PERS,
ז׀ב,O,
ַבֶׁם׃,O,
ַבֳדםׁם,O,
ּזּׁ,B-PERS,
ָזװ,I-PERS,
ַבֳׂדֹ,O,
ַבבָהַהםֹ,O,
םזד,O,
ַבֳֽֿ,O,
ד,O,
ד׃ִזבםה,O,
׃זֿםםה,O,
ם,O,
ַבָם,B-MISC,
ַבֳָםײ,I-MISC,
.,O,
דַ,O,
םהׁ,O,
ֳה,O,
זּו,O,
ַבזׂםֹׁ,O,
ַבֳדםׁםֹ,O,
ָֿ,O,
׀ב,O,
ֵבל,O,
ַבװׁ,B-LOC,
ַבֳז׃״,I-LOC,
ם,O,
ׂםַֹׁ,O,
׃װדב,O,
ֵ׃ֶַׁםב,B-LOC,
זַבײֹ,B-LOC,
ַבָׁםֹ,I-LOC,
ָב,O,
ֳה,O,
ֽײׁ,O,
דִדַׁ,O,
ֿזבםַ,O,
ָװֳה,O,
בָהַה,B-LOC,
׃ײםו,O,
ֵם״ַבםַ,B-LOC,
ם,O,
ַב׃ַֿ׃,O,
זַבװׁםה,O,
דה,O,
ַבװוׁ,O,
ַבַּׁם,O,
.,O,
זם,O,
ָׁבםה,B-LOC,
ֳבה,O,
זַֹׁׂ,O,
ַב־ַּׁםֹ,O,
ַבֳבדַהםֹ,O,
ֳה,O,
זׂםׁ,O,
ַב־ַּׁםֹ,O,
ַׁה,B-PERS,
ַבׁ,I-PERS,
װַםהדַםׁ,I-PERS,
׃םזּו,O,
ַב׃ָ,O,
ֵבל,O,
ַבװׁ,B-LOC,
ַבֳז׃״,I-LOC,
בבֱַ,O,
ד׃ִזבםה,O,
ֵ׃ֶַׁםבםםה,O,
זב׃״םהםםה,O,
זדױׁםםה,O,
.,O,
זֿ,O,
ָׁבםה,B-LOC,
ַבּדֹ,O,
ֵבל,O,
ז,O,
בֵ״בַ,O,
ַבהַׁ,O,
ם,O,
ַבװׁ,B-LOC,
ַבֳז׃״,I-LOC,
ֳָ׃ׁ,O,
ז,O,
דדה,O,
¡,O,
ֵבַ,O,
ֳהוַ,O,
בד,O,
ֿד,O,
ֿזֹ,O,
ַבֳדד,B-ORG,
ַבדֹֽֿ,I-ORG,
ֵבל,O,
ַבז,O,
ַבזׁם,O,
בבָֽׁ,O,
ַבֶַֹֿׁ,O,
ם,O,
בָהַה,B-LOC,
.,O,
ֽ׀םׁ,O,
םֳם,O,
׀ב,O,
ם,O,
ז,O,
ֽ׀ׁ,O,
םו,O,
זׂםׁ,O,
ַב־ַּׁםֹ,O,
ַבׁה׃ם,O,
םבםָ,B-PERS,
ֿז׃,I-PERS,
ָבַׂם,I-PERS,
ֳֻהֱַ,O,
ׂםַֹׁ,O,
ױםֹׁ,O,
ַד,O,
ָוַ,O,
ֵבל,O,
בָהַה,B-LOC,
ֳָה,O,
ֿזַדֹ,O,
ַבה,O,
בַ,O,
םדה,O,
ֵבַ,O,
ֳה,O,
ִֿם,O,
ֵבל,O,
ַֹֻׁ,O,
¡,O,
זַב,O,
ֵה,O,
ַבזײ,O,
ֿוזׁ,O,
ֵבל,O,
ֽֿ,O,
ָםׁ,O,
ם,O,
בָהַה,B-LOC,
.,O,
זֳײַ,O,
ָבַׂם,B-PERS,
ֳה,O,
והַ,O,
ַֹּֽ,O,
״ֶַֹׁ,O,
בד׃ַֹֿ,O,
ַבדֿהםםה,O,
",",O,
דזײַֽ,O,
ֳה,O,
ָבַֿו,O,
ֿ,O,
ּדם,O,
ַבֳ״ַׁ,O,
ם,O,
ַבֳׂדֹ,O,
ֵבל,O,
ֵוַׁ,O,
ֿׁ,O,
ָםׁ,O,
דה,O,
ײָ״,O,
ַבה׃,O,
.,O,
ם,O,
ַב׃םַ,O,
״בָ,O,
ַבֶׁם׃,O,
ַבׁה׃ם,O,
ַּ,B-PERS,
װםַׁ,I-PERS,
דה,O,
ַבַַֽֿ,B-ORG,
ַבֳזׁזָם,I-ORG,
 O,,
זםײ,O,
 O,,
ַבדדֻב,O,
ַבֳבל,O,
בב׃םַ׃ֹ,O,
ַב־ַּׁםֹ,O,
בבַַֽֿ,O,
־ַםםׁ,B-PERS,
׃זבַהַ,I-PERS,
ם,O,
ַבדב,O,
דה,O,
ֳּב,O,
זםׁ,O,
ַבׁז,O,
בבזױב,O,
ֵבל,O,
ז,O,
ֵ״בַ,O,
הַׁ,O,
װַדב,O,
זֶַֿד,O,
ם,O,
ַבדה״ֹ,O,
.,O,
זָדזַַֹׂ,O,
׀ב,O,
םזַױב,O,
דּב׃,B-ORG,
ַבֳדה,I-ORG,
ַבֿזבם,I-ORG,
ַבבםבֹ,O,
דהַװו,O,
ַבדזֹֽ,O,
ָב,O,
ֳה,O,
םַֽזב,O,
ַבַַ,O,
בל,O,
ַב־״ֹ,O,
ַבם,O,
ֿד,O,
ָוַ,O,
ַבֳדםה,O,
ַבַד,O,
בבֳדד,B-ORG,
ַבדֹֽֿ,I-ORG,
זם,B-PERS,
ֳהַה,I-PERS,
בֽב,O,
ַבֳׂדֹ,O,
.,O,
זהױ,O,
ַב־״ֹ,O,
בל,O,
 O,,
הב,O,
ַבּהֿםםה,O,
ַבֳ׃םׁםה,O,
ֵבל,O,
ַב׃ב״ַ,O,
ַבבָהַהםֹ,O,
ַבװׁםֹ,O,
ַָׁםֹ,O,
ַבבּהֹ,B-ORG,
ַבֿזבםֹ,I-ORG,
בבױבםָ,I-ORG,
ַבֳֽדׁ,I-ORG,
ָוֿ,O,
ֵַֿודַ,O,
ֵבל,O,
ֵ׃ֶַׁםב,B-LOC,
זז,O,
ֵ״בַ,O,
ַבהַׁ,O,
 O,,
.,O,
םֳם,O,
׀ב,O,
ם,O,
ֽםה,O,
ֳבה,O,
ֵ׃ֶַׁםב,B-LOC,
ֳהוַ,O,
׃׃ַֿ,O,
ם,O,
ֵַדֹ,O,
דדׁ,O,
ֲדה,O,
ֵבל,O,
־ַּׁ,O,
בָהַה,B-LOC,
ב׃וםב,O,
ַב״ׁם,O,
ֳדַד,O,
דה,O,
םבז׀זה,O,
ַָבַׁׁ,O,
ֵבל,O,
ַבֿזב,O,
ַבדַּזֹׁ,O,
¡,O,
דװםֹׁ,O,
ֵבל,O,
ֳה,O,
ַבדדׁ,O,
ַבֵה׃ַהם,O,
׃םזה,O,
ַָבֵײַֹ,O,
ֵבל,O,
דדׁ,O,
ַבֵּבֱַ,O,
.,O,
םױב,O,
ַבֶׁם׃,O,
ַבהׂזםבם,O,
וזז,B-PERS,
װַםׂ,I-PERS,
ַבםזד,O,
ֵבל,O,
ׁז׃םַ,B-LOC,
ַבָםײֱַ,O,
¡,O,
ם,O,
ֵ״ַׁ,O,
ּזבֹ,O,
זַ׃ֹ,O,
ם,O,
ַב־ַּׁ,O,
ֳָֿוַ,O,
דה,O,
ַבֳּׁהםה,B-LOC,
ז׃זֿו,O,
ֳםײַ,O,
ַבל,O,
ׁז׃םַ,B-LOC,
זםהַד,B-LOC,
זֵםַׁה,B-LOC,
.,O,
ז׃םדײם,O,
װַםׂ,B-PERS,
םזדםה,O,
ם,O,
ׁז׃םַ,B-LOC,
ַבָםײֱַ,O,
םבם,O,
־בַבודַ,O,
ד,O,
ֶׁם׃וַ,O,
ֳב׃הֿׁ,B-PERS,
בזַװהז,I-PERS,
ַב׀ם,O,
םזַּו,O,
הַדו,O,
דַׁײֹ,O,
ם,O,
ַבזבַםַ,B-LOC,
ַבדֹֽֿ,I-LOC,
זֳזׁזַָ,B-LOC,
.,O,
זֳזײֽ,O,
דה׃,O,
ֳה,O,
דַַֻֽֿ,O,
װַםׂ,B-PERS,
זבזַװהז,B-PERS,
׃הַזב,O,
ַבדװַב,O,
ַבֿזבםֹ,O,
זַזה,O,
ַבָבֿםה,O,
ם,O,
ַבֳדד,B-ORG,
ַבדֹֽֿ,I-ORG,
זם,O,
ֹֽׁ,O,
ֿד,O,
ַבַהֽםַׂ,O,
.,O,
זָֻֽ,O,
הׂזםבַ,B-LOC,
ה,O,
ֿד,O,
ָֿבזדַ׃ם,O,
בד׃ַוַ,O,
ם,O,
ַבׁ,O,
ָדֿ,O,
םׁ,O,
ֶַֿד,O,
ם,O,
דּב׃,B-ORG,
ַבֳדה,I-ORG,
ַבֿזבם,I-ORG,
דה,O,
דהַ׃וַ,O,
זַםדַבַ,B-LOC,
ַבדֿזדֹ,O,
דה,O,
ַבזבַםַ,B-LOC,
ַבדֹֽֿ,I-LOC,
.,O,
זַב,O,
ַבדֻֽֿ,O,
ַָ׃ד,O,
זַֹׁׂ,O,
־ַּׁםֹ,O,
ׁז׃םַ,B-LOC,
ַבָםײֱַ,O,
ֳהֿׁםו,B-PERS,
ָזָז,I-PERS,
ֵה,O,
ו׀ו,O,
ֳזב,O,
ׂםַֹׁ,O,
בבֶׁם׃,O,
ַבהׂזםבם,O,
ֵבל,O,
ַבָבֿ,O,
זַבֳזבל,O,
בֶׁם׃,O,
ֿזבֹ,O,
ם,O,
ֳדםַׁ,B-LOC,
ַבבַםהםֹ,I-LOC,
דה׀,O,
ַ׃בַב,O,
ׁז׃םַ,B-LOC,
ַבָםײֱַ,O,
ַד,O,
1991,O,
.,O,
ז׃םזּו,O,
װַםׂ,B-PERS,
ָֿ,O,
׀ב,O,
ֵבל,O,
ׁז׃םַ,B-LOC,
ם,O,
ַָׁ,O,
ׂםַֹׁ,O,
בו,O,
בו׀ַ,O,
ַבָבֿ,O,
םהׁ,O,
ֳה,O,
םָֻֽ,O,
־בַבוַ,O,
ד,O,
הםׁו,O,
ַבׁז׃ם,O,
בַֿםדםׁ,B-PERS,
ָזםה,I-PERS,
ַבׁזםּ,O,
בֿזודַ,O,
ַב׃ַָֹ,O,
ם,O,
ֵהװֱַ,O,
ַבד,O,
דֿֿ,O,
ַבֳ״ַָ,O,
.,O,
.,O,
ז׃םׂזׁ,O,
ֶׁם׃,O,
הׂזםבַ,B-LOC,
ֹֿ,O,
דױַה,O,
׃ׁםֹ,O,
דה,O,
ָםהוַ,O,
דדב,O,
ַָׁםַֿם,B-ORG,
ם,O,
זבזַֿׁ,B-LOC,
ַב׀ם,O,
םהּ,O,
ױזַׁם־,O,
ֵ׃ַׁםּםֹ,O,
.,O,
ז׃םװב,O,
װֱַׁ,O,
הׂזםבַ,B-LOC,
30,O,
״ֶַֹׁ,O,
ָֽׁםֹ,O,
דה,O,
״ַׁׂ,O,
 O,,
׃ז־זם,B-MISC,
 O,,
ז30,O,
דׁזֽםֹ,O,
ׁז׃םֹ,O,
ָב,O,
םדוַ,O,
ֳֻׁ,O,
דה,O,
דבםַׁ,O,
ֿזבַׁ,B-MISC,
¡,O,
זַב׀ם,O,
ֳבהו,O,
דז׃ז,B-LOC,
ַבּדֹ,O,
¡,O,
ַבדֽׁבֹ,O,
ַבֳוד,O,
ם,O,
ׂםַׁו,O,
.,O,
זָָם,O,
ַַׁ׃,B-LOC,
״ֶַַׁ,O,
׃ז־זם,B-MISC,
¡,O,
ֽ,O,
ׁז׃םַ,B-LOC,
ַבדױדדֹ,O,
בל,O,
הװם״,O,
ױַַֿׁוַ,O,
דה,O,
ַבדַֿ,O,
ַב׃ׁםֹ,O,
ַבם,O,
זַּו,O,
ױזַָ,O,
דה׀,O,
ַהוםַׁ,O,
ַבַַֽֿ,B-LOC,
ַב׃זםַם,I-LOC,
ַד,O,
1991,O,
¡,O,
ַ־ַַׁ,O,
דודַ,O,
ם,O,
ֳדםַׁ,B-LOC,
ַבבַםהםֹ,I-LOC,
ֽםֻ,O,
בד,O,
ָ,O,
ם,O,
ַבדַײם,O,
ֳם,O,
ֿזבֹ,O,
״ֶַַׁ,O,
ַבםֹ,O,
¡,O,
ַָ׃ֻהֱַ,O,
זַָ,B-LOC,
.,O,
זַה,O,
ַַׁ׃,B-LOC,
ַװׁ,O,
דה,O,
דז׃ז,B-LOC,
100,O,
ֳב,O,
ׁװַװ,O,
וּזדם,O,
 O,,
בַװהםז,B-MISC,
 O,,
ָב,O,
םדוַ,O,
54,O,
דבםזה,O,
ֿזבַׁ,B-MISC,
ז15,O,
דׁזֽםֹ,O,
ָםדֹ,O,
200,O,
דבםזה,O,
ֿזבַׁ,B-MISC,
.,O,
זום,O,
ּׁם,O,
דַזײַ,O,
בָהֱַ,O,
דזםה,O,
בֵהַּ,O,
ׁװַװַ,O,
דה,O,
ו׀ַ,O,
ַבהז,O,
בל,O,
ֳַׁײםוַ,O,
.,O,
זַָ,O,
ׁז׃םַ,B-LOC,
ַד,O,
2005,O,
ֳ׃בֹֽ,O,
ֵבל,O,
61,O,
ָבַֿ,O,
ָםדֹ,O,
׃ֹ,O,
דבםַַׁ,O,
ֿזבַׁ,B-MISC,
¡,O,
זוז,O,
ד׃זל,O,
םַ׃ם,O,
ם,O,
ַב׃הזַ,O,
ַבֳ־םֹׁ,O,
.,O,
זדה,O,
ֳוד,O,
ֶַָׂהוַ,O,
ַבוהֿ,B-LOC,
זַבױםה,B-LOC,
זַבֶַּׁׂ,B-LOC,
.,O,
םדײם,O,
23,O,
״בַ,O,
ז״בֹ,O,
דה,O,
ַבײֹ,B-LOC,
ַבָׁםֹ,I-LOC,
ַב״בֹ,O,
ַבױםםֹ,O,
־בַב,O,
ו׀ַ,O,
ַבװוׁ,O,
ָדה״ֹ,O,
ַבַדַַ,B-LOC,
ּהזָ,O,
ַבםזהַה,B-LOC,
¡,O,
ז׀ב,O,
ָֿזֹ,O,
דה,O,
ָבֿםֹ,O,
ַבדה״ֹ,O,
ָםׁ,O,
ה,O,
ײַדהוַ,O,
ד,O,
ַבװָ,O,
ַבב׃״םהם,O,
.,O,
זֳם,O,
ַבדַָֹֿׁ,O,
ַבם,O,
ד,O,
בב׃הֹ,O,
ַבַָֹׁ,O,
בל,O,
ַבזַבם,O,
ָה׃ם,O,
דה,O,
ַבּדםֹ,O,
ַבםזהַהםֹ,O,
בדהַױֹׁ,O,
ַבװָ,O,
ַבב׃״םהם,O,
 O,,
ַהַײֹ,O,
 O,,
ַבם,O,
וד,O,
ָדהַױֹׁ,O,
ַבײַםַ,O,
ַבב׃״םהםֹ,O,
זֵַָׁׂ,O,
ַבדַהַֹ,O,
ם,O,
ׁז,O,
ַבַֽבַב,O,
.,O,
ַָּׁ,O,
ַבױַׁ,O,
ַבדׁםֹׁ,O,
זזַ,O,
בָֹׁ,O,
ַבֳ״ַב,O,
ַב׀םה,O,
ַׁזֽ,O,
ֳדַׁוד,O,
ָםה,O,
ַבַװֹׁ,O,
זַב־ַד׃ֹ,O,
װֹׁ,O,
¡,O,
ֿ,O,
ֿזַ,O,
ָדׁ,O,
ַַֽֿ,B-ORG,
ַבדַֽדםה,I-ORG,
ֳָֻםהַ,B-LOC,
דִדַׁ,O,
ֿם,O,
בו,O,
ַבױַֹֽ,O,
ַבדֽבםֹ,O,
¡,O,
ֻֽֿ,O,
םו,O,
ַבֶַׁׂזה,O,
ַבױַׁ,O,
ה,O,
ַָּׁוד,O,
ַבדׁםֹׁ,O,
ם,O,
ז״הוד,O,
ַבדֽב,O,
.,O,
זֽ׃ָ,O,
ָםׁ,O,
ַבֳ״ַב,O,
¡,O,
ֿ,O,
ֳַֿׁזַ,O,
ֳה,O,
םהבזַ,O,
בבֳׁם,O,
ַבַד,O,
ַבםזהַהם,O,
דַהַֹ,O,
ַב״זבֹ,O,
ֽ,O,
ַבַֽבַב,O,
¡,O,
ז׃,O,
ױזׁ,O,
ַבֽםַֹ,O,
ַבםזדםֹ,O,
ַבדֳ׃ַזםֹ,O,
ַבם,O,
םםװזהוַ,O,
ָב׃״םה,B-LOC,
.,O,
זֳװַׁזַ,O,
ֵבל,O,
ֳה,O,
׀ב,O,
םֳָֿ,O,
דה,O,
ַבזבַַֿ,O,
בל,O,
ֽזַּׂ,O,
ַבםװ,O,
ַבַָֹ,O,
בבַֽבַב,O,
¡,O,
ֵבל,O,
ַבַהַׁ,O,
׃ַַ,O,
״זםבֹ,O,
ם,O,
״ׁםוד,O,
דה,O,
זֵבל,O,
ַבדַֿׁ׃,O,
זַבדײַםַ,O,
זַבֵוַהַ,O,
ַבדֹׁׁ,O,
דה,O,
ּהזֿ,O,
ַבַֽבַב,O,
¡,O,
ײבַ,O,
ה,O,
ַַּֽׂ,O,
ז׃ּה,O,
ַבֳ״ַב,O,
ם,O,
ַבדבַ,O,
ַבֵ׃ֶַׁםבםֹ,O,
¡,O,
זב,O,
זּֽׁ,O,
ַבֳ״ַב,O,
ֵָױַַָ,O,
דױזֹֿ,O,
דה,O,
ַבּםװ,O,
ַבֵ׃ֶַׁםבם,O,
¡,O,
ו׀ו,O,
ַבׁז,O,
ּב,O,
ַבֳ״ַב,O,
ם,O,
ב׃״םה,B-LOC,
ַבדֽבֹ,O,
םָׁזה,O,
ָ׃ֹׁ,O,
זָװב,O,
םׁ,O,
״ָםם,O,
.,O,
דװַוֿ,O,
ַבֻֻּ,O,
זַבֿדֱַ,O,
ֳֽֿ,O,
ַבֳ״ַב,O,
ׁײ,O,
ָּׁו,O,
ַבדׁםֹׁ,O,
ַבם,O,
ַװוַ,O,
ָד־םד,O,
ּהםה,B-LOC,
ַד,O,
2002,O,
¡,O,
זדװַוֿ,O,
ַבֻֻּ,O,
זַבֿדֱַ,O,
ַבם,O,
ֲׁוַ,O,
ד,O,
ֳ׃ׁו,O,
ָֿ,O,
14,O,
םזדַ,O,
דה,O,
ַבדַזדֹ,O,
¡,O,
זַב,O,
 O,,
ֳבד,O,
ֳה,O,
ֻםַׁ,O,
דה,O,
ַבהַ׃,O,
םֿדזההַ,O,
בההם,O,
בד,O,
ֳז,O,
ֳה,O,
ֳבם,O,
ָוד,O,
םזדַ,O,
¡,O,
װַׁ,O,
בד,O,
בל,O,
ַבדַָֹֿׁ,O,
ַב״םָֹ,O,
 O,,
.,O,
דַ,O,
ֳװַׁ,O,
״בֹ,O,
ֳ־ׁל,O,
ֵבל,O,
ַַֽד,O,
ַבּהזֿ,O,
ַבֵ׃ֶַׁםבםםה,O,
בבדָהל,O,
ַב׀ם,O,
םד,O,
םו,O,
זֳ׃ׁוַ,O,
ֵײַֹ,O,
בֿֿ,O,
ֲ־ׁ,O,
דה,O,
ַבֳ׃ׁ,O,
ֽםֻ,O,
ַײ״ׁ,O,
ז׃ֶַׁ,O,
ַב׃ַה,O,
בבהׂזב,O,
ֵבל,O,
ַבדבֳּ,O,
ַב־ַױ,O,
ַָבדָהל,O,
.,O,
זַב,O,
ֵה,O,
זַַֽֿ,O,
דה,O,
ֳַֿׁ,O,
ַבֳ׃ֹׁ,O,
ם־ּׁ,O,
ד־ַ״ַׁ,O,
ָֽםַו,O,
בבׂזֿ,O,
ַָבדִזהֹ,O,
זַבַַּֽ,O,
ַבֳ׃ַ׃םֹ,O,
¡,O,
ז־ד,O,
 O,,
ֳׁ,O,
ַבֻםׁ,O,
דה,O,
ַבֳװ־ַױ,O,
ַב׀םה,O,
בזַ,O,
ַָבװזַׁ,O,
־בַב,O,
ב,O,
ַבֹׁ,O,
¡,O,
זבז,O,
ַה,O,
והַ,O,
ז,O,
בׁזם,O,
דהוַ,O,
ַבֻםׁ,O,
 O,,
.,O,
״ב,O,
דה,O,
ָםזהםַ,B-LOC,
ׁזל,O,
ַַֽד,O,
ַבּםװ,O,
ַבֵ׃ֶַׁםבם,O,
בדהׂב,O,
ֳ׃ׁו,O,
ַב׃ַֹ,O,
ַבַֻהםֹ,O,
בםבַ,O,
¡,O,
זד,O,
ַַָׁ,O,
ַבדָהל,O,
ֳָדבו,O,
וַֿ,O,
׃ׁםַ,O,
¡,O,
ָֿ,O,
׀ב,O,
ַד,O,
ַבּםװ,O,
ָּדם,O,
ַב׃ַה,O,
ם,O,
ֹׁ,O,
זַֹֽֿ,O,
¡,O,
זײָׁ,O,
ַבֳ״ַב,O,
.,O,
זֳײַ,O,
ֳה,O,
ַבָם,O,
ַבדַּזׁ,O,
ַה,O,
דבַ,O,
זֳױׁ,O,
ַבּםװ,O,
ֳהו,O,
ם־ם,O,
ד׃בֽםה,O,
¡,O,
ֻד,O,
ַד,O,
ַבּהזֿ,O,
ָּםׁו,O,
¡,O,
 O,,
הַ׃םה,O,
ָ׀ב,O,
ֽבד,O,
ֳָם,O,
ַב׀ם,O,
ָהַו,O,
ָׁ,O,
ַבֻםׁ,O,
דה,O,
ַבז,O,
זַבּוֿ,O,
זַבדַב,O,
 O,,
.,O,
ז־ד,O,
ַָבזב,O,
ֵה,O,
ֻםַׁ,O,
דה,O,
ַבֳ״ַב,O,
םׁזה,O,
זַָם׃,O,
דָֹׁ,O,
דה,O,
ֱַּׁ,O,
דַ,O,
םםװזהו,O,
¡,O,
זםײ״ׁזה,O,
בבּזֱ,O,
ֵבל,O,
ֳ״ֱַָ,O,
ה׃ַהםםה,O,
.,O,
ַבַֿׁ,B-LOC,
ַבָםײֱַ,I-LOC,
-,O,
'',O,
זַד,O,
'',O,
:,O,
זױב,O,
ױַָֽ,O,
ַב׃דז,O,
ַבװם־,O,
־בםֹ,B-PERS,
ָה,I-PERS,
ַׂםֿ,I-PERS,
ֲב,I-PERS,
הוםַה,I-PERS,
ֶׁם׃,O,
ַבֿזבֹ,O,
ָֽ,O,
ַבבו,B-MISC,
זַׁםו,O,
וׁ,O,
ֳד׃,O,
ֵבל,O,
ַבַֿׁ,B-LOC,
ַבָםײֱַ,I-LOC,
ם,O,
ׂםַֹׁ,O,
ׁ׃דםֹ,O,
בבדדבֹ,B-LOC,
ַבדָׁםֹ,I-LOC,
׃ׁ,O,
ֻבַֹֻ,O,
ֳםַד,O,
•,O,
זַה,O,
ױַָֽ,O,
ַבּבַבֹ,O,
ַבדב,O,
דֽדֿ,B-PERS,
ַב׃ַֿ׃,I-PERS,
ם,O,
דֿדֹ,O,
ד׃ָבם,O,
ױַָֽ,O,
ַב׃דז,O,
ֶׁם׃,O,
ַבֿזבֹ,O,
זֳײֱַ,O,
ַבזֿ,O,
ַבדַׁ,O,
ב׃דזו,O,
ָד״ַׁ,O,
דֽדֿ,B-MISC,
ַב־ַד׃,I-MISC,
ַָבַֿׁ,B-LOC,
ַבָםײֱַ,I-LOC,
•,O,
דַ,O,
ַה,O,
ם,O,
ַבַ׃ַָב,O,
ױַָֽ,O,
ַב׃דז,O,
ַבדבם,O,
ַבֳדםׁ,O,
דזבַם,O,
ׁװםֿ,B-PERS,
זֿזבֹ,O,
ֵֿׁם׃,B-PERS,
ּ״ז,O,
ַבזׂםׁ,O,
ַבֳזב,O,
זדַבם,O,
דֽדֿ,B-PERS,
ָה,I-PERS,
ם׃ל,I-PERS,
זׂםׁ,O,
ַבװִזה,O,
ַב־ַּׁםֹ,O,
זַבַזה,O,
ַבֿזבם,O,
זדַבם,O,
װםָ,B-PERS,
ָה,I-PERS,
דז׃ל,I-PERS,
זׂםׁ,O,
ַבַֿ־בםֹ,O,
זדַבם,O,
ַָ׃,B-PERS,
ַבַ׃,I-PERS,
זׂםׁ,O,
ַבֿזבֹ,O,
ֶׁם׃,O,
ָֹֻ,O,
ַבװׁ,O,
ַבדַֹׁ,O,
בױַָֽ,O,
ַב׃דז,O,
ֶׁם׃,O,
ַבֿזבֹ,O,
ז׃ַֹֿ,O,
דֽדֿ,B-PERS,
ַבַָּ,I-PERS,
זֵבל,O,
ַבַֿׁ,B-LOC,
ַבָםײֱַ,I-LOC,
ַבָׁל,O,
ז׃ַֹֿ,O,
ם׃ל,B-PERS,
ֽדֿ,I-PERS,
ָזװוַָ,I-PERS,
׃םׁ,O,
ַבֿזבֹ,O,
בֿל,O,
ַבדָׁ,B-LOC,
זֿֿ,O,
דה,O,
ַָׁ,O,
ײַָ״,O,
ַבםַֹֿ,O,
ַבבםַ,O,
זֳײֱַ,O,
׃ַֹׁ,O,
ַבֿזבֹ,O,
ַָבדָׁ,B-LOC,
•,O,
זַה,O,
ּבַבֹ,O,
ַבדב,O,
דֽדֿ,B-PERS,
ַב׃ַֿ׃,I-PERS,
זױַָֽ,O,
ַב׃דז,O,
ַבדבם,O,
ַבֳדםׁ,O,
דזבַם,O,
ׁװםֿ,B-PERS,
ם,O,
דֿדֹ,O,
ד׃ָבם,O,
ױַָֽ,O,
ַב׃דז,O,
ַבװם־,O,
־בםֹ,B-PERS,
ָה,I-PERS,
ַׂםֿ,I-PERS,
ֲב,I-PERS,
הוםַה,I-PERS,
ֶׁם׃,O,
ַבֿזבֹ,O,
בֿל,O,
הׂזבו,O,
דה,O,
ַב״ֶַֹׁ,O,
םױָֽו,O,
דֿםׁ,O,
ַבװׁםַ,O,
ַבדבםֹ,O,
ז׃םׁ,O,
ַבֿזבֹ,O,
בֿל,O,
ַבדָׁ,B-LOC,
דַָֽׁ,O,
ּבַבו,O,
ָ׃דזו,O,
ם,O,
ָבֿו,O,
ַבַֻהם,O,
דדהםַ,O,
בו,O,
ֵַדֹ,O,
״םָֹ,O,
םוַ,O,
•,O,
זַה,O,
ױַָֽ,O,
ַב׃דז,O,
ַבװם־,O,
־בםֹ,B-PERS,
ָה,I-PERS,
ַׂםֿ,I-PERS,
ֲב,I-PERS,
הוםַה,I-PERS,
ֶׁם׃,O,
ַבֿזבֹ,O,
ֿ,O,
ַֿׁ,O,
ַָׁם׃,B-LOC,
ָב,O,
וׁ,O,
ֳד׃,O,
ָֿ,O,
ׂםַֹׁ,O,
ׁ׃דםֹ,O,
בׁה׃ַ,B-LOC,
ֳּׁל,O,
־בַבוַ,O,
דַַֻֽֿ,O,
דֹֻ,O,
ד,O,
־ַדֹ,O,
ַבֶׁם׃,O,
ַבׁה׃ם,O,
ַּ,B-PERS,
װםַׁ,I-PERS,
הַזב,O,
דּדב,O,
ַבֳזײַ,O,
ם,O,
ַבװׁ,B-LOC,
ַבֳז׃״,I-LOC,
ז־ַױֹ,O,
בָהַה,B-LOC,
זב׃״םה,B-LOC,
ֵײַֹ,O,
ֵבל,O,
בַַ,O,
ַבױַֹֿ,O,
זַבַזה,O,
ָםה,O,
ַבָבֿםה,O,
•,O,
דַ,O,
ַד,O,
ױַָֽ,O,
ַב׃דז,O,
ַבװם־,O,
־בםֹ,B-PERS,
ָה,I-PERS,
ַׂםֿ,I-PERS,
ֲב,I-PERS,
הוםַה,I-PERS,
ֶׁם׃,O,
ַבֿזבֹ,O,
'',O,
ֽו,O,
ַבבו,B-MISC,
'',O,
םַׁו,O,
דַבם,O,
ַָ׃,B-PERS,
ַבַ׃ם,I-PERS,
זׂםׁ,O,
ַבֿזבֹ,O,
ֶׁם׃,O,
ָֹֻ,O,
ַבװׁ,O,
ַבדַֹׁ,O,
ָׂםַֹׁ,O,
ָֿ,O,
וׁ,O,
ֳד׃,O,
ַבל,O,
ד׃ּֿ,O,
ַבֽ׃ה,B-PERS,
ַבַֻהם,I-PERS,
ַָבַֿׁ,B-LOC,
ַבָםײֱַ,I-LOC,
•,O,
זֿ,O,
ֳֿ,O,
װםבֹ,O,
דה,O,
ַבֽׁ׃,O,
ַבָבֿם,O,
ַבֽםֹ,O,
ב׃דזו,O,
הֿ,O,
זױזבו,O,
ַבל,O,
ֽׁד,O,
ַבד׃ּֿ,O,
ֽםֻ,O,
ַה,O,
ם,O,
ַ׃ַָבו,O,
ַבֿזׁ,O,
ֳֽדֿ,B-PERS,
ַבזם,I-PERS,
זׂםׁ,O,
ַבװִזה,O,
ַבֵ׃בַדםֹ,O,
זַבֳזַ,O,
זַב׃םֿ,O,
דֽדֿ,B-PERS,
ַבַָּ,I-PERS,
זֵבל,O,
ַבַֿׁ,B-LOC,
ַבָםײֱַ,I-LOC,
ַבָׁל,O,
זֿֿ,O,
דה,O,
ַבד׃ִזבםה,O,
ַבדֿהםםה,O,
זַב׃ׁםםה,O,
•,O,
זַד,O,
ױַָֽ,O,
ַב׃דז,O,
ֶׁם׃,O,
ַבֿזבֹ,O,
זֳײֱַ,O,
ַבזֿ,O,
ַבדַׁ,O,
ָּזבֹ,O,
בד־ב,O,
דַׁ,O,
ַבד׃ּֿ,O,
זדהװֲו,O,
•,O,
זֿ,O,
׃ּב,O,
ױַָֽ,O,
ַב׃דז,O,
ֶׁם׃,O,
ַבֿזבֹ,O,
ם,O,
הוַםֹ,O,
ַבּזבֹ,O,
בדֹ,O,
ם,O,
ַב׃ּב,O,
ַב׀וָם,O,
ַָבד׃ּֿ,O,
ַב,O,
םוַ,O,
'',O,
ם״םָ,O,
בם,O,
זם׃ֿהם,O,
ָֿ,O,
ו׀ו,O,
ַבּזבֹ,O,
ַבדַָֹׁ,O,
ם,O,
ַבד׃ּֿ,O,
ַבַדׁ,O,
ַָבבו,B-PERS,
'',O,
ַבֽ׃ה,B-LOC,
ַבַֻהם,I-LOC,
'',O,
ַה,O,
ֳָׁ,O,
ה,O,
ַָב,O,
ַבֿםׁ,O,
זםד,O,
ַבַדהַה,O,
בל,O,
ו׀ו,O,
ַבׂםַֹׁ,O,
ַבׁםדֹ,O,
ַבם,O,
ֳַֽ,O,
בם,O,
ַבׁױֹ,O,
בבַ״בַ,O,
בל,O,
ו׀ַ,O,
ַבדבד,O,
ַבֿםהם,O,
ַב׀ם,O,
םָׁׂ,O,
ַבזּו,O,
ַבֽײַׁם,O,
ַבֵ׃בַדם,O,
בבדָׁ,B-LOC,
ַבװם,O,
ֽםֻ,O,
םּד,O,
ָםה,O,
ַבַבםֿ,O,
ַבֳהֿב׃םֹ,O,
ַבד״ָזֹ,O,
ָ׃ם׃ֱַ,O,
ּדםב,O,
םּד,O,
ָםה,O,
ֳבזַה,O,
ַבבד,O,
זַבֽםַֹ,O,
•,O,
זםָׁ,O,
ד׃ּֿ,O,
ַבדב,O,
ַבֽ׃ה,B-PERS,
ַבַֻהם,I-PERS,
ַָבַֿׁ,B-LOC,
ַבָםײֱַ,I-LOC,
ַב׀ם,O,
ָהם,O,
ז,O,
ַבדֱַ,O,
בל,O,
ײַ,O,
ַבדֽם״,B-LOC,
ַבֳ״ב׃ם,I-LOC,
ֳֽֿ,O,
ַבדַבד,O,
ַבַָֹׁׂ,O,
בבדַֹׁ,O,
ַבַ׃בַדםֹ,O,
ם,O,
ַבױׁ,O,
ַבֽֿםֻ,O,
•,O,
זֿ,O,
ֳםד,O,
ױזדֹ,O,
ַבד׃ּֿ,O,
ַבׁםֹֿ,O,
דה,O,
הזוַ,O,
בל,O,
ַֹֿ,O,
ָב,O,
625,O,
דַׁ,O,
דַָׁ,O,
זׁ,O,
ַבדֶ׀הֹ,O,
ָ״זב,O,
200,O,
דׁ,O,
זֿ,O,
ׂזֿ,O,
ֳָבַוַ,O,
(,O,
ַָהז׃,O,
),O,
דּוׂ,O,
ֳָװֹ,O,
ַבבםׁׂ,O,
ֽֿֿ,O,
ַבָבֹ,O,
ָװַוַ,O,
בד׃ַֹ,O,
30,O,
םבזדַׁ,O,
•,O,
זם,O,
ַֿ־ב,O,
ַבױזדֹ,O,
׃בד,O,
בםֿם,O,
זדױֿ,O,
םׁל,O,
ַבל,O,
ֳבַוַ,O,
ם׃,O,
בהֽז,O,
12,O,
װ־ױַ,O,
•,O,
זםזה,O,
ד׃ּֿ,O,
ַבֽ׃ה,B-PERS,
ַבַֻהם,I-PERS,
דה,O,
״ַָםה,O,
ֳׁײם,O,
םײד,O,
ַֹ,O,
ַבזײזֱ,O,
זַבֽדַדַ,O,
זַבד׃ָֽ,O,
ָד׃ַֹֽ,O,
18,O,
ֳבַ,O,
ז800,O,
דׁ,O,
דָׁ,O,
זֻבַֻ,O,
הזַםׁ,O,
דׁׂםֹ,O,
ָםֹׁ,O,
ז36,O,
הַזֹׁ,O,
ױםֹׁ,O,
ז299,O,
',O,
',O,
ֽהםֹ,O,
',O,
',O,
זֳֽזַײ,O,
בבזײזֱ,O,
׃זָ,O,
ֳבם,O,
װ־ױ,O,
ם,O,
ז,O,
זַֽֿ,O,
•,O,
זםײד,O,
ַב״ַָ,O,
ֽ,O,
ַבֳׁײ,O,
דזַ,O,
בב׃םַַׁ,O,
בל,O,
ד׃ַֹֽ,O,
38,O,
ֳב,O,
דׁ,O,
דָׁ,O,
ם׃,O,
בֳֻׁ,O,
דה,O,
1100,O,
׃םַֹׁ,O,
•,O,
דַ,O,
םײד,O,
ַבד׃ּֿ,O,
ַבדֿׁ׃ֹ,O,
ַבֲׁהםֹ,O,
זדבַֽוַ,O,
בל,O,
ד׃ַֹֽ,O,
4840,O,
דַׁ,O,
דַָׁ,O,
ָװב,O,
הױ,O,
ֶַֿׁם,O,
ֽזב,O,
ַבדַָֽׁ,O,
זזׁ,O,
םוַ,O,
ַבז׃ֶַב,O,
ַבָׁזםֹ,O,
ַבֽֿםֹֻ,O,
זדָֹ,O,
ד־ױױֹ,O,
ם,O,
ַבבזד,O,
ַבַ׃בַדםֹ,O,
ַבדהזֹ,O,
דה,O,
ו,O,
זֳַֽֿםֻ,O,
ז׃םׁ,O,
זֳױזב,O,
ז׃םֹׁ,O,
זַׁם־,O,
זםׁוַ,O,
•,O,
דַ,O,
םײד,O,
דַֽ,O,
דָׁםַ,O,
ז־ַׂהֹ,O,
ײד,O,
דּדזֹ,O,
דה,O,
ַבָ,O,
ַבהַֹֿׁ,O,
¡,O,
זזַױב,O,
ו׀ו,O,
ַבדָֹ,O,
